{
    "Oberstocken": {
        "name_en": "Oberstocken",
        "name_de": "Oberstocken",
        "name_fr": "Oberstocken",
        "name_it": "Oberstocken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herzogenbuchsee": {
        "name_en": "Herzogenbuchsee",
        "name_de": "Herzogenbuchsee",
        "name_fr": "Herzogenbuchsee",
        "name_it": "Herzogenbuchsee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ringgenberg (BE)": {
        "name_en": "Ringgenberg (BE)",
        "name_de": "Ringgenberg (BE)",
        "name_fr": "Ringgenberg (BE)",
        "name_it": "Ringgenberg (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rubigen": {
        "name_en": "Rubigen",
        "name_de": "Rubigen",
        "name_fr": "Rubigen",
        "name_it": "Rubigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rohrbachgraben": {
        "name_en": "Rohrbachgraben",
        "name_de": "Rohrbachgraben",
        "name_fr": "Rohrbachgraben",
        "name_it": "Rohrbachgraben",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bionnens": {
        "name_en": "Bionnens",
        "name_de": "Bionnens",
        "name_fr": "Bionnens",
        "name_it": "Bionnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oeschenbach": {
        "name_en": "Oeschenbach",
        "name_de": "Oeschenbach",
        "name_fr": "Oeschenbach",
        "name_it": "Oeschenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Bern": {
        "name_en": "Amtsbezirk Bern",
        "name_de": "Amtsbezirk Bern",
        "name_fr": "Amtsbezirk Bern",
        "name_it": "Amtsbezirk Bern",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Uttigen": {
        "name_en": "Uttigen",
        "name_de": "Uttigen",
        "name_fr": "Uttigen",
        "name_it": "Uttigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00e9gion sans district Neuch\u00e2tel": {
        "name_en": "R\u00e9gion sans district Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "R\u00e9gion sans district Neuch\u00e2tel",
        "name_fr": "R\u00e9gion sans district Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "R\u00e9gion sans district Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Region sans district Neuchatel": {
        "name_en": "R\u00e9gion sans district Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "R\u00e9gion sans district Neuch\u00e2tel",
        "name_fr": "R\u00e9gion sans district Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "R\u00e9gion sans district Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District d'Aubonne": {
        "name_en": "District d'Aubonne",
        "name_de": "District d'Aubonne",
        "name_fr": "District d'Aubonne",
        "name_it": "District d'Aubonne",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ersigen": {
        "name_en": "Ersigen",
        "name_de": "Ersigen",
        "name_fr": "Ersigen",
        "name_it": "Ersigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee": {
        "name_en": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_de": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_fr": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_it": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Deisswil bei Munchenbuchsee": {
        "name_en": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_de": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_fr": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_it": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00e9gion sans district Valais / Wallis": {
        "name_en": "R\u00e9gion sans district Valais / Wallis",
        "name_de": "R\u00e9gion sans district Valais / Wallis",
        "name_fr": "R\u00e9gion sans district Valais / Wallis",
        "name_it": "R\u00e9gion sans district Valais / Wallis",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Region sans district Valais / Wallis": {
        "name_en": "R\u00e9gion sans district Valais / Wallis",
        "name_de": "R\u00e9gion sans district Valais / Wallis",
        "name_fr": "R\u00e9gion sans district Valais / Wallis",
        "name_it": "R\u00e9gion sans district Valais / Wallis",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Biel-Benken": {
        "name_en": "Biel-Benken",
        "name_de": "Biel-Benken",
        "name_fr": "Biel-Benken",
        "name_it": "Biel-Benken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Siblingen": {
        "name_en": "Siblingen",
        "name_de": "Siblingen",
        "name_fr": "Siblingen",
        "name_it": "Siblingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Andelfingen": {
        "name_en": "Bezirk Andelfingen",
        "name_de": "Bezirk Andelfingen",
        "name_fr": "Bezirk Andelfingen",
        "name_it": "Bezirk Andelfingen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hirslanden": {
        "name_en": "Hirslanden",
        "name_de": "Hirslanden",
        "name_fr": "Hirslanden",
        "name_it": "Hirslanden",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Wil (SG)": {
        "name_en": "Wil (SG)",
        "name_de": "Wil (SG)",
        "name_fr": "Wil (SG)",
        "name_it": "Wil (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tersnaus": {
        "name_en": "Tersnaus",
        "name_de": "Tersnaus",
        "name_fr": "Tersnaus",
        "name_it": "Tersnaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Full-Reuenthal": {
        "name_en": "Full-Reuenthal",
        "name_de": "Full-Reuenthal",
        "name_fr": "Full-Reuenthal",
        "name_it": "Full-Reuenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 3": {
        "name_en": "Kreis 3",
        "name_de": "Kreis 3",
        "name_fr": "Kreis 3",
        "name_it": "Kreis 3",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Russy": {
        "name_en": "Russy",
        "name_de": "Russy",
        "name_fr": "Russy",
        "name_it": "Russy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Collombey-Muraz": {
        "name_en": "Collombey-Muraz",
        "name_de": "Collombey-Muraz",
        "name_fr": "Collombey-Muraz",
        "name_it": "Collombey-Muraz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uebeschi": {
        "name_en": "Uebeschi",
        "name_de": "Uebeschi",
        "name_fr": "Uebeschi",
        "name_it": "Uebeschi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altb\u00fcron": {
        "name_en": "Altb\u00fcron",
        "name_de": "Altb\u00fcron",
        "name_fr": "Altb\u00fcron",
        "name_it": "Altb\u00fcron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altburon": {
        "name_en": "Altb\u00fcron",
        "name_de": "Altb\u00fcron",
        "name_fr": "Altb\u00fcron",
        "name_it": "Altb\u00fcron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aristau": {
        "name_en": "Aristau",
        "name_de": "Aristau",
        "name_fr": "Aristau",
        "name_it": "Aristau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corzoneso": {
        "name_en": "Corzoneso",
        "name_de": "Corzoneso",
        "name_fr": "Corzoneso",
        "name_it": "Corzoneso",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil": {
        "name_en": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil",
        "name_de": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil",
        "name_fr": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil",
        "name_it": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luterswil-Gachliwil": {
        "name_en": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil",
        "name_de": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil",
        "name_fr": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil",
        "name_it": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Oberhasli": {
        "name_en": "Amtsbezirk Oberhasli",
        "name_de": "Amtsbezirk Oberhasli",
        "name_fr": "Amtsbezirk Oberhasli",
        "name_it": "Amtsbezirk Oberhasli",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Fontaines-sur-Grandson": {
        "name_en": "Fontaines-sur-Grandson",
        "name_de": "Fontaines-sur-Grandson",
        "name_fr": "Fontaines-sur-Grandson",
        "name_it": "Fontaines-sur-Grandson",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Isenfluh": {
        "name_en": "Isenfluh",
        "name_de": "Isenfluh",
        "name_fr": "Isenfluh",
        "name_it": "Isenfluh",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-Bramard": {
        "name_en": "Villars-Bramard",
        "name_de": "Villars-Bramard",
        "name_fr": "Villars-Bramard",
        "name_it": "Villars-Bramard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Borgnone": {
        "name_en": "Borgnone",
        "name_de": "Borgnone",
        "name_fr": "Borgnone",
        "name_it": "Borgnone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "W\u00fcnnewil-Flamatt": {
        "name_en": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
        "name_de": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
        "name_fr": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
        "name_it": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wunnewil-Flamatt": {
        "name_en": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
        "name_de": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
        "name_fr": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
        "name_it": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Flon": {
        "name_en": "Le Flon",
        "name_de": "Le Flon",
        "name_fr": "Le Flon",
        "name_it": "Le Flon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Lausanne": {
        "name_en": "District de Lausanne",
        "name_de": "District de Lausanne",
        "name_fr": "District de Lausanne",
        "name_it": "District de Lausanne",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Chapelle (Broye)": {
        "name_en": "Chapelle (Broye)",
        "name_de": "Chapelle (Broye)",
        "name_fr": "Chapelle (Broye)",
        "name_it": "Chapelle (Broye)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Moudon": {
        "name_en": "Moudon",
        "name_de": "Moudon",
        "name_fr": "Moudon",
        "name_it": "Moudon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ferenbalm": {
        "name_en": "Ferenbalm",
        "name_de": "Ferenbalm",
        "name_fr": "Ferenbalm",
        "name_it": "Ferenbalm",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gerra (Gambarogno)": {
        "name_en": "Gerra (Gambarogno)",
        "name_de": "Gerra (Gambarogno)",
        "name_fr": "Gerra (Gambarogno)",
        "name_it": "Gerra (Gambarogno)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courfaivre": {
        "name_en": "Courfaivre",
        "name_de": "Courfaivre",
        "name_fr": "Courfaivre",
        "name_it": "Courfaivre",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wynau": {
        "name_en": "Wynau",
        "name_de": "Wynau",
        "name_fr": "Wynau",
        "name_it": "Wynau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zezikon": {
        "name_en": "Zezikon",
        "name_de": "Zezikon",
        "name_fr": "Zezikon",
        "name_it": "Zezikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buchholterberg": {
        "name_en": "Buchholterberg",
        "name_de": "Buchholterberg",
        "name_fr": "Buchholterberg",
        "name_it": "Buchholterberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pizy": {
        "name_en": "Pizy",
        "name_de": "Pizy",
        "name_fr": "Pizy",
        "name_it": "Pizy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gonten": {
        "name_en": "Gonten",
        "name_de": "Gonten",
        "name_fr": "Gonten",
        "name_it": "Gonten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jongny": {
        "name_en": "Jongny",
        "name_de": "Jongny",
        "name_fr": "Jongny",
        "name_it": "Jongny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Biasca": {
        "name_en": "Biasca",
        "name_de": "Biasca",
        "name_fr": "Biasca",
        "name_it": "Biasca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Sarganserland": {
        "name_en": "Wahlkreis Sarganserland",
        "name_de": "Wahlkreis Sarganserland",
        "name_fr": "Wahlkreis Sarganserland",
        "name_it": "Wahlkreis Sarganserland",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Etoy": {
        "name_en": "Etoy",
        "name_de": "Etoy",
        "name_fr": "Etoy",
        "name_it": "Etoy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montalchez": {
        "name_en": "Montalchez",
        "name_de": "Montalchez",
        "name_fr": "Montalchez",
        "name_it": "Montalchez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Z\u00fcrich": {
        "name_en": "Z\u00fcrich",
        "name_de": "Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Z\u00fcrich",
        "name_it": "Z\u00fcrich",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zurich": {
        "name_en": "Z\u00fcrich",
        "name_de": "Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Z\u00fcrich",
        "name_it": "Z\u00fcrich",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Erschwil": {
        "name_en": "Erschwil",
        "name_de": "Erschwil",
        "name_fr": "Erschwil",
        "name_it": "Erschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steinmaur": {
        "name_en": "Steinmaur",
        "name_de": "Steinmaur",
        "name_fr": "Steinmaur",
        "name_it": "Steinmaur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buchberg": {
        "name_en": "Buchberg",
        "name_de": "Buchberg",
        "name_fr": "Buchberg",
        "name_it": "Buchberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ossingen": {
        "name_en": "Ossingen",
        "name_de": "Ossingen",
        "name_fr": "Ossingen",
        "name_it": "Ossingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ferden": {
        "name_en": "Ferden",
        "name_de": "Ferden",
        "name_fr": "Ferden",
        "name_it": "Ferden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Urdorf": {
        "name_en": "Urdorf",
        "name_de": "Urdorf",
        "name_fr": "Urdorf",
        "name_it": "Urdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Horrenbach-Buchen": {
        "name_en": "Horrenbach-Buchen",
        "name_de": "Horrenbach-Buchen",
        "name_fr": "Horrenbach-Buchen",
        "name_it": "Horrenbach-Buchen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cadro": {
        "name_en": "Cadro",
        "name_de": "Cadro",
        "name_fr": "Cadro",
        "name_it": "Cadro",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fontanezier": {
        "name_en": "Fontanezier",
        "name_de": "Fontanezier",
        "name_fr": "Fontanezier",
        "name_it": "Fontanezier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Coffrane": {
        "name_en": "Coffrane",
        "name_de": "Coffrane",
        "name_fr": "Coffrane",
        "name_it": "Coffrane",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Botterens": {
        "name_en": "Botterens",
        "name_de": "Botterens",
        "name_fr": "Botterens",
        "name_it": "Botterens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Neirigue": {
        "name_en": "La Neirigue",
        "name_de": "La Neirigue",
        "name_fr": "La Neirigue",
        "name_it": "La Neirigue",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zermatt": {
        "name_en": "Zermatt",
        "name_de": "Zermatt",
        "name_fr": "Zermatt",
        "name_it": "Zermatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oppikon": {
        "name_en": "Oppikon",
        "name_de": "Oppikon",
        "name_fr": "Oppikon",
        "name_it": "Oppikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villaz": {
        "name_en": "Villaz",
        "name_de": "Villaz",
        "name_fr": "Villaz",
        "name_it": "Villaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Ursen": {
        "name_en": "St. Ursen",
        "name_de": "St. Ursen",
        "name_fr": "St. Ursen",
        "name_it": "St. Ursen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schlatt (TG)": {
        "name_en": "Schlatt (TG)",
        "name_de": "Schlatt (TG)",
        "name_fr": "Schlatt (TG)",
        "name_it": "Schlatt (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fleurier": {
        "name_en": "Fleurier",
        "name_de": "Fleurier",
        "name_fr": "Fleurier",
        "name_it": "Fleurier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Frauenkappelen": {
        "name_en": "Frauenkappelen",
        "name_de": "Frauenkappelen",
        "name_fr": "Frauenkappelen",
        "name_it": "Frauenkappelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arlesheim": {
        "name_en": "Arlesheim",
        "name_de": "Arlesheim",
        "name_fr": "Arlesheim",
        "name_it": "Arlesheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sargans": {
        "name_en": "Sargans",
        "name_de": "Sargans",
        "name_fr": "Sargans",
        "name_it": "Sargans",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gossens": {
        "name_en": "Gossens",
        "name_de": "Gossens",
        "name_fr": "Gossens",
        "name_it": "Gossens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ayer": {
        "name_en": "Ayer",
        "name_de": "Ayer",
        "name_fr": "Ayer",
        "name_it": "Ayer",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Calonico": {
        "name_en": "Calonico",
        "name_de": "Calonico",
        "name_fr": "Calonico",
        "name_it": "Calonico",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lugano": {
        "name_en": "Lugano",
        "name_de": "Lugano",
        "name_fr": "Lugano",
        "name_it": "Lugano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rovray": {
        "name_en": "Rovray",
        "name_de": "Rovray",
        "name_fr": "Rovray",
        "name_it": "Rovray",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Plan-les-Ouates": {
        "name_en": "Plan-les-Ouates",
        "name_de": "Plan-les-Ouates",
        "name_fr": "Plan-les-Ouates",
        "name_it": "Plan-les-Ouates",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courrendlin": {
        "name_en": "Courrendlin",
        "name_de": "Courrendlin",
        "name_fr": "Courrendlin",
        "name_it": "Courrendlin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bavois": {
        "name_en": "Bavois",
        "name_de": "Bavois",
        "name_fr": "Bavois",
        "name_it": "Bavois",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Macconnens": {
        "name_en": "Macconnens",
        "name_de": "Macconnens",
        "name_fr": "Macconnens",
        "name_it": "Macconnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pfyn": {
        "name_en": "Pfyn",
        "name_de": "Pfyn",
        "name_fr": "Pfyn",
        "name_it": "Pfyn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dombresson": {
        "name_en": "Dombresson",
        "name_de": "Dombresson",
        "name_fr": "Dombresson",
        "name_it": "Dombresson",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herblingen": {
        "name_en": "Herblingen",
        "name_de": "Herblingen",
        "name_fr": "Herblingen",
        "name_it": "Herblingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dottikon": {
        "name_en": "Dottikon",
        "name_de": "Dottikon",
        "name_fr": "Dottikon",
        "name_it": "Dottikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterengstringen": {
        "name_en": "Unterengstringen",
        "name_de": "Unterengstringen",
        "name_fr": "Unterengstringen",
        "name_it": "Unterengstringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cama": {
        "name_en": "Cama",
        "name_de": "Cama",
        "name_fr": "Cama",
        "name_it": "Cama",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Gingolph": {
        "name_en": "Saint-Gingolph",
        "name_de": "Saint-Gingolph",
        "name_fr": "Saint-Gingolph",
        "name_it": "Saint-Gingolph",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berlens": {
        "name_en": "Berlens",
        "name_de": "Berlens",
        "name_fr": "Berlens",
        "name_it": "Berlens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hohentannen": {
        "name_en": "Hohentannen",
        "name_de": "Hohentannen",
        "name_fr": "Hohentannen",
        "name_it": "Hohentannen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sils im Domleschg": {
        "name_en": "Sils im Domleschg",
        "name_de": "Sils im Domleschg",
        "name_fr": "Sils im Domleschg",
        "name_it": "Sils im Domleschg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ufhusen": {
        "name_en": "Ufhusen",
        "name_de": "Ufhusen",
        "name_fr": "Ufhusen",
        "name_it": "Ufhusen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Quinto": {
        "name_en": "Quinto",
        "name_de": "Quinto",
        "name_fr": "Quinto",
        "name_it": "Quinto",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corsalettes": {
        "name_en": "Corsalettes",
        "name_de": "Corsalettes",
        "name_fr": "Corsalettes",
        "name_it": "Corsalettes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Islikon": {
        "name_en": "Islikon",
        "name_de": "Islikon",
        "name_fr": "Islikon",
        "name_it": "Islikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rickenbach (SO)": {
        "name_en": "Rickenbach (SO)",
        "name_de": "Rickenbach (SO)",
        "name_fr": "Rickenbach (SO)",
        "name_it": "Rickenbach (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vallon": {
        "name_en": "Vallon",
        "name_de": "Vallon",
        "name_fr": "Vallon",
        "name_it": "Vallon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amt Willisau": {
        "name_en": "Amt Willisau",
        "name_de": "Amt Willisau",
        "name_fr": "Amt Willisau",
        "name_it": "Amt Willisau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Saint-Ursanne": {
        "name_en": "Saint-Ursanne",
        "name_de": "Saint-Ursanne",
        "name_fr": "Saint-Ursanne",
        "name_it": "Saint-Ursanne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brunegg": {
        "name_en": "Brunegg",
        "name_de": "Brunegg",
        "name_fr": "Brunegg",
        "name_it": "Brunegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Geuensee": {
        "name_en": "Geuensee",
        "name_de": "Geuensee",
        "name_fr": "Geuensee",
        "name_it": "Geuensee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberdiessbach": {
        "name_en": "Oberdiessbach",
        "name_de": "Oberdiessbach",
        "name_fr": "Oberdiessbach",
        "name_it": "Oberdiessbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gudo": {
        "name_en": "Gudo",
        "name_de": "Gudo",
        "name_fr": "Gudo",
        "name_it": "Gudo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wallbach": {
        "name_en": "Wallbach",
        "name_de": "Wallbach",
        "name_fr": "Wallbach",
        "name_it": "Wallbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romanens": {
        "name_en": "Romanens",
        "name_de": "Romanens",
        "name_fr": "Romanens",
        "name_it": "Romanens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wanzwil": {
        "name_en": "Wanzwil",
        "name_de": "Wanzwil",
        "name_fr": "Wanzwil",
        "name_it": "Wanzwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcllheim": {
        "name_en": "M\u00fcllheim",
        "name_de": "M\u00fcllheim",
        "name_fr": "M\u00fcllheim",
        "name_it": "M\u00fcllheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mullheim": {
        "name_en": "M\u00fcllheim",
        "name_de": "M\u00fcllheim",
        "name_fr": "M\u00fcllheim",
        "name_it": "M\u00fcllheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tr\u00fcllikon": {
        "name_en": "Tr\u00fcllikon",
        "name_de": "Tr\u00fcllikon",
        "name_fr": "Tr\u00fcllikon",
        "name_it": "Tr\u00fcllikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trullikon": {
        "name_en": "Tr\u00fcllikon",
        "name_de": "Tr\u00fcllikon",
        "name_fr": "Tr\u00fcllikon",
        "name_it": "Tr\u00fcllikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-le-Veyron": {
        "name_en": "Chavannes-le-Veyron",
        "name_de": "Chavannes-le-Veyron",
        "name_fr": "Chavannes-le-Veyron",
        "name_it": "Chavannes-le-Veyron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Mittelland": {
        "name_en": "Bezirk Mittelland",
        "name_de": "Bezirk Mittelland",
        "name_fr": "Bezirk Mittelland",
        "name_it": "Bezirk Mittelland",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Oberwangen": {
        "name_en": "Oberwangen",
        "name_de": "Oberwangen",
        "name_fr": "Oberwangen",
        "name_it": "Oberwangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gisikon": {
        "name_en": "Gisikon",
        "name_de": "Gisikon",
        "name_fr": "Gisikon",
        "name_it": "Gisikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Balerna": {
        "name_en": "Balerna",
        "name_de": "Balerna",
        "name_fr": "Balerna",
        "name_it": "Balerna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Landarenca": {
        "name_en": "Landarenca",
        "name_de": "Landarenca",
        "name_fr": "Landarenca",
        "name_it": "Landarenca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Peney-le-Jorat": {
        "name_en": "Peney-le-Jorat",
        "name_de": "Peney-le-Jorat",
        "name_fr": "Peney-le-Jorat",
        "name_it": "Peney-le-Jorat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tschierv": {
        "name_en": "Tschierv",
        "name_de": "Tschierv",
        "name_fr": "Tschierv",
        "name_it": "Tschierv",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romainm\u00f4tier-Envy": {
        "name_en": "Romainm\u00f4tier-Envy",
        "name_de": "Romainm\u00f4tier-Envy",
        "name_fr": "Romainm\u00f4tier-Envy",
        "name_it": "Romainm\u00f4tier-Envy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romainmotier-Envy": {
        "name_en": "Romainm\u00f4tier-Envy",
        "name_de": "Romainm\u00f4tier-Envy",
        "name_fr": "Romainm\u00f4tier-Envy",
        "name_it": "Romainm\u00f4tier-Envy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brienz (BE)": {
        "name_en": "Brienz (BE)",
        "name_de": "Brienz (BE)",
        "name_fr": "Brienz (BE)",
        "name_it": "Brienz (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Waltalingen": {
        "name_en": "Waltalingen",
        "name_de": "Waltalingen",
        "name_fr": "Waltalingen",
        "name_it": "Waltalingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burg im Leimental": {
        "name_en": "Burg im Leimental",
        "name_de": "Burg im Leimental",
        "name_fr": "Burg im Leimental",
        "name_it": "Burg im Leimental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bibern (SH)": {
        "name_en": "Bibern (SH)",
        "name_de": "Bibern (SH)",
        "name_fr": "Bibern (SH)",
        "name_it": "Bibern (SH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thun": {
        "name_en": "Thun",
        "name_de": "Thun",
        "name_fr": "Thun",
        "name_it": "Thun",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montmelon": {
        "name_en": "Montmelon",
        "name_de": "Montmelon",
        "name_fr": "Montmelon",
        "name_it": "Montmelon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Leventina": {
        "name_en": "Distretto di Leventina",
        "name_de": "Distretto di Leventina",
        "name_fr": "Distretto di Leventina",
        "name_it": "Distretto di Leventina",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Le B\u00e9mont (JU)": {
        "name_en": "Le B\u00e9mont (JU)",
        "name_de": "Le B\u00e9mont (JU)",
        "name_fr": "Le B\u00e9mont (JU)",
        "name_it": "Le B\u00e9mont (JU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Bemont (JU)": {
        "name_en": "Le B\u00e9mont (JU)",
        "name_de": "Le B\u00e9mont (JU)",
        "name_fr": "Le B\u00e9mont (JU)",
        "name_it": "Le B\u00e9mont (JU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gotthelf": {
        "name_en": "Gotthelf",
        "name_de": "Gotthelf",
        "name_fr": "Gotthelf",
        "name_it": "Gotthelf",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Eggiwil": {
        "name_en": "Eggiwil",
        "name_de": "Eggiwil",
        "name_fr": "Eggiwil",
        "name_it": "Eggiwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lajoux (BE)": {
        "name_en": "Lajoux (BE)",
        "name_de": "Lajoux (BE)",
        "name_fr": "Lajoux (BE)",
        "name_it": "Lajoux (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Kulm": {
        "name_en": "Bezirk Kulm",
        "name_de": "Bezirk Kulm",
        "name_fr": "Bezirk Kulm",
        "name_it": "Bezirk Kulm",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Schlosswil": {
        "name_en": "Schlosswil",
        "name_de": "Schlosswil",
        "name_fr": "Schlosswil",
        "name_it": "Schlosswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Z\u00fcrichsee (SZ)": {
        "name_en": "Z\u00fcrichsee (SZ)",
        "name_de": "Z\u00fcrichsee (SZ)",
        "name_fr": "Z\u00fcrichsee (SZ)",
        "name_it": "Z\u00fcrichsee (SZ)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zurichsee (SZ)": {
        "name_en": "Z\u00fcrichsee (SZ)",
        "name_de": "Z\u00fcrichsee (SZ)",
        "name_fr": "Z\u00fcrichsee (SZ)",
        "name_it": "Z\u00fcrichsee (SZ)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Coeuve": {
        "name_en": "Coeuve",
        "name_de": "Coeuve",
        "name_fr": "Coeuve",
        "name_it": "Coeuve",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00f6nholzerswilen": {
        "name_en": "Sch\u00f6nholzerswilen",
        "name_de": "Sch\u00f6nholzerswilen",
        "name_fr": "Sch\u00f6nholzerswilen",
        "name_it": "Sch\u00f6nholzerswilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schonholzerswilen": {
        "name_en": "Sch\u00f6nholzerswilen",
        "name_de": "Sch\u00f6nholzerswilen",
        "name_fr": "Sch\u00f6nholzerswilen",
        "name_it": "Sch\u00f6nholzerswilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Campello": {
        "name_en": "Campello",
        "name_de": "Campello",
        "name_fr": "Campello",
        "name_it": "Campello",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berg am Irchel": {
        "name_en": "Berg am Irchel",
        "name_de": "Berg am Irchel",
        "name_fr": "Berg am Irchel",
        "name_it": "Berg am Irchel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00f6ttstein": {
        "name_en": "B\u00f6ttstein",
        "name_de": "B\u00f6ttstein",
        "name_fr": "B\u00f6ttstein",
        "name_it": "B\u00f6ttstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bottstein": {
        "name_en": "B\u00f6ttstein",
        "name_de": "B\u00f6ttstein",
        "name_fr": "B\u00f6ttstein",
        "name_it": "B\u00f6ttstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberriet (SG)": {
        "name_en": "Oberriet (SG)",
        "name_de": "Oberriet (SG)",
        "name_fr": "Oberriet (SG)",
        "name_it": "Oberriet (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Klingnau": {
        "name_en": "Klingnau",
        "name_de": "Klingnau",
        "name_fr": "Klingnau",
        "name_it": "Klingnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Auenstein": {
        "name_en": "Auenstein",
        "name_de": "Auenstein",
        "name_fr": "Auenstein",
        "name_it": "Auenstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valeyres-sous-Ursins": {
        "name_en": "Valeyres-sous-Ursins",
        "name_de": "Valeyres-sous-Ursins",
        "name_fr": "Valeyres-sous-Ursins",
        "name_it": "Valeyres-sous-Ursins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Toggenburg": {
        "name_en": "Wahlkreis Toggenburg",
        "name_de": "Wahlkreis Toggenburg",
        "name_fr": "Wahlkreis Toggenburg",
        "name_it": "Wahlkreis Toggenburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Verwaltungskreis Biel/Bienne": {
        "name_en": "Verwaltungskreis Biel/Bienne",
        "name_de": "Verwaltungskreis Biel/Bienne",
        "name_fr": "Verwaltungskreis Biel/Bienne",
        "name_it": "Verwaltungskreis Biel/Bienne",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Montreux-Planches": {
        "name_en": "Montreux-Planches",
        "name_de": "Montreux-Planches",
        "name_fr": "Montreux-Planches",
        "name_it": "Montreux-Planches",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bi\u00e8re": {
        "name_en": "Bi\u00e8re",
        "name_de": "Bi\u00e8re",
        "name_fr": "Bi\u00e8re",
        "name_it": "Bi\u00e8re",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Biere": {
        "name_en": "Bi\u00e8re",
        "name_de": "Bi\u00e8re",
        "name_fr": "Bi\u00e8re",
        "name_it": "Bi\u00e8re",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oleyres": {
        "name_en": "Oleyres",
        "name_de": "Oleyres",
        "name_fr": "Oleyres",
        "name_it": "Oleyres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnchwilen (TG)": {
        "name_en": "M\u00fcnchwilen (TG)",
        "name_de": "M\u00fcnchwilen (TG)",
        "name_fr": "M\u00fcnchwilen (TG)",
        "name_it": "M\u00fcnchwilen (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munchwilen (TG)": {
        "name_en": "M\u00fcnchwilen (TG)",
        "name_de": "M\u00fcnchwilen (TG)",
        "name_fr": "M\u00fcnchwilen (TG)",
        "name_it": "M\u00fcnchwilen (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reisiswil": {
        "name_en": "Reisiswil",
        "name_de": "Reisiswil",
        "name_fr": "Reisiswil",
        "name_it": "Reisiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schafisheim": {
        "name_en": "Schafisheim",
        "name_de": "Schafisheim",
        "name_fr": "Schafisheim",
        "name_it": "Schafisheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Carabietta": {
        "name_en": "Carabietta",
        "name_de": "Carabietta",
        "name_fr": "Carabietta",
        "name_it": "Carabietta",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leuggelbach": {
        "name_en": "Leuggelbach",
        "name_de": "Leuggelbach",
        "name_fr": "Leuggelbach",
        "name_it": "Leuggelbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kommunanz Reckingen-Gluringen/Grafschaft": {
        "name_en": "Kommunanz Reckingen-Gluringen/Grafschaft",
        "name_de": "Kommunanz Reckingen-Gluringen/Grafschaft",
        "name_fr": "Kommunanz Reckingen-Gluringen/Grafschaft",
        "name_it": "Kommunanz Reckingen-Gluringen/Grafschaft",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Val-de-Travers": {
        "name_en": "Val-de-Travers",
        "name_de": "Val-de-Travers",
        "name_fr": "Val-de-Travers",
        "name_it": "Val-de-Travers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Besenb\u00fcren": {
        "name_en": "Besenb\u00fcren",
        "name_de": "Besenb\u00fcren",
        "name_fr": "Besenb\u00fcren",
        "name_it": "Besenb\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Besenburen": {
        "name_en": "Besenb\u00fcren",
        "name_de": "Besenb\u00fcren",
        "name_fr": "Besenb\u00fcren",
        "name_it": "Besenb\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Wil": {
        "name_en": "Bezirk Wil",
        "name_de": "Bezirk Wil",
        "name_fr": "Bezirk Wil",
        "name_it": "Bezirk Wil",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Niederried bei Interlaken": {
        "name_en": "Niederried bei Interlaken",
        "name_de": "Niederried bei Interlaken",
        "name_fr": "Niederried bei Interlaken",
        "name_it": "Niederried bei Interlaken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00e9gion sans district Fribourg / Freiburg": {
        "name_en": "R\u00e9gion sans district Fribourg / Freiburg",
        "name_de": "R\u00e9gion sans district Fribourg / Freiburg",
        "name_fr": "R\u00e9gion sans district Fribourg / Freiburg",
        "name_it": "R\u00e9gion sans district Fribourg / Freiburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Region sans district Fribourg / Freiburg": {
        "name_en": "R\u00e9gion sans district Fribourg / Freiburg",
        "name_de": "R\u00e9gion sans district Fribourg / Freiburg",
        "name_fr": "R\u00e9gion sans district Fribourg / Freiburg",
        "name_it": "R\u00e9gion sans district Fribourg / Freiburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Berg (TG)": {
        "name_en": "Berg (TG)",
        "name_de": "Berg (TG)",
        "name_fr": "Berg (TG)",
        "name_it": "Berg (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hallwilersee (LU)": {
        "name_en": "Hallwilersee (LU)",
        "name_de": "Hallwilersee (LU)",
        "name_fr": "Hallwilersee (LU)",
        "name_it": "Hallwilersee (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cagiallo": {
        "name_en": "Cagiallo",
        "name_de": "Cagiallo",
        "name_fr": "Cagiallo",
        "name_it": "Cagiallo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vuisternens-en-Ogoz": {
        "name_en": "Vuisternens-en-Ogoz",
        "name_de": "Vuisternens-en-Ogoz",
        "name_fr": "Vuisternens-en-Ogoz",
        "name_it": "Vuisternens-en-Ogoz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Filzbach": {
        "name_en": "Filzbach",
        "name_de": "Filzbach",
        "name_fr": "Filzbach",
        "name_it": "Filzbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zumholz": {
        "name_en": "Zumholz",
        "name_de": "Zumholz",
        "name_fr": "Zumholz",
        "name_it": "Zumholz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lago Maggiore": {
        "name_en": "Lago Maggiore",
        "name_de": "Lago Maggiore",
        "name_fr": "Lago Maggiore",
        "name_it": "Lago Maggiore",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Bucheggberg": {
        "name_en": "Bezirk Bucheggberg",
        "name_de": "Bezirk Bucheggberg",
        "name_fr": "Bezirk Bucheggberg",
        "name_it": "Bezirk Bucheggberg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Tavannes": {
        "name_en": "Tavannes",
        "name_de": "Tavannes",
        "name_fr": "Tavannes",
        "name_it": "Tavannes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Widnau": {
        "name_en": "Widnau",
        "name_de": "Widnau",
        "name_fr": "Widnau",
        "name_it": "Widnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Safiental": {
        "name_en": "Safiental",
        "name_de": "Safiental",
        "name_fr": "Safiental",
        "name_it": "Safiental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Worben": {
        "name_en": "Worben",
        "name_de": "Worben",
        "name_fr": "Worben",
        "name_it": "Worben",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fahy": {
        "name_en": "Fahy",
        "name_de": "Fahy",
        "name_fr": "Fahy",
        "name_it": "Fahy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Apples": {
        "name_en": "Apples",
        "name_de": "Apples",
        "name_fr": "Apples",
        "name_it": "Apples",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montmollin": {
        "name_en": "Montmollin",
        "name_de": "Montmollin",
        "name_fr": "Montmollin",
        "name_it": "Montmollin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Schleitheim": {
        "name_en": "Bezirk Schleitheim",
        "name_de": "Bezirk Schleitheim",
        "name_fr": "Bezirk Schleitheim",
        "name_it": "Bezirk Schleitheim",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de Grandson": {
        "name_en": "District de Grandson",
        "name_de": "District de Grandson",
        "name_fr": "District de Grandson",
        "name_it": "District de Grandson",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Reb\u00e9velier": {
        "name_en": "Reb\u00e9velier",
        "name_de": "Reb\u00e9velier",
        "name_fr": "Reb\u00e9velier",
        "name_it": "Reb\u00e9velier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rebevelier": {
        "name_en": "Reb\u00e9velier",
        "name_de": "Reb\u00e9velier",
        "name_fr": "Reb\u00e9velier",
        "name_it": "Reb\u00e9velier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Comologno": {
        "name_en": "Comologno",
        "name_de": "Comologno",
        "name_fr": "Comologno",
        "name_it": "Comologno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Comano": {
        "name_en": "Comano",
        "name_de": "Comano",
        "name_fr": "Comano",
        "name_it": "Comano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Clavaleyres": {
        "name_en": "Clavaleyres",
        "name_de": "Clavaleyres",
        "name_fr": "Clavaleyres",
        "name_it": "Clavaleyres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Basadingen": {
        "name_en": "Basadingen",
        "name_de": "Basadingen",
        "name_fr": "Basadingen",
        "name_it": "Basadingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Gallen": {
        "name_en": "St. Gallen",
        "name_de": "St. Gallen",
        "name_fr": "St. Gallen",
        "name_it": "St. Gallen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bettmeralp": {
        "name_en": "Bettmeralp",
        "name_de": "Bettmeralp",
        "name_fr": "Bettmeralp",
        "name_it": "Bettmeralp",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Isorno": {
        "name_en": "Isorno",
        "name_de": "Isorno",
        "name_fr": "Isorno",
        "name_it": "Isorno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederstocken": {
        "name_en": "Niederstocken",
        "name_de": "Niederstocken",
        "name_fr": "Niederstocken",
        "name_it": "Niederstocken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "T\u00e4gerwilen": {
        "name_en": "T\u00e4gerwilen",
        "name_de": "T\u00e4gerwilen",
        "name_fr": "T\u00e4gerwilen",
        "name_it": "T\u00e4gerwilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tagerwilen": {
        "name_en": "T\u00e4gerwilen",
        "name_de": "T\u00e4gerwilen",
        "name_fr": "T\u00e4gerwilen",
        "name_it": "T\u00e4gerwilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Untereggen": {
        "name_en": "Untereggen",
        "name_de": "Untereggen",
        "name_fr": "Untereggen",
        "name_it": "Untereggen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wolfhalden": {
        "name_en": "Wolfhalden",
        "name_de": "Wolfhalden",
        "name_fr": "Wolfhalden",
        "name_it": "Wolfhalden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Prex": {
        "name_en": "Saint-Prex",
        "name_de": "Saint-Prex",
        "name_fr": "Saint-Prex",
        "name_it": "Saint-Prex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eglisau": {
        "name_en": "Eglisau",
        "name_de": "Eglisau",
        "name_fr": "Eglisau",
        "name_it": "Eglisau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Juriens": {
        "name_en": "Juriens",
        "name_de": "Juriens",
        "name_fr": "Juriens",
        "name_it": "Juriens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zauggenried": {
        "name_en": "Zauggenried",
        "name_de": "Zauggenried",
        "name_fr": "Zauggenried",
        "name_it": "Zauggenried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leibstadt": {
        "name_en": "Leibstadt",
        "name_de": "Leibstadt",
        "name_fr": "Leibstadt",
        "name_it": "Leibstadt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trogen": {
        "name_en": "Trogen",
        "name_de": "Trogen",
        "name_fr": "Trogen",
        "name_it": "Trogen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f6rel": {
        "name_en": "M\u00f6rel",
        "name_de": "M\u00f6rel",
        "name_fr": "M\u00f6rel",
        "name_it": "M\u00f6rel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morel": {
        "name_en": "M\u00f6rel",
        "name_de": "M\u00f6rel",
        "name_fr": "M\u00f6rel",
        "name_it": "M\u00f6rel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vezio": {
        "name_en": "Vezio",
        "name_de": "Vezio",
        "name_fr": "Vezio",
        "name_it": "Vezio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vufflens-le-Ch\u00e2teau": {
        "name_en": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
        "name_de": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
        "name_fr": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
        "name_it": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vufflens-le-Chateau": {
        "name_en": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
        "name_de": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
        "name_fr": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
        "name_it": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cauco": {
        "name_en": "Cauco",
        "name_de": "Cauco",
        "name_fr": "Cauco",
        "name_it": "Cauco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Simplon": {
        "name_en": "Simplon",
        "name_de": "Simplon",
        "name_fr": "Simplon",
        "name_it": "Simplon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ried-M\u00f6rel": {
        "name_en": "Ried-M\u00f6rel",
        "name_de": "Ried-M\u00f6rel",
        "name_fr": "Ried-M\u00f6rel",
        "name_it": "Ried-M\u00f6rel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ried-Morel": {
        "name_en": "Ried-M\u00f6rel",
        "name_de": "Ried-M\u00f6rel",
        "name_fr": "Ried-M\u00f6rel",
        "name_it": "Ried-M\u00f6rel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Toffen": {
        "name_en": "Toffen",
        "name_de": "Toffen",
        "name_fr": "Toffen",
        "name_it": "Toffen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thayngen": {
        "name_en": "Thayngen",
        "name_de": "Thayngen",
        "name_fr": "Thayngen",
        "name_it": "Thayngen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sarn": {
        "name_en": "Sarn",
        "name_de": "Sarn",
        "name_fr": "Sarn",
        "name_it": "Sarn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grimisuat": {
        "name_en": "Grimisuat",
        "name_de": "Grimisuat",
        "name_fr": "Grimisuat",
        "name_it": "Grimisuat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Moesa": {
        "name_en": "Region Moesa",
        "name_de": "Region Moesa",
        "name_fr": "Region Moesa",
        "name_it": "Region Moesa",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Fr\u00e4schels": {
        "name_en": "Fr\u00e4schels",
        "name_de": "Fr\u00e4schels",
        "name_fr": "Fr\u00e4schels",
        "name_it": "Fr\u00e4schels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fraschels": {
        "name_en": "Fr\u00e4schels",
        "name_de": "Fr\u00e4schels",
        "name_fr": "Fr\u00e4schels",
        "name_it": "Fr\u00e4schels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lugaggia": {
        "name_en": "Lugaggia",
        "name_de": "Lugaggia",
        "name_fr": "Lugaggia",
        "name_it": "Lugaggia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mosen": {
        "name_en": "Mosen",
        "name_de": "Mosen",
        "name_fr": "Mosen",
        "name_it": "Mosen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederglatt": {
        "name_en": "Niederglatt",
        "name_de": "Niederglatt",
        "name_fr": "Niederglatt",
        "name_it": "Niederglatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grandvaux": {
        "name_en": "Grandvaux",
        "name_de": "Grandvaux",
        "name_fr": "Grandvaux",
        "name_it": "Grandvaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morlon": {
        "name_en": "Morlon",
        "name_de": "Morlon",
        "name_fr": "Morlon",
        "name_it": "Morlon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hessenreuti": {
        "name_en": "Hessenreuti",
        "name_de": "Hessenreuti",
        "name_fr": "Hessenreuti",
        "name_it": "Hessenreuti",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rongellen": {
        "name_en": "Rongellen",
        "name_de": "Rongellen",
        "name_fr": "Rongellen",
        "name_it": "Rongellen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00e4rligen": {
        "name_en": "D\u00e4rligen",
        "name_de": "D\u00e4rligen",
        "name_fr": "D\u00e4rligen",
        "name_it": "D\u00e4rligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Darligen": {
        "name_en": "D\u00e4rligen",
        "name_de": "D\u00e4rligen",
        "name_fr": "D\u00e4rligen",
        "name_it": "D\u00e4rligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Osco": {
        "name_en": "Osco",
        "name_de": "Osco",
        "name_fr": "Osco",
        "name_it": "Osco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bernex": {
        "name_en": "Bernex",
        "name_de": "Bernex",
        "name_fr": "Bernex",
        "name_it": "Bernex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Adliswil": {
        "name_en": "Adliswil",
        "name_de": "Adliswil",
        "name_fr": "Adliswil",
        "name_it": "Adliswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romanel-sur-Morges": {
        "name_en": "Romanel-sur-Morges",
        "name_de": "Romanel-sur-Morges",
        "name_fr": "Romanel-sur-Morges",
        "name_it": "Romanel-sur-Morges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gipf-Oberfrick": {
        "name_en": "Gipf-Oberfrick",
        "name_de": "Gipf-Oberfrick",
        "name_fr": "Gipf-Oberfrick",
        "name_it": "Gipf-Oberfrick",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Horgen": {
        "name_en": "Horgen",
        "name_de": "Horgen",
        "name_fr": "Horgen",
        "name_it": "Horgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Morges": {
        "name_en": "District de Morges",
        "name_de": "District de Morges",
        "name_fr": "District de Morges",
        "name_it": "District de Morges",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Commugny": {
        "name_en": "Commugny",
        "name_de": "Commugny",
        "name_fr": "Commugny",
        "name_it": "Commugny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de la Neuveville": {
        "name_en": "District de la Neuveville",
        "name_de": "District de la Neuveville",
        "name_fr": "District de la Neuveville",
        "name_it": "District de la Neuveville",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ollon": {
        "name_en": "Ollon",
        "name_de": "Ollon",
        "name_fr": "Ollon",
        "name_it": "Ollon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Peccia": {
        "name_en": "Peccia",
        "name_de": "Peccia",
        "name_fr": "Peccia",
        "name_it": "Peccia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villarzel": {
        "name_en": "Villarzel",
        "name_de": "Villarzel",
        "name_fr": "Villarzel",
        "name_it": "Villarzel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Avry": {
        "name_en": "Avry",
        "name_de": "Avry",
        "name_fr": "Avry",
        "name_it": "Avry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mettauertal": {
        "name_en": "Mettauertal",
        "name_de": "Mettauertal",
        "name_fr": "Mettauertal",
        "name_it": "Mettauertal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Echandens": {
        "name_en": "Echandens",
        "name_de": "Echandens",
        "name_fr": "Echandens",
        "name_it": "Echandens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langnau im Emmental": {
        "name_en": "Langnau im Emmental",
        "name_de": "Langnau im Emmental",
        "name_fr": "Langnau im Emmental",
        "name_it": "Langnau im Emmental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steinhof": {
        "name_en": "Steinhof",
        "name_de": "Steinhof",
        "name_fr": "Steinhof",
        "name_it": "Steinhof",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dintikon": {
        "name_en": "Dintikon",
        "name_de": "Dintikon",
        "name_fr": "Dintikon",
        "name_it": "Dintikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00f6bikon": {
        "name_en": "B\u00f6bikon",
        "name_de": "B\u00f6bikon",
        "name_fr": "B\u00f6bikon",
        "name_it": "B\u00f6bikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bobikon": {
        "name_en": "B\u00f6bikon",
        "name_de": "B\u00f6bikon",
        "name_fr": "B\u00f6bikon",
        "name_it": "B\u00f6bikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kilchberg (BL)": {
        "name_en": "Kilchberg (BL)",
        "name_de": "Kilchberg (BL)",
        "name_fr": "Kilchberg (BL)",
        "name_it": "Kilchberg (BL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uitikon": {
        "name_en": "Uitikon",
        "name_de": "Uitikon",
        "name_fr": "Uitikon",
        "name_it": "Uitikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Savosa": {
        "name_en": "Savosa",
        "name_de": "Savosa",
        "name_fr": "Savosa",
        "name_it": "Savosa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2bles": {
        "name_en": "Ch\u00e2bles",
        "name_de": "Ch\u00e2bles",
        "name_fr": "Ch\u00e2bles",
        "name_it": "Ch\u00e2bles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chables": {
        "name_en": "Ch\u00e2bles",
        "name_de": "Ch\u00e2bles",
        "name_fr": "Ch\u00e2bles",
        "name_it": "Ch\u00e2bles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Develier": {
        "name_en": "Develier",
        "name_de": "Develier",
        "name_fr": "Develier",
        "name_it": "Develier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alpnach": {
        "name_en": "Alpnach",
        "name_de": "Alpnach",
        "name_fr": "Alpnach",
        "name_it": "Alpnach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Baldingen": {
        "name_en": "Baldingen",
        "name_de": "Baldingen",
        "name_fr": "Baldingen",
        "name_it": "Baldingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00fcttwilen": {
        "name_en": "H\u00fcttwilen",
        "name_de": "H\u00fcttwilen",
        "name_fr": "H\u00fcttwilen",
        "name_it": "H\u00fcttwilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Huttwilen": {
        "name_en": "H\u00fcttwilen",
        "name_de": "H\u00fcttwilen",
        "name_fr": "H\u00fcttwilen",
        "name_it": "H\u00fcttwilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fl\u00e4sch": {
        "name_en": "Fl\u00e4sch",
        "name_de": "Fl\u00e4sch",
        "name_fr": "Fl\u00e4sch",
        "name_it": "Fl\u00e4sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Flasch": {
        "name_en": "Fl\u00e4sch",
        "name_de": "Fl\u00e4sch",
        "name_fr": "Fl\u00e4sch",
        "name_it": "Fl\u00e4sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sierre": {
        "name_en": "Sierre",
        "name_de": "Sierre",
        "name_fr": "Sierre",
        "name_it": "Sierre",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bouloz": {
        "name_en": "Bouloz",
        "name_de": "Bouloz",
        "name_fr": "Bouloz",
        "name_it": "Bouloz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jaberg": {
        "name_en": "Jaberg",
        "name_de": "Jaberg",
        "name_fr": "Jaberg",
        "name_it": "Jaberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterb\u00e4ch": {
        "name_en": "Unterb\u00e4ch",
        "name_de": "Unterb\u00e4ch",
        "name_fr": "Unterb\u00e4ch",
        "name_it": "Unterb\u00e4ch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterbach": {
        "name_en": "Unterb\u00e4ch",
        "name_de": "Unterb\u00e4ch",
        "name_fr": "Unterb\u00e4ch",
        "name_it": "Unterb\u00e4ch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tannay": {
        "name_en": "Tannay",
        "name_de": "Tannay",
        "name_fr": "Tannay",
        "name_it": "Tannay",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Sion": {
        "name_en": "District de Sion",
        "name_de": "District de Sion",
        "name_fr": "District de Sion",
        "name_it": "District de Sion",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hirzbrunnen": {
        "name_en": "Hirzbrunnen",
        "name_de": "Hirzbrunnen",
        "name_fr": "Hirzbrunnen",
        "name_it": "Hirzbrunnen",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Fiaug\u00e8res": {
        "name_en": "Fiaug\u00e8res",
        "name_de": "Fiaug\u00e8res",
        "name_fr": "Fiaug\u00e8res",
        "name_it": "Fiaug\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fiaugeres": {
        "name_en": "Fiaug\u00e8res",
        "name_de": "Fiaug\u00e8res",
        "name_fr": "Fiaug\u00e8res",
        "name_it": "Fiaug\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vullierens": {
        "name_en": "Vullierens",
        "name_de": "Vullierens",
        "name_fr": "Vullierens",
        "name_it": "Vullierens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mendrisio": {
        "name_en": "Mendrisio",
        "name_de": "Mendrisio",
        "name_fr": "Mendrisio",
        "name_it": "Mendrisio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederb\u00fcren": {
        "name_en": "Niederb\u00fcren",
        "name_de": "Niederb\u00fcren",
        "name_fr": "Niederb\u00fcren",
        "name_it": "Niederb\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederburen": {
        "name_en": "Niederb\u00fcren",
        "name_de": "Niederb\u00fcren",
        "name_fr": "Niederb\u00fcren",
        "name_it": "Niederb\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montborget": {
        "name_en": "Montborget",
        "name_de": "Montborget",
        "name_fr": "Montborget",
        "name_it": "Montborget",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tartegnin": {
        "name_en": "Tartegnin",
        "name_de": "Tartegnin",
        "name_fr": "Tartegnin",
        "name_it": "Tartegnin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Belprahon": {
        "name_en": "Belprahon",
        "name_de": "Belprahon",
        "name_fr": "Belprahon",
        "name_it": "Belprahon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Lebern": {
        "name_en": "Bezirk Lebern",
        "name_de": "Bezirk Lebern",
        "name_fr": "Bezirk Lebern",
        "name_it": "Bezirk Lebern",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Fregi\u00e9court": {
        "name_en": "Fregi\u00e9court",
        "name_de": "Fregi\u00e9court",
        "name_fr": "Fregi\u00e9court",
        "name_it": "Fregi\u00e9court",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fregiecourt": {
        "name_en": "Fregi\u00e9court",
        "name_de": "Fregi\u00e9court",
        "name_fr": "Fregi\u00e9court",
        "name_it": "Fregi\u00e9court",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grengiols": {
        "name_en": "Grengiols",
        "name_de": "Grengiols",
        "name_fr": "Grengiols",
        "name_it": "Grengiols",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mumpf": {
        "name_en": "Mumpf",
        "name_de": "Mumpf",
        "name_fr": "Mumpf",
        "name_it": "Mumpf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guntershausen bei Aadorf": {
        "name_en": "Guntershausen bei Aadorf",
        "name_de": "Guntershausen bei Aadorf",
        "name_fr": "Guntershausen bei Aadorf",
        "name_it": "Guntershausen bei Aadorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hombrechtikon": {
        "name_en": "Hombrechtikon",
        "name_de": "Hombrechtikon",
        "name_fr": "Hombrechtikon",
        "name_it": "Hombrechtikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cournillens": {
        "name_en": "Cournillens",
        "name_de": "Cournillens",
        "name_fr": "Cournillens",
        "name_it": "Cournillens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Barzheim": {
        "name_en": "Barzheim",
        "name_de": "Barzheim",
        "name_fr": "Barzheim",
        "name_it": "Barzheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eschenbach (SG)": {
        "name_en": "Eschenbach (SG)",
        "name_de": "Eschenbach (SG)",
        "name_fr": "Eschenbach (SG)",
        "name_it": "Eschenbach (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberegg": {
        "name_en": "Oberegg",
        "name_de": "Oberegg",
        "name_fr": "Oberegg",
        "name_it": "Oberegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hautemorges": {
        "name_en": "Hautemorges",
        "name_de": "Hautemorges",
        "name_fr": "Hautemorges",
        "name_it": "Hautemorges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bex": {
        "name_en": "Bex",
        "name_de": "Bex",
        "name_fr": "Bex",
        "name_it": "Bex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Deitingen": {
        "name_en": "Deitingen",
        "name_de": "Deitingen",
        "name_fr": "Deitingen",
        "name_it": "Deitingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Termen": {
        "name_en": "Termen",
        "name_de": "Termen",
        "name_fr": "Termen",
        "name_it": "Termen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corsier (GE)": {
        "name_en": "Corsier (GE)",
        "name_de": "Corsier (GE)",
        "name_fr": "Corsier (GE)",
        "name_it": "Corsier (GE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "C'za Capriasca/Lugano": {
        "name_en": "C'za Capriasca/Lugano",
        "name_de": "C'za Capriasca/Lugano",
        "name_fr": "C'za Capriasca/Lugano",
        "name_it": "C'za Capriasca/Lugano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Horben": {
        "name_en": "Horben",
        "name_de": "Horben",
        "name_fr": "Horben",
        "name_it": "Horben",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Aarberg": {
        "name_en": "Amtsbezirk Aarberg",
        "name_de": "Amtsbezirk Aarberg",
        "name_fr": "Amtsbezirk Aarberg",
        "name_it": "Amtsbezirk Aarberg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Sch\u00fcbelbach": {
        "name_en": "Sch\u00fcbelbach",
        "name_de": "Sch\u00fcbelbach",
        "name_fr": "Sch\u00fcbelbach",
        "name_it": "Sch\u00fcbelbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schubelbach": {
        "name_en": "Sch\u00fcbelbach",
        "name_de": "Sch\u00fcbelbach",
        "name_fr": "Sch\u00fcbelbach",
        "name_it": "Sch\u00fcbelbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eriz": {
        "name_en": "Eriz",
        "name_de": "Eriz",
        "name_fr": "Eriz",
        "name_it": "Eriz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sattel": {
        "name_en": "Sattel",
        "name_de": "Sattel",
        "name_fr": "Sattel",
        "name_it": "Sattel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Carabbia": {
        "name_en": "Carabbia",
        "name_de": "Carabbia",
        "name_fr": "Carabbia",
        "name_it": "Carabbia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2tillon (FR)": {
        "name_en": "Ch\u00e2tillon (FR)",
        "name_de": "Ch\u00e2tillon (FR)",
        "name_fr": "Ch\u00e2tillon (FR)",
        "name_it": "Ch\u00e2tillon (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chatillon (FR)": {
        "name_en": "Ch\u00e2tillon (FR)",
        "name_de": "Ch\u00e2tillon (FR)",
        "name_fr": "Ch\u00e2tillon (FR)",
        "name_it": "Ch\u00e2tillon (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montignez": {
        "name_en": "Montignez",
        "name_de": "Montignez",
        "name_fr": "Montignez",
        "name_it": "Montignez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberdorf (NW)": {
        "name_en": "Oberdorf (NW)",
        "name_de": "Oberdorf (NW)",
        "name_fr": "Oberdorf (NW)",
        "name_it": "Oberdorf (NW)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Heimiswil": {
        "name_en": "Heimiswil",
        "name_de": "Heimiswil",
        "name_fr": "Heimiswil",
        "name_it": "Heimiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Speicher": {
        "name_en": "Speicher",
        "name_de": "Speicher",
        "name_fr": "Speicher",
        "name_it": "Speicher",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Otelfingen": {
        "name_en": "Otelfingen",
        "name_de": "Otelfingen",
        "name_fr": "Otelfingen",
        "name_it": "Otelfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saxeten": {
        "name_en": "Saxeten",
        "name_de": "Saxeten",
        "name_fr": "Saxeten",
        "name_it": "Saxeten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fluntern": {
        "name_en": "Fluntern",
        "name_de": "Fluntern",
        "name_fr": "Fluntern",
        "name_it": "Fluntern",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Wallisellen": {
        "name_en": "Wallisellen",
        "name_de": "Wallisellen",
        "name_fr": "Wallisellen",
        "name_it": "Wallisellen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eppenberg-W\u00f6schnau": {
        "name_en": "Eppenberg-W\u00f6schnau",
        "name_de": "Eppenberg-W\u00f6schnau",
        "name_fr": "Eppenberg-W\u00f6schnau",
        "name_it": "Eppenberg-W\u00f6schnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eppenberg-Woschnau": {
        "name_en": "Eppenberg-W\u00f6schnau",
        "name_de": "Eppenberg-W\u00f6schnau",
        "name_fr": "Eppenberg-W\u00f6schnau",
        "name_it": "Eppenberg-W\u00f6schnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grenilles": {
        "name_en": "Grenilles",
        "name_de": "Grenilles",
        "name_fr": "Grenilles",
        "name_it": "Grenilles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sirnach": {
        "name_en": "Sirnach",
        "name_de": "Sirnach",
        "name_fr": "Sirnach",
        "name_it": "Sirnach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Clara": {
        "name_en": "Clara",
        "name_de": "Clara",
        "name_fr": "Clara",
        "name_it": "Clara",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Vionnaz": {
        "name_en": "Vionnaz",
        "name_de": "Vionnaz",
        "name_fr": "Vionnaz",
        "name_it": "Vionnaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oulens-sous-Echallens": {
        "name_en": "Oulens-sous-Echallens",
        "name_de": "Oulens-sous-Echallens",
        "name_fr": "Oulens-sous-Echallens",
        "name_it": "Oulens-sous-Echallens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00f6thenbach im Emmental": {
        "name_en": "R\u00f6thenbach im Emmental",
        "name_de": "R\u00f6thenbach im Emmental",
        "name_fr": "R\u00f6thenbach im Emmental",
        "name_it": "R\u00f6thenbach im Emmental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rothenbach im Emmental": {
        "name_en": "R\u00f6thenbach im Emmental",
        "name_de": "R\u00f6thenbach im Emmental",
        "name_fr": "R\u00f6thenbach im Emmental",
        "name_it": "R\u00f6thenbach im Emmental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wartau": {
        "name_en": "Wartau",
        "name_de": "Wartau",
        "name_fr": "Wartau",
        "name_it": "Wartau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cavagnago": {
        "name_en": "Cavagnago",
        "name_de": "Cavagnago",
        "name_fr": "Cavagnago",
        "name_it": "Cavagnago",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Crans-Montana": {
        "name_en": "Crans-Montana",
        "name_de": "Crans-Montana",
        "name_fr": "Crans-Montana",
        "name_it": "Crans-Montana",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herznach": {
        "name_en": "Herznach",
        "name_de": "Herznach",
        "name_fr": "Herznach",
        "name_it": "Herznach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Penthalaz": {
        "name_en": "Penthalaz",
        "name_de": "Penthalaz",
        "name_fr": "Penthalaz",
        "name_it": "Penthalaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boudevilliers": {
        "name_en": "Boudevilliers",
        "name_de": "Boudevilliers",
        "name_fr": "Boudevilliers",
        "name_it": "Boudevilliers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seedorf (UR)": {
        "name_en": "Seedorf (UR)",
        "name_de": "Seedorf (UR)",
        "name_fr": "Seedorf (UR)",
        "name_it": "Seedorf (UR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mett-Oberschlatt": {
        "name_en": "Mett-Oberschlatt",
        "name_de": "Mett-Oberschlatt",
        "name_fr": "Mett-Oberschlatt",
        "name_it": "Mett-Oberschlatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morlens": {
        "name_en": "Morlens",
        "name_de": "Morlens",
        "name_fr": "Morlens",
        "name_it": "Morlens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lax": {
        "name_en": "Lax",
        "name_de": "Lax",
        "name_fr": "Lax",
        "name_it": "Lax",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tuggen": {
        "name_en": "Tuggen",
        "name_de": "Tuggen",
        "name_fr": "Tuggen",
        "name_it": "Tuggen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cutterwil": {
        "name_en": "Cutterwil",
        "name_de": "Cutterwil",
        "name_fr": "Cutterwil",
        "name_it": "Cutterwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Weinland": {
        "name_en": "Region Weinland",
        "name_de": "Region Weinland",
        "name_fr": "Region Weinland",
        "name_it": "Region Weinland",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Ropraz": {
        "name_en": "Ropraz",
        "name_de": "Ropraz",
        "name_fr": "Ropraz",
        "name_it": "Ropraz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Thun": {
        "name_en": "Amtsbezirk Thun",
        "name_de": "Amtsbezirk Thun",
        "name_fr": "Amtsbezirk Thun",
        "name_it": "Amtsbezirk Thun",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bretigny-sur-Morrens": {
        "name_en": "Bretigny-sur-Morrens",
        "name_de": "Bretigny-sur-Morrens",
        "name_fr": "Bretigny-sur-Morrens",
        "name_it": "Bretigny-sur-Morrens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sigirino": {
        "name_en": "Sigirino",
        "name_de": "Sigirino",
        "name_fr": "Sigirino",
        "name_it": "Sigirino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kaufdorf": {
        "name_en": "Kaufdorf",
        "name_de": "Kaufdorf",
        "name_fr": "Kaufdorf",
        "name_it": "Kaufdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tremona": {
        "name_en": "Tremona",
        "name_de": "Tremona",
        "name_fr": "Tremona",
        "name_it": "Tremona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kefikon": {
        "name_en": "Kefikon",
        "name_de": "Kefikon",
        "name_fr": "Kefikon",
        "name_it": "Kefikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberlangenegg": {
        "name_en": "Oberlangenegg",
        "name_de": "Oberlangenegg",
        "name_fr": "Oberlangenegg",
        "name_it": "Oberlangenegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Horgen": {
        "name_en": "Bezirk Horgen",
        "name_de": "Bezirk Horgen",
        "name_fr": "Bezirk Horgen",
        "name_it": "Bezirk Horgen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Friltschen": {
        "name_en": "Friltschen",
        "name_de": "Friltschen",
        "name_fr": "Friltschen",
        "name_it": "Friltschen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Bois": {
        "name_en": "Les Bois",
        "name_de": "Les Bois",
        "name_fr": "Les Bois",
        "name_it": "Les Bois",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leukerbad": {
        "name_en": "Leukerbad",
        "name_de": "Leukerbad",
        "name_fr": "Leukerbad",
        "name_it": "Leukerbad",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00e4rstetten": {
        "name_en": "D\u00e4rstetten",
        "name_de": "D\u00e4rstetten",
        "name_fr": "D\u00e4rstetten",
        "name_it": "D\u00e4rstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Darstetten": {
        "name_en": "D\u00e4rstetten",
        "name_de": "D\u00e4rstetten",
        "name_fr": "D\u00e4rstetten",
        "name_it": "D\u00e4rstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Chaux (Cossonay)": {
        "name_en": "La Chaux (Cossonay)",
        "name_de": "La Chaux (Cossonay)",
        "name_fr": "La Chaux (Cossonay)",
        "name_it": "La Chaux (Cossonay)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cully": {
        "name_en": "Cully",
        "name_de": "Cully",
        "name_fr": "Cully",
        "name_it": "Cully",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00e4rschwil": {
        "name_en": "B\u00e4rschwil",
        "name_de": "B\u00e4rschwil",
        "name_fr": "B\u00e4rschwil",
        "name_it": "B\u00e4rschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Barschwil": {
        "name_en": "B\u00e4rschwil",
        "name_de": "B\u00e4rschwil",
        "name_fr": "B\u00e4rschwil",
        "name_it": "B\u00e4rschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberweningen": {
        "name_en": "Oberweningen",
        "name_de": "Oberweningen",
        "name_fr": "Oberweningen",
        "name_it": "Oberweningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ipsach": {
        "name_en": "Ipsach",
        "name_de": "Ipsach",
        "name_fr": "Ipsach",
        "name_it": "Ipsach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Basadingen-Schlattingen": {
        "name_en": "Basadingen-Schlattingen",
        "name_de": "Basadingen-Schlattingen",
        "name_fr": "Basadingen-Schlattingen",
        "name_it": "Basadingen-Schlattingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ocourt": {
        "name_en": "Ocourt",
        "name_de": "Ocourt",
        "name_fr": "Ocourt",
        "name_it": "Ocourt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seefeld": {
        "name_en": "Seefeld",
        "name_de": "Seefeld",
        "name_fr": "Seefeld",
        "name_it": "Seefeld",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "R\u00fcti bei Riggisberg": {
        "name_en": "R\u00fcti bei Riggisberg",
        "name_de": "R\u00fcti bei Riggisberg",
        "name_fr": "R\u00fcti bei Riggisberg",
        "name_it": "R\u00fcti bei Riggisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruti bei Riggisberg": {
        "name_en": "R\u00fcti bei Riggisberg",
        "name_de": "R\u00fcti bei Riggisberg",
        "name_fr": "R\u00fcti bei Riggisberg",
        "name_it": "R\u00fcti bei Riggisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sonceboz-Sombeval": {
        "name_en": "Sonceboz-Sombeval",
        "name_de": "Sonceboz-Sombeval",
        "name_fr": "Sonceboz-Sombeval",
        "name_it": "Sonceboz-Sombeval",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chalais": {
        "name_en": "Chalais",
        "name_de": "Chalais",
        "name_fr": "Chalais",
        "name_it": "Chalais",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "N\u00e4fels": {
        "name_en": "N\u00e4fels",
        "name_de": "N\u00e4fels",
        "name_fr": "N\u00e4fels",
        "name_it": "N\u00e4fels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nafels": {
        "name_en": "N\u00e4fels",
        "name_de": "N\u00e4fels",
        "name_fr": "N\u00e4fels",
        "name_it": "N\u00e4fels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leuggern": {
        "name_en": "Leuggern",
        "name_de": "Leuggern",
        "name_fr": "Leuggern",
        "name_it": "Leuggern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00fcrrenroth": {
        "name_en": "D\u00fcrrenroth",
        "name_de": "D\u00fcrrenroth",
        "name_fr": "D\u00fcrrenroth",
        "name_it": "D\u00fcrrenroth",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Durrenroth": {
        "name_en": "D\u00fcrrenroth",
        "name_de": "D\u00fcrrenroth",
        "name_fr": "D\u00fcrrenroth",
        "name_it": "D\u00fcrrenroth",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hilfikon": {
        "name_en": "Hilfikon",
        "name_de": "Hilfikon",
        "name_fr": "Hilfikon",
        "name_it": "Hilfikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rickenbach (LU)": {
        "name_en": "Rickenbach (LU)",
        "name_de": "Rickenbach (LU)",
        "name_fr": "Rickenbach (LU)",
        "name_it": "Rickenbach (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Au (SG)": {
        "name_en": "Au (SG)",
        "name_de": "Au (SG)",
        "name_fr": "Au (SG)",
        "name_it": "Au (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pigniu": {
        "name_en": "Pigniu",
        "name_de": "Pigniu",
        "name_fr": "Pigniu",
        "name_it": "Pigniu",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Onex": {
        "name_en": "Onex",
        "name_de": "Onex",
        "name_fr": "Onex",
        "name_it": "Onex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sagogn": {
        "name_en": "Sagogn",
        "name_de": "Sagogn",
        "name_fr": "Sagogn",
        "name_it": "Sagogn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meiringen": {
        "name_en": "Meiringen",
        "name_de": "Meiringen",
        "name_fr": "Meiringen",
        "name_it": "Meiringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lotzwil": {
        "name_en": "Lotzwil",
        "name_de": "Lotzwil",
        "name_fr": "Lotzwil",
        "name_it": "Lotzwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villette (Lavaux)": {
        "name_en": "Villette (Lavaux)",
        "name_de": "Villette (Lavaux)",
        "name_fr": "Villette (Lavaux)",
        "name_it": "Villette (Lavaux)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Samedan": {
        "name_en": "Samedan",
        "name_de": "Samedan",
        "name_fr": "Samedan",
        "name_it": "Samedan",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hedingen": {
        "name_en": "Hedingen",
        "name_de": "Hedingen",
        "name_fr": "Hedingen",
        "name_it": "Hedingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grindel": {
        "name_en": "Grindel",
        "name_de": "Grindel",
        "name_fr": "Grindel",
        "name_it": "Grindel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bottmingen": {
        "name_en": "Bottmingen",
        "name_de": "Bottmingen",
        "name_fr": "Bottmingen",
        "name_it": "Bottmingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Monnaz": {
        "name_en": "Monnaz",
        "name_de": "Monnaz",
        "name_fr": "Monnaz",
        "name_it": "Monnaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Turbenthal": {
        "name_en": "Turbenthal",
        "name_de": "Turbenthal",
        "name_fr": "Turbenthal",
        "name_it": "Turbenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberbuchsiten": {
        "name_en": "Oberbuchsiten",
        "name_de": "Oberbuchsiten",
        "name_fr": "Oberbuchsiten",
        "name_it": "Oberbuchsiten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Luc": {
        "name_en": "Saint-Luc",
        "name_de": "Saint-Luc",
        "name_fr": "Saint-Luc",
        "name_it": "Saint-Luc",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Illgau": {
        "name_en": "Illgau",
        "name_de": "Illgau",
        "name_fr": "Illgau",
        "name_it": "Illgau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hochdorf": {
        "name_en": "Hochdorf",
        "name_de": "Hochdorf",
        "name_fr": "Hochdorf",
        "name_it": "Hochdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Imboden": {
        "name_en": "Bezirk Imboden",
        "name_de": "Bezirk Imboden",
        "name_fr": "Bezirk Imboden",
        "name_it": "Bezirk Imboden",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Peyres-Possens": {
        "name_en": "Peyres-Possens",
        "name_de": "Peyres-Possens",
        "name_fr": "Peyres-Possens",
        "name_it": "Peyres-Possens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Frauenfeld": {
        "name_en": "Bezirk Frauenfeld",
        "name_de": "Bezirk Frauenfeld",
        "name_fr": "Bezirk Frauenfeld",
        "name_it": "Bezirk Frauenfeld",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Heimenhausen": {
        "name_en": "Heimenhausen",
        "name_de": "Heimenhausen",
        "name_fr": "Heimenhausen",
        "name_it": "Heimenhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ligni\u00e8res": {
        "name_en": "Ligni\u00e8res",
        "name_de": "Ligni\u00e8res",
        "name_fr": "Ligni\u00e8res",
        "name_it": "Ligni\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lignieres": {
        "name_en": "Ligni\u00e8res",
        "name_de": "Ligni\u00e8res",
        "name_fr": "Ligni\u00e8res",
        "name_it": "Ligni\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lyssach": {
        "name_en": "Lyssach",
        "name_de": "Lyssach",
        "name_fr": "Lyssach",
        "name_it": "Lyssach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leggia": {
        "name_en": "Leggia",
        "name_de": "Leggia",
        "name_fr": "Leggia",
        "name_it": "Leggia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Rorschach": {
        "name_en": "Bezirk Rorschach",
        "name_de": "Bezirk Rorschach",
        "name_fr": "Bezirk Rorschach",
        "name_it": "Bezirk Rorschach",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Giubiasco": {
        "name_en": "Giubiasco",
        "name_de": "Giubiasco",
        "name_fr": "Giubiasco",
        "name_it": "Giubiasco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Engwang": {
        "name_en": "Engwang",
        "name_de": "Engwang",
        "name_fr": "Engwang",
        "name_it": "Engwang",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Versam": {
        "name_en": "Versam",
        "name_de": "Versam",
        "name_fr": "Versam",
        "name_it": "Versam",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buochs": {
        "name_en": "Buochs",
        "name_de": "Buochs",
        "name_fr": "Buochs",
        "name_it": "Buochs",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcstair": {
        "name_en": "M\u00fcstair",
        "name_de": "M\u00fcstair",
        "name_fr": "M\u00fcstair",
        "name_it": "M\u00fcstair",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mustair": {
        "name_en": "M\u00fcstair",
        "name_de": "M\u00fcstair",
        "name_fr": "M\u00fcstair",
        "name_it": "M\u00fcstair",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Damphreux": {
        "name_en": "Damphreux",
        "name_de": "Damphreux",
        "name_fr": "Damphreux",
        "name_it": "Damphreux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Koblenz": {
        "name_en": "Koblenz",
        "name_de": "Koblenz",
        "name_fr": "Koblenz",
        "name_it": "Koblenz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mauraz": {
        "name_en": "Mauraz",
        "name_de": "Mauraz",
        "name_fr": "Mauraz",
        "name_it": "Mauraz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steinach": {
        "name_en": "Steinach",
        "name_de": "Steinach",
        "name_fr": "Steinach",
        "name_it": "Steinach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ammerswil": {
        "name_en": "Ammerswil",
        "name_de": "Ammerswil",
        "name_fr": "Ammerswil",
        "name_it": "Ammerswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Entlebuch": {
        "name_en": "Wahlkreis Entlebuch",
        "name_de": "Wahlkreis Entlebuch",
        "name_fr": "Wahlkreis Entlebuch",
        "name_it": "Wahlkreis Entlebuch",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hirzenbach": {
        "name_en": "Hirzenbach",
        "name_de": "Hirzenbach",
        "name_fr": "Hirzenbach",
        "name_it": "Hirzenbach",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Goms": {
        "name_en": "Goms",
        "name_de": "Goms",
        "name_fr": "Goms",
        "name_it": "Goms",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Domat/Ems": {
        "name_en": "Domat/Ems",
        "name_de": "Domat/Ems",
        "name_fr": "Domat/Ems",
        "name_it": "Domat/Ems",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Cr\u00eat": {
        "name_en": "Le Cr\u00eat",
        "name_de": "Le Cr\u00eat",
        "name_fr": "Le Cr\u00eat",
        "name_it": "Le Cr\u00eat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Cret": {
        "name_en": "Le Cr\u00eat",
        "name_de": "Le Cr\u00eat",
        "name_fr": "Le Cr\u00eat",
        "name_it": "Le Cr\u00eat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hasliberg": {
        "name_en": "Hasliberg",
        "name_de": "Hasliberg",
        "name_fr": "Hasliberg",
        "name_it": "Hasliberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vernayaz": {
        "name_en": "Vernayaz",
        "name_de": "Vernayaz",
        "name_fr": "Vernayaz",
        "name_it": "Vernayaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Emmen": {
        "name_en": "Emmen",
        "name_de": "Emmen",
        "name_fr": "Emmen",
        "name_it": "Emmen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Windisch": {
        "name_en": "Windisch",
        "name_de": "Windisch",
        "name_fr": "Windisch",
        "name_it": "Windisch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Erlenbach (ZH)": {
        "name_en": "Erlenbach (ZH)",
        "name_de": "Erlenbach (ZH)",
        "name_fr": "Erlenbach (ZH)",
        "name_it": "Erlenbach (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zihlschlacht-Sitterdorf": {
        "name_en": "Zihlschlacht-Sitterdorf",
        "name_de": "Zihlschlacht-Sitterdorf",
        "name_fr": "Zihlschlacht-Sitterdorf",
        "name_it": "Zihlschlacht-Sitterdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hottwil": {
        "name_en": "Hottwil",
        "name_de": "Hottwil",
        "name_fr": "Hottwil",
        "name_it": "Hottwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schweizersholz": {
        "name_en": "Schweizersholz",
        "name_de": "Schweizersholz",
        "name_fr": "Schweizersholz",
        "name_it": "Schweizersholz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Crans (VD)": {
        "name_en": "Crans (VD)",
        "name_de": "Crans (VD)",
        "name_fr": "Crans (VD)",
        "name_it": "Crans (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Olten": {
        "name_en": "Bezirk Olten",
        "name_de": "Bezirk Olten",
        "name_fr": "Bezirk Olten",
        "name_it": "Bezirk Olten",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Brusio": {
        "name_en": "Brusio",
        "name_de": "Brusio",
        "name_fr": "Brusio",
        "name_it": "Brusio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marbach (SG)": {
        "name_en": "Marbach (SG)",
        "name_de": "Marbach (SG)",
        "name_fr": "Marbach (SG)",
        "name_it": "Marbach (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Molondin": {
        "name_en": "Molondin",
        "name_de": "Molondin",
        "name_fr": "Molondin",
        "name_it": "Molondin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bonnefontaine": {
        "name_en": "Bonnefontaine",
        "name_de": "Bonnefontaine",
        "name_fr": "Bonnefontaine",
        "name_it": "Bonnefontaine",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aedermannsdorf": {
        "name_en": "Aedermannsdorf",
        "name_de": "Aedermannsdorf",
        "name_fr": "Aedermannsdorf",
        "name_it": "Aedermannsdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ried-Brig": {
        "name_en": "Ried-Brig",
        "name_de": "Ried-Brig",
        "name_fr": "Ried-Brig",
        "name_it": "Ried-Brig",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "K\u00fcmmertshausen": {
        "name_en": "K\u00fcmmertshausen",
        "name_de": "K\u00fcmmertshausen",
        "name_fr": "K\u00fcmmertshausen",
        "name_it": "K\u00fcmmertshausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kummertshausen": {
        "name_en": "K\u00fcmmertshausen",
        "name_de": "K\u00fcmmertshausen",
        "name_fr": "K\u00fcmmertshausen",
        "name_it": "K\u00fcmmertshausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwende": {
        "name_en": "Schwende",
        "name_de": "Schwende",
        "name_fr": "Schwende",
        "name_it": "Schwende",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hallwil": {
        "name_en": "Hallwil",
        "name_de": "Hallwil",
        "name_fr": "Hallwil",
        "name_it": "Hallwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tschappina": {
        "name_en": "Tschappina",
        "name_de": "Tschappina",
        "name_fr": "Tschappina",
        "name_it": "Tschappina",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Sarraz": {
        "name_en": "La Sarraz",
        "name_de": "La Sarraz",
        "name_fr": "La Sarraz",
        "name_it": "La Sarraz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villaraboud": {
        "name_en": "Villaraboud",
        "name_de": "Villaraboud",
        "name_fr": "Villaraboud",
        "name_it": "Villaraboud",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Cossonay": {
        "name_en": "District de Cossonay",
        "name_de": "District de Cossonay",
        "name_fr": "District de Cossonay",
        "name_it": "District de Cossonay",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Pomy": {
        "name_en": "Pomy",
        "name_de": "Pomy",
        "name_fr": "Pomy",
        "name_it": "Pomy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirksfreies Gebiet Bern / Berne": {
        "name_en": "Bezirksfreies Gebiet Bern / Berne",
        "name_de": "Bezirksfreies Gebiet Bern / Berne",
        "name_fr": "Bezirksfreies Gebiet Bern / Berne",
        "name_it": "Bezirksfreies Gebiet Bern / Berne",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Altavilla": {
        "name_en": "Altavilla",
        "name_de": "Altavilla",
        "name_fr": "Altavilla",
        "name_it": "Altavilla",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rocourt": {
        "name_en": "Rocourt",
        "name_de": "Rocourt",
        "name_fr": "Rocourt",
        "name_it": "Rocourt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bertschikon": {
        "name_en": "Bertschikon",
        "name_de": "Bertschikon",
        "name_fr": "Bertschikon",
        "name_it": "Bertschikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Celerina/Schlarigna": {
        "name_en": "Celerina/Schlarigna",
        "name_de": "Celerina/Schlarigna",
        "name_fr": "Celerina/Schlarigna",
        "name_it": "Celerina/Schlarigna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "T\u00e4uffelen": {
        "name_en": "T\u00e4uffelen",
        "name_de": "T\u00e4uffelen",
        "name_fr": "T\u00e4uffelen",
        "name_it": "T\u00e4uffelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tauffelen": {
        "name_en": "T\u00e4uffelen",
        "name_de": "T\u00e4uffelen",
        "name_fr": "T\u00e4uffelen",
        "name_it": "T\u00e4uffelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Movelier": {
        "name_en": "Movelier",
        "name_de": "Movelier",
        "name_fr": "Movelier",
        "name_it": "Movelier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thielle-Wavre": {
        "name_en": "Thielle-Wavre",
        "name_de": "Thielle-Wavre",
        "name_fr": "Thielle-Wavre",
        "name_it": "Thielle-Wavre",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corcelles-pr\u00e8s-Concise": {
        "name_en": "Corcelles-pr\u00e8s-Concise",
        "name_de": "Corcelles-pr\u00e8s-Concise",
        "name_fr": "Corcelles-pr\u00e8s-Concise",
        "name_it": "Corcelles-pr\u00e8s-Concise",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corcelles-pres-Concise": {
        "name_en": "Corcelles-pr\u00e8s-Concise",
        "name_de": "Corcelles-pr\u00e8s-Concise",
        "name_fr": "Corcelles-pr\u00e8s-Concise",
        "name_it": "Corcelles-pr\u00e8s-Concise",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Abtwil": {
        "name_en": "Abtwil",
        "name_de": "Abtwil",
        "name_fr": "Abtwil",
        "name_it": "Abtwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vaumarcus": {
        "name_en": "Vaumarcus",
        "name_de": "Vaumarcus",
        "name_fr": "Vaumarcus",
        "name_it": "Vaumarcus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Epalinges": {
        "name_en": "Epalinges",
        "name_de": "Epalinges",
        "name_fr": "Epalinges",
        "name_it": "Epalinges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Lieu": {
        "name_en": "Le Lieu",
        "name_de": "Le Lieu",
        "name_fr": "Le Lieu",
        "name_it": "Le Lieu",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hugelshofen": {
        "name_en": "Hugelshofen",
        "name_de": "Hugelshofen",
        "name_fr": "Hugelshofen",
        "name_it": "Hugelshofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fclchi": {
        "name_en": "M\u00fclchi",
        "name_de": "M\u00fclchi",
        "name_fr": "M\u00fclchi",
        "name_it": "M\u00fclchi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mulchi": {
        "name_en": "M\u00fclchi",
        "name_de": "M\u00fclchi",
        "name_fr": "M\u00fclchi",
        "name_it": "M\u00fclchi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pleujouse": {
        "name_en": "Pleujouse",
        "name_de": "Pleujouse",
        "name_fr": "Pleujouse",
        "name_it": "Pleujouse",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Yvorne": {
        "name_en": "Yvorne",
        "name_de": "Yvorne",
        "name_fr": "Yvorne",
        "name_it": "Yvorne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00e9ni\u00e8res": {
        "name_en": "M\u00e9ni\u00e8res",
        "name_de": "M\u00e9ni\u00e8res",
        "name_fr": "M\u00e9ni\u00e8res",
        "name_it": "M\u00e9ni\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Menieres": {
        "name_en": "M\u00e9ni\u00e8res",
        "name_de": "M\u00e9ni\u00e8res",
        "name_fr": "M\u00e9ni\u00e8res",
        "name_it": "M\u00e9ni\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sennwald": {
        "name_en": "Sennwald",
        "name_de": "Sennwald",
        "name_fr": "Sennwald",
        "name_it": "Sennwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterkulm": {
        "name_en": "Unterkulm",
        "name_de": "Unterkulm",
        "name_fr": "Unterkulm",
        "name_it": "Unterkulm",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Frasnacht": {
        "name_en": "Frasnacht",
        "name_de": "Frasnacht",
        "name_fr": "Frasnacht",
        "name_it": "Frasnacht",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Moghegno": {
        "name_en": "Moghegno",
        "name_de": "Moghegno",
        "name_fr": "Moghegno",
        "name_it": "Moghegno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Genevez (JU)": {
        "name_en": "Les Genevez (JU)",
        "name_de": "Les Genevez (JU)",
        "name_fr": "Les Genevez (JU)",
        "name_it": "Les Genevez (JU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Duggingen": {
        "name_en": "Duggingen",
        "name_de": "Duggingen",
        "name_fr": "Duggingen",
        "name_it": "Duggingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Knutwil": {
        "name_en": "Knutwil",
        "name_de": "Knutwil",
        "name_fr": "Knutwil",
        "name_it": "Knutwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00e9gion sans district Vaud": {
        "name_en": "R\u00e9gion sans district Vaud",
        "name_de": "R\u00e9gion sans district Vaud",
        "name_fr": "R\u00e9gion sans district Vaud",
        "name_it": "R\u00e9gion sans district Vaud",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Region sans district Vaud": {
        "name_en": "R\u00e9gion sans district Vaud",
        "name_de": "R\u00e9gion sans district Vaud",
        "name_fr": "R\u00e9gion sans district Vaud",
        "name_it": "R\u00e9gion sans district Vaud",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Marly-le-Petit": {
        "name_en": "Marly-le-Petit",
        "name_de": "Marly-le-Petit",
        "name_fr": "Marly-le-Petit",
        "name_it": "Marly-le-Petit",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Unterlandquart": {
        "name_en": "Bezirk Unterlandquart",
        "name_de": "Bezirk Unterlandquart",
        "name_fr": "Bezirk Unterlandquart",
        "name_it": "Bezirk Unterlandquart",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Canton Valais": {
        "name_en": "Canton Valais",
        "name_de": "Kanton Wallis",
        "name_fr": "Canton du Valais",
        "name_it": "Canton Vallese",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Wallis": {
        "name_en": "Canton Valais",
        "name_de": "Kanton Wallis",
        "name_fr": "Canton du Valais",
        "name_it": "Canton Vallese",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton du Valais": {
        "name_en": "Canton Valais",
        "name_de": "Kanton Wallis",
        "name_fr": "Canton du Valais",
        "name_it": "Canton Vallese",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton Vallese": {
        "name_en": "Canton Valais",
        "name_de": "Kanton Wallis",
        "name_fr": "Canton du Valais",
        "name_it": "Canton Vallese",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Bosco/Gurin": {
        "name_en": "Bosco/Gurin",
        "name_de": "Bosco/Gurin",
        "name_fr": "Bosco/Gurin",
        "name_it": "Bosco/Gurin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lully (VD)": {
        "name_en": "Lully (VD)",
        "name_de": "Lully (VD)",
        "name_fr": "Lully (VD)",
        "name_it": "Lully (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zunzgen": {
        "name_en": "Zunzgen",
        "name_de": "Zunzgen",
        "name_fr": "Zunzgen",
        "name_it": "Zunzgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aeusserer Landesteil": {
        "name_en": "Aeusserer Landesteil",
        "name_de": "Aeusserer Landesteil",
        "name_fr": "Aeusserer Landesteil",
        "name_it": "Aeusserer Landesteil",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Monte": {
        "name_en": "Monte",
        "name_de": "Monte",
        "name_fr": "Monte",
        "name_it": "Monte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-Epeney": {
        "name_en": "Villars-Epeney",
        "name_de": "Villars-Epeney",
        "name_fr": "Villars-Epeney",
        "name_it": "Villars-Epeney",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vaulion": {
        "name_en": "Vaulion",
        "name_de": "Vaulion",
        "name_fr": "Vaulion",
        "name_it": "Vaulion",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verscio": {
        "name_en": "Verscio",
        "name_de": "Verscio",
        "name_fr": "Verscio",
        "name_it": "Verscio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00e4retswil": {
        "name_en": "B\u00e4retswil",
        "name_de": "B\u00e4retswil",
        "name_fr": "B\u00e4retswil",
        "name_it": "B\u00e4retswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Baretswil": {
        "name_en": "B\u00e4retswil",
        "name_de": "B\u00e4retswil",
        "name_fr": "B\u00e4retswil",
        "name_it": "B\u00e4retswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buchs (ZH)": {
        "name_en": "Buchs (ZH)",
        "name_de": "Buchs (ZH)",
        "name_fr": "Buchs (ZH)",
        "name_it": "Buchs (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morbio Superiore": {
        "name_en": "Morbio Superiore",
        "name_de": "Morbio Superiore",
        "name_fr": "Morbio Superiore",
        "name_it": "Morbio Superiore",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Binningen": {
        "name_en": "Binningen",
        "name_de": "Binningen",
        "name_fr": "Binningen",
        "name_it": "Binningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00fctschental": {
        "name_en": "L\u00fctschental",
        "name_de": "L\u00fctschental",
        "name_fr": "L\u00fctschental",
        "name_it": "L\u00fctschental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lutschental": {
        "name_en": "L\u00fctschental",
        "name_de": "L\u00fctschental",
        "name_fr": "L\u00fctschental",
        "name_it": "L\u00fctschental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Stein": {
        "name_en": "Bezirk Stein",
        "name_de": "Bezirk Stein",
        "name_fr": "Bezirk Stein",
        "name_it": "Bezirk Stein",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl": {
        "name_en": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
        "name_de": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
        "name_fr": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
        "name_it": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Urtenen-Schonbuhl": {
        "name_en": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
        "name_de": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
        "name_fr": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
        "name_it": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bottighofen": {
        "name_en": "Bottighofen",
        "name_de": "Bottighofen",
        "name_fr": "Bottighofen",
        "name_it": "Bottighofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bretonni\u00e8res": {
        "name_en": "Bretonni\u00e8res",
        "name_de": "Bretonni\u00e8res",
        "name_fr": "Bretonni\u00e8res",
        "name_it": "Bretonni\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bretonnieres": {
        "name_en": "Bretonni\u00e8res",
        "name_de": "Bretonni\u00e8res",
        "name_fr": "Bretonni\u00e8res",
        "name_it": "Bretonni\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schmitten (GR)": {
        "name_en": "Schmitten (GR)",
        "name_de": "Schmitten (GR)",
        "name_fr": "Schmitten (GR)",
        "name_it": "Schmitten (GR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Saphorin (Lavaux)": {
        "name_en": "Saint-Saphorin (Lavaux)",
        "name_de": "Saint-Saphorin (Lavaux)",
        "name_fr": "Saint-Saphorin (Lavaux)",
        "name_it": "Saint-Saphorin (Lavaux)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wittinsburg": {
        "name_en": "Wittinsburg",
        "name_de": "Wittinsburg",
        "name_fr": "Wittinsburg",
        "name_it": "Wittinsburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Enney": {
        "name_en": "Enney",
        "name_de": "Enney",
        "name_fr": "Enney",
        "name_it": "Enney",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00fcrnten": {
        "name_en": "D\u00fcrnten",
        "name_de": "D\u00fcrnten",
        "name_fr": "D\u00fcrnten",
        "name_it": "D\u00fcrnten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Durnten": {
        "name_en": "D\u00fcrnten",
        "name_de": "D\u00fcrnten",
        "name_fr": "D\u00fcrnten",
        "name_it": "D\u00fcrnten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prugiasco": {
        "name_en": "Prugiasco",
        "name_de": "Prugiasco",
        "name_fr": "Prugiasco",
        "name_it": "Prugiasco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ochlenberg": {
        "name_en": "Ochlenberg",
        "name_de": "Ochlenberg",
        "name_fr": "Ochlenberg",
        "name_it": "Ochlenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Triengen": {
        "name_en": "Triengen",
        "name_de": "Triengen",
        "name_fr": "Triengen",
        "name_it": "Triengen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mastrils": {
        "name_en": "Mastrils",
        "name_de": "Mastrils",
        "name_fr": "Mastrils",
        "name_it": "Mastrils",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seigneux": {
        "name_en": "Seigneux",
        "name_de": "Seigneux",
        "name_fr": "Seigneux",
        "name_it": "Seigneux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Opfertshofen (SH)": {
        "name_en": "Opfertshofen (SH)",
        "name_de": "Opfertshofen (SH)",
        "name_fr": "Opfertshofen (SH)",
        "name_it": "Opfertshofen (SH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Roug\u00e8ve": {
        "name_en": "La Roug\u00e8ve",
        "name_de": "La Roug\u00e8ve",
        "name_fr": "La Roug\u00e8ve",
        "name_it": "La Roug\u00e8ve",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Rougeve": {
        "name_en": "La Roug\u00e8ve",
        "name_de": "La Roug\u00e8ve",
        "name_fr": "La Roug\u00e8ve",
        "name_it": "La Roug\u00e8ve",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unteriberg": {
        "name_en": "Unteriberg",
        "name_de": "Unteriberg",
        "name_fr": "Unteriberg",
        "name_it": "Unteriberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Huttwil": {
        "name_en": "Huttwil",
        "name_de": "Huttwil",
        "name_fr": "Huttwil",
        "name_it": "Huttwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Heitenried": {
        "name_en": "Heitenried",
        "name_de": "Heitenried",
        "name_fr": "Heitenried",
        "name_it": "Heitenried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mundaun": {
        "name_en": "Mundaun",
        "name_de": "Mundaun",
        "name_fr": "Mundaun",
        "name_it": "Mundaun",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Davos": {
        "name_en": "Davos",
        "name_de": "Davos",
        "name_fr": "Davos",
        "name_it": "Davos",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uster": {
        "name_en": "Uster",
        "name_de": "Uster",
        "name_fr": "Uster",
        "name_it": "Uster",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gontenschwil": {
        "name_en": "Gontenschwil",
        "name_de": "Gontenschwil",
        "name_fr": "Gontenschwil",
        "name_it": "Gontenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obersaxen": {
        "name_en": "Obersaxen",
        "name_de": "Obersaxen",
        "name_fr": "Obersaxen",
        "name_it": "Obersaxen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vitznau": {
        "name_en": "Vitznau",
        "name_de": "Vitznau",
        "name_fr": "Vitznau",
        "name_it": "Vitznau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mutrux": {
        "name_en": "Mutrux",
        "name_de": "Mutrux",
        "name_fr": "Mutrux",
        "name_it": "Mutrux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Noiraigue": {
        "name_en": "Noiraigue",
        "name_de": "Noiraigue",
        "name_fr": "Noiraigue",
        "name_it": "Noiraigue",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)": {
        "name_en": "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)",
        "name_de": "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)",
        "name_fr": "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)",
        "name_it": "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Barthelemy (VD)": {
        "name_en": "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)",
        "name_de": "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)",
        "name_fr": "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)",
        "name_it": "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courtedoux": {
        "name_en": "Courtedoux",
        "name_de": "Courtedoux",
        "name_fr": "Courtedoux",
        "name_it": "Courtedoux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hottingen": {
        "name_en": "Hottingen",
        "name_de": "Hottingen",
        "name_fr": "Hottingen",
        "name_it": "Hottingen",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Le Gl\u00e8be": {
        "name_en": "Le Gl\u00e8be",
        "name_de": "Le Gl\u00e8be",
        "name_fr": "Le Gl\u00e8be",
        "name_it": "Le Gl\u00e8be",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Glebe": {
        "name_en": "Le Gl\u00e8be",
        "name_de": "Le Gl\u00e8be",
        "name_fr": "Le Gl\u00e8be",
        "name_it": "Le Gl\u00e8be",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00e9vilard": {
        "name_en": "B\u00e9vilard",
        "name_de": "B\u00e9vilard",
        "name_fr": "B\u00e9vilard",
        "name_it": "B\u00e9vilard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bevilard": {
        "name_en": "B\u00e9vilard",
        "name_de": "B\u00e9vilard",
        "name_fr": "B\u00e9vilard",
        "name_it": "B\u00e9vilard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aranno": {
        "name_en": "Aranno",
        "name_de": "Aranno",
        "name_fr": "Aranno",
        "name_it": "Aranno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ennetb\u00fcrgen": {
        "name_en": "Ennetb\u00fcrgen",
        "name_de": "Ennetb\u00fcrgen",
        "name_fr": "Ennetb\u00fcrgen",
        "name_it": "Ennetb\u00fcrgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ennetburgen": {
        "name_en": "Ennetb\u00fcrgen",
        "name_de": "Ennetb\u00fcrgen",
        "name_fr": "Ennetb\u00fcrgen",
        "name_it": "Ennetb\u00fcrgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk B\u00fclach": {
        "name_en": "Bezirk B\u00fclach",
        "name_de": "Bezirk B\u00fclach",
        "name_fr": "Bezirk B\u00fclach",
        "name_it": "Bezirk B\u00fclach",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Bulach": {
        "name_en": "Bezirk B\u00fclach",
        "name_de": "Bezirk B\u00fclach",
        "name_fr": "Bezirk B\u00fclach",
        "name_it": "Bezirk B\u00fclach",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Schupfart": {
        "name_en": "Schupfart",
        "name_de": "Schupfart",
        "name_fr": "Schupfart",
        "name_it": "Schupfart",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Martigny": {
        "name_en": "Martigny",
        "name_de": "Martigny",
        "name_fr": "Martigny",
        "name_it": "Martigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ennetmoos": {
        "name_en": "Ennetmoos",
        "name_de": "Ennetmoos",
        "name_fr": "Ennetmoos",
        "name_it": "Ennetmoos",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sonterswil": {
        "name_en": "Sonterswil",
        "name_de": "Sonterswil",
        "name_fr": "Sonterswil",
        "name_it": "Sonterswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bussigny": {
        "name_en": "Bussigny",
        "name_de": "Bussigny",
        "name_fr": "Bussigny",
        "name_it": "Bussigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hellikon": {
        "name_en": "Hellikon",
        "name_de": "Hellikon",
        "name_fr": "Hellikon",
        "name_it": "Hellikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Medeglia": {
        "name_en": "Medeglia",
        "name_de": "Medeglia",
        "name_fr": "Medeglia",
        "name_it": "Medeglia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lurtigen": {
        "name_en": "Lurtigen",
        "name_de": "Lurtigen",
        "name_fr": "Lurtigen",
        "name_it": "Lurtigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St\u00e4fa": {
        "name_en": "St\u00e4fa",
        "name_de": "St\u00e4fa",
        "name_fr": "St\u00e4fa",
        "name_it": "St\u00e4fa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stafa": {
        "name_en": "St\u00e4fa",
        "name_de": "St\u00e4fa",
        "name_fr": "St\u00e4fa",
        "name_it": "St\u00e4fa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cerniaz (VD)": {
        "name_en": "Cerniaz (VD)",
        "name_de": "Cerniaz (VD)",
        "name_fr": "Cerniaz (VD)",
        "name_it": "Cerniaz (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Halden": {
        "name_en": "Halden",
        "name_de": "Halden",
        "name_fr": "Halden",
        "name_it": "Halden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cologny": {
        "name_en": "Cologny",
        "name_de": "Cologny",
        "name_fr": "Cologny",
        "name_it": "Cologny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Goms": {
        "name_en": "Bezirk Goms",
        "name_de": "Bezirk Goms",
        "name_fr": "Bezirk Goms",
        "name_it": "Bezirk Goms",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Thunersee": {
        "name_en": "Thunersee",
        "name_de": "Thunersee",
        "name_fr": "Thunersee",
        "name_it": "Thunersee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schinznach-Bad": {
        "name_en": "Schinznach-Bad",
        "name_de": "Schinznach-Bad",
        "name_fr": "Schinznach-Bad",
        "name_it": "Schinznach-Bad",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Welschenrohr": {
        "name_en": "Welschenrohr",
        "name_de": "Welschenrohr",
        "name_fr": "Welschenrohr",
        "name_it": "Welschenrohr",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "K\u00f6lliken": {
        "name_en": "K\u00f6lliken",
        "name_de": "K\u00f6lliken",
        "name_fr": "K\u00f6lliken",
        "name_it": "K\u00f6lliken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kolliken": {
        "name_en": "K\u00f6lliken",
        "name_de": "K\u00f6lliken",
        "name_fr": "K\u00f6lliken",
        "name_it": "K\u00f6lliken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hausen (AG)": {
        "name_en": "Hausen (AG)",
        "name_de": "Hausen (AG)",
        "name_fr": "Hausen (AG)",
        "name_it": "Hausen (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Wasseramt": {
        "name_en": "Bezirk Wasseramt",
        "name_de": "Bezirk Wasseramt",
        "name_fr": "Bezirk Wasseramt",
        "name_it": "Bezirk Wasseramt",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Steinerberg": {
        "name_en": "Steinerberg",
        "name_de": "Steinerberg",
        "name_fr": "Steinerberg",
        "name_it": "Steinerberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00f6ngg": {
        "name_en": "H\u00f6ngg",
        "name_de": "H\u00f6ngg",
        "name_fr": "H\u00f6ngg",
        "name_it": "H\u00f6ngg",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Hongg": {
        "name_en": "H\u00f6ngg",
        "name_de": "H\u00f6ngg",
        "name_fr": "H\u00f6ngg",
        "name_it": "H\u00f6ngg",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Wiesen (GR)": {
        "name_en": "Wiesen (GR)",
        "name_de": "Wiesen (GR)",
        "name_fr": "Wiesen (GR)",
        "name_it": "Wiesen (GR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Torricella-Taverne": {
        "name_en": "Torricella-Taverne",
        "name_de": "Torricella-Taverne",
        "name_fr": "Torricella-Taverne",
        "name_it": "Torricella-Taverne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nuglar-St. Pantaleon": {
        "name_en": "Nuglar-St. Pantaleon",
        "name_de": "Nuglar-St. Pantaleon",
        "name_fr": "Nuglar-St. Pantaleon",
        "name_it": "Nuglar-St. Pantaleon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Orny": {
        "name_en": "Orny",
        "name_de": "Orny",
        "name_fr": "Orny",
        "name_it": "Orny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Etzelkofen": {
        "name_en": "Etzelkofen",
        "name_de": "Etzelkofen",
        "name_fr": "Etzelkofen",
        "name_it": "Etzelkofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Sulpice (VD)": {
        "name_en": "Saint-Sulpice (VD)",
        "name_de": "Saint-Sulpice (VD)",
        "name_fr": "Saint-Sulpice (VD)",
        "name_it": "Saint-Sulpice (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Estavannens": {
        "name_en": "Estavannens",
        "name_de": "Estavannens",
        "name_fr": "Estavannens",
        "name_it": "Estavannens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Krauchthal": {
        "name_en": "Krauchthal",
        "name_de": "Krauchthal",
        "name_fr": "Krauchthal",
        "name_it": "Krauchthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fiez": {
        "name_en": "Fiez",
        "name_de": "Fiez",
        "name_fr": "Fiez",
        "name_it": "Fiez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pignia": {
        "name_en": "Pignia",
        "name_de": "Pignia",
        "name_fr": "Pignia",
        "name_it": "Pignia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Baden": {
        "name_en": "Bezirk Baden",
        "name_de": "Bezirk Baden",
        "name_fr": "Bezirk Baden",
        "name_it": "Bezirk Baden",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Saint-Livres": {
        "name_en": "Saint-Livres",
        "name_de": "Saint-Livres",
        "name_fr": "Saint-Livres",
        "name_it": "Saint-Livres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberwil (TG)": {
        "name_en": "Oberwil (TG)",
        "name_de": "Oberwil (TG)",
        "name_fr": "Oberwil (TG)",
        "name_it": "Oberwil (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grosswangen": {
        "name_en": "Grosswangen",
        "name_de": "Grosswangen",
        "name_fr": "Grosswangen",
        "name_it": "Grosswangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lyss": {
        "name_en": "Lyss",
        "name_de": "Lyss",
        "name_fr": "Lyss",
        "name_it": "Lyss",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bichelsee": {
        "name_en": "Bichelsee",
        "name_de": "Bichelsee",
        "name_fr": "Bichelsee",
        "name_it": "Bichelsee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Tavernes": {
        "name_en": "Les Tavernes",
        "name_de": "Les Tavernes",
        "name_fr": "Les Tavernes",
        "name_it": "Les Tavernes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mossel": {
        "name_en": "Mossel",
        "name_de": "Mossel",
        "name_fr": "Mossel",
        "name_it": "Mossel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Blonay - Saint-L\u00e9gier": {
        "name_en": "Blonay - Saint-L\u00e9gier",
        "name_de": "Blonay - Saint-L\u00e9gier",
        "name_fr": "Blonay - Saint-L\u00e9gier",
        "name_it": "Blonay - Saint-L\u00e9gier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Blonay - Saint-Legier": {
        "name_en": "Blonay - Saint-L\u00e9gier",
        "name_de": "Blonay - Saint-L\u00e9gier",
        "name_fr": "Blonay - Saint-L\u00e9gier",
        "name_it": "Blonay - Saint-L\u00e9gier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Praratoud": {
        "name_en": "Praratoud",
        "name_de": "Praratoud",
        "name_fr": "Praratoud",
        "name_it": "Praratoud",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bironico": {
        "name_en": "Bironico",
        "name_de": "Bironico",
        "name_fr": "Bironico",
        "name_it": "Bironico",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romont (FR)": {
        "name_en": "Romont (FR)",
        "name_de": "Romont (FR)",
        "name_fr": "Romont (FR)",
        "name_it": "Romont (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Staatswald Galm": {
        "name_en": "Staatswald Galm",
        "name_de": "Staatswald Galm",
        "name_fr": "Staatswald Galm",
        "name_it": "Staatswald Galm",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rumendingen": {
        "name_en": "Rumendingen",
        "name_de": "Rumendingen",
        "name_fr": "Rumendingen",
        "name_it": "Rumendingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Maloja": {
        "name_en": "Region Maloja",
        "name_de": "Region Maloja",
        "name_fr": "Region Maloja",
        "name_it": "Region Maloja",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Vernay": {
        "name_en": "Vernay",
        "name_de": "Vernay",
        "name_fr": "Vernay",
        "name_it": "Vernay",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de la Gl\u00e2ne": {
        "name_en": "District de la Gl\u00e2ne",
        "name_de": "District de la Gl\u00e2ne",
        "name_fr": "District de la Gl\u00e2ne",
        "name_it": "District de la Gl\u00e2ne",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de la Glane": {
        "name_en": "District de la Gl\u00e2ne",
        "name_de": "District de la Gl\u00e2ne",
        "name_fr": "District de la Gl\u00e2ne",
        "name_it": "District de la Gl\u00e2ne",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Reichenburg": {
        "name_en": "Reichenburg",
        "name_de": "Reichenburg",
        "name_fr": "Reichenburg",
        "name_it": "Reichenburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederg\u00f6sgen": {
        "name_en": "Niederg\u00f6sgen",
        "name_de": "Niederg\u00f6sgen",
        "name_fr": "Niederg\u00f6sgen",
        "name_it": "Niederg\u00f6sgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niedergosgen": {
        "name_en": "Niederg\u00f6sgen",
        "name_de": "Niederg\u00f6sgen",
        "name_fr": "Niederg\u00f6sgen",
        "name_it": "Niederg\u00f6sgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saxon": {
        "name_en": "Saxon",
        "name_de": "Saxon",
        "name_fr": "Saxon",
        "name_it": "Saxon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Perroy": {
        "name_en": "Perroy",
        "name_de": "Perroy",
        "name_fr": "Perroy",
        "name_it": "Perroy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wenslingen": {
        "name_en": "Wenslingen",
        "name_de": "Wenslingen",
        "name_fr": "Wenslingen",
        "name_it": "Wenslingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uesslingen-Buch": {
        "name_en": "Uesslingen-Buch",
        "name_de": "Uesslingen-Buch",
        "name_fr": "Uesslingen-Buch",
        "name_it": "Uesslingen-Buch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cudrefin": {
        "name_en": "Cudrefin",
        "name_de": "Cudrefin",
        "name_fr": "Cudrefin",
        "name_it": "Cudrefin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wolfwil": {
        "name_en": "Wolfwil",
        "name_de": "Wolfwil",
        "name_fr": "Wolfwil",
        "name_it": "Wolfwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Flumenthal": {
        "name_en": "Flumenthal",
        "name_de": "Flumenthal",
        "name_fr": "Flumenthal",
        "name_it": "Flumenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eichberg": {
        "name_en": "Eichberg",
        "name_de": "Eichberg",
        "name_fr": "Eichberg",
        "name_it": "Eichberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courtema\u00eeche": {
        "name_en": "Courtema\u00eeche",
        "name_de": "Courtema\u00eeche",
        "name_fr": "Courtema\u00eeche",
        "name_it": "Courtema\u00eeche",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courtemaiche": {
        "name_en": "Courtema\u00eeche",
        "name_de": "Courtema\u00eeche",
        "name_fr": "Courtema\u00eeche",
        "name_it": "Courtema\u00eeche",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alterswil": {
        "name_en": "Alterswil",
        "name_de": "Alterswil",
        "name_fr": "Alterswil",
        "name_it": "Alterswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obstalden": {
        "name_en": "Obstalden",
        "name_de": "Obstalden",
        "name_fr": "Obstalden",
        "name_it": "Obstalden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "F\u00fcrstenau": {
        "name_en": "F\u00fcrstenau",
        "name_de": "F\u00fcrstenau",
        "name_fr": "F\u00fcrstenau",
        "name_it": "F\u00fcrstenau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Furstenau": {
        "name_en": "F\u00fcrstenau",
        "name_de": "F\u00fcrstenau",
        "name_fr": "F\u00fcrstenau",
        "name_it": "F\u00fcrstenau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Champagne": {
        "name_en": "Champagne",
        "name_de": "Champagne",
        "name_fr": "Champagne",
        "name_it": "Champagne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vuissens": {
        "name_en": "Vuissens",
        "name_de": "Vuissens",
        "name_fr": "Vuissens",
        "name_it": "Vuissens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberg\u00f6sgen": {
        "name_en": "Oberg\u00f6sgen",
        "name_de": "Oberg\u00f6sgen",
        "name_fr": "Oberg\u00f6sgen",
        "name_it": "Oberg\u00f6sgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obergosgen": {
        "name_en": "Oberg\u00f6sgen",
        "name_de": "Oberg\u00f6sgen",
        "name_fr": "Oberg\u00f6sgen",
        "name_it": "Oberg\u00f6sgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alle": {
        "name_en": "Alle",
        "name_de": "Alle",
        "name_fr": "Alle",
        "name_it": "Alle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mattwil": {
        "name_en": "Mattwil",
        "name_de": "Mattwil",
        "name_fr": "Mattwil",
        "name_it": "Mattwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montagnola": {
        "name_en": "Montagnola",
        "name_de": "Montagnola",
        "name_fr": "Montagnola",
        "name_it": "Montagnola",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steg-Hohtenn": {
        "name_en": "Steg-Hohtenn",
        "name_de": "Steg-Hohtenn",
        "name_fr": "Steg-Hohtenn",
        "name_it": "Steg-Hohtenn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valeyres-sous-Montagny": {
        "name_en": "Valeyres-sous-Montagny",
        "name_de": "Valeyres-sous-Montagny",
        "name_fr": "Valeyres-sous-Montagny",
        "name_it": "Valeyres-sous-Montagny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cureggia": {
        "name_en": "Cureggia",
        "name_de": "Cureggia",
        "name_fr": "Cureggia",
        "name_it": "Cureggia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arboldswil": {
        "name_en": "Arboldswil",
        "name_de": "Arboldswil",
        "name_fr": "Arboldswil",
        "name_it": "Arboldswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Holderbank (SO)": {
        "name_en": "Holderbank (SO)",
        "name_de": "Holderbank (SO)",
        "name_fr": "Holderbank (SO)",
        "name_it": "Holderbank (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Coglio": {
        "name_en": "Coglio",
        "name_de": "Coglio",
        "name_fr": "Coglio",
        "name_it": "Coglio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Moritz": {
        "name_en": "St. Moritz",
        "name_de": "St. Moritz",
        "name_fr": "St. Moritz",
        "name_it": "St. Moritz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Roche (VD)": {
        "name_en": "Roche (VD)",
        "name_de": "Roche (VD)",
        "name_fr": "Roche (VD)",
        "name_it": "Roche (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gerlikon": {
        "name_en": "Gerlikon",
        "name_de": "Gerlikon",
        "name_fr": "Gerlikon",
        "name_it": "Gerlikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gampel": {
        "name_en": "Gampel",
        "name_de": "Gampel",
        "name_fr": "Gampel",
        "name_it": "Gampel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Boudry": {
        "name_en": "District de Boudry",
        "name_de": "District de Boudry",
        "name_fr": "District de Boudry",
        "name_it": "District de Boudry",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Homberg": {
        "name_en": "Homberg",
        "name_de": "Homberg",
        "name_fr": "Homberg",
        "name_it": "Homberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Flaach": {
        "name_en": "Flaach",
        "name_de": "Flaach",
        "name_fr": "Flaach",
        "name_it": "Flaach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dompierre (FR)": {
        "name_en": "Dompierre (FR)",
        "name_de": "Dompierre (FR)",
        "name_fr": "Dompierre (FR)",
        "name_it": "Dompierre (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villarsel-sur-Marly": {
        "name_en": "Villarsel-sur-Marly",
        "name_de": "Villarsel-sur-Marly",
        "name_fr": "Villarsel-sur-Marly",
        "name_it": "Villarsel-sur-Marly",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Noble-Contr\u00e9e": {
        "name_en": "Noble-Contr\u00e9e",
        "name_de": "Noble-Contr\u00e9e",
        "name_fr": "Noble-Contr\u00e9e",
        "name_it": "Noble-Contr\u00e9e",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Noble-Contree": {
        "name_en": "Noble-Contr\u00e9e",
        "name_de": "Noble-Contr\u00e9e",
        "name_fr": "Noble-Contr\u00e9e",
        "name_it": "Noble-Contr\u00e9e",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Evilard": {
        "name_en": "Evilard",
        "name_de": "Evilard",
        "name_fr": "Evilard",
        "name_it": "Evilard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Largario": {
        "name_en": "Largario",
        "name_de": "Largario",
        "name_fr": "Largario",
        "name_it": "Largario",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walensee (GL)": {
        "name_en": "Walensee (GL)",
        "name_de": "Walensee (GL)",
        "name_fr": "Walensee (GL)",
        "name_it": "Walensee (GL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Porrentruy": {
        "name_en": "District de Porrentruy",
        "name_de": "District de Porrentruy",
        "name_fr": "District de Porrentruy",
        "name_it": "District de Porrentruy",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Curio": {
        "name_en": "Curio",
        "name_de": "Curio",
        "name_fr": "Curio",
        "name_it": "Curio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pohlern": {
        "name_en": "Pohlern",
        "name_de": "Pohlern",
        "name_fr": "Pohlern",
        "name_it": "Pohlern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gommiswald": {
        "name_en": "Gommiswald",
        "name_de": "Gommiswald",
        "name_fr": "Gommiswald",
        "name_it": "Gommiswald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arbon": {
        "name_en": "Arbon",
        "name_de": "Arbon",
        "name_fr": "Arbon",
        "name_it": "Arbon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "K\u00fcssnacht (SZ)": {
        "name_en": "K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_de": "K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_fr": "K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_it": "K\u00fcssnacht (SZ)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kussnacht (SZ)": {
        "name_en": "K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_de": "K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_fr": "K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_it": "K\u00fcssnacht (SZ)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Maienfeld": {
        "name_en": "Maienfeld",
        "name_de": "Maienfeld",
        "name_fr": "Maienfeld",
        "name_it": "Maienfeld",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Campestro": {
        "name_en": "Campestro",
        "name_de": "Campestro",
        "name_fr": "Campestro",
        "name_it": "Campestro",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schongau": {
        "name_en": "Schongau",
        "name_de": "Schongau",
        "name_fr": "Schongau",
        "name_it": "Schongau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Misery-Courtion": {
        "name_en": "Misery-Courtion",
        "name_de": "Misery-Courtion",
        "name_fr": "Misery-Courtion",
        "name_it": "Misery-Courtion",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arconciel": {
        "name_en": "Arconciel",
        "name_de": "Arconciel",
        "name_fr": "Arconciel",
        "name_it": "Arconciel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bratsch": {
        "name_en": "Bratsch",
        "name_de": "Bratsch",
        "name_fr": "Bratsch",
        "name_it": "Bratsch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lalden": {
        "name_en": "Lalden",
        "name_de": "Lalden",
        "name_fr": "Lalden",
        "name_it": "Lalden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herisau": {
        "name_en": "Herisau",
        "name_de": "Herisau",
        "name_fr": "Herisau",
        "name_it": "Herisau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bubikon": {
        "name_en": "Bubikon",
        "name_de": "Bubikon",
        "name_fr": "Bubikon",
        "name_it": "Bubikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wallenwil": {
        "name_en": "Wallenwil",
        "name_de": "Wallenwil",
        "name_fr": "Wallenwil",
        "name_it": "Wallenwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Someo": {
        "name_en": "Someo",
        "name_de": "Someo",
        "name_fr": "Someo",
        "name_it": "Someo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Hinterland": {
        "name_en": "Bezirk Hinterland",
        "name_de": "Bezirk Hinterland",
        "name_fr": "Bezirk Hinterland",
        "name_it": "Bezirk Hinterland",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Saint-George": {
        "name_en": "Saint-George",
        "name_de": "Saint-George",
        "name_fr": "Saint-George",
        "name_it": "Saint-George",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Colombier (VD)": {
        "name_en": "Colombier (VD)",
        "name_de": "Colombier (VD)",
        "name_fr": "Colombier (VD)",
        "name_it": "Colombier (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Progens": {
        "name_en": "Progens",
        "name_de": "Progens",
        "name_fr": "Progens",
        "name_it": "Progens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Drei H\u00f6fe": {
        "name_en": "Drei H\u00f6fe",
        "name_de": "Drei H\u00f6fe",
        "name_fr": "Drei H\u00f6fe",
        "name_it": "Drei H\u00f6fe",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Drei Hofe": {
        "name_en": "Drei H\u00f6fe",
        "name_de": "Drei H\u00f6fe",
        "name_fr": "Drei H\u00f6fe",
        "name_it": "Drei H\u00f6fe",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bodensee (SG)": {
        "name_en": "Bodensee (SG)",
        "name_de": "Bodensee (SG)",
        "name_fr": "Bodensee (SG)",
        "name_it": "Bodensee (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bournens": {
        "name_en": "Bournens",
        "name_de": "Bournens",
        "name_fr": "Bournens",
        "name_it": "Bournens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hochschulen": {
        "name_en": "Hochschulen",
        "name_de": "Hochschulen",
        "name_fr": "Hochschulen",
        "name_it": "Hochschulen",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "District de la Gruy\u00e8re": {
        "name_en": "District de la Gruy\u00e8re",
        "name_de": "District de la Gruy\u00e8re",
        "name_fr": "District de la Gruy\u00e8re",
        "name_it": "District de la Gruy\u00e8re",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de la Gruyere": {
        "name_en": "District de la Gruy\u00e8re",
        "name_de": "District de la Gruy\u00e8re",
        "name_fr": "District de la Gruy\u00e8re",
        "name_it": "District de la Gruy\u00e8re",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ecublens (VD)": {
        "name_en": "Ecublens (VD)",
        "name_de": "Ecublens (VD)",
        "name_fr": "Ecublens (VD)",
        "name_it": "Ecublens (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Weiach": {
        "name_en": "Weiach",
        "name_de": "Weiach",
        "name_fr": "Weiach",
        "name_it": "Weiach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Uster": {
        "name_en": "Bezirk Uster",
        "name_de": "Bezirk Uster",
        "name_fr": "Bezirk Uster",
        "name_it": "Bezirk Uster",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Croglio": {
        "name_en": "Croglio",
        "name_de": "Croglio",
        "name_fr": "Croglio",
        "name_it": "Croglio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00fcbendorf": {
        "name_en": "D\u00fcbendorf",
        "name_de": "D\u00fcbendorf",
        "name_fr": "D\u00fcbendorf",
        "name_it": "D\u00fcbendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dubendorf": {
        "name_en": "D\u00fcbendorf",
        "name_de": "D\u00fcbendorf",
        "name_fr": "D\u00fcbendorf",
        "name_it": "D\u00fcbendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fieschertal": {
        "name_en": "Fieschertal",
        "name_de": "Fieschertal",
        "name_fr": "Fieschertal",
        "name_it": "Fieschertal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Br\u00fcgg": {
        "name_en": "Br\u00fcgg",
        "name_de": "Br\u00fcgg",
        "name_fr": "Br\u00fcgg",
        "name_it": "Br\u00fcgg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brugg": {
        "name_en": "Br\u00fcgg",
        "name_de": "Br\u00fcgg",
        "name_fr": "Br\u00fcgg",
        "name_it": "Br\u00fcgg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hochwald": {
        "name_en": "Hochwald",
        "name_de": "Hochwald",
        "name_fr": "Hochwald",
        "name_it": "Hochwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00e4tzingen": {
        "name_en": "H\u00e4tzingen",
        "name_de": "H\u00e4tzingen",
        "name_fr": "H\u00e4tzingen",
        "name_it": "H\u00e4tzingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hatzingen": {
        "name_en": "H\u00e4tzingen",
        "name_de": "H\u00e4tzingen",
        "name_fr": "H\u00e4tzingen",
        "name_it": "H\u00e4tzingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Roggenburg": {
        "name_en": "Roggenburg",
        "name_de": "Roggenburg",
        "name_fr": "Roggenburg",
        "name_it": "Roggenburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obergoms": {
        "name_en": "Obergoms",
        "name_de": "Obergoms",
        "name_fr": "Obergoms",
        "name_it": "Obergoms",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcmligen": {
        "name_en": "R\u00fcmligen",
        "name_de": "R\u00fcmligen",
        "name_fr": "R\u00fcmligen",
        "name_it": "R\u00fcmligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rumligen": {
        "name_en": "R\u00fcmligen",
        "name_de": "R\u00fcmligen",
        "name_fr": "R\u00fcmligen",
        "name_it": "R\u00fcmligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Soazza": {
        "name_en": "Soazza",
        "name_de": "Soazza",
        "name_fr": "Soazza",
        "name_it": "Soazza",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Martigny-Combe": {
        "name_en": "Martigny-Combe",
        "name_de": "Martigny-Combe",
        "name_fr": "Martigny-Combe",
        "name_it": "Martigny-Combe",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Rippe": {
        "name_en": "La Rippe",
        "name_de": "La Rippe",
        "name_fr": "La Rippe",
        "name_it": "La Rippe",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Preonzo": {
        "name_en": "Preonzo",
        "name_de": "Preonzo",
        "name_fr": "Preonzo",
        "name_it": "Preonzo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Barber\u00eache": {
        "name_en": "Barber\u00eache",
        "name_de": "Barber\u00eache",
        "name_fr": "Barber\u00eache",
        "name_it": "Barber\u00eache",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Barbereche": {
        "name_en": "Barber\u00eache",
        "name_de": "Barber\u00eache",
        "name_fr": "Barber\u00eache",
        "name_it": "Barber\u00eache",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morschach": {
        "name_en": "Morschach",
        "name_de": "Morschach",
        "name_fr": "Morschach",
        "name_it": "Morschach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grellingen": {
        "name_en": "Grellingen",
        "name_de": "Grellingen",
        "name_fr": "Grellingen",
        "name_it": "Grellingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Versoix": {
        "name_en": "Versoix",
        "name_de": "Versoix",
        "name_fr": "Versoix",
        "name_it": "Versoix",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mollens (VS)": {
        "name_en": "Mollens (VS)",
        "name_de": "Mollens (VS)",
        "name_fr": "Mollens (VS)",
        "name_it": "Mollens (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stansstad": {
        "name_en": "Stansstad",
        "name_de": "Stansstad",
        "name_fr": "Stansstad",
        "name_it": "Stansstad",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Founex": {
        "name_en": "Founex",
        "name_de": "Founex",
        "name_fr": "Founex",
        "name_it": "Founex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcdlingen": {
        "name_en": "R\u00fcdlingen",
        "name_de": "R\u00fcdlingen",
        "name_fr": "R\u00fcdlingen",
        "name_it": "R\u00fcdlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rudlingen": {
        "name_en": "R\u00fcdlingen",
        "name_de": "R\u00fcdlingen",
        "name_fr": "R\u00fcdlingen",
        "name_it": "R\u00fcdlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pleigne": {
        "name_en": "Pleigne",
        "name_de": "Pleigne",
        "name_fr": "Pleigne",
        "name_it": "Pleigne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Siselen": {
        "name_en": "Siselen",
        "name_de": "Siselen",
        "name_fr": "Siselen",
        "name_it": "Siselen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trans": {
        "name_en": "Trans",
        "name_de": "Trans",
        "name_fr": "Trans",
        "name_it": "Trans",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hendschiken": {
        "name_en": "Hendschiken",
        "name_de": "Hendschiken",
        "name_fr": "Hendschiken",
        "name_it": "Hendschiken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rickenbach (ZH)": {
        "name_en": "Rickenbach (ZH)",
        "name_de": "Rickenbach (ZH)",
        "name_fr": "Rickenbach (ZH)",
        "name_it": "Rickenbach (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reinach (BL)": {
        "name_en": "Reinach (BL)",
        "name_de": "Reinach (BL)",
        "name_fr": "Reinach (BL)",
        "name_it": "Reinach (BL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ferreyres": {
        "name_en": "Ferreyres",
        "name_de": "Ferreyres",
        "name_fr": "Ferreyres",
        "name_it": "Ferreyres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Parpan": {
        "name_en": "Parpan",
        "name_de": "Parpan",
        "name_fr": "Parpan",
        "name_it": "Parpan",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk G\u00e4u": {
        "name_en": "Bezirk G\u00e4u",
        "name_de": "Bezirk G\u00e4u",
        "name_fr": "Bezirk G\u00e4u",
        "name_it": "Bezirk G\u00e4u",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Gau": {
        "name_en": "Bezirk G\u00e4u",
        "name_de": "Bezirk G\u00e4u",
        "name_fr": "Bezirk G\u00e4u",
        "name_it": "Bezirk G\u00e4u",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Fuldera": {
        "name_en": "Fuldera",
        "name_de": "Fuldera",
        "name_fr": "Fuldera",
        "name_it": "Fuldera",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Innertkirchen": {
        "name_en": "Innertkirchen",
        "name_de": "Innertkirchen",
        "name_fr": "Innertkirchen",
        "name_it": "Innertkirchen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Murtensee / Lac de Morat (FR)": {
        "name_en": "Murtensee / Lac de Morat (FR)",
        "name_de": "Murtensee / Lac de Morat (FR)",
        "name_fr": "Murtensee / Lac de Morat (FR)",
        "name_it": "Murtensee / Lac de Morat (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mont-la-Ville": {
        "name_en": "Mont-la-Ville",
        "name_de": "Mont-la-Ville",
        "name_fr": "Mont-la-Ville",
        "name_it": "Mont-la-Ville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pieterlen": {
        "name_en": "Pieterlen",
        "name_de": "Pieterlen",
        "name_fr": "Pieterlen",
        "name_it": "Pieterlen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Inn": {
        "name_en": "Bezirk Inn",
        "name_de": "Bezirk Inn",
        "name_fr": "Bezirk Inn",
        "name_it": "Bezirk Inn",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Winznau": {
        "name_en": "Winznau",
        "name_de": "Winznau",
        "name_fr": "Winznau",
        "name_it": "Winznau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Hinterrhein": {
        "name_en": "Bezirk Hinterrhein",
        "name_de": "Bezirk Hinterrhein",
        "name_fr": "Bezirk Hinterrhein",
        "name_it": "Bezirk Hinterrhein",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Donneloye": {
        "name_en": "Donneloye",
        "name_de": "Donneloye",
        "name_fr": "Donneloye",
        "name_it": "Donneloye",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Greifensee": {
        "name_en": "Greifensee",
        "name_de": "Greifensee",
        "name_fr": "Greifensee",
        "name_it": "Greifensee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Onnens (VD)": {
        "name_en": "Onnens (VD)",
        "name_de": "Onnens (VD)",
        "name_fr": "Onnens (VD)",
        "name_it": "Onnens (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Giffers": {
        "name_en": "Giffers",
        "name_de": "Giffers",
        "name_fr": "Giffers",
        "name_it": "Giffers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hagenbuch": {
        "name_en": "Hagenbuch",
        "name_de": "Hagenbuch",
        "name_fr": "Hagenbuch",
        "name_it": "Hagenbuch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schaffhausen": {
        "name_en": "Schaffhausen",
        "name_de": "Schaffhausen",
        "name_fr": "Schaffhausen",
        "name_it": "Schaffhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mannenbach": {
        "name_en": "Mannenbach",
        "name_de": "Mannenbach",
        "name_fr": "Mannenbach",
        "name_it": "Mannenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bas-Intyamon": {
        "name_en": "Bas-Intyamon",
        "name_de": "Bas-Intyamon",
        "name_fr": "Bas-Intyamon",
        "name_it": "Bas-Intyamon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alberswil": {
        "name_en": "Alberswil",
        "name_de": "Alberswil",
        "name_fr": "Alberswil",
        "name_it": "Alberswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Scharans": {
        "name_en": "Scharans",
        "name_de": "Scharans",
        "name_fr": "Scharans",
        "name_it": "Scharans",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Attiswil": {
        "name_en": "Attiswil",
        "name_de": "Attiswil",
        "name_fr": "Attiswil",
        "name_it": "Attiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montfavergier": {
        "name_en": "Montfavergier",
        "name_de": "Montfavergier",
        "name_fr": "Montfavergier",
        "name_it": "Montfavergier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fchledorf (BE)": {
        "name_en": "M\u00fchledorf (BE)",
        "name_de": "M\u00fchledorf (BE)",
        "name_fr": "M\u00fchledorf (BE)",
        "name_it": "M\u00fchledorf (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muhledorf (BE)": {
        "name_en": "M\u00fchledorf (BE)",
        "name_de": "M\u00fchledorf (BE)",
        "name_fr": "M\u00fchledorf (BE)",
        "name_it": "M\u00fchledorf (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Engishofen": {
        "name_en": "Engishofen",
        "name_de": "Engishofen",
        "name_fr": "Engishofen",
        "name_it": "Engishofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fahrwangen": {
        "name_en": "Fahrwangen",
        "name_de": "Fahrwangen",
        "name_fr": "Fahrwangen",
        "name_it": "Fahrwangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cressier (NE)": {
        "name_en": "Cressier (NE)",
        "name_de": "Cressier (NE)",
        "name_fr": "Cressier (NE)",
        "name_it": "Cressier (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rafz": {
        "name_en": "Rafz",
        "name_de": "Rafz",
        "name_fr": "Rafz",
        "name_it": "Rafz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brienzersee": {
        "name_en": "Brienzersee",
        "name_de": "Brienzersee",
        "name_fr": "Brienzersee",
        "name_it": "Brienzersee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lottigna": {
        "name_en": "Lottigna",
        "name_de": "Lottigna",
        "name_fr": "Lottigna",
        "name_it": "Lottigna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zeihen": {
        "name_en": "Zeihen",
        "name_de": "Zeihen",
        "name_fr": "Zeihen",
        "name_it": "Zeihen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zwieselberg": {
        "name_en": "Zwieselberg",
        "name_de": "Zwieselberg",
        "name_fr": "Zwieselberg",
        "name_it": "Zwieselberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuhaus": {
        "name_en": "Neuhaus",
        "name_de": "Neuhaus",
        "name_fr": "Neuhaus",
        "name_it": "Neuhaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00f6nenbuch": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenbuch",
        "name_de": "Sch\u00f6nenbuch",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenbuch",
        "name_it": "Sch\u00f6nenbuch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schonenbuch": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenbuch",
        "name_de": "Sch\u00f6nenbuch",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenbuch",
        "name_it": "Sch\u00f6nenbuch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Planchettes": {
        "name_en": "Les Planchettes",
        "name_de": "Les Planchettes",
        "name_fr": "Les Planchettes",
        "name_it": "Les Planchettes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Klosters": {
        "name_en": "Klosters",
        "name_de": "Klosters",
        "name_fr": "Klosters",
        "name_it": "Klosters",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trient": {
        "name_en": "Trient",
        "name_de": "Trient",
        "name_fr": "Trient",
        "name_it": "Trient",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cazis": {
        "name_en": "Cazis",
        "name_de": "Cazis",
        "name_fr": "Cazis",
        "name_it": "Cazis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lenzburg": {
        "name_en": "Lenzburg",
        "name_de": "Lenzburg",
        "name_fr": "Lenzburg",
        "name_it": "Lenzburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stallikon": {
        "name_en": "Stallikon",
        "name_de": "Stallikon",
        "name_fr": "Stallikon",
        "name_it": "Stallikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wuppenau": {
        "name_en": "Wuppenau",
        "name_de": "Wuppenau",
        "name_fr": "Wuppenau",
        "name_it": "Wuppenau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cademario": {
        "name_en": "Cademario",
        "name_de": "Cademario",
        "name_fr": "Cademario",
        "name_it": "Cademario",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Iragna": {
        "name_en": "Iragna",
        "name_de": "Iragna",
        "name_fr": "Iragna",
        "name_it": "Iragna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amriswil": {
        "name_en": "Amriswil",
        "name_de": "Amriswil",
        "name_fr": "Amriswil",
        "name_it": "Amriswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meyrin": {
        "name_en": "Meyrin",
        "name_de": "Meyrin",
        "name_fr": "Meyrin",
        "name_it": "Meyrin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Troistorrents": {
        "name_en": "Troistorrents",
        "name_de": "Troistorrents",
        "name_fr": "Troistorrents",
        "name_it": "Troistorrents",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00e4tterkinden": {
        "name_en": "B\u00e4tterkinden",
        "name_de": "B\u00e4tterkinden",
        "name_fr": "B\u00e4tterkinden",
        "name_it": "B\u00e4tterkinden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Batterkinden": {
        "name_en": "B\u00e4tterkinden",
        "name_de": "B\u00e4tterkinden",
        "name_fr": "B\u00e4tterkinden",
        "name_it": "B\u00e4tterkinden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f6nthal": {
        "name_en": "M\u00f6nthal",
        "name_de": "M\u00f6nthal",
        "name_fr": "M\u00f6nthal",
        "name_it": "M\u00f6nthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Monthal": {
        "name_en": "M\u00f6nthal",
        "name_de": "M\u00f6nthal",
        "name_fr": "M\u00f6nthal",
        "name_it": "M\u00f6nthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberuzwil": {
        "name_en": "Oberuzwil",
        "name_de": "Oberuzwil",
        "name_fr": "Oberuzwil",
        "name_it": "Oberuzwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pontresina": {
        "name_en": "Pontresina",
        "name_de": "Pontresina",
        "name_fr": "Pontresina",
        "name_it": "Pontresina",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "G\u00e4nsbrunnen": {
        "name_en": "G\u00e4nsbrunnen",
        "name_de": "G\u00e4nsbrunnen",
        "name_fr": "G\u00e4nsbrunnen",
        "name_it": "G\u00e4nsbrunnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gansbrunnen": {
        "name_en": "G\u00e4nsbrunnen",
        "name_de": "G\u00e4nsbrunnen",
        "name_fr": "G\u00e4nsbrunnen",
        "name_it": "G\u00e4nsbrunnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cheyres": {
        "name_en": "Cheyres",
        "name_de": "Cheyres",
        "name_fr": "Cheyres",
        "name_it": "Cheyres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Pr\u00e4ttigau / Davos": {
        "name_en": "Region Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name_de": "Region Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name_fr": "Region Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name_it": "Region Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Region Prattigau / Davos": {
        "name_en": "Region Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name_de": "Region Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name_fr": "Region Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "name_it": "Region Pr\u00e4ttigau / Davos",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Lichtensteig": {
        "name_en": "Lichtensteig",
        "name_de": "Lichtensteig",
        "name_fr": "Lichtensteig",
        "name_it": "Lichtensteig",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Appenzell": {
        "name_en": "Appenzell",
        "name_de": "Appenzell",
        "name_fr": "Appenzell",
        "name_it": "Appenzell",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jonen": {
        "name_en": "Jonen",
        "name_de": "Jonen",
        "name_fr": "Jonen",
        "name_it": "Jonen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Clugin": {
        "name_en": "Clugin",
        "name_de": "Clugin",
        "name_fr": "Clugin",
        "name_it": "Clugin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gsteigwiler": {
        "name_en": "Gsteigwiler",
        "name_de": "Gsteigwiler",
        "name_fr": "Gsteigwiler",
        "name_it": "Gsteigwiler",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Lenzburg": {
        "name_en": "Bezirk Lenzburg",
        "name_de": "Bezirk Lenzburg",
        "name_fr": "Bezirk Lenzburg",
        "name_it": "Bezirk Lenzburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hergiswil (NW)": {
        "name_en": "Hergiswil (NW)",
        "name_de": "Hergiswil (NW)",
        "name_fr": "Hergiswil (NW)",
        "name_it": "Hergiswil (NW)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 6": {
        "name_en": "Kreis 6",
        "name_de": "Kreis 6",
        "name_fr": "Kreis 6",
        "name_it": "Kreis 6",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Menziken": {
        "name_en": "Menziken",
        "name_de": "Menziken",
        "name_fr": "Menziken",
        "name_it": "Menziken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wiliberg": {
        "name_en": "Wiliberg",
        "name_de": "Wiliberg",
        "name_fr": "Wiliberg",
        "name_it": "Wiliberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Laufen": {
        "name_en": "Laufen",
        "name_de": "Laufen",
        "name_fr": "Laufen",
        "name_it": "Laufen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00fcttlingen": {
        "name_en": "H\u00fcttlingen",
        "name_de": "H\u00fcttlingen",
        "name_fr": "H\u00fcttlingen",
        "name_it": "H\u00fcttlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Huttlingen": {
        "name_en": "H\u00fcttlingen",
        "name_de": "H\u00fcttlingen",
        "name_fr": "H\u00fcttlingen",
        "name_it": "H\u00fcttlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oftringen": {
        "name_en": "Oftringen",
        "name_de": "Oftringen",
        "name_fr": "Oftringen",
        "name_it": "Oftringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Troinex": {
        "name_en": "Troinex",
        "name_de": "Troinex",
        "name_fr": "Troinex",
        "name_it": "Troinex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Malters": {
        "name_en": "Malters",
        "name_de": "Malters",
        "name_fr": "Malters",
        "name_it": "Malters",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-sous-Champvent": {
        "name_en": "Villars-sous-Champvent",
        "name_de": "Villars-sous-Champvent",
        "name_fr": "Villars-sous-Champvent",
        "name_it": "Villars-sous-Champvent",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zuzwil (BE)": {
        "name_en": "Zuzwil (BE)",
        "name_de": "Zuzwil (BE)",
        "name_fr": "Zuzwil (BE)",
        "name_it": "Zuzwil (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bo\u00e9court": {
        "name_en": "Bo\u00e9court",
        "name_de": "Bo\u00e9court",
        "name_fr": "Bo\u00e9court",
        "name_it": "Bo\u00e9court",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boecourt": {
        "name_en": "Bo\u00e9court",
        "name_de": "Bo\u00e9court",
        "name_fr": "Bo\u00e9court",
        "name_it": "Bo\u00e9court",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Noirmont": {
        "name_en": "Le Noirmont",
        "name_de": "Le Noirmont",
        "name_fr": "Le Noirmont",
        "name_it": "Le Noirmont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00fcnnershaus": {
        "name_en": "D\u00fcnnershaus",
        "name_de": "D\u00fcnnershaus",
        "name_fr": "D\u00fcnnershaus",
        "name_it": "D\u00fcnnershaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dunnershaus": {
        "name_en": "D\u00fcnnershaus",
        "name_de": "D\u00fcnnershaus",
        "name_fr": "D\u00fcnnershaus",
        "name_it": "D\u00fcnnershaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00e4rwil": {
        "name_en": "M\u00e4rwil",
        "name_de": "M\u00e4rwil",
        "name_fr": "M\u00e4rwil",
        "name_it": "M\u00e4rwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marwil": {
        "name_en": "M\u00e4rwil",
        "name_de": "M\u00e4rwil",
        "name_fr": "M\u00e4rwil",
        "name_it": "M\u00e4rwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Arbon": {
        "name_en": "Bezirk Arbon",
        "name_de": "Bezirk Arbon",
        "name_fr": "Bezirk Arbon",
        "name_it": "Bezirk Arbon",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Niedersimmental": {
        "name_en": "Amtsbezirk Niedersimmental",
        "name_de": "Amtsbezirk Niedersimmental",
        "name_fr": "Amtsbezirk Niedersimmental",
        "name_it": "Amtsbezirk Niedersimmental",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Rupperswil": {
        "name_en": "Rupperswil",
        "name_de": "Rupperswil",
        "name_fr": "Rupperswil",
        "name_it": "Rupperswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Forst": {
        "name_en": "Forst",
        "name_de": "Forst",
        "name_fr": "Forst",
        "name_it": "Forst",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corcelles (BE)": {
        "name_en": "Corcelles (BE)",
        "name_de": "Corcelles (BE)",
        "name_fr": "Corcelles (BE)",
        "name_it": "Corcelles (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bogis-Bossey": {
        "name_en": "Bogis-Bossey",
        "name_de": "Bogis-Bossey",
        "name_fr": "Bogis-Bossey",
        "name_it": "Bogis-Bossey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Essertines-sur-Rolle": {
        "name_en": "Essertines-sur-Rolle",
        "name_de": "Essertines-sur-Rolle",
        "name_fr": "Essertines-sur-Rolle",
        "name_it": "Essertines-sur-Rolle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fischenthal": {
        "name_en": "Fischenthal",
        "name_de": "Fischenthal",
        "name_fr": "Fischenthal",
        "name_it": "Fischenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Val de Bagnes": {
        "name_en": "Val de Bagnes",
        "name_de": "Val de Bagnes",
        "name_fr": "Val de Bagnes",
        "name_it": "Val de Bagnes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Assens": {
        "name_en": "Assens",
        "name_de": "Assens",
        "name_fr": "Assens",
        "name_it": "Assens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Laupen": {
        "name_en": "Laupen",
        "name_de": "Laupen",
        "name_fr": "Laupen",
        "name_it": "Laupen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-Sainte-Croix": {
        "name_en": "Villars-Sainte-Croix",
        "name_de": "Villars-Sainte-Croix",
        "name_fr": "Villars-Sainte-Croix",
        "name_it": "Villars-Sainte-Croix",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bourg-en-Lavaux": {
        "name_en": "Bourg-en-Lavaux",
        "name_de": "Bourg-en-Lavaux",
        "name_fr": "Bourg-en-Lavaux",
        "name_it": "Bourg-en-Lavaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 12": {
        "name_en": "Kreis 12",
        "name_de": "Kreis 12",
        "name_fr": "Kreis 12",
        "name_it": "Kreis 12",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Bischofszell": {
        "name_en": "Bischofszell",
        "name_de": "Bischofszell",
        "name_fr": "Bischofszell",
        "name_it": "Bischofszell",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Puplinge": {
        "name_en": "Puplinge",
        "name_de": "Puplinge",
        "name_fr": "Puplinge",
        "name_it": "Puplinge",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chandossel": {
        "name_en": "Chandossel",
        "name_de": "Chandossel",
        "name_fr": "Chandossel",
        "name_it": "Chandossel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-des-Bois": {
        "name_en": "Chavannes-des-Bois",
        "name_de": "Chavannes-des-Bois",
        "name_fr": "Chavannes-des-Bois",
        "name_it": "Chavannes-des-Bois",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wolhusen": {
        "name_en": "Wolhusen",
        "name_de": "Wolhusen",
        "name_fr": "Wolhusen",
        "name_it": "Wolhusen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meride": {
        "name_en": "Meride",
        "name_de": "Meride",
        "name_fr": "Meride",
        "name_it": "Meride",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Lavaux": {
        "name_en": "District de Lavaux",
        "name_de": "District de Lavaux",
        "name_fr": "District de Lavaux",
        "name_it": "District de Lavaux",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Les Agettes": {
        "name_en": "Les Agettes",
        "name_de": "Les Agettes",
        "name_fr": "Les Agettes",
        "name_it": "Les Agettes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ettenhausen": {
        "name_en": "Ettenhausen",
        "name_de": "Ettenhausen",
        "name_fr": "Ettenhausen",
        "name_it": "Ettenhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Montets": {
        "name_en": "Les Montets",
        "name_de": "Les Montets",
        "name_fr": "Les Montets",
        "name_it": "Les Montets",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2telat": {
        "name_en": "Ch\u00e2telat",
        "name_de": "Ch\u00e2telat",
        "name_fr": "Ch\u00e2telat",
        "name_it": "Ch\u00e2telat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chatelat": {
        "name_en": "Ch\u00e2telat",
        "name_de": "Ch\u00e2telat",
        "name_fr": "Ch\u00e2telat",
        "name_it": "Ch\u00e2telat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00e9r\u00e9mence": {
        "name_en": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "name_de": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "name_fr": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "name_it": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Heremence": {
        "name_en": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "name_de": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "name_fr": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "name_it": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bivio": {
        "name_en": "Bivio",
        "name_de": "Bivio",
        "name_fr": "Bivio",
        "name_it": "Bivio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verwaltungskreis Frutigen-Niedersimmental": {
        "name_en": "Verwaltungskreis Frutigen-Niedersimmental",
        "name_de": "Verwaltungskreis Frutigen-Niedersimmental",
        "name_fr": "Verwaltungskreis Frutigen-Niedersimmental",
        "name_it": "Verwaltungskreis Frutigen-Niedersimmental",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Mund": {
        "name_en": "Mund",
        "name_de": "Mund",
        "name_fr": "Mund",
        "name_it": "Mund",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luzein": {
        "name_en": "Luzein",
        "name_de": "Luzein",
        "name_fr": "Luzein",
        "name_it": "Luzein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-les-Forts": {
        "name_en": "Chavannes-les-Forts",
        "name_de": "Chavannes-les-Forts",
        "name_fr": "Chavannes-les-Forts",
        "name_it": "Chavannes-les-Forts",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Innerferrera": {
        "name_en": "Innerferrera",
        "name_de": "Innerferrera",
        "name_fr": "Innerferrera",
        "name_it": "Innerferrera",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Luzern-Stadt": {
        "name_en": "Wahlkreis Luzern-Stadt",
        "name_de": "Wahlkreis Luzern-Stadt",
        "name_fr": "Wahlkreis Luzern-Stadt",
        "name_it": "Wahlkreis Luzern-Stadt",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Rivaz": {
        "name_en": "Rivaz",
        "name_de": "Rivaz",
        "name_fr": "Rivaz",
        "name_it": "Rivaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederhasli": {
        "name_en": "Niederhasli",
        "name_de": "Niederhasli",
        "name_fr": "Niederhasli",
        "name_it": "Niederhasli",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kirchdorf (BE)": {
        "name_en": "Kirchdorf (BE)",
        "name_de": "Kirchdorf (BE)",
        "name_fr": "Kirchdorf (BE)",
        "name_it": "Kirchdorf (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cevio": {
        "name_en": "Cevio",
        "name_de": "Cevio",
        "name_fr": "Cevio",
        "name_it": "Cevio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pompaples": {
        "name_en": "Pompaples",
        "name_de": "Pompaples",
        "name_fr": "Pompaples",
        "name_it": "Pompaples",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eschenz": {
        "name_en": "Eschenz",
        "name_de": "Eschenz",
        "name_fr": "Eschenz",
        "name_it": "Eschenz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zugersee (SZ)": {
        "name_en": "Zugersee (SZ)",
        "name_de": "Zugersee (SZ)",
        "name_fr": "Zugersee (SZ)",
        "name_it": "Zugersee (SZ)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bonaduz": {
        "name_en": "Bonaduz",
        "name_de": "Bonaduz",
        "name_fr": "Bonaduz",
        "name_it": "Bonaduz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lostorf": {
        "name_en": "Lostorf",
        "name_de": "Lostorf",
        "name_fr": "Lostorf",
        "name_it": "Lostorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberr\u00fcti": {
        "name_en": "Oberr\u00fcti",
        "name_de": "Oberr\u00fcti",
        "name_fr": "Oberr\u00fcti",
        "name_it": "Oberr\u00fcti",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberruti": {
        "name_en": "Oberr\u00fcti",
        "name_de": "Oberr\u00fcti",
        "name_fr": "Oberr\u00fcti",
        "name_it": "Oberr\u00fcti",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Allschwil": {
        "name_en": "Allschwil",
        "name_de": "Allschwil",
        "name_fr": "Allschwil",
        "name_it": "Allschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Thierstein": {
        "name_en": "Bezirk Thierstein",
        "name_de": "Bezirk Thierstein",
        "name_fr": "Bezirk Thierstein",
        "name_it": "Bezirk Thierstein",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Golaten": {
        "name_en": "Golaten",
        "name_de": "Golaten",
        "name_fr": "Golaten",
        "name_it": "Golaten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montsevelier": {
        "name_en": "Montsevelier",
        "name_de": "Montsevelier",
        "name_fr": "Montsevelier",
        "name_it": "Montsevelier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wilen bei Wil": {
        "name_en": "Wilen bei Wil",
        "name_de": "Wilen bei Wil",
        "name_fr": "Wilen bei Wil",
        "name_it": "Wilen bei Wil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Martisberg": {
        "name_en": "Martisberg",
        "name_de": "Martisberg",
        "name_fr": "Martisberg",
        "name_it": "Martisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bachletten": {
        "name_en": "Bachletten",
        "name_de": "Bachletten",
        "name_fr": "Bachletten",
        "name_it": "Bachletten",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "L\u00fcen": {
        "name_en": "L\u00fcen",
        "name_de": "L\u00fcen",
        "name_fr": "L\u00fcen",
        "name_it": "L\u00fcen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luen": {
        "name_en": "L\u00fcen",
        "name_de": "L\u00fcen",
        "name_fr": "L\u00fcen",
        "name_it": "L\u00fcen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bissegg": {
        "name_en": "Bissegg",
        "name_de": "Bissegg",
        "name_fr": "Bissegg",
        "name_it": "Bissegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberschrot": {
        "name_en": "Oberschrot",
        "name_de": "Oberschrot",
        "name_fr": "Oberschrot",
        "name_it": "Oberschrot",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Roche-d'Or": {
        "name_en": "Roche-d'Or",
        "name_de": "Roche-d'Or",
        "name_fr": "Roche-d'Or",
        "name_it": "Roche-d'Or",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bogno": {
        "name_en": "Bogno",
        "name_de": "Bogno",
        "name_fr": "Bogno",
        "name_it": "Bogno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Fraubrunnen": {
        "name_en": "Amtsbezirk Fraubrunnen",
        "name_de": "Amtsbezirk Fraubrunnen",
        "name_fr": "Amtsbezirk Fraubrunnen",
        "name_it": "Amtsbezirk Fraubrunnen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Lengwil": {
        "name_en": "Lengwil",
        "name_de": "Lengwil",
        "name_fr": "Lengwil",
        "name_it": "Lengwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Roggliswil": {
        "name_en": "Roggliswil",
        "name_de": "Roggliswil",
        "name_fr": "Roggliswil",
        "name_it": "Roggliswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gettnau": {
        "name_en": "Gettnau",
        "name_de": "Gettnau",
        "name_fr": "Gettnau",
        "name_it": "Gettnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cham": {
        "name_en": "Cham",
        "name_de": "Cham",
        "name_fr": "Cham",
        "name_it": "Cham",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rue": {
        "name_en": "Rue",
        "name_de": "Rue",
        "name_fr": "Rue",
        "name_it": "Rue",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Granges-Paccot": {
        "name_en": "Granges-Paccot",
        "name_de": "Granges-Paccot",
        "name_fr": "Granges-Paccot",
        "name_it": "Granges-Paccot",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zuzgen": {
        "name_en": "Zuzgen",
        "name_de": "Zuzgen",
        "name_fr": "Zuzgen",
        "name_it": "Zuzgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vaugondry": {
        "name_en": "Vaugondry",
        "name_de": "Vaugondry",
        "name_fr": "Vaugondry",
        "name_it": "Vaugondry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marly": {
        "name_en": "Marly",
        "name_de": "Marly",
        "name_fr": "Marly",
        "name_it": "Marly",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Graben": {
        "name_en": "Graben",
        "name_de": "Graben",
        "name_fr": "Graben",
        "name_it": "Graben",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Untersiggenthal": {
        "name_en": "Untersiggenthal",
        "name_de": "Untersiggenthal",
        "name_fr": "Untersiggenthal",
        "name_it": "Untersiggenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "K\u00fcttigen": {
        "name_en": "K\u00fcttigen",
        "name_de": "K\u00fcttigen",
        "name_fr": "K\u00fcttigen",
        "name_it": "K\u00fcttigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kuttigen": {
        "name_en": "K\u00fcttigen",
        "name_de": "K\u00fcttigen",
        "name_fr": "K\u00fcttigen",
        "name_it": "K\u00fcttigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Menzingen": {
        "name_en": "Menzingen",
        "name_de": "Menzingen",
        "name_fr": "Menzingen",
        "name_it": "Menzingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberems": {
        "name_en": "Oberems",
        "name_de": "Oberems",
        "name_fr": "Oberems",
        "name_it": "Oberems",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Saulgy": {
        "name_en": "Le Saulgy",
        "name_de": "Le Saulgy",
        "name_fr": "Le Saulgy",
        "name_it": "Le Saulgy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courroux": {
        "name_en": "Courroux",
        "name_de": "Courroux",
        "name_fr": "Courroux",
        "name_it": "Courroux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lavizzara": {
        "name_en": "Lavizzara",
        "name_de": "Lavizzara",
        "name_fr": "Lavizzara",
        "name_it": "Lavizzara",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Delley": {
        "name_en": "Delley",
        "name_de": "Delley",
        "name_fr": "Delley",
        "name_it": "Delley",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Erlenbach im Simmental": {
        "name_en": "Erlenbach im Simmental",
        "name_de": "Erlenbach im Simmental",
        "name_fr": "Erlenbach im Simmental",
        "name_it": "Erlenbach im Simmental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Epauvillers": {
        "name_en": "Epauvillers",
        "name_de": "Epauvillers",
        "name_fr": "Epauvillers",
        "name_it": "Epauvillers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bellinzona": {
        "name_en": "Bellinzona",
        "name_de": "Bellinzona",
        "name_fr": "Bellinzona",
        "name_it": "Bellinzona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Belmont-sur-Lausanne": {
        "name_en": "Belmont-sur-Lausanne",
        "name_de": "Belmont-sur-Lausanne",
        "name_fr": "Belmont-sur-Lausanne",
        "name_it": "Belmont-sur-Lausanne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ittigen": {
        "name_en": "Ittigen",
        "name_de": "Ittigen",
        "name_fr": "Ittigen",
        "name_it": "Ittigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Roches (BE)": {
        "name_en": "Roches (BE)",
        "name_de": "Roches (BE)",
        "name_fr": "Roches (BE)",
        "name_it": "Roches (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bretzwil": {
        "name_en": "Bretzwil",
        "name_de": "Bretzwil",
        "name_fr": "Bretzwil",
        "name_it": "Bretzwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Willisau": {
        "name_en": "Wahlkreis Willisau",
        "name_de": "Wahlkreis Willisau",
        "name_fr": "Wahlkreis Willisau",
        "name_it": "Wahlkreis Willisau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Magadino": {
        "name_en": "Magadino",
        "name_de": "Magadino",
        "name_fr": "Magadino",
        "name_it": "Magadino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rothenbrunnen": {
        "name_en": "Rothenbrunnen",
        "name_de": "Rothenbrunnen",
        "name_fr": "Rothenbrunnen",
        "name_it": "Rothenbrunnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "W\u00e4ngi": {
        "name_en": "W\u00e4ngi",
        "name_de": "W\u00e4ngi",
        "name_fr": "W\u00e4ngi",
        "name_it": "W\u00e4ngi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wangi": {
        "name_en": "W\u00e4ngi",
        "name_de": "W\u00e4ngi",
        "name_fr": "W\u00e4ngi",
        "name_it": "W\u00e4ngi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "W\u00e4ldi": {
        "name_en": "W\u00e4ldi",
        "name_de": "W\u00e4ldi",
        "name_fr": "W\u00e4ldi",
        "name_it": "W\u00e4ldi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Waldi": {
        "name_en": "W\u00e4ldi",
        "name_de": "W\u00e4ldi",
        "name_fr": "W\u00e4ldi",
        "name_it": "W\u00e4ldi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marin-Epagnier": {
        "name_en": "Marin-Epagnier",
        "name_de": "Marin-Epagnier",
        "name_fr": "Marin-Epagnier",
        "name_it": "Marin-Epagnier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "K\u00fcblis": {
        "name_en": "K\u00fcblis",
        "name_de": "K\u00fcblis",
        "name_fr": "K\u00fcblis",
        "name_it": "K\u00fcblis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kublis": {
        "name_en": "K\u00fcblis",
        "name_de": "K\u00fcblis",
        "name_fr": "K\u00fcblis",
        "name_it": "K\u00fcblis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lossy-Formangueires": {
        "name_en": "Lossy-Formangueires",
        "name_de": "Lossy-Formangueires",
        "name_fr": "Lossy-Formangueires",
        "name_it": "Lossy-Formangueires",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vendlincourt": {
        "name_en": "Vendlincourt",
        "name_de": "Vendlincourt",
        "name_fr": "Vendlincourt",
        "name_it": "Vendlincourt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Giez": {
        "name_en": "Giez",
        "name_de": "Giez",
        "name_fr": "Giez",
        "name_it": "Giez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mont\u00e9cu": {
        "name_en": "Mont\u00e9cu",
        "name_de": "Mont\u00e9cu",
        "name_fr": "Mont\u00e9cu",
        "name_it": "Mont\u00e9cu",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montecu": {
        "name_en": "Mont\u00e9cu",
        "name_de": "Mont\u00e9cu",
        "name_fr": "Mont\u00e9cu",
        "name_it": "Mont\u00e9cu",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Teufen (AR)": {
        "name_en": "Teufen (AR)",
        "name_de": "Teufen (AR)",
        "name_fr": "Teufen (AR)",
        "name_it": "Teufen (AR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rossenges": {
        "name_en": "Rossenges",
        "name_de": "Rossenges",
        "name_fr": "Rossenges",
        "name_it": "Rossenges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corbeyrier": {
        "name_en": "Corbeyrier",
        "name_de": "Corbeyrier",
        "name_fr": "Corbeyrier",
        "name_it": "Corbeyrier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riniken": {
        "name_en": "Riniken",
        "name_de": "Riniken",
        "name_fr": "Riniken",
        "name_it": "Riniken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00f6ftland": {
        "name_en": "Sch\u00f6ftland",
        "name_de": "Sch\u00f6ftland",
        "name_fr": "Sch\u00f6ftland",
        "name_it": "Sch\u00f6ftland",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schoftland": {
        "name_en": "Sch\u00f6ftland",
        "name_de": "Sch\u00f6ftland",
        "name_fr": "Sch\u00f6ftland",
        "name_it": "Sch\u00f6ftland",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buix": {
        "name_en": "Buix",
        "name_de": "Buix",
        "name_fr": "Buix",
        "name_it": "Buix",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Carrouge (VD)": {
        "name_en": "Carrouge (VD)",
        "name_de": "Carrouge (VD)",
        "name_fr": "Carrouge (VD)",
        "name_it": "Carrouge (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fceggisberg": {
        "name_en": "R\u00fceggisberg",
        "name_de": "R\u00fceggisberg",
        "name_fr": "R\u00fceggisberg",
        "name_it": "R\u00fceggisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rueggisberg": {
        "name_en": "R\u00fceggisberg",
        "name_de": "R\u00fceggisberg",
        "name_fr": "R\u00fceggisberg",
        "name_it": "R\u00fceggisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Volken": {
        "name_en": "Volken",
        "name_de": "Volken",
        "name_fr": "Volken",
        "name_it": "Volken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Selma": {
        "name_en": "Selma",
        "name_de": "Selma",
        "name_fr": "Selma",
        "name_it": "Selma",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Enfers": {
        "name_en": "Les Enfers",
        "name_de": "Les Enfers",
        "name_fr": "Les Enfers",
        "name_it": "Les Enfers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Neutoggenburg": {
        "name_en": "Bezirk Neutoggenburg",
        "name_de": "Bezirk Neutoggenburg",
        "name_fr": "Bezirk Neutoggenburg",
        "name_it": "Bezirk Neutoggenburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Yvonand": {
        "name_en": "Yvonand",
        "name_de": "Yvonand",
        "name_fr": "Yvonand",
        "name_it": "Yvonand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wilderswil": {
        "name_en": "Wilderswil",
        "name_de": "Wilderswil",
        "name_fr": "Wilderswil",
        "name_it": "Wilderswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Randogne": {
        "name_en": "Randogne",
        "name_de": "Randogne",
        "name_fr": "Randogne",
        "name_it": "Randogne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Anzonico": {
        "name_en": "Anzonico",
        "name_de": "Anzonico",
        "name_fr": "Anzonico",
        "name_it": "Anzonico",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Petit-Val": {
        "name_en": "Petit-Val",
        "name_de": "Petit-Val",
        "name_fr": "Petit-Val",
        "name_it": "Petit-Val",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bodensee (TG)": {
        "name_en": "Bodensee (TG)",
        "name_de": "Bodensee (TG)",
        "name_fr": "Bodensee (TG)",
        "name_it": "Bodensee (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00e4genwil": {
        "name_en": "M\u00e4genwil",
        "name_de": "M\u00e4genwil",
        "name_fr": "M\u00e4genwil",
        "name_it": "M\u00e4genwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Magenwil": {
        "name_en": "M\u00e4genwil",
        "name_de": "M\u00e4genwil",
        "name_fr": "M\u00e4genwil",
        "name_it": "M\u00e4genwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Albula": {
        "name_en": "Bezirk Albula",
        "name_de": "Bezirk Albula",
        "name_fr": "Bezirk Albula",
        "name_it": "Bezirk Albula",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de Moudon": {
        "name_en": "District de Moudon",
        "name_de": "District de Moudon",
        "name_fr": "District de Moudon",
        "name_it": "District de Moudon",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Gollion": {
        "name_en": "Gollion",
        "name_de": "Gollion",
        "name_fr": "Gollion",
        "name_it": "Gollion",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brione sopra Minusio": {
        "name_en": "Brione sopra Minusio",
        "name_de": "Brione sopra Minusio",
        "name_fr": "Brione sopra Minusio",
        "name_it": "Brione sopra Minusio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Madulain": {
        "name_en": "Madulain",
        "name_de": "Madulain",
        "name_fr": "Madulain",
        "name_it": "Madulain",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Birrhard": {
        "name_en": "Birrhard",
        "name_de": "Birrhard",
        "name_fr": "Birrhard",
        "name_it": "Birrhard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Indemini": {
        "name_en": "Indemini",
        "name_de": "Indemini",
        "name_fr": "Indemini",
        "name_it": "Indemini",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcthi (SG)": {
        "name_en": "R\u00fcthi (SG)",
        "name_de": "R\u00fcthi (SG)",
        "name_fr": "R\u00fcthi (SG)",
        "name_it": "R\u00fcthi (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruthi (SG)": {
        "name_en": "R\u00fcthi (SG)",
        "name_de": "R\u00fcthi (SG)",
        "name_fr": "R\u00fcthi (SG)",
        "name_it": "R\u00fcthi (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ormont-Dessus": {
        "name_en": "Ormont-Dessus",
        "name_de": "Ormont-Dessus",
        "name_fr": "Ormont-Dessus",
        "name_it": "Ormont-Dessus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Asuel": {
        "name_en": "Asuel",
        "name_de": "Asuel",
        "name_fr": "Asuel",
        "name_it": "Asuel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fescoggia": {
        "name_en": "Fescoggia",
        "name_de": "Fescoggia",
        "name_fr": "Fescoggia",
        "name_it": "Fescoggia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Affeltrangen": {
        "name_en": "Affeltrangen",
        "name_de": "Affeltrangen",
        "name_fr": "Affeltrangen",
        "name_it": "Affeltrangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pambio-Noranco": {
        "name_en": "Pambio-Noranco",
        "name_de": "Pambio-Noranco",
        "name_fr": "Pambio-Noranco",
        "name_it": "Pambio-Noranco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eggenwil": {
        "name_en": "Eggenwil",
        "name_de": "Eggenwil",
        "name_fr": "Eggenwil",
        "name_it": "Eggenwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Breite": {
        "name_en": "Breite",
        "name_de": "Breite",
        "name_fr": "Breite",
        "name_it": "Breite",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Gallenkirch": {
        "name_en": "Gallenkirch",
        "name_de": "Gallenkirch",
        "name_fr": "Gallenkirch",
        "name_it": "Gallenkirch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dully": {
        "name_en": "Dully",
        "name_de": "Dully",
        "name_fr": "Dully",
        "name_it": "Dully",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Perly-Certoux": {
        "name_en": "Perly-Certoux",
        "name_de": "Perly-Certoux",
        "name_fr": "Perly-Certoux",
        "name_it": "Perly-Certoux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Malapalud": {
        "name_en": "Malapalud",
        "name_de": "Malapalud",
        "name_fr": "Malapalud",
        "name_it": "Malapalud",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Siviriez": {
        "name_en": "Siviriez",
        "name_de": "Siviriez",
        "name_fr": "Siviriez",
        "name_it": "Siviriez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gr\u00e4chen": {
        "name_en": "Gr\u00e4chen",
        "name_de": "Gr\u00e4chen",
        "name_fr": "Gr\u00e4chen",
        "name_it": "Gr\u00e4chen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grachen": {
        "name_en": "Gr\u00e4chen",
        "name_de": "Gr\u00e4chen",
        "name_fr": "Gr\u00e4chen",
        "name_it": "Gr\u00e4chen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 10": {
        "name_en": "Kreis 10",
        "name_de": "Kreis 10",
        "name_fr": "Kreis 10",
        "name_it": "Kreis 10",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Habkern": {
        "name_en": "Habkern",
        "name_de": "Habkern",
        "name_fr": "Habkern",
        "name_it": "Habkern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verwaltungskreis Thun": {
        "name_en": "Verwaltungskreis Thun",
        "name_de": "Verwaltungskreis Thun",
        "name_fr": "Verwaltungskreis Thun",
        "name_it": "Verwaltungskreis Thun",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Fischingen": {
        "name_en": "Fischingen",
        "name_de": "Fischingen",
        "name_fr": "Fischingen",
        "name_it": "Fischingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Acquarossa": {
        "name_en": "Acquarossa",
        "name_de": "Acquarossa",
        "name_fr": "Acquarossa",
        "name_it": "Acquarossa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Menzonio": {
        "name_en": "Menzonio",
        "name_de": "Menzonio",
        "name_fr": "Menzonio",
        "name_it": "Menzonio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cimadera": {
        "name_en": "Cimadera",
        "name_de": "Cimadera",
        "name_fr": "Cimadera",
        "name_it": "Cimadera",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trimmis": {
        "name_en": "Trimmis",
        "name_de": "Trimmis",
        "name_fr": "Trimmis",
        "name_it": "Trimmis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leontica": {
        "name_en": "Leontica",
        "name_de": "Leontica",
        "name_fr": "Leontica",
        "name_it": "Leontica",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Scherz": {
        "name_en": "Scherz",
        "name_de": "Scherz",
        "name_fr": "Scherz",
        "name_it": "Scherz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fchleberg": {
        "name_en": "M\u00fchleberg",
        "name_de": "M\u00fchleberg",
        "name_fr": "M\u00fchleberg",
        "name_it": "M\u00fchleberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muhleberg": {
        "name_en": "M\u00fchleberg",
        "name_de": "M\u00fchleberg",
        "name_fr": "M\u00fchleberg",
        "name_it": "M\u00fchleberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Engollon": {
        "name_en": "Engollon",
        "name_de": "Engollon",
        "name_fr": "Engollon",
        "name_it": "Engollon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fischbach": {
        "name_en": "Fischbach",
        "name_de": "Fischbach",
        "name_fr": "Fischbach",
        "name_it": "Fischbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "T\u00fcscherz-Alferm\u00e9e": {
        "name_en": "T\u00fcscherz-Alferm\u00e9e",
        "name_de": "T\u00fcscherz-Alferm\u00e9e",
        "name_fr": "T\u00fcscherz-Alferm\u00e9e",
        "name_it": "T\u00fcscherz-Alferm\u00e9e",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tuscherz-Alfermee": {
        "name_en": "T\u00fcscherz-Alferm\u00e9e",
        "name_de": "T\u00fcscherz-Alferm\u00e9e",
        "name_fr": "T\u00fcscherz-Alferm\u00e9e",
        "name_it": "T\u00fcscherz-Alferm\u00e9e",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ennetbaden": {
        "name_en": "Ennetbaden",
        "name_de": "Ennetbaden",
        "name_fr": "Ennetbaden",
        "name_it": "Ennetbaden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cossonay": {
        "name_en": "Cossonay",
        "name_de": "Cossonay",
        "name_fr": "Cossonay",
        "name_it": "Cossonay",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Carona": {
        "name_en": "Carona",
        "name_de": "Carona",
        "name_fr": "Carona",
        "name_it": "Carona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zwingen": {
        "name_en": "Zwingen",
        "name_de": "Zwingen",
        "name_fr": "Zwingen",
        "name_it": "Zwingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberrieden": {
        "name_en": "Oberrieden",
        "name_de": "Oberrieden",
        "name_fr": "Oberrieden",
        "name_it": "Oberrieden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riehen": {
        "name_en": "Riehen",
        "name_de": "Riehen",
        "name_fr": "Riehen",
        "name_it": "Riehen",
        "types": [
            "Municipality",
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Felsberg": {
        "name_en": "Felsberg",
        "name_de": "Felsberg",
        "name_fr": "Felsberg",
        "name_it": "Felsberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-d'Avry": {
        "name_en": "Villars-d'Avry",
        "name_de": "Villars-d'Avry",
        "name_fr": "Villars-d'Avry",
        "name_it": "Villars-d'Avry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prez-vers-Siviriez": {
        "name_en": "Prez-vers-Siviriez",
        "name_de": "Prez-vers-Siviriez",
        "name_fr": "Prez-vers-Siviriez",
        "name_it": "Prez-vers-Siviriez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cartigny": {
        "name_en": "Cartigny",
        "name_de": "Cartigny",
        "name_fr": "Cartigny",
        "name_it": "Cartigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vauffelin": {
        "name_en": "Vauffelin",
        "name_de": "Vauffelin",
        "name_fr": "Vauffelin",
        "name_it": "Vauffelin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Malleray": {
        "name_en": "Malleray",
        "name_de": "Malleray",
        "name_fr": "Malleray",
        "name_it": "Malleray",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riviera": {
        "name_en": "Riviera",
        "name_de": "Riviera",
        "name_fr": "Riviera",
        "name_it": "Riviera",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langwies": {
        "name_en": "Langwies",
        "name_de": "Langwies",
        "name_fr": "Langwies",
        "name_it": "Langwies",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Joux (FR)": {
        "name_en": "La Joux (FR)",
        "name_de": "La Joux (FR)",
        "name_fr": "La Joux (FR)",
        "name_it": "La Joux (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villeneuve (FR)": {
        "name_en": "Villeneuve (FR)",
        "name_de": "Villeneuve (FR)",
        "name_fr": "Villeneuve (FR)",
        "name_it": "Villeneuve (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2teau-d'Oex": {
        "name_en": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
        "name_de": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
        "name_fr": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
        "name_it": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chateau-d'Oex": {
        "name_en": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
        "name_de": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
        "name_fr": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
        "name_it": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cugy (FR)": {
        "name_en": "Cugy (FR)",
        "name_de": "Cugy (FR)",
        "name_fr": "Cugy (FR)",
        "name_it": "Cugy (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kleinguschelmuth": {
        "name_en": "Kleinguschelmuth",
        "name_de": "Kleinguschelmuth",
        "name_fr": "Kleinguschelmuth",
        "name_it": "Kleinguschelmuth",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Parsonz": {
        "name_en": "Parsonz",
        "name_de": "Parsonz",
        "name_fr": "Parsonz",
        "name_it": "Parsonz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ballwil": {
        "name_en": "Ballwil",
        "name_de": "Ballwil",
        "name_fr": "Ballwil",
        "name_it": "Ballwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Collina d'Oro": {
        "name_en": "Collina d'Oro",
        "name_de": "Collina d'Oro",
        "name_fr": "Collina d'Oro",
        "name_it": "Collina d'Oro",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arosa": {
        "name_en": "Arosa",
        "name_de": "Arosa",
        "name_fr": "Arosa",
        "name_it": "Arosa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Schaffhausen": {
        "name_en": "Bezirk Schaffhausen",
        "name_de": "Bezirk Schaffhausen",
        "name_fr": "Bezirk Schaffhausen",
        "name_it": "Bezirk Schaffhausen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Sottens": {
        "name_en": "Sottens",
        "name_de": "Sottens",
        "name_fr": "Sottens",
        "name_it": "Sottens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mettendorf": {
        "name_en": "Mettendorf",
        "name_de": "Mettendorf",
        "name_fr": "Mettendorf",
        "name_it": "Mettendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Maloja / Distretto di Maloggia": {
        "name_en": "Bezirk Maloja / Distretto di Maloggia",
        "name_de": "Bezirk Maloja / Distretto di Maloggia",
        "name_fr": "Bezirk Maloja / Distretto di Maloggia",
        "name_it": "Bezirk Maloja / Distretto di Maloggia",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Stettfurt": {
        "name_en": "Stettfurt",
        "name_de": "Stettfurt",
        "name_fr": "Stettfurt",
        "name_it": "Stettfurt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Strengelbach": {
        "name_en": "Strengelbach",
        "name_de": "Strengelbach",
        "name_fr": "Strengelbach",
        "name_it": "Strengelbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zizers": {
        "name_en": "Zizers",
        "name_de": "Zizers",
        "name_fr": "Zizers",
        "name_it": "Zizers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Mendrisio": {
        "name_en": "Distretto di Mendrisio",
        "name_de": "Distretto di Mendrisio",
        "name_fr": "Distretto di Mendrisio",
        "name_it": "Distretto di Mendrisio",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "St. Margrethen": {
        "name_en": "St. Margrethen",
        "name_de": "St. Margrethen",
        "name_fr": "St. Margrethen",
        "name_it": "St. Margrethen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langrickenbach": {
        "name_en": "Langrickenbach",
        "name_de": "Langrickenbach",
        "name_fr": "Langrickenbach",
        "name_it": "Langrickenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sta. Maria Val M\u00fcstair": {
        "name_en": "Sta. Maria Val M\u00fcstair",
        "name_de": "Sta. Maria Val M\u00fcstair",
        "name_fr": "Sta. Maria Val M\u00fcstair",
        "name_it": "Sta. Maria Val M\u00fcstair",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sta. Maria Val Mustair": {
        "name_en": "Sta. Maria Val M\u00fcstair",
        "name_de": "Sta. Maria Val M\u00fcstair",
        "name_fr": "Sta. Maria Val M\u00fcstair",
        "name_it": "Sta. Maria Val M\u00fcstair",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sisikon": {
        "name_en": "Sisikon",
        "name_de": "Sisikon",
        "name_fr": "Sisikon",
        "name_it": "Sisikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villarvolard": {
        "name_en": "Villarvolard",
        "name_de": "Villarvolard",
        "name_fr": "Villarvolard",
        "name_it": "Villarvolard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zuchwil": {
        "name_en": "Zuchwil",
        "name_de": "Zuchwil",
        "name_fr": "Zuchwil",
        "name_it": "Zuchwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Attinghausen": {
        "name_en": "Attinghausen",
        "name_de": "Attinghausen",
        "name_fr": "Attinghausen",
        "name_it": "Attinghausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muralto": {
        "name_en": "Muralto",
        "name_de": "Muralto",
        "name_fr": "Muralto",
        "name_it": "Muralto",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Domdidier": {
        "name_en": "Domdidier",
        "name_de": "Domdidier",
        "name_fr": "Domdidier",
        "name_it": "Domdidier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mugena": {
        "name_en": "Mugena",
        "name_de": "Mugena",
        "name_fr": "Mugena",
        "name_it": "Mugena",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sugnens": {
        "name_en": "Sugnens",
        "name_de": "Sugnens",
        "name_fr": "Sugnens",
        "name_it": "Sugnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Besazio": {
        "name_en": "Besazio",
        "name_de": "Besazio",
        "name_fr": "Besazio",
        "name_it": "Besazio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Br\u00e9vine": {
        "name_en": "La Br\u00e9vine",
        "name_de": "La Br\u00e9vine",
        "name_fr": "La Br\u00e9vine",
        "name_it": "La Br\u00e9vine",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Brevine": {
        "name_en": "La Br\u00e9vine",
        "name_de": "La Br\u00e9vine",
        "name_fr": "La Br\u00e9vine",
        "name_it": "La Br\u00e9vine",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Attalens": {
        "name_en": "Attalens",
        "name_de": "Attalens",
        "name_fr": "Attalens",
        "name_it": "Attalens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oetwil an der Limmat": {
        "name_en": "Oetwil an der Limmat",
        "name_de": "Oetwil an der Limmat",
        "name_fr": "Oetwil an der Limmat",
        "name_it": "Oetwil an der Limmat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Turgi": {
        "name_en": "Turgi",
        "name_de": "Turgi",
        "name_fr": "Turgi",
        "name_it": "Turgi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Wangen": {
        "name_en": "Amtsbezirk Wangen",
        "name_de": "Amtsbezirk Wangen",
        "name_fr": "Amtsbezirk Wangen",
        "name_it": "Amtsbezirk Wangen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Schleitheim": {
        "name_en": "Schleitheim",
        "name_de": "Schleitheim",
        "name_fr": "Schleitheim",
        "name_it": "Schleitheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Laufenburg": {
        "name_en": "Laufenburg",
        "name_de": "Laufenburg",
        "name_fr": "Laufenburg",
        "name_it": "Laufenburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bauma": {
        "name_en": "Bauma",
        "name_de": "Bauma",
        "name_fr": "Bauma",
        "name_it": "Bauma",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lully (FR)": {
        "name_en": "Lully (FR)",
        "name_de": "Lully (FR)",
        "name_fr": "Lully (FR)",
        "name_it": "Lully (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberried (FR)": {
        "name_en": "Oberried (FR)",
        "name_de": "Oberried (FR)",
        "name_fr": "Oberried (FR)",
        "name_it": "Oberried (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-sous-Orsonnens": {
        "name_en": "Chavannes-sous-Orsonnens",
        "name_de": "Chavannes-sous-Orsonnens",
        "name_fr": "Chavannes-sous-Orsonnens",
        "name_it": "Chavannes-sous-Orsonnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Solothurn": {
        "name_en": "Bezirk Solothurn",
        "name_de": "Bezirk Solothurn",
        "name_fr": "Bezirk Solothurn",
        "name_it": "Bezirk Solothurn",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Linthal": {
        "name_en": "Linthal",
        "name_de": "Linthal",
        "name_fr": "Linthal",
        "name_it": "Linthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Himmelried": {
        "name_en": "Himmelried",
        "name_de": "Himmelried",
        "name_fr": "Himmelried",
        "name_it": "Himmelried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leimbach (AG)": {
        "name_en": "Leimbach (AG)",
        "name_de": "Leimbach (AG)",
        "name_fr": "Leimbach (AG)",
        "name_it": "Leimbach (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pont (Veveyse)": {
        "name_en": "Pont (Veveyse)",
        "name_de": "Pont (Veveyse)",
        "name_fr": "Pont (Veveyse)",
        "name_it": "Pont (Veveyse)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Massonnens": {
        "name_en": "Massonnens",
        "name_de": "Massonnens",
        "name_fr": "Massonnens",
        "name_it": "Massonnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "V\u00e9troz": {
        "name_en": "V\u00e9troz",
        "name_de": "V\u00e9troz",
        "name_fr": "V\u00e9troz",
        "name_it": "V\u00e9troz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vetroz": {
        "name_en": "V\u00e9troz",
        "name_de": "V\u00e9troz",
        "name_fr": "V\u00e9troz",
        "name_it": "V\u00e9troz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lauffohr": {
        "name_en": "Lauffohr",
        "name_de": "Lauffohr",
        "name_fr": "Lauffohr",
        "name_it": "Lauffohr",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mase": {
        "name_en": "Mase",
        "name_de": "Mase",
        "name_fr": "Mase",
        "name_it": "Mase",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pagig": {
        "name_en": "Pagig",
        "name_de": "Pagig",
        "name_fr": "Pagig",
        "name_it": "Pagig",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Geltwil": {
        "name_en": "Geltwil",
        "name_de": "Geltwil",
        "name_fr": "Geltwil",
        "name_it": "Geltwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Root": {
        "name_en": "Root",
        "name_de": "Root",
        "name_fr": "Root",
        "name_it": "Root",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courtaman": {
        "name_en": "Courtaman",
        "name_de": "Courtaman",
        "name_fr": "Courtaman",
        "name_it": "Courtaman",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Frenkendorf": {
        "name_en": "Frenkendorf",
        "name_de": "Frenkendorf",
        "name_fr": "Frenkendorf",
        "name_it": "Frenkendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlen": {
        "name_en": "Wahlen",
        "name_de": "Wahlen",
        "name_fr": "Wahlen",
        "name_it": "Wahlen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Renan (BE)": {
        "name_en": "Renan (BE)",
        "name_de": "Renan (BE)",
        "name_fr": "Renan (BE)",
        "name_it": "Renan (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rorschacherberg": {
        "name_en": "Rorschacherberg",
        "name_de": "Rorschacherberg",
        "name_fr": "Rorschacherberg",
        "name_it": "Rorschacherberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Visp": {
        "name_en": "Visp",
        "name_de": "Visp",
        "name_fr": "Visp",
        "name_it": "Visp",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Olsberg": {
        "name_en": "Olsberg",
        "name_de": "Olsberg",
        "name_fr": "Olsberg",
        "name_it": "Olsberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Bellinzona": {
        "name_en": "Distretto di Bellinzona",
        "name_de": "Distretto di Bellinzona",
        "name_fr": "Distretto di Bellinzona",
        "name_it": "Distretto di Bellinzona",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Nunningen": {
        "name_en": "Nunningen",
        "name_de": "Nunningen",
        "name_fr": "Nunningen",
        "name_it": "Nunningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schalunen": {
        "name_en": "Schalunen",
        "name_de": "Schalunen",
        "name_fr": "Schalunen",
        "name_it": "Schalunen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "F\u00fcllinsdorf": {
        "name_en": "F\u00fcllinsdorf",
        "name_de": "F\u00fcllinsdorf",
        "name_fr": "F\u00fcllinsdorf",
        "name_it": "F\u00fcllinsdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fullinsdorf": {
        "name_en": "F\u00fcllinsdorf",
        "name_de": "F\u00fcllinsdorf",
        "name_fr": "F\u00fcllinsdorf",
        "name_it": "F\u00fcllinsdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mels": {
        "name_en": "Mels",
        "name_de": "Mels",
        "name_fr": "Mels",
        "name_it": "Mels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00f6thenbach bei Herzogenbuchsee": {
        "name_en": "R\u00f6thenbach bei Herzogenbuchsee",
        "name_de": "R\u00f6thenbach bei Herzogenbuchsee",
        "name_fr": "R\u00f6thenbach bei Herzogenbuchsee",
        "name_it": "R\u00f6thenbach bei Herzogenbuchsee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rothenbach bei Herzogenbuchsee": {
        "name_en": "R\u00f6thenbach bei Herzogenbuchsee",
        "name_de": "R\u00f6thenbach bei Herzogenbuchsee",
        "name_fr": "R\u00f6thenbach bei Herzogenbuchsee",
        "name_it": "R\u00f6thenbach bei Herzogenbuchsee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Stephan": {
        "name_en": "St. Stephan",
        "name_de": "St. Stephan",
        "name_fr": "St. Stephan",
        "name_it": "St. Stephan",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch": {
        "name_en": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
        "name_de": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
        "name_fr": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
        "name_it": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rudtligen-Alchenfluh": {
        "name_en": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
        "name_de": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
        "name_fr": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
        "name_it": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Messen": {
        "name_en": "Messen",
        "name_de": "Messen",
        "name_fr": "Messen",
        "name_it": "Messen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Castro": {
        "name_en": "Castro",
        "name_de": "Castro",
        "name_fr": "Castro",
        "name_it": "Castro",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f6rigen": {
        "name_en": "M\u00f6rigen",
        "name_de": "M\u00f6rigen",
        "name_fr": "M\u00f6rigen",
        "name_it": "M\u00f6rigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morigen": {
        "name_en": "M\u00f6rigen",
        "name_de": "M\u00f6rigen",
        "name_fr": "M\u00f6rigen",
        "name_it": "M\u00f6rigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Willadingen": {
        "name_en": "Willadingen",
        "name_de": "Willadingen",
        "name_fr": "Willadingen",
        "name_it": "Willadingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Switzerland": {
        "name_en": "Switzerland",
        "name_de": "Schweiz",
        "name_fr": "Suisse",
        "name_it": "Svizzera",
        "types": [
            "Country"
        ]
    },
    "Schweiz": {
        "name_en": "Switzerland",
        "name_de": "Schweiz",
        "name_fr": "Suisse",
        "name_it": "Svizzera",
        "types": [
            "Country"
        ]
    },
    "Suisse": {
        "name_en": "Switzerland",
        "name_de": "Schweiz",
        "name_fr": "Suisse",
        "name_it": "Svizzera",
        "types": [
            "Country"
        ]
    },
    "Svizzera": {
        "name_en": "Switzerland",
        "name_de": "Schweiz",
        "name_fr": "Suisse",
        "name_it": "Svizzera",
        "types": [
            "Country"
        ]
    },
    "Geroldswil": {
        "name_en": "Geroldswil",
        "name_de": "Geroldswil",
        "name_fr": "Geroldswil",
        "name_it": "Geroldswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saillon": {
        "name_en": "Saillon",
        "name_de": "Saillon",
        "name_fr": "Saillon",
        "name_it": "Saillon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Remetschwil": {
        "name_en": "Remetschwil",
        "name_de": "Remetschwil",
        "name_fr": "Remetschwil",
        "name_it": "Remetschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cunter": {
        "name_en": "Cunter",
        "name_de": "Cunter",
        "name_fr": "Cunter",
        "name_it": "Cunter",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gundeldingen": {
        "name_en": "Gundeldingen",
        "name_de": "Gundeldingen",
        "name_fr": "Gundeldingen",
        "name_it": "Gundeldingen",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Salgesch": {
        "name_en": "Salgesch",
        "name_de": "Salgesch",
        "name_fr": "Salgesch",
        "name_it": "Salgesch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buch bei M\u00e4rwil": {
        "name_en": "Buch bei M\u00e4rwil",
        "name_de": "Buch bei M\u00e4rwil",
        "name_fr": "Buch bei M\u00e4rwil",
        "name_it": "Buch bei M\u00e4rwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buch bei Marwil": {
        "name_en": "Buch bei M\u00e4rwil",
        "name_de": "Buch bei M\u00e4rwil",
        "name_fr": "Buch bei M\u00e4rwil",
        "name_it": "Buch bei M\u00e4rwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ammannsegg": {
        "name_en": "Ammannsegg",
        "name_de": "Ammannsegg",
        "name_fr": "Ammannsegg",
        "name_it": "Ammannsegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rohr (AG)": {
        "name_en": "Rohr (AG)",
        "name_de": "Rohr (AG)",
        "name_fr": "Rohr (AG)",
        "name_it": "Rohr (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ziefen": {
        "name_en": "Ziefen",
        "name_de": "Ziefen",
        "name_fr": "Ziefen",
        "name_it": "Ziefen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mon": {
        "name_en": "Mon",
        "name_de": "Mon",
        "name_fr": "Mon",
        "name_it": "Mon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rheinau": {
        "name_en": "Rheinau",
        "name_de": "Rheinau",
        "name_fr": "Rheinau",
        "name_it": "Rheinau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riederalp": {
        "name_en": "Riederalp",
        "name_de": "Riederalp",
        "name_fr": "Riederalp",
        "name_it": "Riederalp",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-Lussery": {
        "name_en": "Villars-Lussery",
        "name_de": "Villars-Lussery",
        "name_fr": "Villars-Lussery",
        "name_it": "Villars-Lussery",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schlieren": {
        "name_en": "Schlieren",
        "name_de": "Schlieren",
        "name_fr": "Schlieren",
        "name_it": "Schlieren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gansingen": {
        "name_en": "Gansingen",
        "name_de": "Gansingen",
        "name_fr": "Gansingen",
        "name_it": "Gansingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ober\u00f6sch": {
        "name_en": "Ober\u00f6sch",
        "name_de": "Ober\u00f6sch",
        "name_fr": "Ober\u00f6sch",
        "name_it": "Ober\u00f6sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberosch": {
        "name_en": "Ober\u00f6sch",
        "name_de": "Ober\u00f6sch",
        "name_fr": "Ober\u00f6sch",
        "name_it": "Ober\u00f6sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bissone": {
        "name_en": "Bissone",
        "name_de": "Bissone",
        "name_fr": "Bissone",
        "name_it": "Bissone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villeneuve (VD)": {
        "name_en": "Villeneuve (VD)",
        "name_de": "Villeneuve (VD)",
        "name_fr": "Villeneuve (VD)",
        "name_it": "Villeneuve (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schnottwil": {
        "name_en": "Schnottwil",
        "name_de": "Schnottwil",
        "name_fr": "Schnottwil",
        "name_it": "Schnottwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schlossrued": {
        "name_en": "Schlossrued",
        "name_de": "Schlossrued",
        "name_fr": "Schlossrued",
        "name_it": "Schlossrued",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnchenstein": {
        "name_en": "M\u00fcnchenstein",
        "name_de": "M\u00fcnchenstein",
        "name_fr": "M\u00fcnchenstein",
        "name_it": "M\u00fcnchenstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munchenstein": {
        "name_en": "M\u00fcnchenstein",
        "name_de": "M\u00fcnchenstein",
        "name_fr": "M\u00fcnchenstein",
        "name_it": "M\u00fcnchenstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reconvilier": {
        "name_en": "Reconvilier",
        "name_de": "Reconvilier",
        "name_fr": "Reconvilier",
        "name_it": "Reconvilier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gurbr\u00fc": {
        "name_en": "Gurbr\u00fc",
        "name_de": "Gurbr\u00fc",
        "name_fr": "Gurbr\u00fc",
        "name_it": "Gurbr\u00fc",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gurbru": {
        "name_en": "Gurbr\u00fc",
        "name_de": "Gurbr\u00fc",
        "name_fr": "Gurbr\u00fc",
        "name_it": "Gurbr\u00fc",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Longirod": {
        "name_en": "Longirod",
        "name_de": "Longirod",
        "name_fr": "Longirod",
        "name_it": "Longirod",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-de-Bogis": {
        "name_en": "Chavannes-de-Bogis",
        "name_de": "Chavannes-de-Bogis",
        "name_fr": "Chavannes-de-Bogis",
        "name_it": "Chavannes-de-Bogis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lovatens": {
        "name_en": "Lovatens",
        "name_de": "Lovatens",
        "name_fr": "Lovatens",
        "name_it": "Lovatens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muotathal": {
        "name_en": "Muotathal",
        "name_de": "Muotathal",
        "name_fr": "Muotathal",
        "name_it": "Muotathal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diepflingen": {
        "name_en": "Diepflingen",
        "name_de": "Diepflingen",
        "name_fr": "Diepflingen",
        "name_it": "Diepflingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Worb": {
        "name_en": "Worb",
        "name_de": "Worb",
        "name_fr": "Worb",
        "name_it": "Worb",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Val Terbi": {
        "name_en": "Val Terbi",
        "name_de": "Val Terbi",
        "name_fr": "Val Terbi",
        "name_it": "Val Terbi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-sur-Moudon": {
        "name_en": "Chavannes-sur-Moudon",
        "name_de": "Chavannes-sur-Moudon",
        "name_fr": "Chavannes-sur-Moudon",
        "name_it": "Chavannes-sur-Moudon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Oberklettgau": {
        "name_en": "Bezirk Oberklettgau",
        "name_de": "Bezirk Oberklettgau",
        "name_fr": "Bezirk Oberklettgau",
        "name_it": "Bezirk Oberklettgau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bourrignon": {
        "name_en": "Bourrignon",
        "name_de": "Bourrignon",
        "name_fr": "Bourrignon",
        "name_it": "Bourrignon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sevgein": {
        "name_en": "Sevgein",
        "name_de": "Sevgein",
        "name_fr": "Sevgein",
        "name_it": "Sevgein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stetten (AG)": {
        "name_en": "Stetten (AG)",
        "name_de": "Stetten (AG)",
        "name_fr": "Stetten (AG)",
        "name_it": "Stetten (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fchlau": {
        "name_en": "M\u00fchlau",
        "name_de": "M\u00fchlau",
        "name_fr": "M\u00fchlau",
        "name_it": "M\u00fchlau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muhlau": {
        "name_en": "M\u00fchlau",
        "name_de": "M\u00fchlau",
        "name_fr": "M\u00fchlau",
        "name_it": "M\u00fchlau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Benzenschwil": {
        "name_en": "Benzenschwil",
        "name_de": "Benzenschwil",
        "name_fr": "Benzenschwil",
        "name_it": "Benzenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00f6nenberg (ZH)": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
        "name_de": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
        "name_it": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schonenberg (ZH)": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
        "name_de": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
        "name_it": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stabio": {
        "name_en": "Stabio",
        "name_de": "Stabio",
        "name_fr": "Stabio",
        "name_it": "Stabio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Territorio senza distretto Ticino": {
        "name_en": "Territorio senza distretto Ticino",
        "name_de": "Territorio senza distretto Ticino",
        "name_fr": "Territorio senza distretto Ticino",
        "name_it": "Territorio senza distretto Ticino",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Gibloux": {
        "name_en": "Gibloux",
        "name_de": "Gibloux",
        "name_fr": "Gibloux",
        "name_it": "Gibloux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gressy": {
        "name_en": "Gressy",
        "name_de": "Gressy",
        "name_fr": "Gressy",
        "name_it": "Gressy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberentfelden": {
        "name_en": "Oberentfelden",
        "name_de": "Oberentfelden",
        "name_fr": "Oberentfelden",
        "name_it": "Oberentfelden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amt Sursee": {
        "name_en": "Amt Sursee",
        "name_de": "Amt Sursee",
        "name_fr": "Amt Sursee",
        "name_it": "Amt Sursee",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Illighausen": {
        "name_en": "Illighausen",
        "name_de": "Illighausen",
        "name_fr": "Illighausen",
        "name_it": "Illighausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altendorf": {
        "name_en": "Altendorf",
        "name_de": "Altendorf",
        "name_fr": "Altendorf",
        "name_it": "Altendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Heutte": {
        "name_en": "La Heutte",
        "name_de": "La Heutte",
        "name_fr": "La Heutte",
        "name_it": "La Heutte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gandria": {
        "name_en": "Gandria",
        "name_de": "Gandria",
        "name_fr": "Gandria",
        "name_it": "Gandria",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fchlethurnen": {
        "name_en": "M\u00fchlethurnen",
        "name_de": "M\u00fchlethurnen",
        "name_fr": "M\u00fchlethurnen",
        "name_it": "M\u00fchlethurnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muhlethurnen": {
        "name_en": "M\u00fchlethurnen",
        "name_de": "M\u00fchlethurnen",
        "name_fr": "M\u00fchlethurnen",
        "name_it": "M\u00fchlethurnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rueyres": {
        "name_en": "Rueyres",
        "name_de": "Rueyres",
        "name_fr": "Rueyres",
        "name_it": "Rueyres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grandvillard": {
        "name_en": "Grandvillard",
        "name_de": "Grandvillard",
        "name_fr": "Grandvillard",
        "name_it": "Grandvillard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hagneck": {
        "name_en": "Hagneck",
        "name_de": "Hagneck",
        "name_fr": "Hagneck",
        "name_it": "Hagneck",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District du Gros-de-Vaud": {
        "name_en": "District du Gros-de-Vaud",
        "name_de": "District du Gros-de-Vaud",
        "name_fr": "District du Gros-de-Vaud",
        "name_it": "District du Gros-de-Vaud",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Oron-le-Ch\u00e2tel": {
        "name_en": "Oron-le-Ch\u00e2tel",
        "name_de": "Oron-le-Ch\u00e2tel",
        "name_fr": "Oron-le-Ch\u00e2tel",
        "name_it": "Oron-le-Ch\u00e2tel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oron-le-Chatel": {
        "name_en": "Oron-le-Ch\u00e2tel",
        "name_de": "Oron-le-Ch\u00e2tel",
        "name_fr": "Oron-le-Ch\u00e2tel",
        "name_it": "Oron-le-Ch\u00e2tel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Ant\u00f6nien R\u00fcti": {
        "name_en": "St. Ant\u00f6nien R\u00fcti",
        "name_de": "St. Ant\u00f6nien R\u00fcti",
        "name_fr": "St. Ant\u00f6nien R\u00fcti",
        "name_it": "St. Ant\u00f6nien R\u00fcti",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Antonien Ruti": {
        "name_en": "St. Ant\u00f6nien R\u00fcti",
        "name_de": "St. Ant\u00f6nien R\u00fcti",
        "name_fr": "St. Ant\u00f6nien R\u00fcti",
        "name_it": "St. Ant\u00f6nien R\u00fcti",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Visperterminen": {
        "name_en": "Visperterminen",
        "name_de": "Visperterminen",
        "name_fr": "Visperterminen",
        "name_it": "Visperterminen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00e9zi\u00e8res (VD)": {
        "name_en": "M\u00e9zi\u00e8res (VD)",
        "name_de": "M\u00e9zi\u00e8res (VD)",
        "name_fr": "M\u00e9zi\u00e8res (VD)",
        "name_it": "M\u00e9zi\u00e8res (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mezieres (VD)": {
        "name_en": "M\u00e9zi\u00e8res (VD)",
        "name_de": "M\u00e9zi\u00e8res (VD)",
        "name_fr": "M\u00e9zi\u00e8res (VD)",
        "name_it": "M\u00e9zi\u00e8res (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lenk": {
        "name_en": "Lenk",
        "name_de": "Lenk",
        "name_fr": "Lenk",
        "name_it": "Lenk",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nussbaumen": {
        "name_en": "Nussbaumen",
        "name_de": "Nussbaumen",
        "name_fr": "Nussbaumen",
        "name_it": "Nussbaumen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Twann": {
        "name_en": "Twann",
        "name_de": "Twann",
        "name_fr": "Twann",
        "name_it": "Twann",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sonvico": {
        "name_en": "Sonvico",
        "name_de": "Sonvico",
        "name_fr": "Sonvico",
        "name_it": "Sonvico",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Embd": {
        "name_en": "Embd",
        "name_de": "Embd",
        "name_fr": "Embd",
        "name_it": "Embd",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fctschwil": {
        "name_en": "B\u00fctschwil",
        "name_de": "B\u00fctschwil",
        "name_fr": "B\u00fctschwil",
        "name_it": "B\u00fctschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Butschwil": {
        "name_en": "B\u00fctschwil",
        "name_de": "B\u00fctschwil",
        "name_fr": "B\u00fctschwil",
        "name_it": "B\u00fctschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nesslau": {
        "name_en": "Nesslau",
        "name_de": "Nesslau",
        "name_fr": "Nesslau",
        "name_it": "Nesslau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romanel-sur-Lausanne": {
        "name_en": "Romanel-sur-Lausanne",
        "name_de": "Romanel-sur-Lausanne",
        "name_fr": "Romanel-sur-Lausanne",
        "name_it": "Romanel-sur-Lausanne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00e4ttwil": {
        "name_en": "B\u00e4ttwil",
        "name_de": "B\u00e4ttwil",
        "name_fr": "B\u00e4ttwil",
        "name_it": "B\u00e4ttwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Battwil": {
        "name_en": "B\u00e4ttwil",
        "name_de": "B\u00e4ttwil",
        "name_fr": "B\u00e4ttwil",
        "name_it": "B\u00e4ttwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montpreveyres": {
        "name_en": "Montpreveyres",
        "name_de": "Montpreveyres",
        "name_fr": "Montpreveyres",
        "name_it": "Montpreveyres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e9serex": {
        "name_en": "Ch\u00e9serex",
        "name_de": "Ch\u00e9serex",
        "name_fr": "Ch\u00e9serex",
        "name_it": "Ch\u00e9serex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cheserex": {
        "name_en": "Ch\u00e9serex",
        "name_de": "Ch\u00e9serex",
        "name_fr": "Ch\u00e9serex",
        "name_it": "Ch\u00e9serex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk H\u00f6fe": {
        "name_en": "Bezirk H\u00f6fe",
        "name_de": "Bezirk H\u00f6fe",
        "name_fr": "Bezirk H\u00f6fe",
        "name_it": "Bezirk H\u00f6fe",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Hofe": {
        "name_en": "Bezirk H\u00f6fe",
        "name_de": "Bezirk H\u00f6fe",
        "name_fr": "Bezirk H\u00f6fe",
        "name_it": "Bezirk H\u00f6fe",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Canton of Lucerne": {
        "name_en": "Canton of Lucerne",
        "name_de": "Kanton Luzern",
        "name_fr": "Canton de Lucerne",
        "name_it": "Cantone di Lucerna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Luzern": {
        "name_en": "Canton of Lucerne",
        "name_de": "Kanton Luzern",
        "name_fr": "Canton de Lucerne",
        "name_it": "Cantone di Lucerna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Lucerne": {
        "name_en": "Canton of Lucerne",
        "name_de": "Kanton Luzern",
        "name_fr": "Canton de Lucerne",
        "name_it": "Cantone di Lucerna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Lucerna": {
        "name_en": "Canton of Lucerne",
        "name_de": "Kanton Luzern",
        "name_fr": "Canton de Lucerne",
        "name_it": "Cantone di Lucerna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Pr\u00eales": {
        "name_en": "Pr\u00eales",
        "name_de": "Pr\u00eales",
        "name_fr": "Pr\u00eales",
        "name_it": "Pr\u00eales",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Preles": {
        "name_en": "Pr\u00eales",
        "name_de": "Pr\u00eales",
        "name_fr": "Pr\u00eales",
        "name_it": "Pr\u00eales",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gletterens": {
        "name_en": "Gletterens",
        "name_de": "Gletterens",
        "name_fr": "Gletterens",
        "name_it": "Gletterens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Koppigen": {
        "name_en": "Koppigen",
        "name_de": "Koppigen",
        "name_fr": "Koppigen",
        "name_it": "Koppigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Medel (Lucmagn)": {
        "name_en": "Medel (Lucmagn)",
        "name_de": "Medel (Lucmagn)",
        "name_fr": "Medel (Lucmagn)",
        "name_it": "Medel (Lucmagn)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnsingen": {
        "name_en": "M\u00fcnsingen",
        "name_de": "M\u00fcnsingen",
        "name_fr": "M\u00fcnsingen",
        "name_it": "M\u00fcnsingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munsingen": {
        "name_en": "M\u00fcnsingen",
        "name_de": "M\u00fcnsingen",
        "name_fr": "M\u00fcnsingen",
        "name_it": "M\u00fcnsingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f6riken-Wildegg": {
        "name_en": "M\u00f6riken-Wildegg",
        "name_de": "M\u00f6riken-Wildegg",
        "name_fr": "M\u00f6riken-Wildegg",
        "name_it": "M\u00f6riken-Wildegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Moriken-Wildegg": {
        "name_en": "M\u00f6riken-Wildegg",
        "name_de": "M\u00f6riken-Wildegg",
        "name_fr": "M\u00f6riken-Wildegg",
        "name_it": "M\u00f6riken-Wildegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00e4nis": {
        "name_en": "Sch\u00e4nis",
        "name_de": "Sch\u00e4nis",
        "name_fr": "Sch\u00e4nis",
        "name_it": "Sch\u00e4nis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schanis": {
        "name_en": "Sch\u00e4nis",
        "name_de": "Sch\u00e4nis",
        "name_fr": "Sch\u00e4nis",
        "name_it": "Sch\u00e4nis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nenzlingen": {
        "name_en": "Nenzlingen",
        "name_de": "Nenzlingen",
        "name_fr": "Nenzlingen",
        "name_it": "Nenzlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prato-Sornico": {
        "name_en": "Prato-Sornico",
        "name_de": "Prato-Sornico",
        "name_fr": "Prato-Sornico",
        "name_it": "Prato-Sornico",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Onsernone": {
        "name_en": "Onsernone",
        "name_de": "Onsernone",
        "name_fr": "Onsernone",
        "name_it": "Onsernone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mervelier": {
        "name_en": "Mervelier",
        "name_de": "Mervelier",
        "name_fr": "Mervelier",
        "name_it": "Mervelier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saas-Fee": {
        "name_en": "Saas-Fee",
        "name_de": "Saas-Fee",
        "name_fr": "Saas-Fee",
        "name_it": "Saas-Fee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bagnes": {
        "name_en": "Bagnes",
        "name_de": "Bagnes",
        "name_fr": "Bagnes",
        "name_it": "Bagnes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Silenen": {
        "name_en": "Silenen",
        "name_de": "Silenen",
        "name_fr": "Silenen",
        "name_it": "Silenen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Inwil": {
        "name_en": "Inwil",
        "name_de": "Inwil",
        "name_fr": "Inwil",
        "name_it": "Inwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cheyres-Ch\u00e2bles": {
        "name_en": "Cheyres-Ch\u00e2bles",
        "name_de": "Cheyres-Ch\u00e2bles",
        "name_fr": "Cheyres-Ch\u00e2bles",
        "name_it": "Cheyres-Ch\u00e2bles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cheyres-Chables": {
        "name_en": "Cheyres-Ch\u00e2bles",
        "name_de": "Cheyres-Ch\u00e2bles",
        "name_fr": "Cheyres-Ch\u00e2bles",
        "name_it": "Cheyres-Ch\u00e2bles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walperswil": {
        "name_en": "Walperswil",
        "name_de": "Walperswil",
        "name_fr": "Walperswil",
        "name_it": "Walperswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de la Vall\u00e9e": {
        "name_en": "District de la Vall\u00e9e",
        "name_de": "District de la Vall\u00e9e",
        "name_fr": "District de la Vall\u00e9e",
        "name_it": "District de la Vall\u00e9e",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de la Vallee": {
        "name_en": "District de la Vall\u00e9e",
        "name_de": "District de la Vall\u00e9e",
        "name_fr": "District de la Vall\u00e9e",
        "name_it": "District de la Vall\u00e9e",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Beinwil (SO)": {
        "name_en": "Beinwil (SO)",
        "name_de": "Beinwil (SO)",
        "name_fr": "Beinwil (SO)",
        "name_it": "Beinwil (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Monte Carasso": {
        "name_en": "Monte Carasso",
        "name_de": "Monte Carasso",
        "name_fr": "Monte Carasso",
        "name_it": "Monte Carasso",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Obersimmental": {
        "name_en": "Amtsbezirk Obersimmental",
        "name_de": "Amtsbezirk Obersimmental",
        "name_fr": "Amtsbezirk Obersimmental",
        "name_it": "Amtsbezirk Obersimmental",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Amsoldingen": {
        "name_en": "Amsoldingen",
        "name_de": "Amsoldingen",
        "name_fr": "Amsoldingen",
        "name_it": "Amsoldingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Giumaglio": {
        "name_en": "Giumaglio",
        "name_de": "Giumaglio",
        "name_fr": "Giumaglio",
        "name_it": "Giumaglio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thal": {
        "name_en": "Thal",
        "name_de": "Thal",
        "name_fr": "Thal",
        "name_it": "Thal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seleute": {
        "name_en": "Seleute",
        "name_de": "Seleute",
        "name_fr": "Seleute",
        "name_it": "Seleute",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obersiggenthal": {
        "name_en": "Obersiggenthal",
        "name_de": "Obersiggenthal",
        "name_fr": "Obersiggenthal",
        "name_it": "Obersiggenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Roggwil (TG)": {
        "name_en": "Roggwil (TG)",
        "name_de": "Roggwil (TG)",
        "name_fr": "Roggwil (TG)",
        "name_it": "Roggwil (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buttes": {
        "name_en": "Buttes",
        "name_de": "Buttes",
        "name_fr": "Buttes",
        "name_it": "Buttes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Nyon": {
        "name_en": "District de Nyon",
        "name_de": "District de Nyon",
        "name_fr": "District de Nyon",
        "name_it": "District de Nyon",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Elm": {
        "name_en": "Elm",
        "name_de": "Elm",
        "name_fr": "Elm",
        "name_it": "Elm",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vilters-Wangs": {
        "name_en": "Vilters-Wangs",
        "name_de": "Vilters-Wangs",
        "name_fr": "Vilters-Wangs",
        "name_it": "Vilters-Wangs",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Birwinken": {
        "name_en": "Birwinken",
        "name_de": "Birwinken",
        "name_fr": "Birwinken",
        "name_it": "Birwinken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steckborn": {
        "name_en": "Steckborn",
        "name_de": "Steckborn",
        "name_fr": "Steckborn",
        "name_it": "Steckborn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Franex": {
        "name_en": "Franex",
        "name_de": "Franex",
        "name_fr": "Franex",
        "name_it": "Franex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Etziken": {
        "name_en": "Etziken",
        "name_de": "Etziken",
        "name_fr": "Etziken",
        "name_it": "Etziken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Meilen": {
        "name_en": "Bezirk Meilen",
        "name_de": "Bezirk Meilen",
        "name_fr": "Bezirk Meilen",
        "name_it": "Bezirk Meilen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Glis": {
        "name_en": "Glis",
        "name_de": "Glis",
        "name_fr": "Glis",
        "name_it": "Glis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00e4uchlisberg": {
        "name_en": "R\u00e4uchlisberg",
        "name_de": "R\u00e4uchlisberg",
        "name_fr": "R\u00e4uchlisberg",
        "name_it": "R\u00e4uchlisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rauchlisberg": {
        "name_en": "R\u00e4uchlisberg",
        "name_de": "R\u00e4uchlisberg",
        "name_fr": "R\u00e4uchlisberg",
        "name_it": "R\u00e4uchlisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Aarau": {
        "name_en": "Bezirk Aarau",
        "name_de": "Bezirk Aarau",
        "name_fr": "Bezirk Aarau",
        "name_it": "Bezirk Aarau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de la Chaux-de-Fonds": {
        "name_en": "District de la Chaux-de-Fonds",
        "name_de": "District de la Chaux-de-Fonds",
        "name_fr": "District de la Chaux-de-Fonds",
        "name_it": "District de la Chaux-de-Fonds",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Zumikon": {
        "name_en": "Zumikon",
        "name_de": "Zumikon",
        "name_fr": "Zumikon",
        "name_it": "Zumikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L'Isle": {
        "name_en": "L'Isle",
        "name_de": "L'Isle",
        "name_fr": "L'Isle",
        "name_it": "L'Isle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberrohrdorf": {
        "name_en": "Oberrohrdorf",
        "name_de": "Oberrohrdorf",
        "name_fr": "Oberrohrdorf",
        "name_it": "Oberrohrdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Castaneda": {
        "name_en": "Castaneda",
        "name_de": "Castaneda",
        "name_fr": "Castaneda",
        "name_it": "Castaneda",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bure": {
        "name_en": "Bure",
        "name_de": "Bure",
        "name_fr": "Bure",
        "name_it": "Bure",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hermance": {
        "name_en": "Hermance",
        "name_de": "Hermance",
        "name_fr": "Hermance",
        "name_it": "Hermance",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corm\u00e9rod": {
        "name_en": "Corm\u00e9rod",
        "name_de": "Corm\u00e9rod",
        "name_fr": "Corm\u00e9rod",
        "name_it": "Corm\u00e9rod",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cormerod": {
        "name_en": "Corm\u00e9rod",
        "name_de": "Corm\u00e9rod",
        "name_fr": "Corm\u00e9rod",
        "name_it": "Corm\u00e9rod",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Damphreux-Lugnez": {
        "name_en": "Damphreux-Lugnez",
        "name_de": "Damphreux-Lugnez",
        "name_fr": "Damphreux-Lugnez",
        "name_it": "Damphreux-Lugnez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montcherand": {
        "name_en": "Montcherand",
        "name_de": "Montcherand",
        "name_fr": "Montcherand",
        "name_it": "Montcherand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bargen (BE)": {
        "name_en": "Bargen (BE)",
        "name_de": "Bargen (BE)",
        "name_fr": "Bargen (BE)",
        "name_it": "Bargen (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Vounaise": {
        "name_en": "La Vounaise",
        "name_de": "La Vounaise",
        "name_fr": "La Vounaise",
        "name_it": "La Vounaise",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verdabbio": {
        "name_en": "Verdabbio",
        "name_de": "Verdabbio",
        "name_fr": "Verdabbio",
        "name_it": "Verdabbio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederneunforn": {
        "name_en": "Niederneunforn",
        "name_de": "Niederneunforn",
        "name_fr": "Niederneunforn",
        "name_it": "Niederneunforn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villigen": {
        "name_en": "Villigen",
        "name_de": "Villigen",
        "name_fr": "Villigen",
        "name_it": "Villigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meggen": {
        "name_en": "Meggen",
        "name_de": "Meggen",
        "name_fr": "Meggen",
        "name_it": "Meggen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00f6chstetten": {
        "name_en": "H\u00f6chstetten",
        "name_de": "H\u00f6chstetten",
        "name_fr": "H\u00f6chstetten",
        "name_it": "H\u00f6chstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hochstetten": {
        "name_en": "H\u00f6chstetten",
        "name_de": "H\u00f6chstetten",
        "name_fr": "H\u00f6chstetten",
        "name_it": "H\u00f6chstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Freienbach": {
        "name_en": "Freienbach",
        "name_de": "Freienbach",
        "name_fr": "Freienbach",
        "name_it": "Freienbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00e4niken": {
        "name_en": "D\u00e4niken",
        "name_de": "D\u00e4niken",
        "name_fr": "D\u00e4niken",
        "name_it": "D\u00e4niken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Daniken": {
        "name_en": "D\u00e4niken",
        "name_de": "D\u00e4niken",
        "name_fr": "D\u00e4niken",
        "name_it": "D\u00e4niken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Russikon": {
        "name_en": "Russikon",
        "name_de": "Russikon",
        "name_fr": "Russikon",
        "name_it": "Russikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Rogivue": {
        "name_en": "La Rogivue",
        "name_de": "La Rogivue",
        "name_fr": "La Rogivue",
        "name_it": "La Rogivue",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thierachern": {
        "name_en": "Thierachern",
        "name_de": "Thierachern",
        "name_fr": "Thierachern",
        "name_it": "Thierachern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Winterthur u. Umg.": {
        "name_en": "Region Winterthur u. Umg.",
        "name_de": "Region Winterthur u. Umg.",
        "name_fr": "Region Winterthur u. Umg.",
        "name_it": "Region Winterthur u. Umg.",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "B\u00fcron": {
        "name_en": "B\u00fcron",
        "name_de": "B\u00fcron",
        "name_fr": "B\u00fcron",
        "name_it": "B\u00fcron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buron": {
        "name_en": "B\u00fcron",
        "name_de": "B\u00fcron",
        "name_fr": "B\u00fcron",
        "name_it": "B\u00fcron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grens": {
        "name_en": "Grens",
        "name_de": "Grens",
        "name_fr": "Grens",
        "name_it": "Grens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sachseln": {
        "name_en": "Sachseln",
        "name_de": "Sachseln",
        "name_fr": "Sachseln",
        "name_it": "Sachseln",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f4tiers (NE)": {
        "name_en": "M\u00f4tiers (NE)",
        "name_de": "M\u00f4tiers (NE)",
        "name_fr": "M\u00f4tiers (NE)",
        "name_it": "M\u00f4tiers (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Motiers (NE)": {
        "name_en": "M\u00f4tiers (NE)",
        "name_de": "M\u00f4tiers (NE)",
        "name_fr": "M\u00f4tiers (NE)",
        "name_it": "M\u00f4tiers (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hellsau": {
        "name_en": "Hellsau",
        "name_de": "Hellsau",
        "name_fr": "Hellsau",
        "name_it": "Hellsau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Satigny": {
        "name_en": "Satigny",
        "name_de": "Satigny",
        "name_fr": "Satigny",
        "name_it": "Satigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fischbach-G\u00f6slikon": {
        "name_en": "Fischbach-G\u00f6slikon",
        "name_de": "Fischbach-G\u00f6slikon",
        "name_fr": "Fischbach-G\u00f6slikon",
        "name_it": "Fischbach-G\u00f6slikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fischbach-Goslikon": {
        "name_en": "Fischbach-G\u00f6slikon",
        "name_de": "Fischbach-G\u00f6slikon",
        "name_fr": "Fischbach-G\u00f6slikon",
        "name_it": "Fischbach-G\u00f6slikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Essert-Pittet": {
        "name_en": "Essert-Pittet",
        "name_de": "Essert-Pittet",
        "name_fr": "Essert-Pittet",
        "name_it": "Essert-Pittet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dallenwil": {
        "name_en": "Dallenwil",
        "name_de": "Dallenwil",
        "name_fr": "Dallenwil",
        "name_it": "Dallenwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Limmattal": {
        "name_en": "Region Limmattal",
        "name_de": "Region Limmattal",
        "name_fr": "Region Limmattal",
        "name_it": "Region Limmattal",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Bezirk Arlesheim": {
        "name_en": "Bezirk Arlesheim",
        "name_de": "Bezirk Arlesheim",
        "name_fr": "Bezirk Arlesheim",
        "name_it": "Bezirk Arlesheim",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Oberiberg": {
        "name_en": "Oberiberg",
        "name_de": "Oberiberg",
        "name_fr": "Oberiberg",
        "name_it": "Oberiberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fresens": {
        "name_en": "Fresens",
        "name_de": "Fresens",
        "name_fr": "Fresens",
        "name_it": "Fresens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Blatten": {
        "name_en": "Blatten",
        "name_de": "Blatten",
        "name_fr": "Blatten",
        "name_it": "Blatten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Milvignes": {
        "name_en": "Milvignes",
        "name_de": "Milvignes",
        "name_fr": "Milvignes",
        "name_it": "Milvignes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bussnang": {
        "name_en": "Bussnang",
        "name_de": "Bussnang",
        "name_fr": "Bussnang",
        "name_it": "Bussnang",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trin": {
        "name_en": "Trin",
        "name_de": "Trin",
        "name_fr": "Trin",
        "name_it": "Trin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bolligen": {
        "name_en": "Bolligen",
        "name_de": "Bolligen",
        "name_fr": "Bolligen",
        "name_it": "Bolligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fisibach": {
        "name_en": "Fisibach",
        "name_de": "Fisibach",
        "name_fr": "Fisibach",
        "name_it": "Fisibach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Crissier": {
        "name_en": "Crissier",
        "name_de": "Crissier",
        "name_fr": "Crissier",
        "name_it": "Crissier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00fcpfen": {
        "name_en": "Sch\u00fcpfen",
        "name_de": "Sch\u00fcpfen",
        "name_fr": "Sch\u00fcpfen",
        "name_it": "Sch\u00fcpfen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schupfen": {
        "name_en": "Sch\u00fcpfen",
        "name_de": "Sch\u00fcpfen",
        "name_fr": "Sch\u00fcpfen",
        "name_it": "Sch\u00fcpfen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "K\u00fcsnacht (ZH)": {
        "name_en": "K\u00fcsnacht (ZH)",
        "name_de": "K\u00fcsnacht (ZH)",
        "name_fr": "K\u00fcsnacht (ZH)",
        "name_it": "K\u00fcsnacht (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kusnacht (ZH)": {
        "name_en": "K\u00fcsnacht (ZH)",
        "name_de": "K\u00fcsnacht (ZH)",
        "name_fr": "K\u00fcsnacht (ZH)",
        "name_it": "K\u00fcsnacht (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jens": {
        "name_en": "Jens",
        "name_de": "Jens",
        "name_fr": "Jens",
        "name_it": "Jens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wimmis": {
        "name_en": "Wimmis",
        "name_de": "Wimmis",
        "name_fr": "Wimmis",
        "name_it": "Wimmis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Provence": {
        "name_en": "Provence",
        "name_de": "Provence",
        "name_fr": "Provence",
        "name_it": "Provence",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Balm bei G\u00fcnsberg": {
        "name_en": "Balm bei G\u00fcnsberg",
        "name_de": "Balm bei G\u00fcnsberg",
        "name_fr": "Balm bei G\u00fcnsberg",
        "name_it": "Balm bei G\u00fcnsberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Balm bei Gunsberg": {
        "name_en": "Balm bei G\u00fcnsberg",
        "name_de": "Balm bei G\u00fcnsberg",
        "name_fr": "Balm bei G\u00fcnsberg",
        "name_it": "Balm bei G\u00fcnsberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grafschaft": {
        "name_en": "Grafschaft",
        "name_de": "Grafschaft",
        "name_fr": "Grafschaft",
        "name_it": "Grafschaft",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Antoni": {
        "name_en": "St. Antoni",
        "name_de": "St. Antoni",
        "name_fr": "St. Antoni",
        "name_it": "St. Antoni",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00f6nenwerd": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenwerd",
        "name_de": "Sch\u00f6nenwerd",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenwerd",
        "name_it": "Sch\u00f6nenwerd",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schonenwerd": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenwerd",
        "name_de": "Sch\u00f6nenwerd",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenwerd",
        "name_it": "Sch\u00f6nenwerd",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Beurnev\u00e9sin": {
        "name_en": "Beurnev\u00e9sin",
        "name_de": "Beurnev\u00e9sin",
        "name_fr": "Beurnev\u00e9sin",
        "name_it": "Beurnev\u00e9sin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Beurnevesin": {
        "name_en": "Beurnev\u00e9sin",
        "name_de": "Beurnev\u00e9sin",
        "name_fr": "Beurnev\u00e9sin",
        "name_it": "Beurnev\u00e9sin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sutz-Lattrigen": {
        "name_en": "Sutz-Lattrigen",
        "name_de": "Sutz-Lattrigen",
        "name_fr": "Sutz-Lattrigen",
        "name_it": "Sutz-Lattrigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederwil (TG)": {
        "name_en": "Niederwil (TG)",
        "name_de": "Niederwil (TG)",
        "name_fr": "Niederwil (TG)",
        "name_it": "Niederwil (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amden": {
        "name_en": "Amden",
        "name_de": "Amden",
        "name_fr": "Amden",
        "name_it": "Amden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pratval": {
        "name_en": "Pratval",
        "name_de": "Pratval",
        "name_fr": "Pratval",
        "name_it": "Pratval",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Confignon": {
        "name_en": "Confignon",
        "name_de": "Confignon",
        "name_fr": "Confignon",
        "name_it": "Confignon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Certara": {
        "name_en": "Certara",
        "name_de": "Certara",
        "name_fr": "Certara",
        "name_it": "Certara",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grancy": {
        "name_en": "Grancy",
        "name_de": "Grancy",
        "name_fr": "Grancy",
        "name_it": "Grancy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reichenbach im Kandertal": {
        "name_en": "Reichenbach im Kandertal",
        "name_de": "Reichenbach im Kandertal",
        "name_fr": "Reichenbach im Kandertal",
        "name_it": "Reichenbach im Kandertal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuendorf": {
        "name_en": "Neuendorf",
        "name_de": "Neuendorf",
        "name_fr": "Neuendorf",
        "name_it": "Neuendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verwaltungskreis Bern-Mittelland": {
        "name_en": "Verwaltungskreis Bern-Mittelland",
        "name_de": "Verwaltungskreis Bern-Mittelland",
        "name_fr": "Verwaltungskreis Bern-Mittelland",
        "name_it": "Verwaltungskreis Bern-Mittelland",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Crassier": {
        "name_en": "Crassier",
        "name_de": "Crassier",
        "name_fr": "Crassier",
        "name_it": "Crassier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Greich": {
        "name_en": "Greich",
        "name_de": "Greich",
        "name_fr": "Greich",
        "name_it": "Greich",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gingins": {
        "name_en": "Gingins",
        "name_de": "Gingins",
        "name_fr": "Gingins",
        "name_it": "Gingins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Sulpice (NE)": {
        "name_en": "Saint-Sulpice (NE)",
        "name_de": "Saint-Sulpice (NE)",
        "name_fr": "Saint-Sulpice (NE)",
        "name_it": "Saint-Sulpice (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bullet": {
        "name_en": "Bullet",
        "name_de": "Bullet",
        "name_fr": "Bullet",
        "name_it": "Bullet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Punt Chamues-ch": {
        "name_en": "La Punt Chamues-ch",
        "name_de": "La Punt Chamues-ch",
        "name_fr": "La Punt Chamues-ch",
        "name_it": "La Punt Chamues-ch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neerach": {
        "name_en": "Neerach",
        "name_de": "Neerach",
        "name_fr": "Neerach",
        "name_it": "Neerach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lancy": {
        "name_en": "Lancy",
        "name_de": "Lancy",
        "name_fr": "Lancy",
        "name_it": "Lancy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Doppleschwand": {
        "name_en": "Doppleschwand",
        "name_de": "Doppleschwand",
        "name_fr": "Doppleschwand",
        "name_it": "Doppleschwand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dozwil": {
        "name_en": "Dozwil",
        "name_de": "Dozwil",
        "name_fr": "Dozwil",
        "name_it": "Dozwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2tel-Saint-Denis": {
        "name_en": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
        "name_de": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
        "name_fr": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
        "name_it": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chatel-Saint-Denis": {
        "name_en": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
        "name_de": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
        "name_fr": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
        "name_it": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Lugano": {
        "name_en": "Distretto di Lugano",
        "name_de": "Distretto di Lugano",
        "name_fr": "Distretto di Lugano",
        "name_it": "Distretto di Lugano",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Th\u00fcrnen": {
        "name_en": "Th\u00fcrnen",
        "name_de": "Th\u00fcrnen",
        "name_fr": "Th\u00fcrnen",
        "name_it": "Th\u00fcrnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thurnen": {
        "name_en": "Th\u00fcrnen",
        "name_de": "Th\u00fcrnen",
        "name_fr": "Th\u00fcrnen",
        "name_it": "Th\u00fcrnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uezwil": {
        "name_en": "Uezwil",
        "name_de": "Uezwil",
        "name_fr": "Uezwil",
        "name_it": "Uezwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sessa": {
        "name_en": "Sessa",
        "name_de": "Sessa",
        "name_fr": "Sessa",
        "name_it": "Sessa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hennens": {
        "name_en": "Hennens",
        "name_de": "Hennens",
        "name_fr": "Hennens",
        "name_it": "Hennens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Freienwil": {
        "name_en": "Freienwil",
        "name_de": "Freienwil",
        "name_fr": "Freienwil",
        "name_it": "Freienwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Val-de-Ruz": {
        "name_en": "Val-de-Ruz",
        "name_de": "Val-de-Ruz",
        "name_fr": "Val-de-Ruz",
        "name_it": "Val-de-Ruz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bowil": {
        "name_en": "Bowil",
        "name_de": "Bowil",
        "name_fr": "Bowil",
        "name_it": "Bowil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herrliberg": {
        "name_en": "Herrliberg",
        "name_de": "Herrliberg",
        "name_fr": "Herrliberg",
        "name_it": "Herrliberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Flurlingen": {
        "name_en": "Flurlingen",
        "name_de": "Flurlingen",
        "name_fr": "Flurlingen",
        "name_it": "Flurlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Champ\u00e9ry": {
        "name_en": "Champ\u00e9ry",
        "name_de": "Champ\u00e9ry",
        "name_fr": "Champ\u00e9ry",
        "name_it": "Champ\u00e9ry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Champery": {
        "name_en": "Champ\u00e9ry",
        "name_de": "Champ\u00e9ry",
        "name_fr": "Champ\u00e9ry",
        "name_it": "Champ\u00e9ry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberdorf (BL)": {
        "name_en": "Oberdorf (BL)",
        "name_de": "Oberdorf (BL)",
        "name_fr": "Oberdorf (BL)",
        "name_it": "Oberdorf (BL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wittenbach": {
        "name_en": "Wittenbach",
        "name_de": "Wittenbach",
        "name_fr": "Wittenbach",
        "name_it": "Wittenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gravesano": {
        "name_en": "Gravesano",
        "name_de": "Gravesano",
        "name_fr": "Gravesano",
        "name_it": "Gravesano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montanaire": {
        "name_en": "Montanaire",
        "name_de": "Montanaire",
        "name_fr": "Montanaire",
        "name_it": "Montanaire",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ausserferrera": {
        "name_en": "Ausserferrera",
        "name_de": "Ausserferrera",
        "name_fr": "Ausserferrera",
        "name_it": "Ausserferrera",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nidfurn": {
        "name_en": "Nidfurn",
        "name_de": "Nidfurn",
        "name_fr": "Nidfurn",
        "name_it": "Nidfurn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Spiringen": {
        "name_en": "Spiringen",
        "name_de": "Spiringen",
        "name_fr": "Spiringen",
        "name_it": "Spiringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cremin": {
        "name_en": "Cremin",
        "name_de": "Cremin",
        "name_fr": "Cremin",
        "name_it": "Cremin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "C\u00e9ligny": {
        "name_en": "C\u00e9ligny",
        "name_de": "C\u00e9ligny",
        "name_fr": "C\u00e9ligny",
        "name_it": "C\u00e9ligny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Celigny": {
        "name_en": "C\u00e9ligny",
        "name_de": "C\u00e9ligny",
        "name_fr": "C\u00e9ligny",
        "name_it": "C\u00e9ligny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schiers": {
        "name_en": "Schiers",
        "name_de": "Schiers",
        "name_fr": "Schiers",
        "name_it": "Schiers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Cierges": {
        "name_en": "Saint-Cierges",
        "name_de": "Saint-Cierges",
        "name_fr": "Saint-Cierges",
        "name_it": "Saint-Cierges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Siat": {
        "name_en": "Siat",
        "name_de": "Siat",
        "name_fr": "Siat",
        "name_it": "Siat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prangins": {
        "name_en": "Prangins",
        "name_de": "Prangins",
        "name_fr": "Prangins",
        "name_it": "Prangins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corminboeuf": {
        "name_en": "Corminboeuf",
        "name_de": "Corminboeuf",
        "name_fr": "Corminboeuf",
        "name_it": "Corminboeuf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bussy-Chardonney": {
        "name_en": "Bussy-Chardonney",
        "name_de": "Bussy-Chardonney",
        "name_fr": "Bussy-Chardonney",
        "name_it": "Bussy-Chardonney",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ascona": {
        "name_en": "Ascona",
        "name_de": "Ascona",
        "name_fr": "Ascona",
        "name_it": "Ascona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcetigen": {
        "name_en": "B\u00fcetigen",
        "name_de": "B\u00fcetigen",
        "name_fr": "B\u00fcetigen",
        "name_it": "B\u00fcetigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buetigen": {
        "name_en": "B\u00fcetigen",
        "name_de": "B\u00fcetigen",
        "name_fr": "B\u00fcetigen",
        "name_it": "B\u00fcetigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buus": {
        "name_en": "Buus",
        "name_de": "Buus",
        "name_fr": "Buus",
        "name_it": "Buus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Matten bei Interlaken": {
        "name_en": "Matten bei Interlaken",
        "name_de": "Matten bei Interlaken",
        "name_fr": "Matten bei Interlaken",
        "name_it": "Matten bei Interlaken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Locarno": {
        "name_en": "Locarno",
        "name_de": "Locarno",
        "name_fr": "Locarno",
        "name_it": "Locarno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Anwil": {
        "name_en": "Anwil",
        "name_de": "Anwil",
        "name_fr": "Anwil",
        "name_it": "Anwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Hinwil": {
        "name_en": "Bezirk Hinwil",
        "name_de": "Bezirk Hinwil",
        "name_fr": "Bezirk Hinwil",
        "name_it": "Bezirk Hinwil",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Monthey": {
        "name_en": "Monthey",
        "name_de": "Monthey",
        "name_fr": "Monthey",
        "name_it": "Monthey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rougemont": {
        "name_en": "Rougemont",
        "name_de": "Rougemont",
        "name_fr": "Rougemont",
        "name_it": "Rougemont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Greppen": {
        "name_en": "Greppen",
        "name_de": "Greppen",
        "name_fr": "Greppen",
        "name_it": "Greppen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Novalles": {
        "name_en": "Novalles",
        "name_de": "Novalles",
        "name_fr": "Novalles",
        "name_it": "Novalles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Weingarten": {
        "name_en": "Weingarten",
        "name_de": "Weingarten",
        "name_fr": "Weingarten",
        "name_it": "Weingarten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nufenen": {
        "name_en": "Nufenen",
        "name_de": "Nufenen",
        "name_fr": "Nufenen",
        "name_it": "Nufenen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruppoldsried": {
        "name_en": "Ruppoldsried",
        "name_de": "Ruppoldsried",
        "name_fr": "Ruppoldsried",
        "name_it": "Ruppoldsried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vauderens": {
        "name_en": "Vauderens",
        "name_de": "Vauderens",
        "name_fr": "Vauderens",
        "name_it": "Vauderens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Galmiz": {
        "name_en": "Galmiz",
        "name_de": "Galmiz",
        "name_fr": "Galmiz",
        "name_it": "Galmiz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Personico": {
        "name_en": "Personico",
        "name_de": "Personico",
        "name_fr": "Personico",
        "name_it": "Personico",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e9zard-Saint-Martin": {
        "name_en": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
        "name_de": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
        "name_fr": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
        "name_it": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chezard-Saint-Martin": {
        "name_en": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
        "name_de": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
        "name_fr": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
        "name_it": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Froideville": {
        "name_en": "Froideville",
        "name_de": "Froideville",
        "name_fr": "Froideville",
        "name_it": "Froideville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fraubrunnen": {
        "name_en": "Fraubrunnen",
        "name_de": "Fraubrunnen",
        "name_fr": "Fraubrunnen",
        "name_it": "Fraubrunnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00f6merswil": {
        "name_en": "R\u00f6merswil",
        "name_de": "R\u00f6merswil",
        "name_fr": "R\u00f6merswil",
        "name_it": "R\u00f6merswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romerswil": {
        "name_en": "R\u00f6merswil",
        "name_de": "R\u00f6merswil",
        "name_fr": "R\u00f6merswil",
        "name_it": "R\u00f6merswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cormagens": {
        "name_en": "Cormagens",
        "name_de": "Cormagens",
        "name_fr": "Cormagens",
        "name_it": "Cormagens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mont-Vully": {
        "name_en": "Mont-Vully",
        "name_de": "Mont-Vully",
        "name_fr": "Mont-Vully",
        "name_it": "Mont-Vully",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gelterkinden": {
        "name_en": "Gelterkinden",
        "name_de": "Gelterkinden",
        "name_fr": "Gelterkinden",
        "name_it": "Gelterkinden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00f6schenz": {
        "name_en": "R\u00f6schenz",
        "name_de": "R\u00f6schenz",
        "name_fr": "R\u00f6schenz",
        "name_it": "R\u00f6schenz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Roschenz": {
        "name_en": "R\u00f6schenz",
        "name_de": "R\u00f6schenz",
        "name_fr": "R\u00f6schenz",
        "name_it": "R\u00f6schenz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcschlikon": {
        "name_en": "R\u00fcschlikon",
        "name_de": "R\u00fcschlikon",
        "name_fr": "R\u00fcschlikon",
        "name_it": "R\u00fcschlikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruschlikon": {
        "name_en": "R\u00fcschlikon",
        "name_de": "R\u00fcschlikon",
        "name_fr": "R\u00fcschlikon",
        "name_it": "R\u00fcschlikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Soglio": {
        "name_en": "Soglio",
        "name_de": "Soglio",
        "name_fr": "Soglio",
        "name_it": "Soglio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcren (SO)": {
        "name_en": "B\u00fcren (SO)",
        "name_de": "B\u00fcren (SO)",
        "name_fr": "B\u00fcren (SO)",
        "name_it": "B\u00fcren (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buren (SO)": {
        "name_en": "B\u00fcren (SO)",
        "name_de": "B\u00fcren (SO)",
        "name_fr": "B\u00fcren (SO)",
        "name_it": "B\u00fcren (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Birsfelden": {
        "name_en": "Birsfelden",
        "name_de": "Birsfelden",
        "name_fr": "Birsfelden",
        "name_it": "Birsfelden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Baulmes": {
        "name_en": "Baulmes",
        "name_de": "Baulmes",
        "name_fr": "Baulmes",
        "name_it": "Baulmes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Andwil (SG)": {
        "name_en": "Andwil (SG)",
        "name_de": "Andwil (SG)",
        "name_fr": "Andwil (SG)",
        "name_it": "Andwil (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberwil bei B\u00fcren": {
        "name_en": "Oberwil bei B\u00fcren",
        "name_de": "Oberwil bei B\u00fcren",
        "name_fr": "Oberwil bei B\u00fcren",
        "name_it": "Oberwil bei B\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberwil bei Buren": {
        "name_en": "Oberwil bei B\u00fcren",
        "name_de": "Oberwil bei B\u00fcren",
        "name_fr": "Oberwil bei B\u00fcren",
        "name_it": "Oberwil bei B\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "W\u00e4denswil": {
        "name_en": "W\u00e4denswil",
        "name_de": "W\u00e4denswil",
        "name_fr": "W\u00e4denswil",
        "name_it": "W\u00e4denswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wadenswil": {
        "name_en": "W\u00e4denswil",
        "name_de": "W\u00e4denswil",
        "name_fr": "W\u00e4denswil",
        "name_it": "W\u00e4denswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wittnau": {
        "name_en": "Wittnau",
        "name_de": "Wittnau",
        "name_fr": "Wittnau",
        "name_it": "Wittnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reverolle": {
        "name_en": "Reverolle",
        "name_de": "Reverolle",
        "name_fr": "Reverolle",
        "name_it": "Reverolle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rossa": {
        "name_en": "Rossa",
        "name_de": "Rossa",
        "name_fr": "Rossa",
        "name_it": "Rossa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bettingen": {
        "name_en": "Bettingen",
        "name_de": "Bettingen",
        "name_fr": "Bettingen",
        "name_it": "Bettingen",
        "types": [
            "Municipality",
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Bronschhofen": {
        "name_en": "Bronschhofen",
        "name_de": "Bronschhofen",
        "name_fr": "Bronschhofen",
        "name_it": "Bronschhofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vuarmarens": {
        "name_en": "Vuarmarens",
        "name_de": "Vuarmarens",
        "name_fr": "Vuarmarens",
        "name_it": "Vuarmarens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Teufenthal (AG)": {
        "name_en": "Teufenthal (AG)",
        "name_de": "Teufenthal (AG)",
        "name_fr": "Teufenthal (AG)",
        "name_it": "Teufenthal (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mulegns": {
        "name_en": "Mulegns",
        "name_de": "Mulegns",
        "name_fr": "Mulegns",
        "name_it": "Mulegns",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Warth-Weiningen": {
        "name_en": "Warth-Weiningen",
        "name_de": "Warth-Weiningen",
        "name_fr": "Warth-Weiningen",
        "name_it": "Warth-Weiningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk St. Gallen": {
        "name_en": "Bezirk St. Gallen",
        "name_de": "Bezirk St. Gallen",
        "name_fr": "Bezirk St. Gallen",
        "name_it": "Bezirk St. Gallen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Pierrafortscha": {
        "name_en": "Pierrafortscha",
        "name_de": "Pierrafortscha",
        "name_fr": "Pierrafortscha",
        "name_it": "Pierrafortscha",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obermumpf": {
        "name_en": "Obermumpf",
        "name_de": "Obermumpf",
        "name_fr": "Obermumpf",
        "name_it": "Obermumpf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Martin (VS)": {
        "name_en": "Saint-Martin (VS)",
        "name_de": "Saint-Martin (VS)",
        "name_fr": "Saint-Martin (VS)",
        "name_it": "Saint-Martin (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zugersee (ZG)": {
        "name_en": "Zugersee (ZG)",
        "name_de": "Zugersee (ZG)",
        "name_fr": "Zugersee (ZG)",
        "name_it": "Zugersee (ZG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Friques": {
        "name_en": "Les Friques",
        "name_de": "Les Friques",
        "name_fr": "Les Friques",
        "name_it": "Les Friques",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-sur-Gl\u00e2ne": {
        "name_en": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
        "name_de": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
        "name_fr": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
        "name_it": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-sur-Glane": {
        "name_en": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
        "name_de": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
        "name_fr": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
        "name_it": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kesswil": {
        "name_en": "Kesswil",
        "name_de": "Kesswil",
        "name_fr": "Kesswil",
        "name_it": "Kesswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valcolla": {
        "name_en": "Valcolla",
        "name_de": "Valcolla",
        "name_fr": "Valcolla",
        "name_it": "Valcolla",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Laufen": {
        "name_en": "Bezirk Laufen",
        "name_de": "Bezirk Laufen",
        "name_fr": "Bezirk Laufen",
        "name_it": "Bezirk Laufen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Origlio": {
        "name_en": "Origlio",
        "name_de": "Origlio",
        "name_fr": "Origlio",
        "name_it": "Origlio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vermes": {
        "name_en": "Vermes",
        "name_de": "Vermes",
        "name_fr": "Vermes",
        "name_it": "Vermes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Appenzell Innerrhoden": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Innerrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Innerrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Int\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Interno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Appenzell Innerrhoden": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Innerrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Innerrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Int\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Interno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton d'Appenzell Rhodes-Int\u00e9rieures": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Innerrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Innerrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Int\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Interno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton d'Appenzell Rhodes-Interieures": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Innerrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Innerrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Int\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Interno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Appenzello Interno": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Innerrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Innerrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Int\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Interno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Stetten (SH)": {
        "name_en": "Stetten (SH)",
        "name_de": "Stetten (SH)",
        "name_fr": "Stetten (SH)",
        "name_it": "Stetten (SH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Spl\u00fcgen": {
        "name_en": "Spl\u00fcgen",
        "name_de": "Spl\u00fcgen",
        "name_fr": "Spl\u00fcgen",
        "name_it": "Spl\u00fcgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Splugen": {
        "name_en": "Spl\u00fcgen",
        "name_de": "Spl\u00fcgen",
        "name_fr": "Spl\u00fcgen",
        "name_it": "Spl\u00fcgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Medels im Rheinwald": {
        "name_en": "Medels im Rheinwald",
        "name_de": "Medels im Rheinwald",
        "name_fr": "Medels im Rheinwald",
        "name_it": "Medels im Rheinwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cr\u00e9mines": {
        "name_en": "Cr\u00e9mines",
        "name_de": "Cr\u00e9mines",
        "name_fr": "Cr\u00e9mines",
        "name_it": "Cr\u00e9mines",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cremines": {
        "name_en": "Cr\u00e9mines",
        "name_de": "Cr\u00e9mines",
        "name_fr": "Cr\u00e9mines",
        "name_it": "Cr\u00e9mines",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dittingen": {
        "name_en": "Dittingen",
        "name_de": "Dittingen",
        "name_fr": "Dittingen",
        "name_it": "Dittingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fuyens": {
        "name_en": "Fuyens",
        "name_de": "Fuyens",
        "name_fr": "Fuyens",
        "name_it": "Fuyens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Hochdorf": {
        "name_en": "Wahlkreis Hochdorf",
        "name_de": "Wahlkreis Hochdorf",
        "name_fr": "Wahlkreis Hochdorf",
        "name_it": "Wahlkreis Hochdorf",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Soulce": {
        "name_en": "Soulce",
        "name_de": "Soulce",
        "name_fr": "Soulce",
        "name_it": "Soulce",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hallau": {
        "name_en": "Hallau",
        "name_de": "Hallau",
        "name_fr": "Hallau",
        "name_it": "Hallau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lampenberg": {
        "name_en": "Lampenberg",
        "name_de": "Lampenberg",
        "name_fr": "Lampenberg",
        "name_it": "Lampenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buchs (LU)": {
        "name_en": "Buchs (LU)",
        "name_de": "Buchs (LU)",
        "name_fr": "Buchs (LU)",
        "name_it": "Buchs (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Centovalli": {
        "name_en": "Centovalli",
        "name_de": "Centovalli",
        "name_fr": "Centovalli",
        "name_it": "Centovalli",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Winterthur": {
        "name_en": "Bezirk Winterthur",
        "name_de": "Bezirk Winterthur",
        "name_fr": "Bezirk Winterthur",
        "name_it": "Bezirk Winterthur",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Rapperswil (SG)": {
        "name_en": "Rapperswil (SG)",
        "name_de": "Rapperswil (SG)",
        "name_fr": "Rapperswil (SG)",
        "name_it": "Rapperswil (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Says": {
        "name_en": "Says",
        "name_de": "Says",
        "name_fr": "Says",
        "name_it": "Says",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Goumois": {
        "name_en": "Goumois",
        "name_de": "Goumois",
        "name_fr": "Goumois",
        "name_it": "Goumois",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Breuleux": {
        "name_en": "Les Breuleux",
        "name_de": "Les Breuleux",
        "name_fr": "Les Breuleux",
        "name_it": "Les Breuleux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Avully": {
        "name_en": "Avully",
        "name_de": "Avully",
        "name_fr": "Avully",
        "name_it": "Avully",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcmlang": {
        "name_en": "R\u00fcmlang",
        "name_de": "R\u00fcmlang",
        "name_fr": "R\u00fcmlang",
        "name_it": "R\u00fcmlang",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rumlang": {
        "name_en": "R\u00fcmlang",
        "name_de": "R\u00fcmlang",
        "name_fr": "R\u00fcmlang",
        "name_it": "R\u00fcmlang",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kernenried": {
        "name_en": "Kernenried",
        "name_de": "Kernenried",
        "name_fr": "Kernenried",
        "name_it": "Kernenried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rehetobel": {
        "name_en": "Rehetobel",
        "name_de": "Rehetobel",
        "name_fr": "Rehetobel",
        "name_it": "Rehetobel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Vallemaggia": {
        "name_en": "Distretto di Vallemaggia",
        "name_de": "Distretto di Vallemaggia",
        "name_fr": "Distretto di Vallemaggia",
        "name_it": "Distretto di Vallemaggia",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Faoug": {
        "name_en": "Faoug",
        "name_de": "Faoug",
        "name_fr": "Faoug",
        "name_it": "Faoug",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Olivone": {
        "name_en": "Olivone",
        "name_de": "Olivone",
        "name_fr": "Olivone",
        "name_it": "Olivone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gersau": {
        "name_en": "Gersau",
        "name_de": "Gersau",
        "name_fr": "Gersau",
        "name_it": "Gersau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vaz/Obervaz": {
        "name_en": "Vaz/Obervaz",
        "name_de": "Vaz/Obervaz",
        "name_fr": "Vaz/Obervaz",
        "name_it": "Vaz/Obervaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton Ticino": {
        "name_en": "Canton Ticino",
        "name_de": "Kanton Tessin",
        "name_fr": "Canton du Tessin",
        "name_it": "Canton Ticino",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Tessin": {
        "name_en": "Canton Ticino",
        "name_de": "Kanton Tessin",
        "name_fr": "Canton du Tessin",
        "name_it": "Canton Ticino",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton du Tessin": {
        "name_en": "Canton Ticino",
        "name_de": "Kanton Tessin",
        "name_fr": "Canton du Tessin",
        "name_it": "Canton Ticino",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Littau": {
        "name_en": "Littau",
        "name_de": "Littau",
        "name_fr": "Littau",
        "name_it": "Littau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rossemaison": {
        "name_en": "Rossemaison",
        "name_de": "Rossemaison",
        "name_fr": "Rossemaison",
        "name_it": "Rossemaison",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chandolin": {
        "name_en": "Chandolin",
        "name_de": "Chandolin",
        "name_fr": "Chandolin",
        "name_it": "Chandolin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Portein": {
        "name_en": "Portein",
        "name_de": "Portein",
        "name_fr": "Portein",
        "name_it": "Portein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Trachselwald": {
        "name_en": "Amtsbezirk Trachselwald",
        "name_de": "Amtsbezirk Trachselwald",
        "name_fr": "Amtsbezirk Trachselwald",
        "name_it": "Amtsbezirk Trachselwald",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Wilihof": {
        "name_en": "Wilihof",
        "name_de": "Wilihof",
        "name_fr": "Wilihof",
        "name_it": "Wilihof",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Plaffeien": {
        "name_en": "Plaffeien",
        "name_de": "Plaffeien",
        "name_fr": "Plaffeien",
        "name_it": "Plaffeien",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Krinau": {
        "name_en": "Krinau",
        "name_de": "Krinau",
        "name_fr": "Krinau",
        "name_it": "Krinau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brienzwiler": {
        "name_en": "Brienzwiler",
        "name_de": "Brienzwiler",
        "name_fr": "Brienzwiler",
        "name_it": "Brienzwiler",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aeschi bei Spiez": {
        "name_en": "Aeschi bei Spiez",
        "name_de": "Aeschi bei Spiez",
        "name_fr": "Aeschi bei Spiez",
        "name_it": "Aeschi bei Spiez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bettenhausen": {
        "name_en": "Bettenhausen",
        "name_de": "Bettenhausen",
        "name_fr": "Bettenhausen",
        "name_it": "Bettenhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00f6zberg": {
        "name_en": "B\u00f6zberg",
        "name_de": "B\u00f6zberg",
        "name_fr": "B\u00f6zberg",
        "name_it": "B\u00f6zberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bozberg": {
        "name_en": "B\u00f6zberg",
        "name_de": "B\u00f6zberg",
        "name_fr": "B\u00f6zberg",
        "name_it": "B\u00f6zberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Oberlandquart": {
        "name_en": "Bezirk Oberlandquart",
        "name_de": "Bezirk Oberlandquart",
        "name_fr": "Bezirk Oberlandquart",
        "name_it": "Bezirk Oberlandquart",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Wangen (SZ)": {
        "name_en": "Wangen (SZ)",
        "name_de": "Wangen (SZ)",
        "name_fr": "Wangen (SZ)",
        "name_it": "Wangen (SZ)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Degersheim": {
        "name_en": "Degersheim",
        "name_de": "Degersheim",
        "name_fr": "Degersheim",
        "name_it": "Degersheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oerlikon": {
        "name_en": "Oerlikon",
        "name_de": "Oerlikon",
        "name_fr": "Oerlikon",
        "name_it": "Oerlikon",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Veyrier": {
        "name_en": "Veyrier",
        "name_de": "Veyrier",
        "name_fr": "Veyrier",
        "name_it": "Veyrier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00f6ttingen": {
        "name_en": "D\u00f6ttingen",
        "name_de": "D\u00f6ttingen",
        "name_fr": "D\u00f6ttingen",
        "name_it": "D\u00f6ttingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dottingen": {
        "name_en": "D\u00f6ttingen",
        "name_de": "D\u00f6ttingen",
        "name_fr": "D\u00f6ttingen",
        "name_it": "D\u00f6ttingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bibern (SO)": {
        "name_en": "Bibern (SO)",
        "name_de": "Bibern (SO)",
        "name_fr": "Bibern (SO)",
        "name_it": "Bibern (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Veysonnaz": {
        "name_en": "Veysonnaz",
        "name_de": "Veysonnaz",
        "name_fr": "Veysonnaz",
        "name_it": "Veysonnaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Egg": {
        "name_en": "Egg",
        "name_de": "Egg",
        "name_fr": "Egg",
        "name_it": "Egg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saatlen": {
        "name_en": "Saatlen",
        "name_de": "Saatlen",
        "name_fr": "Saatlen",
        "name_it": "Saatlen",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Winkel": {
        "name_en": "Winkel",
        "name_de": "Winkel",
        "name_fr": "Winkel",
        "name_it": "Winkel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mammern": {
        "name_en": "Mammern",
        "name_de": "Mammern",
        "name_fr": "Mammern",
        "name_it": "Mammern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Loveresse": {
        "name_en": "Loveresse",
        "name_de": "Loveresse",
        "name_fr": "Loveresse",
        "name_it": "Loveresse",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Susc\u00e9vaz": {
        "name_en": "Susc\u00e9vaz",
        "name_de": "Susc\u00e9vaz",
        "name_fr": "Susc\u00e9vaz",
        "name_it": "Susc\u00e9vaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Suscevaz": {
        "name_en": "Susc\u00e9vaz",
        "name_de": "Susc\u00e9vaz",
        "name_fr": "Susc\u00e9vaz",
        "name_it": "Susc\u00e9vaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Chaux-de-Fonds": {
        "name_en": "La Chaux-de-Fonds",
        "name_de": "La Chaux-de-Fonds",
        "name_fr": "La Chaux-de-Fonds",
        "name_it": "La Chaux-de-Fonds",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tobel": {
        "name_en": "Tobel",
        "name_de": "Tobel",
        "name_fr": "Tobel",
        "name_it": "Tobel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Coppet": {
        "name_en": "Coppet",
        "name_de": "Coppet",
        "name_fr": "Coppet",
        "name_it": "Coppet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Praz": {
        "name_en": "La Praz",
        "name_de": "La Praz",
        "name_fr": "La Praz",
        "name_it": "La Praz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Goppisberg": {
        "name_en": "Goppisberg",
        "name_de": "Goppisberg",
        "name_fr": "Goppisberg",
        "name_it": "Goppisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Istighofen": {
        "name_en": "Istighofen",
        "name_de": "Istighofen",
        "name_fr": "Istighofen",
        "name_it": "Istighofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "G\u00f6tighofen": {
        "name_en": "G\u00f6tighofen",
        "name_de": "G\u00f6tighofen",
        "name_fr": "G\u00f6tighofen",
        "name_it": "G\u00f6tighofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gotighofen": {
        "name_en": "G\u00f6tighofen",
        "name_de": "G\u00f6tighofen",
        "name_fr": "G\u00f6tighofen",
        "name_it": "G\u00f6tighofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cornaux": {
        "name_en": "Cornaux",
        "name_de": "Cornaux",
        "name_fr": "Cornaux",
        "name_it": "Cornaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sternenberg": {
        "name_en": "Sternenberg",
        "name_de": "Sternenberg",
        "name_fr": "Sternenberg",
        "name_it": "Sternenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirksfreies Gebiet Schaffhausen": {
        "name_en": "Bezirksfreies Gebiet Schaffhausen",
        "name_de": "Bezirksfreies Gebiet Schaffhausen",
        "name_fr": "Bezirksfreies Gebiet Schaffhausen",
        "name_it": "Bezirksfreies Gebiet Schaffhausen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Friesenberg": {
        "name_en": "Friesenberg",
        "name_de": "Friesenberg",
        "name_fr": "Friesenberg",
        "name_it": "Friesenberg",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Miglieglia": {
        "name_en": "Miglieglia",
        "name_de": "Miglieglia",
        "name_fr": "Miglieglia",
        "name_it": "Miglieglia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lamboing": {
        "name_en": "Lamboing",
        "name_de": "Lamboing",
        "name_fr": "Lamboing",
        "name_it": "Lamboing",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hauptwil": {
        "name_en": "Hauptwil",
        "name_de": "Hauptwil",
        "name_fr": "Hauptwil",
        "name_it": "Hauptwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcswangen": {
        "name_en": "M\u00fcswangen",
        "name_de": "M\u00fcswangen",
        "name_fr": "M\u00fcswangen",
        "name_it": "M\u00fcswangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muswangen": {
        "name_en": "M\u00fcswangen",
        "name_de": "M\u00fcswangen",
        "name_fr": "M\u00fcswangen",
        "name_it": "M\u00fcswangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langenthal": {
        "name_en": "Langenthal",
        "name_de": "Langenthal",
        "name_fr": "Langenthal",
        "name_it": "Langenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rasa": {
        "name_en": "Rasa",
        "name_de": "Rasa",
        "name_fr": "Rasa",
        "name_it": "Rasa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vandoeuvres": {
        "name_en": "Vandoeuvres",
        "name_de": "Vandoeuvres",
        "name_fr": "Vandoeuvres",
        "name_it": "Vandoeuvres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Murgenthal": {
        "name_en": "Murgenthal",
        "name_de": "Murgenthal",
        "name_fr": "Murgenthal",
        "name_it": "Murgenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pf\u00e4fers": {
        "name_en": "Pf\u00e4fers",
        "name_de": "Pf\u00e4fers",
        "name_fr": "Pf\u00e4fers",
        "name_it": "Pf\u00e4fers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pfafers": {
        "name_en": "Pf\u00e4fers",
        "name_de": "Pf\u00e4fers",
        "name_fr": "Pf\u00e4fers",
        "name_it": "Pf\u00e4fers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sion": {
        "name_en": "Sion",
        "name_de": "Sion",
        "name_fr": "Sion",
        "name_it": "Sion",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vesin": {
        "name_en": "Vesin",
        "name_de": "Vesin",
        "name_fr": "Vesin",
        "name_it": "Vesin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Monible": {
        "name_en": "Monible",
        "name_de": "Monible",
        "name_fr": "Monible",
        "name_it": "Monible",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lausen": {
        "name_en": "Lausen",
        "name_de": "Lausen",
        "name_fr": "Lausen",
        "name_it": "Lausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk G\u00f6sgen": {
        "name_en": "Bezirk G\u00f6sgen",
        "name_de": "Bezirk G\u00f6sgen",
        "name_fr": "Bezirk G\u00f6sgen",
        "name_it": "Bezirk G\u00f6sgen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Gosgen": {
        "name_en": "Bezirk G\u00f6sgen",
        "name_de": "Bezirk G\u00f6sgen",
        "name_fr": "Bezirk G\u00f6sgen",
        "name_it": "Bezirk G\u00f6sgen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Biel": {
        "name_en": "Amtsbezirk Biel",
        "name_de": "Amtsbezirk Biel",
        "name_fr": "Amtsbezirk Biel",
        "name_it": "Amtsbezirk Biel",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Farnern": {
        "name_en": "Farnern",
        "name_de": "Farnern",
        "name_fr": "Farnern",
        "name_it": "Farnern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00f6nengrund": {
        "name_en": "Sch\u00f6nengrund",
        "name_de": "Sch\u00f6nengrund",
        "name_fr": "Sch\u00f6nengrund",
        "name_it": "Sch\u00f6nengrund",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schonengrund": {
        "name_en": "Sch\u00f6nengrund",
        "name_de": "Sch\u00f6nengrund",
        "name_fr": "Sch\u00f6nengrund",
        "name_it": "Sch\u00f6nengrund",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Oberrheintal": {
        "name_en": "Bezirk Oberrheintal",
        "name_de": "Bezirk Oberrheintal",
        "name_fr": "Bezirk Oberrheintal",
        "name_it": "Bezirk Oberrheintal",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Wislikofen": {
        "name_en": "Wislikofen",
        "name_de": "Wislikofen",
        "name_fr": "Wislikofen",
        "name_it": "Wislikofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bleienbach": {
        "name_en": "Bleienbach",
        "name_de": "Bleienbach",
        "name_fr": "Bleienbach",
        "name_it": "Bleienbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Posat": {
        "name_en": "Posat",
        "name_de": "Posat",
        "name_fr": "Posat",
        "name_it": "Posat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirksfreies Gebiet Thurgau": {
        "name_en": "Bezirksfreies Gebiet Thurgau",
        "name_de": "Bezirksfreies Gebiet Thurgau",
        "name_fr": "Bezirksfreies Gebiet Thurgau",
        "name_it": "Bezirksfreies Gebiet Thurgau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Rottenschwil": {
        "name_en": "Rottenschwil",
        "name_de": "Rottenschwil",
        "name_fr": "Rottenschwil",
        "name_it": "Rottenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Maur": {
        "name_en": "Maur",
        "name_de": "Maur",
        "name_fr": "Maur",
        "name_it": "Maur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Albinen": {
        "name_en": "Albinen",
        "name_de": "Albinen",
        "name_fr": "Albinen",
        "name_it": "Albinen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Icogne": {
        "name_en": "Icogne",
        "name_de": "Icogne",
        "name_fr": "Icogne",
        "name_it": "Icogne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Manno": {
        "name_en": "Manno",
        "name_de": "Manno",
        "name_fr": "Manno",
        "name_it": "Manno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pr\u00e9verenges": {
        "name_en": "Pr\u00e9verenges",
        "name_de": "Pr\u00e9verenges",
        "name_fr": "Pr\u00e9verenges",
        "name_it": "Pr\u00e9verenges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Preverenges": {
        "name_en": "Pr\u00e9verenges",
        "name_de": "Pr\u00e9verenges",
        "name_fr": "Pr\u00e9verenges",
        "name_it": "Pr\u00e9verenges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Feldbrunnen-St. Niklaus": {
        "name_en": "Feldbrunnen-St. Niklaus",
        "name_de": "Feldbrunnen-St. Niklaus",
        "name_fr": "Feldbrunnen-St. Niklaus",
        "name_it": "Feldbrunnen-St. Niklaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pregny-Chamb\u00e9sy": {
        "name_en": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
        "name_de": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
        "name_fr": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
        "name_it": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pregny-Chambesy": {
        "name_en": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
        "name_de": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
        "name_fr": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
        "name_it": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Clarmont": {
        "name_en": "Clarmont",
        "name_de": "Clarmont",
        "name_fr": "Clarmont",
        "name_it": "Clarmont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Salmsach": {
        "name_en": "Salmsach",
        "name_de": "Salmsach",
        "name_fr": "Salmsach",
        "name_it": "Salmsach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wagenhausen": {
        "name_en": "Wagenhausen",
        "name_de": "Wagenhausen",
        "name_fr": "Wagenhausen",
        "name_it": "Wagenhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fribourg": {
        "name_en": "Fribourg",
        "name_de": "Fribourg",
        "name_fr": "Fribourg",
        "name_it": "Fribourg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wettingen": {
        "name_en": "Wettingen",
        "name_de": "Wettingen",
        "name_fr": "Wettingen",
        "name_it": "Wettingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vulliens": {
        "name_en": "Vulliens",
        "name_de": "Vulliens",
        "name_fr": "Vulliens",
        "name_it": "Vulliens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tomils": {
        "name_en": "Tomils",
        "name_de": "Tomils",
        "name_fr": "Tomils",
        "name_it": "Tomils",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reitnau": {
        "name_en": "Reitnau",
        "name_de": "Reitnau",
        "name_fr": "Reitnau",
        "name_it": "Reitnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jenins": {
        "name_en": "Jenins",
        "name_de": "Jenins",
        "name_fr": "Jenins",
        "name_it": "Jenins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Paudex": {
        "name_en": "Paudex",
        "name_de": "Paudex",
        "name_fr": "Paudex",
        "name_it": "Paudex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gentilino": {
        "name_en": "Gentilino",
        "name_de": "Gentilino",
        "name_fr": "Gentilino",
        "name_it": "Gentilino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arnex-sur-Orbe": {
        "name_en": "Arnex-sur-Orbe",
        "name_de": "Arnex-sur-Orbe",
        "name_fr": "Arnex-sur-Orbe",
        "name_it": "Arnex-sur-Orbe",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cronay": {
        "name_en": "Cronay",
        "name_de": "Cronay",
        "name_fr": "Cronay",
        "name_it": "Cronay",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zollikon": {
        "name_en": "Zollikon",
        "name_de": "Zollikon",
        "name_fr": "Zollikon",
        "name_it": "Zollikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rennaz": {
        "name_en": "Rennaz",
        "name_de": "Rennaz",
        "name_fr": "Rennaz",
        "name_it": "Rennaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lauenen": {
        "name_en": "Lauenen",
        "name_de": "Lauenen",
        "name_fr": "Lauenen",
        "name_it": "Lauenen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Matran": {
        "name_en": "Matran",
        "name_de": "Matran",
        "name_fr": "Matran",
        "name_it": "Matran",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Autigny": {
        "name_en": "Autigny",
        "name_de": "Autigny",
        "name_fr": "Autigny",
        "name_it": "Autigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wattenwil": {
        "name_en": "Wattenwil",
        "name_de": "Wattenwil",
        "name_fr": "Wattenwil",
        "name_it": "Wattenwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Appenzell Ausserrhoden": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Ausserrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Ausserrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Esterno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Appenzell Ausserrhoden": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Ausserrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Ausserrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Esterno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton d'Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Ausserrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Ausserrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Esterno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton d'Appenzell Rhodes-Exterieures": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Ausserrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Ausserrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Esterno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Appenzello Esterno": {
        "name_en": "Canton of Appenzell Ausserrhoden",
        "name_de": "Kanton Appenzell Ausserrhoden",
        "name_fr": "Canton d'Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures",
        "name_it": "Cantone di Appenzello Esterno",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Gachnang": {
        "name_en": "Gachnang",
        "name_de": "Gachnang",
        "name_fr": "Gachnang",
        "name_it": "Gachnang",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District du Val-de-Travers": {
        "name_en": "District du Val-de-Travers",
        "name_de": "District du Val-de-Travers",
        "name_fr": "District du Val-de-Travers",
        "name_it": "District du Val-de-Travers",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Glarus S\u00fcd": {
        "name_en": "Glarus S\u00fcd",
        "name_de": "Glarus S\u00fcd",
        "name_fr": "Glarus S\u00fcd",
        "name_it": "Glarus S\u00fcd",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Glarus Sud": {
        "name_en": "Glarus S\u00fcd",
        "name_de": "Glarus S\u00fcd",
        "name_fr": "Glarus S\u00fcd",
        "name_it": "Glarus S\u00fcd",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Regensdorf": {
        "name_en": "Regensdorf",
        "name_de": "Regensdorf",
        "name_fr": "Regensdorf",
        "name_it": "Regensdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Siegershausen": {
        "name_en": "Siegershausen",
        "name_de": "Siegershausen",
        "name_fr": "Siegershausen",
        "name_it": "Siegershausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lanterswil": {
        "name_en": "Lanterswil",
        "name_de": "Lanterswil",
        "name_fr": "Lanterswil",
        "name_it": "Lanterswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterendingen": {
        "name_en": "Unterendingen",
        "name_de": "Unterendingen",
        "name_fr": "Unterendingen",
        "name_it": "Unterendingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sulz (AG)": {
        "name_en": "Sulz (AG)",
        "name_de": "Sulz (AG)",
        "name_fr": "Sulz (AG)",
        "name_it": "Sulz (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcti (GL)": {
        "name_en": "R\u00fcti (GL)",
        "name_de": "R\u00fcti (GL)",
        "name_fr": "R\u00fcti (GL)",
        "name_it": "R\u00fcti (GL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruti (GL)": {
        "name_en": "R\u00fcti (GL)",
        "name_de": "R\u00fcti (GL)",
        "name_fr": "R\u00fcti (GL)",
        "name_it": "R\u00fcti (GL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villnachern": {
        "name_en": "Villnachern",
        "name_de": "Villnachern",
        "name_fr": "Villnachern",
        "name_it": "Villnachern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sala Capriasca": {
        "name_en": "Sala Capriasca",
        "name_de": "Sala Capriasca",
        "name_fr": "Sala Capriasca",
        "name_it": "Sala Capriasca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Birmensdorf (ZH)": {
        "name_en": "Birmensdorf (ZH)",
        "name_de": "Birmensdorf (ZH)",
        "name_fr": "Birmensdorf (ZH)",
        "name_it": "Birmensdorf (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marchissy": {
        "name_en": "Marchissy",
        "name_de": "Marchissy",
        "name_fr": "Marchissy",
        "name_it": "Marchissy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Court\u00e9telle": {
        "name_en": "Court\u00e9telle",
        "name_de": "Court\u00e9telle",
        "name_fr": "Court\u00e9telle",
        "name_it": "Court\u00e9telle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courtetelle": {
        "name_en": "Court\u00e9telle",
        "name_de": "Court\u00e9telle",
        "name_fr": "Court\u00e9telle",
        "name_it": "Court\u00e9telle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hirzel": {
        "name_en": "Hirzel",
        "name_de": "Hirzel",
        "name_fr": "Hirzel",
        "name_it": "Hirzel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Weinegg": {
        "name_en": "Weinegg",
        "name_de": "Weinegg",
        "name_fr": "Weinegg",
        "name_it": "Weinegg",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Liedertswil": {
        "name_en": "Liedertswil",
        "name_de": "Liedertswil",
        "name_fr": "Liedertswil",
        "name_it": "Liedertswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Opfershofen (TG)": {
        "name_en": "Opfershofen (TG)",
        "name_de": "Opfershofen (TG)",
        "name_fr": "Opfershofen (TG)",
        "name_it": "Opfershofen (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Opfikon": {
        "name_en": "Opfikon",
        "name_de": "Opfikon",
        "name_fr": "Opfikon",
        "name_it": "Opfikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Merzligen": {
        "name_en": "Merzligen",
        "name_de": "Merzligen",
        "name_fr": "Merzligen",
        "name_it": "Merzligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-Mendraz": {
        "name_en": "Villars-Mendraz",
        "name_de": "Villars-Mendraz",
        "name_fr": "Villars-Mendraz",
        "name_it": "Villars-Mendraz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morens (FR)": {
        "name_en": "Morens (FR)",
        "name_de": "Morens (FR)",
        "name_fr": "Morens (FR)",
        "name_it": "Morens (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Charrat": {
        "name_en": "Charrat",
        "name_de": "Charrat",
        "name_fr": "Charrat",
        "name_it": "Charrat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Liebistorf": {
        "name_en": "Liebistorf",
        "name_de": "Liebistorf",
        "name_fr": "Liebistorf",
        "name_it": "Liebistorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Laupen": {
        "name_en": "Amtsbezirk Laupen",
        "name_de": "Amtsbezirk Laupen",
        "name_fr": "Amtsbezirk Laupen",
        "name_it": "Amtsbezirk Laupen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Villars-sous-Mont": {
        "name_en": "Villars-sous-Mont",
        "name_de": "Villars-sous-Mont",
        "name_fr": "Villars-sous-Mont",
        "name_it": "Villars-sous-Mont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pfeffingen": {
        "name_en": "Pfeffingen",
        "name_de": "Pfeffingen",
        "name_fr": "Pfeffingen",
        "name_it": "Pfeffingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ecublens (FR)": {
        "name_en": "Ecublens (FR)",
        "name_de": "Ecublens (FR)",
        "name_fr": "Ecublens (FR)",
        "name_it": "Ecublens (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00f6zen": {
        "name_en": "B\u00f6zen",
        "name_de": "B\u00f6zen",
        "name_fr": "B\u00f6zen",
        "name_it": "B\u00f6zen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bozen": {
        "name_en": "B\u00f6zen",
        "name_de": "B\u00f6zen",
        "name_fr": "B\u00f6zen",
        "name_it": "B\u00f6zen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District du Locle": {
        "name_en": "District du Locle",
        "name_de": "District du Locle",
        "name_fr": "District du Locle",
        "name_it": "District du Locle",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Canton Neuch\u00e2tel": {
        "name_en": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "Kanton Neuenburg",
        "name_fr": "Canton de Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton Neuchatel": {
        "name_en": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "Kanton Neuenburg",
        "name_fr": "Canton de Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Neuenburg": {
        "name_en": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "Kanton Neuenburg",
        "name_fr": "Canton de Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Neuch\u00e2tel": {
        "name_en": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "Kanton Neuenburg",
        "name_fr": "Canton de Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Neuchatel": {
        "name_en": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "Kanton Neuenburg",
        "name_fr": "Canton de Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "Canton Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Gimel": {
        "name_en": "Gimel",
        "name_de": "Gimel",
        "name_fr": "Gimel",
        "name_it": "Gimel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Naters": {
        "name_en": "Naters",
        "name_de": "Naters",
        "name_fr": "Naters",
        "name_it": "Naters",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montet (Broye)": {
        "name_en": "Montet (Broye)",
        "name_de": "Montet (Broye)",
        "name_fr": "Montet (Broye)",
        "name_it": "Montet (Broye)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Soubey": {
        "name_en": "Soubey",
        "name_de": "Soubey",
        "name_fr": "Soubey",
        "name_it": "Soubey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Middes": {
        "name_en": "Middes",
        "name_de": "Middes",
        "name_fr": "Middes",
        "name_it": "Middes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rothenhausen": {
        "name_en": "Rothenhausen",
        "name_de": "Rothenhausen",
        "name_fr": "Rothenhausen",
        "name_it": "Rothenhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aawangen": {
        "name_en": "Aawangen",
        "name_de": "Aawangen",
        "name_fr": "Aawangen",
        "name_it": "Aawangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altst\u00e4tten": {
        "name_en": "Altst\u00e4tten",
        "name_de": "Altst\u00e4tten",
        "name_fr": "Altst\u00e4tten",
        "name_it": "Altst\u00e4tten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altstatten": {
        "name_en": "Altst\u00e4tten",
        "name_de": "Altst\u00e4tten",
        "name_fr": "Altst\u00e4tten",
        "name_it": "Altst\u00e4tten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Treyvaux": {
        "name_en": "Treyvaux",
        "name_de": "Treyvaux",
        "name_fr": "Treyvaux",
        "name_it": "Treyvaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "W\u00fcrenlos": {
        "name_en": "W\u00fcrenlos",
        "name_de": "W\u00fcrenlos",
        "name_fr": "W\u00fcrenlos",
        "name_it": "W\u00fcrenlos",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wurenlos": {
        "name_en": "W\u00fcrenlos",
        "name_de": "W\u00fcrenlos",
        "name_fr": "W\u00fcrenlos",
        "name_it": "W\u00fcrenlos",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Vaud": {
        "name_en": "Le Vaud",
        "name_de": "Le Vaud",
        "name_fr": "Le Vaud",
        "name_it": "Le Vaud",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Heimberg": {
        "name_en": "Heimberg",
        "name_de": "Heimberg",
        "name_fr": "Heimberg",
        "name_it": "Heimberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Innerthal": {
        "name_en": "Innerthal",
        "name_de": "Innerthal",
        "name_fr": "Innerthal",
        "name_it": "Innerthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Fribourg": {
        "name_en": "Canton of Fribourg",
        "name_de": "Kanton Freiburg",
        "name_fr": "Canton de Fribourg",
        "name_it": "Cantone di Friburgo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Freiburg": {
        "name_en": "Canton of Fribourg",
        "name_de": "Kanton Freiburg",
        "name_fr": "Canton de Fribourg",
        "name_it": "Cantone di Friburgo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Fribourg": {
        "name_en": "Canton of Fribourg",
        "name_de": "Kanton Freiburg",
        "name_fr": "Canton de Fribourg",
        "name_it": "Cantone di Friburgo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Friburgo": {
        "name_en": "Canton of Fribourg",
        "name_de": "Kanton Freiburg",
        "name_fr": "Canton de Fribourg",
        "name_it": "Cantone di Friburgo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Hefenhofen": {
        "name_en": "Hefenhofen",
        "name_de": "Hefenhofen",
        "name_fr": "Hefenhofen",
        "name_it": "Hefenhofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bioley-Orjulaz": {
        "name_en": "Bioley-Orjulaz",
        "name_de": "Bioley-Orjulaz",
        "name_fr": "Bioley-Orjulaz",
        "name_it": "Bioley-Orjulaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diemtigen": {
        "name_en": "Diemtigen",
        "name_de": "Diemtigen",
        "name_fr": "Diemtigen",
        "name_it": "Diemtigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Epsach": {
        "name_en": "Epsach",
        "name_de": "Epsach",
        "name_fr": "Epsach",
        "name_it": "Epsach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Del\u00e9mont": {
        "name_en": "Del\u00e9mont",
        "name_de": "Del\u00e9mont",
        "name_fr": "Del\u00e9mont",
        "name_it": "Del\u00e9mont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Delemont": {
        "name_en": "Del\u00e9mont",
        "name_de": "Del\u00e9mont",
        "name_fr": "Del\u00e9mont",
        "name_it": "Del\u00e9mont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rietheim": {
        "name_en": "Rietheim",
        "name_de": "Rietheim",
        "name_fr": "Rietheim",
        "name_it": "Rietheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Andeer": {
        "name_en": "Andeer",
        "name_de": "Andeer",
        "name_fr": "Andeer",
        "name_it": "Andeer",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Augio": {
        "name_en": "Augio",
        "name_de": "Augio",
        "name_fr": "Augio",
        "name_it": "Augio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Moutier": {
        "name_en": "District de Moutier",
        "name_de": "District de Moutier",
        "name_fr": "District de Moutier",
        "name_it": "District de Moutier",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Bischofszell": {
        "name_en": "Bezirk Bischofszell",
        "name_de": "Bezirk Bischofszell",
        "name_fr": "Bezirk Bischofszell",
        "name_it": "Bezirk Bischofszell",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Buchrain": {
        "name_en": "Buchrain",
        "name_de": "Buchrain",
        "name_fr": "Buchrain",
        "name_it": "Buchrain",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Solothurn": {
        "name_en": "Solothurn",
        "name_de": "Solothurn",
        "name_fr": "Solothurn",
        "name_it": "Solothurn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Braggio": {
        "name_en": "Braggio",
        "name_de": "Braggio",
        "name_fr": "Braggio",
        "name_it": "Braggio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Genthod": {
        "name_en": "Genthod",
        "name_de": "Genthod",
        "name_fr": "Genthod",
        "name_it": "Genthod",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ursy": {
        "name_en": "Ursy",
        "name_de": "Ursy",
        "name_fr": "Ursy",
        "name_it": "Ursy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sarmenstorf": {
        "name_en": "Sarmenstorf",
        "name_de": "Sarmenstorf",
        "name_fr": "Sarmenstorf",
        "name_it": "Sarmenstorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Inkwil": {
        "name_en": "Inkwil",
        "name_de": "Inkwil",
        "name_fr": "Inkwil",
        "name_it": "Inkwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Erlen": {
        "name_en": "Erlen",
        "name_de": "Erlen",
        "name_fr": "Erlen",
        "name_it": "Erlen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ulrichen": {
        "name_en": "Ulrichen",
        "name_de": "Ulrichen",
        "name_fr": "Ulrichen",
        "name_it": "Ulrichen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brislach": {
        "name_en": "Brislach",
        "name_de": "Brislach",
        "name_fr": "Brislach",
        "name_it": "Brislach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seengen": {
        "name_en": "Seengen",
        "name_de": "Seengen",
        "name_fr": "Seengen",
        "name_it": "Seengen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Breil/Brigels": {
        "name_en": "Breil/Brigels",
        "name_de": "Breil/Brigels",
        "name_fr": "Breil/Brigels",
        "name_it": "Breil/Brigels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seiry": {
        "name_en": "Seiry",
        "name_de": "Seiry",
        "name_fr": "Seiry",
        "name_it": "Seiry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Haute-Ajoie": {
        "name_en": "Haute-Ajoie",
        "name_de": "Haute-Ajoie",
        "name_fr": "Haute-Ajoie",
        "name_it": "Haute-Ajoie",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Sonnaz": {
        "name_en": "La Sonnaz",
        "name_de": "La Sonnaz",
        "name_fr": "La Sonnaz",
        "name_it": "La Sonnaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corban": {
        "name_en": "Corban",
        "name_de": "Corban",
        "name_fr": "Corban",
        "name_it": "Corban",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Frutigen": {
        "name_en": "Frutigen",
        "name_de": "Frutigen",
        "name_fr": "Frutigen",
        "name_it": "Frutigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Soyhi\u00e8res": {
        "name_en": "Soyhi\u00e8res",
        "name_de": "Soyhi\u00e8res",
        "name_fr": "Soyhi\u00e8res",
        "name_it": "Soyhi\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Soyhieres": {
        "name_en": "Soyhi\u00e8res",
        "name_de": "Soyhi\u00e8res",
        "name_fr": "Soyhi\u00e8res",
        "name_it": "Soyhi\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Coldrerio": {
        "name_en": "Coldrerio",
        "name_de": "Coldrerio",
        "name_fr": "Coldrerio",
        "name_it": "Coldrerio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vechigen": {
        "name_en": "Vechigen",
        "name_de": "Vechigen",
        "name_fr": "Vechigen",
        "name_it": "Vechigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Denens": {
        "name_en": "Denens",
        "name_de": "Denens",
        "name_fr": "Denens",
        "name_it": "Denens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Iselin": {
        "name_en": "Iselin",
        "name_de": "Iselin",
        "name_fr": "Iselin",
        "name_it": "Iselin",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Matzingen": {
        "name_en": "Matzingen",
        "name_de": "Matzingen",
        "name_fr": "Matzingen",
        "name_it": "Matzingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuhausen am Rheinfall": {
        "name_en": "Neuhausen am Rheinfall",
        "name_de": "Neuhausen am Rheinfall",
        "name_fr": "Neuhausen am Rheinfall",
        "name_it": "Neuhausen am Rheinfall",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00e4nnedorf": {
        "name_en": "M\u00e4nnedorf",
        "name_de": "M\u00e4nnedorf",
        "name_fr": "M\u00e4nnedorf",
        "name_it": "M\u00e4nnedorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mannedorf": {
        "name_en": "M\u00e4nnedorf",
        "name_de": "M\u00e4nnedorf",
        "name_fr": "M\u00e4nnedorf",
        "name_it": "M\u00e4nnedorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bramois": {
        "name_en": "Bramois",
        "name_de": "Bramois",
        "name_fr": "Bramois",
        "name_it": "Bramois",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bellwald": {
        "name_en": "Bellwald",
        "name_de": "Bellwald",
        "name_fr": "Bellwald",
        "name_it": "Bellwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Hauts-Geneveys": {
        "name_en": "Les Hauts-Geneveys",
        "name_de": "Les Hauts-Geneveys",
        "name_fr": "Les Hauts-Geneveys",
        "name_it": "Les Hauts-Geneveys",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kaiseraugst": {
        "name_en": "Kaiseraugst",
        "name_de": "Kaiseraugst",
        "name_fr": "Kaiseraugst",
        "name_it": "Kaiseraugst",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fusio": {
        "name_en": "Fusio",
        "name_de": "Fusio",
        "name_fr": "Fusio",
        "name_it": "Fusio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Landquart": {
        "name_en": "Region Landquart",
        "name_de": "Region Landquart",
        "name_fr": "Region Landquart",
        "name_it": "Region Landquart",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Morcote": {
        "name_en": "Morcote",
        "name_de": "Morcote",
        "name_fr": "Morcote",
        "name_it": "Morcote",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kriens": {
        "name_en": "Kriens",
        "name_de": "Kriens",
        "name_fr": "Kriens",
        "name_it": "Kriens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kallern": {
        "name_en": "Kallern",
        "name_de": "Kallern",
        "name_fr": "Kallern",
        "name_it": "Kallern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tecknau": {
        "name_en": "Tecknau",
        "name_de": "Tecknau",
        "name_fr": "Tecknau",
        "name_it": "Tecknau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ottenbach": {
        "name_en": "Ottenbach",
        "name_de": "Ottenbach",
        "name_fr": "Ottenbach",
        "name_it": "Ottenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courchapoix": {
        "name_en": "Courchapoix",
        "name_de": "Courchapoix",
        "name_fr": "Courchapoix",
        "name_it": "Courchapoix",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Goumoens-la-Ville": {
        "name_en": "Goumoens-la-Ville",
        "name_de": "Goumoens-la-Ville",
        "name_fr": "Goumoens-la-Ville",
        "name_it": "Goumoens-la-Ville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Castagnola": {
        "name_en": "Castagnola",
        "name_de": "Castagnola",
        "name_fr": "Castagnola",
        "name_it": "Castagnola",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rueun": {
        "name_en": "Rueun",
        "name_de": "Rueun",
        "name_fr": "Rueun",
        "name_it": "Rueun",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Aubin (FR)": {
        "name_en": "Saint-Aubin (FR)",
        "name_de": "Saint-Aubin (FR)",
        "name_fr": "Saint-Aubin (FR)",
        "name_it": "Saint-Aubin (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montagny-la-Ville": {
        "name_en": "Montagny-la-Ville",
        "name_de": "Montagny-la-Ville",
        "name_fr": "Montagny-la-Ville",
        "name_it": "Montagny-la-Ville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Val-de-Charmey": {
        "name_en": "Val-de-Charmey",
        "name_de": "Val-de-Charmey",
        "name_fr": "Val-de-Charmey",
        "name_it": "Val-de-Charmey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberbipp": {
        "name_en": "Oberbipp",
        "name_de": "Oberbipp",
        "name_fr": "Oberbipp",
        "name_it": "Oberbipp",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcegsau": {
        "name_en": "R\u00fcegsau",
        "name_de": "R\u00fcegsau",
        "name_fr": "R\u00fcegsau",
        "name_it": "R\u00fcegsau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruegsau": {
        "name_en": "R\u00fcegsau",
        "name_de": "R\u00fcegsau",
        "name_fr": "R\u00fcegsau",
        "name_it": "R\u00fcegsau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nieder\u00f6nz": {
        "name_en": "Nieder\u00f6nz",
        "name_de": "Nieder\u00f6nz",
        "name_fr": "Nieder\u00f6nz",
        "name_it": "Nieder\u00f6nz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederonz": {
        "name_en": "Nieder\u00f6nz",
        "name_de": "Nieder\u00f6nz",
        "name_fr": "Nieder\u00f6nz",
        "name_it": "Nieder\u00f6nz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lohn-Ammannsegg": {
        "name_en": "Lohn-Ammannsegg",
        "name_de": "Lohn-Ammannsegg",
        "name_fr": "Lohn-Ammannsegg",
        "name_it": "Lohn-Ammannsegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwendibach": {
        "name_en": "Schwendibach",
        "name_de": "Schwendibach",
        "name_fr": "Schwendibach",
        "name_it": "Schwendibach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Glattal": {
        "name_en": "Region Glattal",
        "name_de": "Region Glattal",
        "name_fr": "Region Glattal",
        "name_it": "Region Glattal",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Gsteig": {
        "name_en": "Gsteig",
        "name_de": "Gsteig",
        "name_fr": "Gsteig",
        "name_it": "Gsteig",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neirivue": {
        "name_en": "Neirivue",
        "name_de": "Neirivue",
        "name_fr": "Neirivue",
        "name_it": "Neirivue",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Charmoille": {
        "name_en": "Charmoille",
        "name_de": "Charmoille",
        "name_fr": "Charmoille",
        "name_it": "Charmoille",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aesch (BL)": {
        "name_en": "Aesch (BL)",
        "name_de": "Aesch (BL)",
        "name_fr": "Aesch (BL)",
        "name_it": "Aesch (BL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Orzens": {
        "name_en": "Orzens",
        "name_de": "Orzens",
        "name_fr": "Orzens",
        "name_it": "Orzens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ritzingen": {
        "name_en": "Ritzingen",
        "name_de": "Ritzingen",
        "name_fr": "Ritzingen",
        "name_it": "Ritzingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Haut-Vully": {
        "name_en": "Haut-Vully",
        "name_de": "Haut-Vully",
        "name_fr": "Haut-Vully",
        "name_it": "Haut-Vully",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2tonnaye": {
        "name_en": "Ch\u00e2tonnaye",
        "name_de": "Ch\u00e2tonnaye",
        "name_fr": "Ch\u00e2tonnaye",
        "name_it": "Ch\u00e2tonnaye",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chatonnaye": {
        "name_en": "Ch\u00e2tonnaye",
        "name_de": "Ch\u00e2tonnaye",
        "name_fr": "Ch\u00e2tonnaye",
        "name_it": "Ch\u00e2tonnaye",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gondiswil": {
        "name_en": "Gondiswil",
        "name_de": "Gondiswil",
        "name_fr": "Gondiswil",
        "name_it": "Gondiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lommiswil": {
        "name_en": "Lommiswil",
        "name_de": "Lommiswil",
        "name_fr": "Lommiswil",
        "name_it": "Lommiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Locarno": {
        "name_en": "Distretto di Locarno",
        "name_de": "Distretto di Locarno",
        "name_fr": "Distretto di Locarno",
        "name_it": "Distretto di Locarno",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Lavigny": {
        "name_en": "Lavigny",
        "name_de": "Lavigny",
        "name_fr": "Lavigny",
        "name_it": "Lavigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muntogna da Schons": {
        "name_en": "Muntogna da Schons",
        "name_de": "Muntogna da Schons",
        "name_fr": "Muntogna da Schons",
        "name_it": "Muntogna da Schons",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pont-en-Ogoz": {
        "name_en": "Pont-en-Ogoz",
        "name_de": "Pont-en-Ogoz",
        "name_fr": "Pont-en-Ogoz",
        "name_it": "Pont-en-Ogoz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marnand": {
        "name_en": "Marnand",
        "name_de": "Marnand",
        "name_fr": "Marnand",
        "name_it": "Marnand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schattdorf": {
        "name_en": "Schattdorf",
        "name_de": "Schattdorf",
        "name_fr": "Schattdorf",
        "name_it": "Schattdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk See / District du Lac": {
        "name_en": "Bezirk See / District du Lac",
        "name_de": "Bezirk See / District du Lac",
        "name_fr": "Bezirk See / District du Lac",
        "name_it": "Bezirk See / District du Lac",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Canton of Zurich": {
        "name_en": "Canton of Zurich",
        "name_de": "Kanton Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Canton de Zurich",
        "name_it": "Cantone di Zurigo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Z\u00fcrich": {
        "name_en": "Canton of Zurich",
        "name_de": "Kanton Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Canton de Zurich",
        "name_it": "Cantone di Zurigo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Zurich": {
        "name_en": "Canton of Zurich",
        "name_de": "Kanton Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Canton de Zurich",
        "name_it": "Cantone di Zurigo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Zurich": {
        "name_en": "Canton of Zurich",
        "name_de": "Kanton Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Canton de Zurich",
        "name_it": "Cantone di Zurigo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Zurigo": {
        "name_en": "Canton of Zurich",
        "name_de": "Kanton Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Canton de Zurich",
        "name_it": "Cantone di Zurigo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Ferlens (VD)": {
        "name_en": "Ferlens (VD)",
        "name_de": "Ferlens (VD)",
        "name_fr": "Ferlens (VD)",
        "name_it": "Ferlens (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Campo (Vallemaggia)": {
        "name_en": "Campo (Vallemaggia)",
        "name_de": "Campo (Vallemaggia)",
        "name_fr": "Campo (Vallemaggia)",
        "name_it": "Campo (Vallemaggia)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neckertal": {
        "name_en": "Neckertal",
        "name_de": "Neckertal",
        "name_fr": "Neckertal",
        "name_it": "Neckertal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bonfol": {
        "name_en": "Bonfol",
        "name_de": "Bonfol",
        "name_fr": "Bonfol",
        "name_it": "Bonfol",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fehraltorf": {
        "name_en": "Fehraltorf",
        "name_de": "Fehraltorf",
        "name_fr": "Fehraltorf",
        "name_it": "Fehraltorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District du Pays-d'Enhaut": {
        "name_en": "District du Pays-d'Enhaut",
        "name_de": "District du Pays-d'Enhaut",
        "name_fr": "District du Pays-d'Enhaut",
        "name_it": "District du Pays-d'Enhaut",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Goldach": {
        "name_en": "Goldach",
        "name_de": "Goldach",
        "name_fr": "Goldach",
        "name_it": "Goldach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sevelen": {
        "name_en": "Sevelen",
        "name_de": "Sevelen",
        "name_fr": "Sevelen",
        "name_it": "Sevelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kleinl\u00fctzel": {
        "name_en": "Kleinl\u00fctzel",
        "name_de": "Kleinl\u00fctzel",
        "name_fr": "Kleinl\u00fctzel",
        "name_it": "Kleinl\u00fctzel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kleinlutzel": {
        "name_en": "Kleinl\u00fctzel",
        "name_de": "Kleinl\u00fctzel",
        "name_fr": "Kleinl\u00fctzel",
        "name_it": "Kleinl\u00fctzel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obergesteln": {
        "name_en": "Obergesteln",
        "name_de": "Obergesteln",
        "name_fr": "Obergesteln",
        "name_it": "Obergesteln",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Crana": {
        "name_en": "Crana",
        "name_de": "Crana",
        "name_fr": "Crana",
        "name_it": "Crana",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jonschwil": {
        "name_en": "Jonschwil",
        "name_de": "Jonschwil",
        "name_fr": "Jonschwil",
        "name_it": "Jonschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gland": {
        "name_en": "Gland",
        "name_de": "Gland",
        "name_fr": "Gland",
        "name_it": "Gland",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muriaux": {
        "name_en": "Muriaux",
        "name_de": "Muriaux",
        "name_fr": "Muriaux",
        "name_it": "Muriaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00f6lstein": {
        "name_en": "H\u00f6lstein",
        "name_de": "H\u00f6lstein",
        "name_fr": "H\u00f6lstein",
        "name_it": "H\u00f6lstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Holstein": {
        "name_en": "H\u00f6lstein",
        "name_de": "H\u00f6lstein",
        "name_fr": "H\u00f6lstein",
        "name_it": "H\u00f6lstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bosco Luganese": {
        "name_en": "Bosco Luganese",
        "name_de": "Bosco Luganese",
        "name_fr": "Bosco Luganese",
        "name_it": "Bosco Luganese",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meisterschwanden": {
        "name_en": "Meisterschwanden",
        "name_de": "Meisterschwanden",
        "name_fr": "Meisterschwanden",
        "name_it": "Meisterschwanden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courtion": {
        "name_en": "Courtion",
        "name_de": "Courtion",
        "name_fr": "Courtion",
        "name_it": "Courtion",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-Burquin": {
        "name_en": "Villars-Burquin",
        "name_de": "Villars-Burquin",
        "name_fr": "Villars-Burquin",
        "name_it": "Villars-Burquin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Esmonts": {
        "name_en": "Esmonts",
        "name_de": "Esmonts",
        "name_fr": "Esmonts",
        "name_it": "Esmonts",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Martigny": {
        "name_en": "District de Martigny",
        "name_de": "District de Martigny",
        "name_fr": "District de Martigny",
        "name_it": "District de Martigny",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "D\u00e4llikon": {
        "name_en": "D\u00e4llikon",
        "name_de": "D\u00e4llikon",
        "name_fr": "D\u00e4llikon",
        "name_it": "D\u00e4llikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dallikon": {
        "name_en": "D\u00e4llikon",
        "name_de": "D\u00e4llikon",
        "name_fr": "D\u00e4llikon",
        "name_it": "D\u00e4llikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk B\u00fcren": {
        "name_en": "Amtsbezirk B\u00fcren",
        "name_de": "Amtsbezirk B\u00fcren",
        "name_fr": "Amtsbezirk B\u00fcren",
        "name_it": "Amtsbezirk B\u00fcren",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Buren": {
        "name_en": "Amtsbezirk B\u00fcren",
        "name_de": "Amtsbezirk B\u00fcren",
        "name_fr": "Amtsbezirk B\u00fcren",
        "name_it": "Amtsbezirk B\u00fcren",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Halten": {
        "name_en": "Halten",
        "name_de": "Halten",
        "name_fr": "Halten",
        "name_it": "Halten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Damvant": {
        "name_en": "Damvant",
        "name_de": "Damvant",
        "name_fr": "Damvant",
        "name_it": "Damvant",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nesslau-Krummenau": {
        "name_en": "Nesslau-Krummenau",
        "name_de": "Nesslau-Krummenau",
        "name_fr": "Nesslau-Krummenau",
        "name_it": "Nesslau-Krummenau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Maggia": {
        "name_en": "Maggia",
        "name_de": "Maggia",
        "name_fr": "Maggia",
        "name_it": "Maggia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Derendingen": {
        "name_en": "Derendingen",
        "name_de": "Derendingen",
        "name_fr": "Derendingen",
        "name_it": "Derendingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberburg": {
        "name_en": "Oberburg",
        "name_de": "Oberburg",
        "name_fr": "Oberburg",
        "name_it": "Oberburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Chaux-des-Breuleux": {
        "name_en": "La Chaux-des-Breuleux",
        "name_de": "La Chaux-des-Breuleux",
        "name_fr": "La Chaux-des-Breuleux",
        "name_it": "La Chaux-des-Breuleux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valangin": {
        "name_en": "Valangin",
        "name_de": "Valangin",
        "name_fr": "Valangin",
        "name_it": "Valangin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lumbrein": {
        "name_en": "Lumbrein",
        "name_de": "Lumbrein",
        "name_fr": "Lumbrein",
        "name_it": "Lumbrein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walenstadt": {
        "name_en": "Walenstadt",
        "name_de": "Walenstadt",
        "name_fr": "Walenstadt",
        "name_it": "Walenstadt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Voll\u00e8ges": {
        "name_en": "Voll\u00e8ges",
        "name_de": "Voll\u00e8ges",
        "name_fr": "Voll\u00e8ges",
        "name_it": "Voll\u00e8ges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Volleges": {
        "name_en": "Voll\u00e8ges",
        "name_de": "Voll\u00e8ges",
        "name_fr": "Voll\u00e8ges",
        "name_it": "Voll\u00e8ges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Veyras": {
        "name_en": "Veyras",
        "name_de": "Veyras",
        "name_fr": "Veyras",
        "name_it": "Veyras",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de la Broye-Vully": {
        "name_en": "District de la Broye-Vully",
        "name_de": "District de la Broye-Vully",
        "name_fr": "District de la Broye-Vully",
        "name_it": "District de la Broye-Vully",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Rovio": {
        "name_en": "Rovio",
        "name_de": "Rovio",
        "name_fr": "Rovio",
        "name_it": "Rovio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wiezikon": {
        "name_en": "Wiezikon",
        "name_de": "Wiezikon",
        "name_fr": "Wiezikon",
        "name_it": "Wiezikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boussens": {
        "name_en": "Boussens",
        "name_de": "Boussens",
        "name_fr": "Boussens",
        "name_it": "Boussens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diessenhofen": {
        "name_en": "Diessenhofen",
        "name_de": "Diessenhofen",
        "name_fr": "Diessenhofen",
        "name_it": "Diessenhofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Muri": {
        "name_en": "Bezirk Muri",
        "name_de": "Bezirk Muri",
        "name_fr": "Bezirk Muri",
        "name_it": "Bezirk Muri",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Mur (VD)": {
        "name_en": "Mur (VD)",
        "name_de": "Mur (VD)",
        "name_fr": "Mur (VD)",
        "name_it": "Mur (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lumino": {
        "name_en": "Lumino",
        "name_de": "Lumino",
        "name_fr": "Lumino",
        "name_it": "Lumino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vergeletto": {
        "name_en": "Vergeletto",
        "name_de": "Vergeletto",
        "name_fr": "Vergeletto",
        "name_it": "Vergeletto",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de l'Ouest lausannois": {
        "name_en": "District de l'Ouest lausannois",
        "name_de": "District de l'Ouest lausannois",
        "name_fr": "District de l'Ouest lausannois",
        "name_it": "District de l'Ouest lausannois",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Kreuzlingen": {
        "name_en": "Kreuzlingen",
        "name_de": "Kreuzlingen",
        "name_fr": "Kreuzlingen",
        "name_it": "Kreuzlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Moesa": {
        "name_en": "Distretto di Moesa",
        "name_de": "Distretto di Moesa",
        "name_fr": "Distretto di Moesa",
        "name_it": "Distretto di Moesa",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Krummenau": {
        "name_en": "Krummenau",
        "name_de": "Krummenau",
        "name_fr": "Krummenau",
        "name_it": "Krummenau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dinhard": {
        "name_en": "Dinhard",
        "name_de": "Dinhard",
        "name_fr": "Dinhard",
        "name_it": "Dinhard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Pommerats": {
        "name_en": "Les Pommerats",
        "name_de": "Les Pommerats",
        "name_fr": "Les Pommerats",
        "name_it": "Les Pommerats",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcnzen": {
        "name_en": "B\u00fcnzen",
        "name_de": "B\u00fcnzen",
        "name_fr": "B\u00fcnzen",
        "name_it": "B\u00fcnzen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bunzen": {
        "name_en": "B\u00fcnzen",
        "name_de": "B\u00fcnzen",
        "name_fr": "B\u00fcnzen",
        "name_it": "B\u00fcnzen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00e9cl\u00e8re": {
        "name_en": "R\u00e9cl\u00e8re",
        "name_de": "R\u00e9cl\u00e8re",
        "name_fr": "R\u00e9cl\u00e8re",
        "name_it": "R\u00e9cl\u00e8re",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reclere": {
        "name_en": "R\u00e9cl\u00e8re",
        "name_de": "R\u00e9cl\u00e8re",
        "name_fr": "R\u00e9cl\u00e8re",
        "name_it": "R\u00e9cl\u00e8re",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f6nchaltorf": {
        "name_en": "M\u00f6nchaltorf",
        "name_de": "M\u00f6nchaltorf",
        "name_fr": "M\u00f6nchaltorf",
        "name_it": "M\u00f6nchaltorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Monchaltorf": {
        "name_en": "M\u00f6nchaltorf",
        "name_de": "M\u00f6nchaltorf",
        "name_fr": "M\u00f6nchaltorf",
        "name_it": "M\u00f6nchaltorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwarzenbach": {
        "name_en": "Schwarzenbach",
        "name_de": "Schwarzenbach",
        "name_fr": "Schwarzenbach",
        "name_it": "Schwarzenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnchenwiler": {
        "name_en": "M\u00fcnchenwiler",
        "name_de": "M\u00fcnchenwiler",
        "name_fr": "M\u00fcnchenwiler",
        "name_it": "M\u00fcnchenwiler",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munchenwiler": {
        "name_en": "M\u00fcnchenwiler",
        "name_de": "M\u00fcnchenwiler",
        "name_fr": "M\u00fcnchenwiler",
        "name_it": "M\u00fcnchenwiler",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 7": {
        "name_en": "Kreis 7",
        "name_de": "Kreis 7",
        "name_fr": "Kreis 7",
        "name_it": "Kreis 7",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "B\u00fclach": {
        "name_en": "B\u00fclach",
        "name_de": "B\u00fclach",
        "name_fr": "B\u00fclach",
        "name_it": "B\u00fclach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bulach": {
        "name_en": "B\u00fclach",
        "name_de": "B\u00fclach",
        "name_fr": "B\u00fclach",
        "name_it": "B\u00fclach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Elgg": {
        "name_en": "Elgg",
        "name_de": "Elgg",
        "name_fr": "Elgg",
        "name_it": "Elgg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Richenthal": {
        "name_en": "Richenthal",
        "name_de": "Richenthal",
        "name_fr": "Richenthal",
        "name_it": "Richenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hauenstein-Ifenthal": {
        "name_en": "Hauenstein-Ifenthal",
        "name_de": "Hauenstein-Ifenthal",
        "name_fr": "Hauenstein-Ifenthal",
        "name_it": "Hauenstein-Ifenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wohlenschwil": {
        "name_en": "Wohlenschwil",
        "name_de": "Wohlenschwil",
        "name_fr": "Wohlenschwil",
        "name_it": "Wohlenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prato (Leventina)": {
        "name_en": "Prato (Leventina)",
        "name_de": "Prato (Leventina)",
        "name_fr": "Prato (Leventina)",
        "name_it": "Prato (Leventina)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Safnern": {
        "name_en": "Safnern",
        "name_de": "Safnern",
        "name_fr": "Safnern",
        "name_it": "Safnern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ludiano": {
        "name_en": "Ludiano",
        "name_de": "Ludiano",
        "name_fr": "Ludiano",
        "name_it": "Ludiano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pura": {
        "name_en": "Pura",
        "name_de": "Pura",
        "name_fr": "Pura",
        "name_it": "Pura",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chandon": {
        "name_en": "Chandon",
        "name_de": "Chandon",
        "name_fr": "Chandon",
        "name_it": "Chandon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Evol\u00e8ne": {
        "name_en": "Evol\u00e8ne",
        "name_de": "Evol\u00e8ne",
        "name_fr": "Evol\u00e8ne",
        "name_it": "Evol\u00e8ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Evolene": {
        "name_en": "Evol\u00e8ne",
        "name_de": "Evol\u00e8ne",
        "name_fr": "Evol\u00e8ne",
        "name_it": "Evol\u00e8ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ecuvillens": {
        "name_en": "Ecuvillens",
        "name_de": "Ecuvillens",
        "name_fr": "Ecuvillens",
        "name_it": "Ecuvillens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amt Hochdorf": {
        "name_en": "Amt Hochdorf",
        "name_de": "Amt Hochdorf",
        "name_fr": "Amt Hochdorf",
        "name_it": "Amt Hochdorf",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Oberurnen": {
        "name_en": "Oberurnen",
        "name_de": "Oberurnen",
        "name_fr": "Oberurnen",
        "name_it": "Oberurnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lauerz": {
        "name_en": "Lauerz",
        "name_de": "Lauerz",
        "name_fr": "Lauerz",
        "name_it": "Lauerz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Undervelier": {
        "name_en": "Undervelier",
        "name_de": "Undervelier",
        "name_fr": "Undervelier",
        "name_it": "Undervelier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Spreitenbach": {
        "name_en": "Spreitenbach",
        "name_de": "Spreitenbach",
        "name_fr": "Spreitenbach",
        "name_it": "Spreitenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcren an der Aare": {
        "name_en": "B\u00fcren an der Aare",
        "name_de": "B\u00fcren an der Aare",
        "name_fr": "B\u00fcren an der Aare",
        "name_it": "B\u00fcren an der Aare",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buren an der Aare": {
        "name_en": "B\u00fcren an der Aare",
        "name_de": "B\u00fcren an der Aare",
        "name_fr": "B\u00fcren an der Aare",
        "name_it": "B\u00fcren an der Aare",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zugersee (LU)": {
        "name_en": "Zugersee (LU)",
        "name_de": "Zugersee (LU)",
        "name_fr": "Zugersee (LU)",
        "name_it": "Zugersee (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wiesendangen": {
        "name_en": "Wiesendangen",
        "name_de": "Wiesendangen",
        "name_fr": "Wiesendangen",
        "name_it": "Wiesendangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obergerlafingen": {
        "name_en": "Obergerlafingen",
        "name_de": "Obergerlafingen",
        "name_fr": "Obergerlafingen",
        "name_it": "Obergerlafingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Surava": {
        "name_en": "Surava",
        "name_de": "Surava",
        "name_fr": "Surava",
        "name_it": "Surava",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Albisrieden": {
        "name_en": "Albisrieden",
        "name_de": "Albisrieden",
        "name_fr": "Albisrieden",
        "name_it": "Albisrieden",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Saint-Blaise": {
        "name_en": "Saint-Blaise",
        "name_de": "Saint-Blaise",
        "name_fr": "Saint-Blaise",
        "name_it": "Saint-Blaise",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pal\u00e9zieux": {
        "name_en": "Pal\u00e9zieux",
        "name_de": "Pal\u00e9zieux",
        "name_fr": "Pal\u00e9zieux",
        "name_it": "Pal\u00e9zieux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Palezieux": {
        "name_en": "Pal\u00e9zieux",
        "name_de": "Pal\u00e9zieux",
        "name_fr": "Pal\u00e9zieux",
        "name_it": "Pal\u00e9zieux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mesocco": {
        "name_en": "Mesocco",
        "name_de": "Mesocco",
        "name_fr": "Mesocco",
        "name_it": "Mesocco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vissoie": {
        "name_en": "Vissoie",
        "name_de": "Vissoie",
        "name_fr": "Vissoie",
        "name_it": "Vissoie",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ins": {
        "name_en": "Ins",
        "name_de": "Ins",
        "name_fr": "Ins",
        "name_it": "Ins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Reiat": {
        "name_en": "Bezirk Reiat",
        "name_de": "Bezirk Reiat",
        "name_fr": "Bezirk Reiat",
        "name_it": "Bezirk Reiat",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Eschiens": {
        "name_en": "Eschiens",
        "name_de": "Eschiens",
        "name_fr": "Eschiens",
        "name_it": "Eschiens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Travers": {
        "name_en": "Travers",
        "name_de": "Travers",
        "name_fr": "Travers",
        "name_it": "Travers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Volketswil": {
        "name_en": "Volketswil",
        "name_de": "Volketswil",
        "name_fr": "Volketswil",
        "name_it": "Volketswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neunforn": {
        "name_en": "Neunforn",
        "name_de": "Neunforn",
        "name_fr": "Neunforn",
        "name_it": "Neunforn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seltisberg": {
        "name_en": "Seltisberg",
        "name_de": "Seltisberg",
        "name_fr": "Seltisberg",
        "name_it": "Seltisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Epiquerez": {
        "name_en": "Epiquerez",
        "name_de": "Epiquerez",
        "name_fr": "Epiquerez",
        "name_it": "Epiquerez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "T\u00e4gertschi": {
        "name_en": "T\u00e4gertschi",
        "name_de": "T\u00e4gertschi",
        "name_fr": "T\u00e4gertschi",
        "name_it": "T\u00e4gertschi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tagertschi": {
        "name_en": "T\u00e4gertschi",
        "name_de": "T\u00e4gertschi",
        "name_fr": "T\u00e4gertschi",
        "name_it": "T\u00e4gertschi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Belfaux": {
        "name_en": "Belfaux",
        "name_de": "Belfaux",
        "name_fr": "Belfaux",
        "name_it": "Belfaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Iseltwald": {
        "name_en": "Iseltwald",
        "name_de": "Iseltwald",
        "name_fr": "Iseltwald",
        "name_it": "Iseltwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcti bei Lyssach": {
        "name_en": "R\u00fcti bei Lyssach",
        "name_de": "R\u00fcti bei Lyssach",
        "name_fr": "R\u00fcti bei Lyssach",
        "name_it": "R\u00fcti bei Lyssach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruti bei Lyssach": {
        "name_en": "R\u00fcti bei Lyssach",
        "name_de": "R\u00fcti bei Lyssach",
        "name_fr": "R\u00fcti bei Lyssach",
        "name_it": "R\u00fcti bei Lyssach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Birr": {
        "name_en": "Birr",
        "name_de": "Birr",
        "name_fr": "Birr",
        "name_it": "Birr",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis St. Gallen": {
        "name_en": "Wahlkreis St. Gallen",
        "name_de": "Wahlkreis St. Gallen",
        "name_fr": "Wahlkreis St. Gallen",
        "name_it": "Wahlkreis St. Gallen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Sch\u00f6nenbaumgarten": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenbaumgarten",
        "name_de": "Sch\u00f6nenbaumgarten",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenbaumgarten",
        "name_it": "Sch\u00f6nenbaumgarten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schonenbaumgarten": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenbaumgarten",
        "name_de": "Sch\u00f6nenbaumgarten",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenbaumgarten",
        "name_it": "Sch\u00f6nenbaumgarten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ferrera": {
        "name_en": "Ferrera",
        "name_de": "Ferrera",
        "name_fr": "Ferrera",
        "name_it": "Ferrera",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lindau": {
        "name_en": "Lindau",
        "name_de": "Lindau",
        "name_fr": "Lindau",
        "name_it": "Lindau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Murist": {
        "name_en": "Murist",
        "name_de": "Murist",
        "name_fr": "Murist",
        "name_it": "Murist",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uetikon am See": {
        "name_en": "Uetikon am See",
        "name_de": "Uetikon am See",
        "name_fr": "Uetikon am See",
        "name_it": "Uetikon am See",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Autafond": {
        "name_en": "Autafond",
        "name_de": "Autafond",
        "name_fr": "Autafond",
        "name_it": "Autafond",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wangen bei Olten": {
        "name_en": "Wangen bei Olten",
        "name_de": "Wangen bei Olten",
        "name_fr": "Wangen bei Olten",
        "name_it": "Wangen bei Olten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e9salles": {
        "name_en": "Ch\u00e9salles",
        "name_de": "Ch\u00e9salles",
        "name_fr": "Ch\u00e9salles",
        "name_it": "Ch\u00e9salles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chesalles": {
        "name_en": "Ch\u00e9salles",
        "name_de": "Ch\u00e9salles",
        "name_fr": "Ch\u00e9salles",
        "name_it": "Ch\u00e9salles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Andermatt": {
        "name_en": "Andermatt",
        "name_de": "Andermatt",
        "name_fr": "Andermatt",
        "name_it": "Andermatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brot-Plamboz": {
        "name_en": "Brot-Plamboz",
        "name_de": "Brot-Plamboz",
        "name_fr": "Brot-Plamboz",
        "name_it": "Brot-Plamboz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cabbio": {
        "name_en": "Cabbio",
        "name_de": "Cabbio",
        "name_fr": "Cabbio",
        "name_it": "Cabbio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Safenwil": {
        "name_en": "Safenwil",
        "name_de": "Safenwil",
        "name_fr": "Safenwil",
        "name_it": "Safenwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rh\u00e4z\u00fcns": {
        "name_en": "Rh\u00e4z\u00fcns",
        "name_de": "Rh\u00e4z\u00fcns",
        "name_fr": "Rh\u00e4z\u00fcns",
        "name_it": "Rh\u00e4z\u00fcns",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rhazuns": {
        "name_en": "Rh\u00e4z\u00fcns",
        "name_de": "Rh\u00e4z\u00fcns",
        "name_fr": "Rh\u00e4z\u00fcns",
        "name_it": "Rh\u00e4z\u00fcns",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederurnen": {
        "name_en": "Niederurnen",
        "name_de": "Niederurnen",
        "name_fr": "Niederurnen",
        "name_it": "Niederurnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lutry": {
        "name_en": "Lutry",
        "name_de": "Lutry",
        "name_fr": "Lutry",
        "name_it": "Lutry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verwaltungskreis Obersimmental-Saanen": {
        "name_en": "Verwaltungskreis Obersimmental-Saanen",
        "name_de": "Verwaltungskreis Obersimmental-Saanen",
        "name_fr": "Verwaltungskreis Obersimmental-Saanen",
        "name_it": "Verwaltungskreis Obersimmental-Saanen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "M\u00fcntschemier": {
        "name_en": "M\u00fcntschemier",
        "name_de": "M\u00fcntschemier",
        "name_fr": "M\u00fcntschemier",
        "name_it": "M\u00fcntschemier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muntschemier": {
        "name_en": "M\u00fcntschemier",
        "name_de": "M\u00fcntschemier",
        "name_fr": "M\u00fcntschemier",
        "name_it": "M\u00fcntschemier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jona": {
        "name_en": "Jona",
        "name_de": "Jona",
        "name_fr": "Jona",
        "name_it": "Jona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Erlach": {
        "name_en": "Erlach",
        "name_de": "Erlach",
        "name_fr": "Erlach",
        "name_it": "Erlach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altnau": {
        "name_en": "Altnau",
        "name_de": "Altnau",
        "name_fr": "Altnau",
        "name_it": "Altnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Murten": {
        "name_en": "Murten",
        "name_de": "Murten",
        "name_fr": "Murten",
        "name_it": "Murten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morissen": {
        "name_en": "Morissen",
        "name_de": "Morissen",
        "name_fr": "Morissen",
        "name_it": "Morissen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberhofen bei Kreuzlingen": {
        "name_en": "Oberhofen bei Kreuzlingen",
        "name_de": "Oberhofen bei Kreuzlingen",
        "name_fr": "Oberhofen bei Kreuzlingen",
        "name_it": "Oberhofen bei Kreuzlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riddes": {
        "name_en": "Riddes",
        "name_de": "Riddes",
        "name_fr": "Riddes",
        "name_it": "Riddes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uerkheim": {
        "name_en": "Uerkheim",
        "name_de": "Uerkheim",
        "name_fr": "Uerkheim",
        "name_it": "Uerkheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pollegio": {
        "name_en": "Pollegio",
        "name_de": "Pollegio",
        "name_fr": "Pollegio",
        "name_it": "Pollegio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gerzensee": {
        "name_en": "Gerzensee",
        "name_de": "Gerzensee",
        "name_fr": "Gerzensee",
        "name_it": "Gerzensee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rothrist": {
        "name_en": "Rothrist",
        "name_de": "Rothrist",
        "name_fr": "Rothrist",
        "name_it": "Rothrist",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lens": {
        "name_en": "Lens",
        "name_de": "Lens",
        "name_fr": "Lens",
        "name_it": "Lens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cadempino": {
        "name_en": "Cadempino",
        "name_de": "Cadempino",
        "name_fr": "Cadempino",
        "name_it": "Cadempino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pfeffikon": {
        "name_en": "Pfeffikon",
        "name_de": "Pfeffikon",
        "name_fr": "Pfeffikon",
        "name_it": "Pfeffikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00fcrren\u00e4sch": {
        "name_en": "D\u00fcrren\u00e4sch",
        "name_de": "D\u00fcrren\u00e4sch",
        "name_fr": "D\u00fcrren\u00e4sch",
        "name_it": "D\u00fcrren\u00e4sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Durrenasch": {
        "name_en": "D\u00fcrren\u00e4sch",
        "name_de": "D\u00fcrren\u00e4sch",
        "name_fr": "D\u00fcrren\u00e4sch",
        "name_it": "D\u00fcrren\u00e4sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cheiry": {
        "name_en": "Cheiry",
        "name_de": "Cheiry",
        "name_fr": "Cheiry",
        "name_it": "Cheiry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aegerten": {
        "name_en": "Aegerten",
        "name_de": "Aegerten",
        "name_fr": "Aegerten",
        "name_it": "Aegerten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grindelwald": {
        "name_en": "Grindelwald",
        "name_de": "Grindelwald",
        "name_fr": "Grindelwald",
        "name_it": "Grindelwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Broglio": {
        "name_en": "Broglio",
        "name_de": "Broglio",
        "name_fr": "Broglio",
        "name_it": "Broglio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hirschthal": {
        "name_en": "Hirschthal",
        "name_de": "Hirschthal",
        "name_fr": "Hirschthal",
        "name_it": "Hirschthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kleinh\u00fcningen": {
        "name_en": "Kleinh\u00fcningen",
        "name_de": "Kleinh\u00fcningen",
        "name_fr": "Kleinh\u00fcningen",
        "name_it": "Kleinh\u00fcningen",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Kleinhuningen": {
        "name_en": "Kleinh\u00fcningen",
        "name_de": "Kleinh\u00fcningen",
        "name_fr": "Kleinh\u00fcningen",
        "name_it": "Kleinh\u00fcningen",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Vuippens": {
        "name_en": "Vuippens",
        "name_de": "Vuippens",
        "name_fr": "Vuippens",
        "name_it": "Vuippens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterlangenegg": {
        "name_en": "Unterlangenegg",
        "name_de": "Unterlangenegg",
        "name_fr": "Unterlangenegg",
        "name_it": "Unterlangenegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Daillens": {
        "name_en": "Daillens",
        "name_de": "Daillens",
        "name_fr": "Daillens",
        "name_it": "Daillens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Epesses": {
        "name_en": "Epesses",
        "name_de": "Epesses",
        "name_fr": "Epesses",
        "name_it": "Epesses",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grancia": {
        "name_en": "Grancia",
        "name_de": "Grancia",
        "name_fr": "Grancia",
        "name_it": "Grancia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Geschinen": {
        "name_en": "Geschinen",
        "name_de": "Geschinen",
        "name_fr": "Geschinen",
        "name_it": "Geschinen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boppelsen": {
        "name_en": "Boppelsen",
        "name_de": "Boppelsen",
        "name_fr": "Boppelsen",
        "name_it": "Boppelsen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gordola": {
        "name_en": "Gordola",
        "name_de": "Gordola",
        "name_fr": "Gordola",
        "name_it": "Gordola",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sarzens": {
        "name_en": "Sarzens",
        "name_de": "Sarzens",
        "name_fr": "Sarzens",
        "name_it": "Sarzens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oensingen": {
        "name_en": "Oensingen",
        "name_de": "Oensingen",
        "name_fr": "Oensingen",
        "name_it": "Oensingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Waltensburg/Vuorz": {
        "name_en": "Waltensburg/Vuorz",
        "name_de": "Waltensburg/Vuorz",
        "name_fr": "Waltensburg/Vuorz",
        "name_it": "Waltensburg/Vuorz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nor\u00e9az": {
        "name_en": "Nor\u00e9az",
        "name_de": "Nor\u00e9az",
        "name_fr": "Nor\u00e9az",
        "name_it": "Nor\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Noreaz": {
        "name_en": "Nor\u00e9az",
        "name_de": "Nor\u00e9az",
        "name_fr": "Nor\u00e9az",
        "name_it": "Nor\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcti (ZH)": {
        "name_en": "R\u00fcti (ZH)",
        "name_de": "R\u00fcti (ZH)",
        "name_fr": "R\u00fcti (ZH)",
        "name_it": "R\u00fcti (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruti (ZH)": {
        "name_en": "R\u00fcti (ZH)",
        "name_de": "R\u00fcti (ZH)",
        "name_fr": "R\u00fcti (ZH)",
        "name_it": "R\u00fcti (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Duillier": {
        "name_en": "Duillier",
        "name_de": "Duillier",
        "name_fr": "Duillier",
        "name_it": "Duillier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirksfreies Gebiet St. Gallen": {
        "name_en": "Bezirksfreies Gebiet St. Gallen",
        "name_de": "Bezirksfreies Gebiet St. Gallen",
        "name_fr": "Bezirksfreies Gebiet St. Gallen",
        "name_it": "Bezirksfreies Gebiet St. Gallen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de Conthey": {
        "name_en": "District de Conthey",
        "name_de": "District de Conthey",
        "name_fr": "District de Conthey",
        "name_it": "District de Conthey",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bressaucourt": {
        "name_en": "Bressaucourt",
        "name_de": "Bressaucourt",
        "name_fr": "Bressaucourt",
        "name_it": "Bressaucourt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Verrerie": {
        "name_en": "La Verrerie",
        "name_de": "La Verrerie",
        "name_fr": "La Verrerie",
        "name_it": "La Verrerie",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rances": {
        "name_en": "Rances",
        "name_de": "Rances",
        "name_fr": "Rances",
        "name_it": "Rances",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rickenbach (TG)": {
        "name_en": "Rickenbach (TG)",
        "name_de": "Rickenbach (TG)",
        "name_fr": "Rickenbach (TG)",
        "name_it": "Rickenbach (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Selzach": {
        "name_en": "Selzach",
        "name_de": "Selzach",
        "name_fr": "Selzach",
        "name_it": "Selzach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton Graub\u00fcnden": {
        "name_en": "Canton Graub\u00fcnden",
        "name_de": "Kanton Graub\u00fcnden",
        "name_fr": "Canton des Grisons",
        "name_it": "Canton Grigioni",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton Graubunden": {
        "name_en": "Canton Graub\u00fcnden",
        "name_de": "Kanton Graub\u00fcnden",
        "name_fr": "Canton des Grisons",
        "name_it": "Canton Grigioni",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Graub\u00fcnden": {
        "name_en": "Canton Graub\u00fcnden",
        "name_de": "Kanton Graub\u00fcnden",
        "name_fr": "Canton des Grisons",
        "name_it": "Canton Grigioni",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Graubunden": {
        "name_en": "Canton Graub\u00fcnden",
        "name_de": "Kanton Graub\u00fcnden",
        "name_fr": "Canton des Grisons",
        "name_it": "Canton Grigioni",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton des Grisons": {
        "name_en": "Canton Graub\u00fcnden",
        "name_de": "Kanton Graub\u00fcnden",
        "name_fr": "Canton des Grisons",
        "name_it": "Canton Grigioni",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton Grigioni": {
        "name_en": "Canton Graub\u00fcnden",
        "name_de": "Kanton Graub\u00fcnden",
        "name_fr": "Canton des Grisons",
        "name_it": "Canton Grigioni",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Bassersdorf": {
        "name_en": "Bassersdorf",
        "name_de": "Bassersdorf",
        "name_fr": "Bassersdorf",
        "name_it": "Bassersdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Benken (BL)": {
        "name_en": "Benken (BL)",
        "name_de": "Benken (BL)",
        "name_fr": "Benken (BL)",
        "name_it": "Benken (BL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stein (SG)": {
        "name_en": "Stein (SG)",
        "name_de": "Stein (SG)",
        "name_fr": "Stein (SG)",
        "name_it": "Stein (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tschlin": {
        "name_en": "Tschlin",
        "name_de": "Tschlin",
        "name_fr": "Tschlin",
        "name_it": "Tschlin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Payerne": {
        "name_en": "District de Payerne",
        "name_de": "District de Payerne",
        "name_fr": "District de Payerne",
        "name_it": "District de Payerne",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bennwil": {
        "name_en": "Bennwil",
        "name_de": "Bennwil",
        "name_fr": "Bennwil",
        "name_it": "Bennwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mirchel": {
        "name_en": "Mirchel",
        "name_de": "Mirchel",
        "name_fr": "Mirchel",
        "name_it": "Mirchel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Selkingen": {
        "name_en": "Selkingen",
        "name_de": "Selkingen",
        "name_fr": "Selkingen",
        "name_it": "Selkingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Br\u00e8-Aldesago": {
        "name_en": "Br\u00e8-Aldesago",
        "name_de": "Br\u00e8-Aldesago",
        "name_fr": "Br\u00e8-Aldesago",
        "name_it": "Br\u00e8-Aldesago",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bre-Aldesago": {
        "name_en": "Br\u00e8-Aldesago",
        "name_de": "Br\u00e8-Aldesago",
        "name_fr": "Br\u00e8-Aldesago",
        "name_it": "Br\u00e8-Aldesago",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Safien": {
        "name_en": "Safien",
        "name_de": "Safien",
        "name_fr": "Safien",
        "name_it": "Safien",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hospental": {
        "name_en": "Hospental",
        "name_de": "Hospental",
        "name_fr": "Hospental",
        "name_it": "Hospental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schnaus": {
        "name_en": "Schnaus",
        "name_de": "Schnaus",
        "name_fr": "Schnaus",
        "name_it": "Schnaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bad Zurzach": {
        "name_en": "Bad Zurzach",
        "name_de": "Bad Zurzach",
        "name_fr": "Bad Zurzach",
        "name_it": "Bad Zurzach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kemmental": {
        "name_en": "Kemmental",
        "name_de": "Kemmental",
        "name_fr": "Kemmental",
        "name_it": "Kemmental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chapelle (Gl\u00e2ne)": {
        "name_en": "Chapelle (Gl\u00e2ne)",
        "name_de": "Chapelle (Gl\u00e2ne)",
        "name_fr": "Chapelle (Gl\u00e2ne)",
        "name_it": "Chapelle (Gl\u00e2ne)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chapelle (Glane)": {
        "name_en": "Chapelle (Gl\u00e2ne)",
        "name_de": "Chapelle (Gl\u00e2ne)",
        "name_fr": "Chapelle (Gl\u00e2ne)",
        "name_it": "Chapelle (Gl\u00e2ne)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Essert-sous-Champvent": {
        "name_en": "Essert-sous-Champvent",
        "name_de": "Essert-sous-Champvent",
        "name_fr": "Essert-sous-Champvent",
        "name_it": "Essert-sous-Champvent",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brienz/Brinzauls": {
        "name_en": "Brienz/Brinzauls",
        "name_de": "Brienz/Brinzauls",
        "name_fr": "Brienz/Brinzauls",
        "name_it": "Brienz/Brinzauls",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kirchenthurnen": {
        "name_en": "Kirchenthurnen",
        "name_de": "Kirchenthurnen",
        "name_fr": "Kirchenthurnen",
        "name_it": "Kirchenthurnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hofen": {
        "name_en": "Hofen",
        "name_de": "Hofen",
        "name_fr": "Hofen",
        "name_it": "Hofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arisdorf": {
        "name_en": "Arisdorf",
        "name_de": "Arisdorf",
        "name_fr": "Arisdorf",
        "name_it": "Arisdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obersommeri": {
        "name_en": "Obersommeri",
        "name_de": "Obersommeri",
        "name_fr": "Obersommeri",
        "name_it": "Obersommeri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grandson": {
        "name_en": "Grandson",
        "name_de": "Grandson",
        "name_fr": "Grandson",
        "name_it": "Grandson",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Genestrerio": {
        "name_en": "Genestrerio",
        "name_de": "Genestrerio",
        "name_fr": "Genestrerio",
        "name_it": "Genestrerio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eiken": {
        "name_en": "Eiken",
        "name_de": "Eiken",
        "name_fr": "Eiken",
        "name_it": "Eiken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aeugst am Albis": {
        "name_en": "Aeugst am Albis",
        "name_de": "Aeugst am Albis",
        "name_fr": "Aeugst am Albis",
        "name_it": "Aeugst am Albis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District d'Oron": {
        "name_en": "District d'Oron",
        "name_de": "District d'Oron",
        "name_fr": "District d'Oron",
        "name_it": "District d'Oron",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ponte Capriasca": {
        "name_en": "Ponte Capriasca",
        "name_de": "Ponte Capriasca",
        "name_fr": "Ponte Capriasca",
        "name_it": "Ponte Capriasca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bellach": {
        "name_en": "Bellach",
        "name_de": "Bellach",
        "name_fr": "Bellach",
        "name_it": "Bellach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Erstfeld": {
        "name_en": "Erstfeld",
        "name_de": "Erstfeld",
        "name_fr": "Erstfeld",
        "name_it": "Erstfeld",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Chenit": {
        "name_en": "Le Chenit",
        "name_de": "Le Chenit",
        "name_fr": "Le Chenit",
        "name_it": "Le Chenit",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Capriasca": {
        "name_en": "Capriasca",
        "name_de": "Capriasca",
        "name_fr": "Capriasca",
        "name_it": "Capriasca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wigoltingen": {
        "name_en": "Wigoltingen",
        "name_de": "Wigoltingen",
        "name_fr": "Wigoltingen",
        "name_it": "Wigoltingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cottens (VD)": {
        "name_en": "Cottens (VD)",
        "name_de": "Cottens (VD)",
        "name_fr": "Cottens (VD)",
        "name_it": "Cottens (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sulgen": {
        "name_en": "Sulgen",
        "name_de": "Sulgen",
        "name_fr": "Sulgen",
        "name_it": "Sulgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wohlen (AG)": {
        "name_en": "Wohlen (AG)",
        "name_de": "Wohlen (AG)",
        "name_fr": "Wohlen (AG)",
        "name_it": "Wohlen (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riemenstalden": {
        "name_en": "Riemenstalden",
        "name_de": "Riemenstalden",
        "name_fr": "Riemenstalden",
        "name_it": "Riemenstalden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Agriswil": {
        "name_en": "Agriswil",
        "name_de": "Agriswil",
        "name_fr": "Agriswil",
        "name_it": "Agriswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Am Ring": {
        "name_en": "Am Ring",
        "name_de": "Am Ring",
        "name_fr": "Am Ring",
        "name_it": "Am Ring",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Wil (ZH)": {
        "name_en": "Wil (ZH)",
        "name_de": "Wil (ZH)",
        "name_fr": "Wil (ZH)",
        "name_it": "Wil (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grimentz": {
        "name_en": "Grimentz",
        "name_de": "Grimentz",
        "name_fr": "Grimentz",
        "name_it": "Grimentz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berom\u00fcnster": {
        "name_en": "Berom\u00fcnster",
        "name_de": "Berom\u00fcnster",
        "name_fr": "Berom\u00fcnster",
        "name_it": "Berom\u00fcnster",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Beromunster": {
        "name_en": "Berom\u00fcnster",
        "name_de": "Berom\u00fcnster",
        "name_fr": "Berom\u00fcnster",
        "name_it": "Berom\u00fcnster",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altishausen": {
        "name_en": "Altishausen",
        "name_de": "Altishausen",
        "name_fr": "Altishausen",
        "name_it": "Altishausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "T\u00e4gerschen": {
        "name_en": "T\u00e4gerschen",
        "name_de": "T\u00e4gerschen",
        "name_fr": "T\u00e4gerschen",
        "name_it": "T\u00e4gerschen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tagerschen": {
        "name_en": "T\u00e4gerschen",
        "name_de": "T\u00e4gerschen",
        "name_fr": "T\u00e4gerschen",
        "name_it": "T\u00e4gerschen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-Tiercelin": {
        "name_en": "Villars-Tiercelin",
        "name_de": "Villars-Tiercelin",
        "name_fr": "Villars-Tiercelin",
        "name_it": "Villars-Tiercelin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Elfingen": {
        "name_en": "Elfingen",
        "name_de": "Elfingen",
        "name_fr": "Elfingen",
        "name_it": "Elfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dietwil": {
        "name_en": "Dietwil",
        "name_de": "Dietwil",
        "name_fr": "Dietwil",
        "name_it": "Dietwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Forel-sur-Lucens": {
        "name_en": "Forel-sur-Lucens",
        "name_de": "Forel-sur-Lucens",
        "name_fr": "Forel-sur-Lucens",
        "name_it": "Forel-sur-Lucens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Donzhausen": {
        "name_en": "Donzhausen",
        "name_de": "Donzhausen",
        "name_fr": "Donzhausen",
        "name_it": "Donzhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obersaxen Mundaun": {
        "name_en": "Obersaxen Mundaun",
        "name_de": "Obersaxen Mundaun",
        "name_fr": "Obersaxen Mundaun",
        "name_it": "Obersaxen Mundaun",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Yverdon-les-Bains": {
        "name_en": "Yverdon-les-Bains",
        "name_de": "Yverdon-les-Bains",
        "name_fr": "Yverdon-les-Bains",
        "name_it": "Yverdon-les-Bains",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tentlingen": {
        "name_en": "Tentlingen",
        "name_de": "Tentlingen",
        "name_fr": "Tentlingen",
        "name_it": "Tentlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chur": {
        "name_en": "Chur",
        "name_de": "Chur",
        "name_fr": "Chur",
        "name_it": "Chur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lipperswil": {
        "name_en": "Lipperswil",
        "name_de": "Lipperswil",
        "name_fr": "Lipperswil",
        "name_it": "Lipperswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rancate": {
        "name_en": "Rancate",
        "name_de": "Rancate",
        "name_fr": "Rancate",
        "name_it": "Rancate",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Liddes": {
        "name_en": "Liddes",
        "name_de": "Liddes",
        "name_fr": "Liddes",
        "name_it": "Liddes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tenero-Contra": {
        "name_en": "Tenero-Contra",
        "name_de": "Tenero-Contra",
        "name_fr": "Tenero-Contra",
        "name_it": "Tenero-Contra",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arnex-sur-Nyon": {
        "name_en": "Arnex-sur-Nyon",
        "name_de": "Arnex-sur-Nyon",
        "name_fr": "Arnex-sur-Nyon",
        "name_it": "Arnex-sur-Nyon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vicques": {
        "name_en": "Vicques",
        "name_de": "Vicques",
        "name_fr": "Vicques",
        "name_it": "Vicques",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verwaltungskreis Seeland": {
        "name_en": "Verwaltungskreis Seeland",
        "name_de": "Verwaltungskreis Seeland",
        "name_fr": "Verwaltungskreis Seeland",
        "name_it": "Verwaltungskreis Seeland",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Gottlieben": {
        "name_en": "Gottlieben",
        "name_de": "Gottlieben",
        "name_fr": "Gottlieben",
        "name_it": "Gottlieben",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Laupersdorf": {
        "name_en": "Laupersdorf",
        "name_de": "Laupersdorf",
        "name_fr": "Laupersdorf",
        "name_it": "Laupersdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Blenio": {
        "name_en": "Distretto di Blenio",
        "name_de": "Distretto di Blenio",
        "name_fr": "Distretto di Blenio",
        "name_it": "Distretto di Blenio",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hemmental": {
        "name_en": "Hemmental",
        "name_de": "Hemmental",
        "name_fr": "Hemmental",
        "name_it": "Hemmental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk M\u00fcnchwilen": {
        "name_en": "Bezirk M\u00fcnchwilen",
        "name_de": "Bezirk M\u00fcnchwilen",
        "name_fr": "Bezirk M\u00fcnchwilen",
        "name_it": "Bezirk M\u00fcnchwilen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Munchwilen": {
        "name_en": "Bezirk M\u00fcnchwilen",
        "name_de": "Bezirk M\u00fcnchwilen",
        "name_fr": "Bezirk M\u00fcnchwilen",
        "name_it": "Bezirk M\u00fcnchwilen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hausen am Albis": {
        "name_en": "Hausen am Albis",
        "name_de": "Hausen am Albis",
        "name_fr": "Hausen am Albis",
        "name_it": "Hausen am Albis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bachs": {
        "name_en": "Bachs",
        "name_de": "Bachs",
        "name_fr": "Bachs",
        "name_it": "Bachs",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Terre di Pedemonte": {
        "name_en": "Terre di Pedemonte",
        "name_de": "Terre di Pedemonte",
        "name_fr": "Terre di Pedemonte",
        "name_it": "Terre di Pedemonte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Maschwanden": {
        "name_en": "Maschwanden",
        "name_de": "Maschwanden",
        "name_fr": "Maschwanden",
        "name_it": "Maschwanden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vezia": {
        "name_en": "Vezia",
        "name_de": "Vezia",
        "name_fr": "Vezia",
        "name_it": "Vezia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Puidoux": {
        "name_en": "Puidoux",
        "name_de": "Puidoux",
        "name_fr": "Puidoux",
        "name_it": "Puidoux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wohlen bei Bern": {
        "name_en": "Wohlen bei Bern",
        "name_de": "Wohlen bei Bern",
        "name_fr": "Wohlen bei Bern",
        "name_it": "Wohlen bei Bern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vuiteboeuf": {
        "name_en": "Vuiteboeuf",
        "name_de": "Vuiteboeuf",
        "name_fr": "Vuiteboeuf",
        "name_it": "Vuiteboeuf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schmitten (FR)": {
        "name_en": "Schmitten (FR)",
        "name_de": "Schmitten (FR)",
        "name_fr": "Schmitten (FR)",
        "name_it": "Schmitten (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zuzwil (SG)": {
        "name_en": "Zuzwil (SG)",
        "name_de": "Zuzwil (SG)",
        "name_fr": "Zuzwil (SG)",
        "name_it": "Zuzwil (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ilanz": {
        "name_en": "Ilanz",
        "name_de": "Ilanz",
        "name_fr": "Ilanz",
        "name_it": "Ilanz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac L\u00e9man (VS)": {
        "name_en": "Lac L\u00e9man (VS)",
        "name_de": "Lac L\u00e9man (VS)",
        "name_fr": "Lac L\u00e9man (VS)",
        "name_it": "Lac L\u00e9man (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac Leman (VS)": {
        "name_en": "Lac L\u00e9man (VS)",
        "name_de": "Lac L\u00e9man (VS)",
        "name_fr": "Lac L\u00e9man (VS)",
        "name_it": "Lac L\u00e9man (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wangenried": {
        "name_en": "Wangenried",
        "name_de": "Wangenried",
        "name_fr": "Wangenried",
        "name_it": "Wangenried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gr\u00e4nichen": {
        "name_en": "Gr\u00e4nichen",
        "name_de": "Gr\u00e4nichen",
        "name_fr": "Gr\u00e4nichen",
        "name_it": "Gr\u00e4nichen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Granichen": {
        "name_en": "Gr\u00e4nichen",
        "name_de": "Gr\u00e4nichen",
        "name_fr": "Gr\u00e4nichen",
        "name_it": "Gr\u00e4nichen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Griesenberg": {
        "name_en": "Griesenberg",
        "name_de": "Griesenberg",
        "name_fr": "Griesenberg",
        "name_it": "Griesenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Islisberg": {
        "name_en": "Islisberg",
        "name_de": "Islisberg",
        "name_fr": "Islisberg",
        "name_it": "Islisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "G\u00e4chliwil": {
        "name_en": "G\u00e4chliwil",
        "name_de": "G\u00e4chliwil",
        "name_fr": "G\u00e4chliwil",
        "name_it": "G\u00e4chliwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gachliwil": {
        "name_en": "G\u00e4chliwil",
        "name_de": "G\u00e4chliwil",
        "name_fr": "G\u00e4chliwil",
        "name_it": "G\u00e4chliwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Varen": {
        "name_en": "Varen",
        "name_de": "Varen",
        "name_fr": "Varen",
        "name_it": "Varen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rheinklingen": {
        "name_en": "Rheinklingen",
        "name_de": "Rheinklingen",
        "name_fr": "Rheinklingen",
        "name_it": "Rheinklingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Torny": {
        "name_en": "Torny",
        "name_de": "Torny",
        "name_fr": "Torny",
        "name_it": "Torny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gumefens": {
        "name_en": "Gumefens",
        "name_de": "Gumefens",
        "name_fr": "Gumefens",
        "name_it": "Gumefens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chapelle-sur-Moudon": {
        "name_en": "Chapelle-sur-Moudon",
        "name_de": "Chapelle-sur-Moudon",
        "name_fr": "Chapelle-sur-Moudon",
        "name_it": "Chapelle-sur-Moudon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ebersecken": {
        "name_en": "Ebersecken",
        "name_de": "Ebersecken",
        "name_fr": "Ebersecken",
        "name_it": "Ebersecken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gryon": {
        "name_en": "Gryon",
        "name_de": "Gryon",
        "name_fr": "Gryon",
        "name_it": "Gryon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00fcntwangen": {
        "name_en": "H\u00fcntwangen",
        "name_de": "H\u00fcntwangen",
        "name_fr": "H\u00fcntwangen",
        "name_it": "H\u00fcntwangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Huntwangen": {
        "name_en": "H\u00fcntwangen",
        "name_de": "H\u00fcntwangen",
        "name_fr": "H\u00fcntwangen",
        "name_it": "H\u00fcntwangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Weinfelden": {
        "name_en": "Bezirk Weinfelden",
        "name_de": "Bezirk Weinfelden",
        "name_fr": "Bezirk Weinfelden",
        "name_it": "Bezirk Weinfelden",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Font": {
        "name_en": "Font",
        "name_de": "Font",
        "name_fr": "Font",
        "name_it": "Font",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lugnez": {
        "name_en": "Lugnez",
        "name_de": "Lugnez",
        "name_fr": "Lugnez",
        "name_it": "Lugnez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederlenz": {
        "name_en": "Niederlenz",
        "name_de": "Niederlenz",
        "name_fr": "Niederlenz",
        "name_it": "Niederlenz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tegna": {
        "name_en": "Tegna",
        "name_de": "Tegna",
        "name_fr": "Tegna",
        "name_it": "Tegna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gossau (ZH)": {
        "name_en": "Gossau (ZH)",
        "name_de": "Gossau (ZH)",
        "name_fr": "Gossau (ZH)",
        "name_it": "Gossau (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Landeron": {
        "name_en": "Le Landeron",
        "name_de": "Le Landeron",
        "name_fr": "Le Landeron",
        "name_it": "Le Landeron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Beinwil am See": {
        "name_en": "Beinwil am See",
        "name_de": "Beinwil am See",
        "name_fr": "Beinwil am See",
        "name_it": "Beinwil am See",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Bern": {
        "name_en": "Canton of Bern",
        "name_de": "Kanton Bern",
        "name_fr": "Canton de Berne",
        "name_it": "Cantone di Berna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Bern": {
        "name_en": "Canton of Bern",
        "name_de": "Kanton Bern",
        "name_fr": "Canton de Berne",
        "name_it": "Cantone di Berna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Berne": {
        "name_en": "Canton of Bern",
        "name_de": "Kanton Bern",
        "name_fr": "Canton de Berne",
        "name_it": "Cantone di Berna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Berna": {
        "name_en": "Canton of Bern",
        "name_de": "Kanton Bern",
        "name_fr": "Canton de Berne",
        "name_it": "Cantone di Berna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Corippo": {
        "name_en": "Corippo",
        "name_de": "Corippo",
        "name_fr": "Corippo",
        "name_it": "Corippo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gossliwil": {
        "name_en": "Gossliwil",
        "name_de": "Gossliwil",
        "name_fr": "Gossliwil",
        "name_it": "Gossliwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kottwil": {
        "name_en": "Kottwil",
        "name_de": "Kottwil",
        "name_fr": "Kottwil",
        "name_it": "Kottwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Igis": {
        "name_en": "Igis",
        "name_de": "Igis",
        "name_fr": "Igis",
        "name_it": "Igis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "T\u00f6rbel": {
        "name_en": "T\u00f6rbel",
        "name_de": "T\u00f6rbel",
        "name_fr": "T\u00f6rbel",
        "name_it": "T\u00f6rbel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Torbel": {
        "name_en": "T\u00f6rbel",
        "name_de": "T\u00f6rbel",
        "name_fr": "T\u00f6rbel",
        "name_it": "T\u00f6rbel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Strada": {
        "name_en": "Strada",
        "name_de": "Strada",
        "name_fr": "Strada",
        "name_it": "Strada",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guarda": {
        "name_en": "Guarda",
        "name_de": "Guarda",
        "name_fr": "Guarda",
        "name_it": "Guarda",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberhelfenschwil": {
        "name_en": "Oberhelfenschwil",
        "name_de": "Oberhelfenschwil",
        "name_fr": "Oberhelfenschwil",
        "name_it": "Oberhelfenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langstrasse": {
        "name_en": "Langstrasse",
        "name_de": "Langstrasse",
        "name_fr": "Langstrasse",
        "name_it": "Langstrasse",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Arni (AG)": {
        "name_en": "Arni (AG)",
        "name_de": "Arni (AG)",
        "name_fr": "Arni (AG)",
        "name_it": "Arni (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bassins": {
        "name_en": "Bassins",
        "name_de": "Bassins",
        "name_fr": "Bassins",
        "name_it": "Bassins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Collonge-Bellerive": {
        "name_en": "Collonge-Bellerive",
        "name_de": "Collonge-Bellerive",
        "name_fr": "Collonge-Bellerive",
        "name_it": "Collonge-Bellerive",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Peter-Pagig": {
        "name_en": "St. Peter-Pagig",
        "name_de": "St. Peter-Pagig",
        "name_fr": "St. Peter-Pagig",
        "name_it": "St. Peter-Pagig",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vugelles-La Mothe": {
        "name_en": "Vugelles-La Mothe",
        "name_de": "Vugelles-La Mothe",
        "name_fr": "Vugelles-La Mothe",
        "name_it": "Vugelles-La Mothe",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Camuns": {
        "name_en": "Camuns",
        "name_de": "Camuns",
        "name_fr": "Camuns",
        "name_it": "Camuns",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hemberg": {
        "name_en": "Hemberg",
        "name_de": "Hemberg",
        "name_fr": "Hemberg",
        "name_it": "Hemberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00fcttikon": {
        "name_en": "H\u00fcttikon",
        "name_de": "H\u00fcttikon",
        "name_fr": "H\u00fcttikon",
        "name_it": "H\u00fcttikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Huttikon": {
        "name_en": "H\u00fcttikon",
        "name_de": "H\u00fcttikon",
        "name_fr": "H\u00fcttikon",
        "name_it": "H\u00fcttikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Diessenhofen": {
        "name_en": "Bezirk Diessenhofen",
        "name_de": "Bezirk Diessenhofen",
        "name_fr": "Bezirk Diessenhofen",
        "name_it": "Bezirk Diessenhofen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Rathaus": {
        "name_en": "Rathaus",
        "name_de": "Rathaus",
        "name_fr": "Rathaus",
        "name_it": "Rathaus",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Glarus Nord": {
        "name_en": "Glarus Nord",
        "name_de": "Glarus Nord",
        "name_fr": "Glarus Nord",
        "name_it": "Glarus Nord",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Konolfingen": {
        "name_en": "Konolfingen",
        "name_de": "Konolfingen",
        "name_fr": "Konolfingen",
        "name_it": "Konolfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sergey": {
        "name_en": "Sergey",
        "name_de": "Sergey",
        "name_fr": "Sergey",
        "name_it": "Sergey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uzwil": {
        "name_en": "Uzwil",
        "name_de": "Uzwil",
        "name_fr": "Uzwil",
        "name_it": "Uzwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Russin": {
        "name_en": "Russin",
        "name_de": "Russin",
        "name_fr": "Russin",
        "name_it": "Russin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rothenburg": {
        "name_en": "Rothenburg",
        "name_de": "Rothenburg",
        "name_fr": "Rothenburg",
        "name_it": "Rothenburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grenchen": {
        "name_en": "Grenchen",
        "name_de": "Grenchen",
        "name_fr": "Grenchen",
        "name_it": "Grenchen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterems": {
        "name_en": "Unterems",
        "name_de": "Unterems",
        "name_fr": "Unterems",
        "name_it": "Unterems",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luzern": {
        "name_en": "Luzern",
        "name_de": "Luzern",
        "name_fr": "Luzern",
        "name_it": "Luzern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Witikon": {
        "name_en": "Witikon",
        "name_de": "Witikon",
        "name_fr": "Witikon",
        "name_it": "Witikon",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Cugy (VD)": {
        "name_en": "Cugy (VD)",
        "name_de": "Cugy (VD)",
        "name_fr": "Cugy (VD)",
        "name_it": "Cugy (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterschlatt": {
        "name_en": "Unterschlatt",
        "name_de": "Unterschlatt",
        "name_fr": "Unterschlatt",
        "name_it": "Unterschlatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwarzenburg": {
        "name_en": "Schwarzenburg",
        "name_de": "Schwarzenburg",
        "name_fr": "Schwarzenburg",
        "name_it": "Schwarzenburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burg\u00e4schi": {
        "name_en": "Burg\u00e4schi",
        "name_de": "Burg\u00e4schi",
        "name_fr": "Burg\u00e4schi",
        "name_it": "Burg\u00e4schi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burgaschi": {
        "name_en": "Burg\u00e4schi",
        "name_de": "Burg\u00e4schi",
        "name_fr": "Burg\u00e4schi",
        "name_it": "Burg\u00e4schi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stein (AR)": {
        "name_en": "Stein (AR)",
        "name_de": "Stein (AR)",
        "name_fr": "Stein (AR)",
        "name_it": "Stein (AR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Erschmatt": {
        "name_en": "Erschmatt",
        "name_de": "Erschmatt",
        "name_fr": "Erschmatt",
        "name_it": "Erschmatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00f6rflingen": {
        "name_en": "D\u00f6rflingen",
        "name_de": "D\u00f6rflingen",
        "name_fr": "D\u00f6rflingen",
        "name_it": "D\u00f6rflingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dorflingen": {
        "name_en": "D\u00f6rflingen",
        "name_de": "D\u00f6rflingen",
        "name_fr": "D\u00f6rflingen",
        "name_it": "D\u00f6rflingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Etagni\u00e8res": {
        "name_en": "Etagni\u00e8res",
        "name_de": "Etagni\u00e8res",
        "name_fr": "Etagni\u00e8res",
        "name_it": "Etagni\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Etagnieres": {
        "name_en": "Etagni\u00e8res",
        "name_de": "Etagni\u00e8res",
        "name_fr": "Etagni\u00e8res",
        "name_it": "Etagni\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lengnau (AG)": {
        "name_en": "Lengnau (AG)",
        "name_de": "Lengnau (AG)",
        "name_fr": "Lengnau (AG)",
        "name_it": "Lengnau (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hindelbank": {
        "name_en": "Hindelbank",
        "name_de": "Hindelbank",
        "name_fr": "Hindelbank",
        "name_it": "Hindelbank",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valchava": {
        "name_en": "Valchava",
        "name_de": "Valchava",
        "name_fr": "Valchava",
        "name_it": "Valchava",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altikon": {
        "name_en": "Altikon",
        "name_de": "Altikon",
        "name_fr": "Altikon",
        "name_it": "Altikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "S-chanf": {
        "name_en": "S-chanf",
        "name_de": "S-chanf",
        "name_fr": "S-chanf",
        "name_it": "S-chanf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Biel (VS)": {
        "name_en": "Biel (VS)",
        "name_de": "Biel (VS)",
        "name_fr": "Biel (VS)",
        "name_it": "Biel (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Disentis/Must\u00e9r": {
        "name_en": "Disentis/Must\u00e9r",
        "name_de": "Disentis/Must\u00e9r",
        "name_fr": "Disentis/Must\u00e9r",
        "name_it": "Disentis/Must\u00e9r",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Disentis/Muster": {
        "name_en": "Disentis/Must\u00e9r",
        "name_de": "Disentis/Must\u00e9r",
        "name_fr": "Disentis/Must\u00e9r",
        "name_it": "Disentis/Must\u00e9r",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton Geneva": {
        "name_en": "Canton Geneva",
        "name_de": "Kanton Genf",
        "name_fr": "Canton de Gen\u00e8ve",
        "name_it": "Canton Ginevra",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Genf": {
        "name_en": "Canton Geneva",
        "name_de": "Kanton Genf",
        "name_fr": "Canton de Gen\u00e8ve",
        "name_it": "Canton Ginevra",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Gen\u00e8ve": {
        "name_en": "Canton Geneva",
        "name_de": "Kanton Genf",
        "name_fr": "Canton de Gen\u00e8ve",
        "name_it": "Canton Ginevra",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Geneve": {
        "name_en": "Canton Geneva",
        "name_de": "Kanton Genf",
        "name_fr": "Canton de Gen\u00e8ve",
        "name_it": "Canton Ginevra",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton Ginevra": {
        "name_en": "Canton Geneva",
        "name_de": "Kanton Genf",
        "name_fr": "Canton de Gen\u00e8ve",
        "name_it": "Canton Ginevra",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kreis 5": {
        "name_en": "Kreis 5",
        "name_de": "Kreis 5",
        "name_fr": "Kreis 5",
        "name_it": "Kreis 5",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Bottens": {
        "name_en": "Bottens",
        "name_de": "Bottens",
        "name_fr": "Bottens",
        "name_it": "Bottens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fiesch": {
        "name_en": "Fiesch",
        "name_de": "Fiesch",
        "name_fr": "Fiesch",
        "name_it": "Fiesch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberkirch": {
        "name_en": "Oberkirch",
        "name_de": "Oberkirch",
        "name_fr": "Oberkirch",
        "name_it": "Oberkirch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Betschwanden": {
        "name_en": "Betschwanden",
        "name_de": "Betschwanden",
        "name_fr": "Betschwanden",
        "name_it": "Betschwanden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberwil im Simmental": {
        "name_en": "Oberwil im Simmental",
        "name_de": "Oberwil im Simmental",
        "name_fr": "Oberwil im Simmental",
        "name_it": "Oberwil im Simmental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brissago": {
        "name_en": "Brissago",
        "name_de": "Brissago",
        "name_fr": "Brissago",
        "name_it": "Brissago",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rorbas": {
        "name_en": "Rorbas",
        "name_de": "Rorbas",
        "name_fr": "Rorbas",
        "name_it": "Rorbas",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riedholz": {
        "name_en": "Riedholz",
        "name_de": "Riedholz",
        "name_fr": "Riedholz",
        "name_it": "Riedholz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grandevent": {
        "name_en": "Grandevent",
        "name_de": "Grandevent",
        "name_fr": "Grandevent",
        "name_it": "Grandevent",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seuzach": {
        "name_en": "Seuzach",
        "name_de": "Seuzach",
        "name_fr": "Seuzach",
        "name_it": "Seuzach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leuzigen": {
        "name_en": "Leuzigen",
        "name_de": "Leuzigen",
        "name_fr": "Leuzigen",
        "name_it": "Leuzigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aquila": {
        "name_en": "Aquila",
        "name_de": "Aquila",
        "name_fr": "Aquila",
        "name_it": "Aquila",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Val M\u00fcstair": {
        "name_en": "Bezirk Val M\u00fcstair",
        "name_de": "Bezirk Val M\u00fcstair",
        "name_fr": "Bezirk Val M\u00fcstair",
        "name_it": "Bezirk Val M\u00fcstair",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Val Mustair": {
        "name_en": "Bezirk Val M\u00fcstair",
        "name_de": "Bezirk Val M\u00fcstair",
        "name_fr": "Bezirk Val M\u00fcstair",
        "name_it": "Bezirk Val M\u00fcstair",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Horriwil": {
        "name_en": "Horriwil",
        "name_de": "Horriwil",
        "name_fr": "Horriwil",
        "name_it": "Horriwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montenol": {
        "name_en": "Montenol",
        "name_de": "Montenol",
        "name_fr": "Montenol",
        "name_it": "Montenol",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courchavon": {
        "name_en": "Courchavon",
        "name_de": "Courchavon",
        "name_fr": "Courchavon",
        "name_it": "Courchavon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reute (AR)": {
        "name_en": "Reute (AR)",
        "name_de": "Reute (AR)",
        "name_fr": "Reute (AR)",
        "name_it": "Reute (AR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nierlet-les-Bois": {
        "name_en": "Nierlet-les-Bois",
        "name_de": "Nierlet-les-Bois",
        "name_fr": "Nierlet-les-Bois",
        "name_it": "Nierlet-les-Bois",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rekingen (AG)": {
        "name_en": "Rekingen (AG)",
        "name_de": "Rekingen (AG)",
        "name_fr": "Rekingen (AG)",
        "name_it": "Rekingen (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vallorbe": {
        "name_en": "Vallorbe",
        "name_de": "Vallorbe",
        "name_fr": "Vallorbe",
        "name_it": "Vallorbe",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Felben-Wellhausen": {
        "name_en": "Felben-Wellhausen",
        "name_de": "Felben-Wellhausen",
        "name_fr": "Felben-Wellhausen",
        "name_it": "Felben-Wellhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ormalingen": {
        "name_en": "Ormalingen",
        "name_de": "Ormalingen",
        "name_fr": "Ormalingen",
        "name_it": "Ormalingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gunzwil": {
        "name_en": "Gunzwil",
        "name_de": "Gunzwil",
        "name_fr": "Gunzwil",
        "name_it": "Gunzwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lignerolle": {
        "name_en": "Lignerolle",
        "name_de": "Lignerolle",
        "name_fr": "Lignerolle",
        "name_it": "Lignerolle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meierskappel": {
        "name_en": "Meierskappel",
        "name_de": "Meierskappel",
        "name_fr": "Meierskappel",
        "name_it": "Meierskappel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luterbach": {
        "name_en": "Luterbach",
        "name_de": "Luterbach",
        "name_fr": "Luterbach",
        "name_it": "Luterbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sumvitg": {
        "name_en": "Sumvitg",
        "name_de": "Sumvitg",
        "name_fr": "Sumvitg",
        "name_it": "Sumvitg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langnau am Albis": {
        "name_en": "Langnau am Albis",
        "name_de": "Langnau am Albis",
        "name_fr": "Langnau am Albis",
        "name_it": "Langnau am Albis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mollens (VD)": {
        "name_en": "Mollens (VD)",
        "name_de": "Mollens (VD)",
        "name_fr": "Mollens (VD)",
        "name_it": "Mollens (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Cerneux-P\u00e9quignot": {
        "name_en": "Le Cerneux-P\u00e9quignot",
        "name_de": "Le Cerneux-P\u00e9quignot",
        "name_fr": "Le Cerneux-P\u00e9quignot",
        "name_it": "Le Cerneux-P\u00e9quignot",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Cerneux-Pequignot": {
        "name_en": "Le Cerneux-P\u00e9quignot",
        "name_de": "Le Cerneux-P\u00e9quignot",
        "name_fr": "Le Cerneux-P\u00e9quignot",
        "name_it": "Le Cerneux-P\u00e9quignot",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chan\u00e9az": {
        "name_en": "Chan\u00e9az",
        "name_de": "Chan\u00e9az",
        "name_fr": "Chan\u00e9az",
        "name_it": "Chan\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chaneaz": {
        "name_en": "Chan\u00e9az",
        "name_de": "Chan\u00e9az",
        "name_fr": "Chan\u00e9az",
        "name_it": "Chan\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Scherzingen": {
        "name_en": "Scherzingen",
        "name_de": "Scherzingen",
        "name_fr": "Scherzingen",
        "name_it": "Scherzingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos": {
        "name_en": "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos",
        "name_de": "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos",
        "name_fr": "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos",
        "name_it": "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Prattigau-Davos": {
        "name_en": "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos",
        "name_de": "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos",
        "name_fr": "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos",
        "name_it": "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Trey": {
        "name_en": "Trey",
        "name_de": "Trey",
        "name_fr": "Trey",
        "name_it": "Trey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vrin": {
        "name_en": "Vrin",
        "name_de": "Vrin",
        "name_fr": "Vrin",
        "name_it": "Vrin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Glovelier": {
        "name_en": "Glovelier",
        "name_de": "Glovelier",
        "name_fr": "Glovelier",
        "name_it": "Glovelier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Treytorrens (Payerne)": {
        "name_en": "Treytorrens (Payerne)",
        "name_de": "Treytorrens (Payerne)",
        "name_fr": "Treytorrens (Payerne)",
        "name_it": "Treytorrens (Payerne)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hasle bei Burgdorf": {
        "name_en": "Hasle bei Burgdorf",
        "name_de": "Hasle bei Burgdorf",
        "name_fr": "Hasle bei Burgdorf",
        "name_it": "Hasle bei Burgdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kalth\u00e4usern": {
        "name_en": "Kalth\u00e4usern",
        "name_de": "Kalth\u00e4usern",
        "name_fr": "Kalth\u00e4usern",
        "name_it": "Kalth\u00e4usern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kalthausern": {
        "name_en": "Kalth\u00e4usern",
        "name_de": "Kalth\u00e4usern",
        "name_fr": "Kalth\u00e4usern",
        "name_it": "Kalth\u00e4usern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arni (BE)": {
        "name_en": "Arni (BE)",
        "name_de": "Arni (BE)",
        "name_fr": "Arni (BE)",
        "name_it": "Arni (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meinier": {
        "name_en": "Meinier",
        "name_de": "Meinier",
        "name_fr": "Meinier",
        "name_it": "Meinier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Konolfingen": {
        "name_en": "Amtsbezirk Konolfingen",
        "name_de": "Amtsbezirk Konolfingen",
        "name_fr": "Amtsbezirk Konolfingen",
        "name_it": "Amtsbezirk Konolfingen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "K\u00e4nerkinden": {
        "name_en": "K\u00e4nerkinden",
        "name_de": "K\u00e4nerkinden",
        "name_fr": "K\u00e4nerkinden",
        "name_it": "K\u00e4nerkinden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kanerkinden": {
        "name_en": "K\u00e4nerkinden",
        "name_de": "K\u00e4nerkinden",
        "name_fr": "K\u00e4nerkinden",
        "name_it": "K\u00e4nerkinden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Aarwangen": {
        "name_en": "Amtsbezirk Aarwangen",
        "name_de": "Amtsbezirk Aarwangen",
        "name_fr": "Amtsbezirk Aarwangen",
        "name_it": "Amtsbezirk Aarwangen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ueberstorf": {
        "name_en": "Ueberstorf",
        "name_de": "Ueberstorf",
        "name_fr": "Ueberstorf",
        "name_it": "Ueberstorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cornol": {
        "name_en": "Cornol",
        "name_de": "Cornol",
        "name_fr": "Cornol",
        "name_it": "Cornol",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Laconnex": {
        "name_en": "Laconnex",
        "name_de": "Laconnex",
        "name_fr": "Laconnex",
        "name_it": "Laconnex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Porsel": {
        "name_en": "Porsel",
        "name_de": "Porsel",
        "name_fr": "Porsel",
        "name_it": "Porsel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Zofingen": {
        "name_en": "Bezirk Zofingen",
        "name_de": "Bezirk Zofingen",
        "name_fr": "Bezirk Zofingen",
        "name_it": "Bezirk Zofingen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bondo": {
        "name_en": "Bondo",
        "name_de": "Bondo",
        "name_fr": "Bondo",
        "name_it": "Bondo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ramsen": {
        "name_en": "Ramsen",
        "name_de": "Ramsen",
        "name_fr": "Ramsen",
        "name_it": "Ramsen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villarsiviriaux": {
        "name_en": "Villarsiviriaux",
        "name_de": "Villarsiviriaux",
        "name_fr": "Villarsiviriaux",
        "name_it": "Villarsiviriaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corjolens": {
        "name_en": "Corjolens",
        "name_de": "Corjolens",
        "name_fr": "Corjolens",
        "name_it": "Corjolens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stierva": {
        "name_en": "Stierva",
        "name_de": "Stierva",
        "name_fr": "Stierva",
        "name_it": "Stierva",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rebstein": {
        "name_en": "Rebstein",
        "name_de": "Rebstein",
        "name_fr": "Rebstein",
        "name_it": "Rebstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ernen": {
        "name_en": "Ernen",
        "name_de": "Ernen",
        "name_fr": "Ernen",
        "name_it": "Ernen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00f6tz": {
        "name_en": "Sch\u00f6tz",
        "name_de": "Sch\u00f6tz",
        "name_fr": "Sch\u00f6tz",
        "name_it": "Sch\u00f6tz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schotz": {
        "name_en": "Sch\u00f6tz",
        "name_de": "Sch\u00f6tz",
        "name_fr": "Sch\u00f6tz",
        "name_it": "Sch\u00f6tz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Thal": {
        "name_en": "Bezirk Thal",
        "name_de": "Bezirk Thal",
        "name_fr": "Bezirk Thal",
        "name_it": "Bezirk Thal",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Eclagnens": {
        "name_en": "Eclagnens",
        "name_de": "Eclagnens",
        "name_fr": "Eclagnens",
        "name_it": "Eclagnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jenaz": {
        "name_en": "Jenaz",
        "name_de": "Jenaz",
        "name_fr": "Jenaz",
        "name_it": "Jenaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sommentier": {
        "name_en": "Sommentier",
        "name_de": "Sommentier",
        "name_fr": "Sommentier",
        "name_it": "Sommentier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nidau": {
        "name_en": "Nidau",
        "name_de": "Nidau",
        "name_fr": "Nidau",
        "name_it": "Nidau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rheineck": {
        "name_en": "Rheineck",
        "name_de": "Rheineck",
        "name_fr": "Rheineck",
        "name_it": "Rheineck",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schenkon": {
        "name_en": "Schenkon",
        "name_de": "Schenkon",
        "name_fr": "Schenkon",
        "name_it": "Schenkon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nieder\u00f6sch": {
        "name_en": "Nieder\u00f6sch",
        "name_de": "Nieder\u00f6sch",
        "name_fr": "Nieder\u00f6sch",
        "name_it": "Nieder\u00f6sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederosch": {
        "name_en": "Nieder\u00f6sch",
        "name_de": "Nieder\u00f6sch",
        "name_fr": "Nieder\u00f6sch",
        "name_it": "Nieder\u00f6sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Baar": {
        "name_en": "Baar",
        "name_de": "Baar",
        "name_fr": "Baar",
        "name_it": "Baar",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Quarten": {
        "name_en": "Quarten",
        "name_de": "Quarten",
        "name_fr": "Quarten",
        "name_it": "Quarten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 8": {
        "name_en": "Kreis 8",
        "name_de": "Kreis 8",
        "name_fr": "Kreis 8",
        "name_it": "Kreis 8",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Noville": {
        "name_en": "Noville",
        "name_de": "Noville",
        "name_fr": "Noville",
        "name_it": "Noville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Orsonnens": {
        "name_en": "Orsonnens",
        "name_de": "Orsonnens",
        "name_fr": "Orsonnens",
        "name_it": "Orsonnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bursinel": {
        "name_en": "Bursinel",
        "name_de": "Bursinel",
        "name_fr": "Bursinel",
        "name_it": "Bursinel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f6rschwil": {
        "name_en": "M\u00f6rschwil",
        "name_de": "M\u00f6rschwil",
        "name_fr": "M\u00f6rschwil",
        "name_it": "M\u00f6rschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morschwil": {
        "name_en": "M\u00f6rschwil",
        "name_de": "M\u00f6rschwil",
        "name_fr": "M\u00f6rschwil",
        "name_it": "M\u00f6rschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dalpe": {
        "name_en": "Dalpe",
        "name_de": "Dalpe",
        "name_fr": "Dalpe",
        "name_it": "Dalpe",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ependes (VD)": {
        "name_en": "Ependes (VD)",
        "name_de": "Ependes (VD)",
        "name_fr": "Ependes (VD)",
        "name_it": "Ependes (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zeiningen": {
        "name_en": "Zeiningen",
        "name_de": "Zeiningen",
        "name_fr": "Zeiningen",
        "name_it": "Zeiningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Champvent": {
        "name_en": "Champvent",
        "name_de": "Champvent",
        "name_fr": "Champvent",
        "name_it": "Champvent",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nebikon": {
        "name_en": "Nebikon",
        "name_de": "Nebikon",
        "name_fr": "Nebikon",
        "name_it": "Nebikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Furttal": {
        "name_en": "Region Furttal",
        "name_de": "Region Furttal",
        "name_fr": "Region Furttal",
        "name_it": "Region Furttal",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Massagno": {
        "name_en": "Massagno",
        "name_de": "Massagno",
        "name_fr": "Massagno",
        "name_it": "Massagno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gampelen": {
        "name_en": "Gampelen",
        "name_de": "Gampelen",
        "name_fr": "Gampelen",
        "name_it": "Gampelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Obertoggenburg": {
        "name_en": "Bezirk Obertoggenburg",
        "name_de": "Bezirk Obertoggenburg",
        "name_fr": "Bezirk Obertoggenburg",
        "name_it": "Bezirk Obertoggenburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Betten": {
        "name_en": "Betten",
        "name_de": "Betten",
        "name_fr": "Betten",
        "name_it": "Betten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Enge": {
        "name_en": "Enge",
        "name_de": "Enge",
        "name_fr": "Enge",
        "name_it": "Enge",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Champtauroz": {
        "name_en": "Champtauroz",
        "name_de": "Champtauroz",
        "name_fr": "Champtauroz",
        "name_it": "Champtauroz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wald (ZH)": {
        "name_en": "Wald (ZH)",
        "name_de": "Wald (ZH)",
        "name_fr": "Wald (ZH)",
        "name_it": "Wald (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mauren": {
        "name_en": "Mauren",
        "name_de": "Mauren",
        "name_fr": "Mauren",
        "name_it": "Mauren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villarepos": {
        "name_en": "Villarepos",
        "name_de": "Villarepos",
        "name_fr": "Villarepos",
        "name_it": "Villarepos",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederwil (SO)": {
        "name_en": "Niederwil (SO)",
        "name_de": "Niederwil (SO)",
        "name_fr": "Niederwil (SO)",
        "name_it": "Niederwil (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buhwil": {
        "name_en": "Buhwil",
        "name_de": "Buhwil",
        "name_fr": "Buhwil",
        "name_it": "Buhwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ehrendingen": {
        "name_en": "Ehrendingen",
        "name_de": "Ehrendingen",
        "name_fr": "Ehrendingen",
        "name_it": "Ehrendingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ramosch": {
        "name_en": "Ramosch",
        "name_de": "Ramosch",
        "name_fr": "Ramosch",
        "name_it": "Ramosch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Urn\u00e4sch": {
        "name_en": "Urn\u00e4sch",
        "name_de": "Urn\u00e4sch",
        "name_fr": "Urn\u00e4sch",
        "name_it": "Urn\u00e4sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Urnasch": {
        "name_en": "Urn\u00e4sch",
        "name_de": "Urn\u00e4sch",
        "name_fr": "Urn\u00e4sch",
        "name_it": "Urn\u00e4sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rodersdorf": {
        "name_en": "Rodersdorf",
        "name_de": "Rodersdorf",
        "name_fr": "Rodersdorf",
        "name_it": "Rodersdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ermensee": {
        "name_en": "Ermensee",
        "name_de": "Ermensee",
        "name_fr": "Ermensee",
        "name_it": "Ermensee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montricher": {
        "name_en": "Montricher",
        "name_de": "Montricher",
        "name_fr": "Montricher",
        "name_it": "Montricher",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eriswil": {
        "name_en": "Eriswil",
        "name_de": "Eriswil",
        "name_fr": "Eriswil",
        "name_it": "Eriswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lauperswil": {
        "name_en": "Lauperswil",
        "name_de": "Lauperswil",
        "name_fr": "Lauperswil",
        "name_it": "Lauperswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vully-les-Lacs": {
        "name_en": "Vully-les-Lacs",
        "name_de": "Vully-les-Lacs",
        "name_fr": "Vully-les-Lacs",
        "name_it": "Vully-les-Lacs",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St\u00fcsslingen": {
        "name_en": "St\u00fcsslingen",
        "name_de": "St\u00fcsslingen",
        "name_fr": "St\u00fcsslingen",
        "name_it": "St\u00fcsslingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stusslingen": {
        "name_en": "St\u00fcsslingen",
        "name_de": "St\u00fcsslingen",
        "name_fr": "St\u00fcsslingen",
        "name_it": "St\u00fcsslingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Ant\u00f6nien Ascharina": {
        "name_en": "St. Ant\u00f6nien Ascharina",
        "name_de": "St. Ant\u00f6nien Ascharina",
        "name_fr": "St. Ant\u00f6nien Ascharina",
        "name_it": "St. Ant\u00f6nien Ascharina",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Antonien Ascharina": {
        "name_en": "St. Ant\u00f6nien Ascharina",
        "name_de": "St. Ant\u00f6nien Ascharina",
        "name_fr": "St. Ant\u00f6nien Ascharina",
        "name_it": "St. Ant\u00f6nien Ascharina",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Belpberg": {
        "name_en": "Belpberg",
        "name_de": "Belpberg",
        "name_fr": "Belpberg",
        "name_it": "Belpberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corticiasca": {
        "name_en": "Corticiasca",
        "name_de": "Corticiasca",
        "name_fr": "Corticiasca",
        "name_it": "Corticiasca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldst\u00e4ttersee (NW)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (NW)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (NW)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (NW)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (NW)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldstattersee (NW)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (NW)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (NW)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (NW)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (NW)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberhof": {
        "name_en": "Oberhof",
        "name_de": "Oberhof",
        "name_fr": "Oberhof",
        "name_it": "Oberhof",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Breganzona": {
        "name_en": "Breganzona",
        "name_de": "Breganzona",
        "name_fr": "Breganzona",
        "name_it": "Breganzona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niedergesteln": {
        "name_en": "Niedergesteln",
        "name_de": "Niedergesteln",
        "name_fr": "Niedergesteln",
        "name_it": "Niedergesteln",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Brais": {
        "name_en": "Saint-Brais",
        "name_de": "Saint-Brais",
        "name_fr": "Saint-Brais",
        "name_it": "Saint-Brais",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Horn": {
        "name_en": "Horn",
        "name_de": "Horn",
        "name_fr": "Horn",
        "name_it": "Horn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wellhausen": {
        "name_en": "Wellhausen",
        "name_de": "Wellhausen",
        "name_fr": "Wellhausen",
        "name_it": "Wellhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saas": {
        "name_en": "Saas",
        "name_de": "Saas",
        "name_fr": "Saas",
        "name_it": "Saas",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Aubin-Sauges": {
        "name_en": "Saint-Aubin-Sauges",
        "name_de": "Saint-Aubin-Sauges",
        "name_fr": "Saint-Aubin-Sauges",
        "name_it": "Saint-Aubin-Sauges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Turtmann": {
        "name_en": "Turtmann",
        "name_de": "Turtmann",
        "name_fr": "Turtmann",
        "name_it": "Turtmann",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Z\u00fcrichsee (ZH)": {
        "name_en": "Z\u00fcrichsee (ZH)",
        "name_de": "Z\u00fcrichsee (ZH)",
        "name_fr": "Z\u00fcrichsee (ZH)",
        "name_it": "Z\u00fcrichsee (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zurichsee (ZH)": {
        "name_en": "Z\u00fcrichsee (ZH)",
        "name_de": "Z\u00fcrichsee (ZH)",
        "name_fr": "Z\u00fcrichsee (ZH)",
        "name_it": "Z\u00fcrichsee (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zillis-Reischen": {
        "name_en": "Zillis-Reischen",
        "name_de": "Zillis-Reischen",
        "name_fr": "Zillis-Reischen",
        "name_it": "Zillis-Reischen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fctschwil-Ganterschwil": {
        "name_en": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
        "name_de": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
        "name_fr": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
        "name_it": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Butschwil-Ganterschwil": {
        "name_en": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
        "name_de": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
        "name_fr": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
        "name_it": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aumont": {
        "name_en": "Aumont",
        "name_de": "Aumont",
        "name_fr": "Aumont",
        "name_it": "Aumont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Glarus": {
        "name_en": "Canton of Glarus",
        "name_de": "Kanton Glarus",
        "name_fr": "Canton de Glaris",
        "name_it": "Cantone di Glarona",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Glarus": {
        "name_en": "Canton of Glarus",
        "name_de": "Kanton Glarus",
        "name_fr": "Canton de Glaris",
        "name_it": "Cantone di Glarona",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Glaris": {
        "name_en": "Canton of Glarus",
        "name_de": "Kanton Glarus",
        "name_fr": "Canton de Glaris",
        "name_it": "Cantone di Glarona",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Glarona": {
        "name_en": "Canton of Glarus",
        "name_de": "Kanton Glarus",
        "name_fr": "Canton de Glaris",
        "name_it": "Cantone di Glarona",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Niederbipp": {
        "name_en": "Niederbipp",
        "name_de": "Niederbipp",
        "name_fr": "Niederbipp",
        "name_it": "Niederbipp",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Auressio": {
        "name_en": "Auressio",
        "name_de": "Auressio",
        "name_fr": "Auressio",
        "name_it": "Auressio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldst\u00e4ttersee (OW)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (OW)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (OW)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (OW)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (OW)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldstattersee (OW)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (OW)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (OW)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (OW)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (OW)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obersteckholz": {
        "name_en": "Obersteckholz",
        "name_de": "Obersteckholz",
        "name_fr": "Obersteckholz",
        "name_it": "Obersteckholz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00eane-Bougeries": {
        "name_en": "Ch\u00eane-Bougeries",
        "name_de": "Ch\u00eane-Bougeries",
        "name_fr": "Ch\u00eane-Bougeries",
        "name_it": "Ch\u00eane-Bougeries",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chene-Bougeries": {
        "name_en": "Ch\u00eane-Bougeries",
        "name_de": "Ch\u00eane-Bougeries",
        "name_fr": "Ch\u00eane-Bougeries",
        "name_it": "Ch\u00eane-Bougeries",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Peter": {
        "name_en": "St. Peter",
        "name_de": "St. Peter",
        "name_fr": "St. Peter",
        "name_it": "St. Peter",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muggio": {
        "name_en": "Muggio",
        "name_de": "Muggio",
        "name_fr": "Muggio",
        "name_it": "Muggio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Frick": {
        "name_en": "Frick",
        "name_de": "Frick",
        "name_fr": "Frick",
        "name_it": "Frick",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Bremgarten": {
        "name_en": "Bezirk Bremgarten",
        "name_de": "Bezirk Bremgarten",
        "name_fr": "Bezirk Bremgarten",
        "name_it": "Bezirk Bremgarten",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Oberhofen (AG)": {
        "name_en": "Oberhofen (AG)",
        "name_de": "Oberhofen (AG)",
        "name_fr": "Oberhofen (AG)",
        "name_it": "Oberhofen (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Weisslingen": {
        "name_en": "Weisslingen",
        "name_de": "Weisslingen",
        "name_fr": "Weisslingen",
        "name_it": "Weisslingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brig-Glis": {
        "name_en": "Brig-Glis",
        "name_de": "Brig-Glis",
        "name_fr": "Brig-Glis",
        "name_it": "Brig-Glis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oppligen": {
        "name_en": "Oppligen",
        "name_de": "Oppligen",
        "name_fr": "Oppligen",
        "name_it": "Oppligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Frutigen": {
        "name_en": "Amtsbezirk Frutigen",
        "name_de": "Amtsbezirk Frutigen",
        "name_fr": "Amtsbezirk Frutigen",
        "name_it": "Amtsbezirk Frutigen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Rivera": {
        "name_en": "Rivera",
        "name_de": "Rivera",
        "name_fr": "Rivera",
        "name_it": "Rivera",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bergdietikon": {
        "name_en": "Bergdietikon",
        "name_de": "Bergdietikon",
        "name_fr": "Bergdietikon",
        "name_it": "Bergdietikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Binn": {
        "name_en": "Binn",
        "name_de": "Binn",
        "name_fr": "Binn",
        "name_it": "Binn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Poliez-le-Grand": {
        "name_en": "Poliez-le-Grand",
        "name_de": "Poliez-le-Grand",
        "name_fr": "Poliez-le-Grand",
        "name_it": "Poliez-le-Grand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cernier": {
        "name_en": "Cernier",
        "name_de": "Cernier",
        "name_fr": "Cernier",
        "name_it": "Cernier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seewen": {
        "name_en": "Seewen",
        "name_de": "Seewen",
        "name_fr": "Seewen",
        "name_it": "Seewen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Liesberg": {
        "name_en": "Liesberg",
        "name_de": "Liesberg",
        "name_fr": "Liesberg",
        "name_it": "Liesberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Zug": {
        "name_en": "Canton of Zug",
        "name_de": "Kanton Zug",
        "name_fr": "Canton de Zug",
        "name_it": "Cantone di Zugo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Zug": {
        "name_en": "Canton of Zug",
        "name_de": "Kanton Zug",
        "name_fr": "Canton de Zug",
        "name_it": "Cantone di Zugo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Zug": {
        "name_en": "Canton of Zug",
        "name_de": "Kanton Zug",
        "name_fr": "Canton de Zug",
        "name_it": "Cantone di Zugo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Zugo": {
        "name_en": "Canton of Zug",
        "name_de": "Kanton Zug",
        "name_fr": "Canton de Zug",
        "name_it": "Cantone di Zugo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Blonay": {
        "name_en": "Blonay",
        "name_de": "Blonay",
        "name_fr": "Blonay",
        "name_it": "Blonay",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bodensee (SH)": {
        "name_en": "Bodensee (SH)",
        "name_de": "Bodensee (SH)",
        "name_fr": "Bodensee (SH)",
        "name_it": "Bodensee (SH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00fcnenberg": {
        "name_en": "H\u00fcnenberg",
        "name_de": "H\u00fcnenberg",
        "name_fr": "H\u00fcnenberg",
        "name_it": "H\u00fcnenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hunenberg": {
        "name_en": "H\u00fcnenberg",
        "name_de": "H\u00fcnenberg",
        "name_fr": "H\u00fcnenberg",
        "name_it": "H\u00fcnenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Loco": {
        "name_en": "Loco",
        "name_de": "Loco",
        "name_fr": "Loco",
        "name_it": "Loco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lago di Lugano (ohne Campione, I)": {
        "name_en": "Lago di Lugano (ohne Campione, I)",
        "name_de": "Lago di Lugano (ohne Campione, I)",
        "name_fr": "Lago di Lugano (ohne Campione, I)",
        "name_it": "Lago di Lugano (ohne Campione, I)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Minusio": {
        "name_en": "Minusio",
        "name_de": "Minusio",
        "name_fr": "Minusio",
        "name_it": "Minusio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brot-Dessous": {
        "name_en": "Brot-Dessous",
        "name_de": "Brot-Dessous",
        "name_fr": "Brot-Dessous",
        "name_it": "Brot-Dessous",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Balsthal": {
        "name_en": "Balsthal",
        "name_de": "Balsthal",
        "name_fr": "Balsthal",
        "name_it": "Balsthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valzeina": {
        "name_en": "Valzeina",
        "name_de": "Valzeina",
        "name_fr": "Valzeina",
        "name_it": "Valzeina",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Twann-T\u00fcscherz": {
        "name_en": "Twann-T\u00fcscherz",
        "name_de": "Twann-T\u00fcscherz",
        "name_fr": "Twann-T\u00fcscherz",
        "name_it": "Twann-T\u00fcscherz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Twann-Tuscherz": {
        "name_en": "Twann-T\u00fcscherz",
        "name_de": "Twann-T\u00fcscherz",
        "name_fr": "Twann-T\u00fcscherz",
        "name_it": "Twann-T\u00fcscherz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Coinsins": {
        "name_en": "Coinsins",
        "name_de": "Coinsins",
        "name_fr": "Coinsins",
        "name_it": "Coinsins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Furna": {
        "name_en": "Furna",
        "name_de": "Furna",
        "name_fr": "Furna",
        "name_it": "Furna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Brillaz": {
        "name_en": "La Brillaz",
        "name_de": "La Brillaz",
        "name_fr": "La Brillaz",
        "name_it": "La Brillaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stettlen": {
        "name_en": "Stettlen",
        "name_de": "Stettlen",
        "name_fr": "Stettlen",
        "name_it": "Stettlen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Haldenstein": {
        "name_en": "Haldenstein",
        "name_de": "Haldenstein",
        "name_fr": "Haldenstein",
        "name_it": "Haldenstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dotzigen": {
        "name_en": "Dotzigen",
        "name_de": "Dotzigen",
        "name_fr": "Dotzigen",
        "name_it": "Dotzigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Affoltern": {
        "name_en": "Affoltern",
        "name_de": "Affoltern",
        "name_fr": "Affoltern",
        "name_it": "Affoltern",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Niederweningen": {
        "name_en": "Niederweningen",
        "name_de": "Niederweningen",
        "name_fr": "Niederweningen",
        "name_it": "Niederweningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-pr\u00e8s-Renens": {
        "name_en": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
        "name_de": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
        "name_fr": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
        "name_it": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-pres-Renens": {
        "name_en": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
        "name_de": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
        "name_fr": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
        "name_it": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Retschwil": {
        "name_en": "Retschwil",
        "name_de": "Retschwil",
        "name_fr": "Retschwil",
        "name_it": "Retschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Donat": {
        "name_en": "Donat",
        "name_de": "Donat",
        "name_fr": "Donat",
        "name_it": "Donat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Bayards": {
        "name_en": "Les Bayards",
        "name_de": "Les Bayards",
        "name_fr": "Les Bayards",
        "name_it": "Les Bayards",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Airolo": {
        "name_en": "Airolo",
        "name_de": "Airolo",
        "name_fr": "Airolo",
        "name_it": "Airolo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ponthaux": {
        "name_en": "Ponthaux",
        "name_de": "Ponthaux",
        "name_fr": "Ponthaux",
        "name_it": "Ponthaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le B\u00e9mont (BE)": {
        "name_en": "Le B\u00e9mont (BE)",
        "name_de": "Le B\u00e9mont (BE)",
        "name_fr": "Le B\u00e9mont (BE)",
        "name_it": "Le B\u00e9mont (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Bemont (BE)": {
        "name_en": "Le B\u00e9mont (BE)",
        "name_de": "Le B\u00e9mont (BE)",
        "name_fr": "Le B\u00e9mont (BE)",
        "name_it": "Le B\u00e9mont (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Orsi\u00e8res": {
        "name_en": "Orsi\u00e8res",
        "name_de": "Orsi\u00e8res",
        "name_fr": "Orsi\u00e8res",
        "name_it": "Orsi\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Orsieres": {
        "name_en": "Orsi\u00e8res",
        "name_de": "Orsi\u00e8res",
        "name_fr": "Orsi\u00e8res",
        "name_it": "Orsi\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valeyres-sous-Rances": {
        "name_en": "Valeyres-sous-Rances",
        "name_de": "Valeyres-sous-Rances",
        "name_fr": "Valeyres-sous-Rances",
        "name_it": "Valeyres-sous-Rances",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saas-Balen": {
        "name_en": "Saas-Balen",
        "name_de": "Saas-Balen",
        "name_fr": "Saas-Balen",
        "name_it": "Saas-Balen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Greng": {
        "name_en": "Greng",
        "name_de": "Greng",
        "name_fr": "Greng",
        "name_it": "Greng",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ponto Valentino": {
        "name_en": "Ponto Valentino",
        "name_de": "Ponto Valentino",
        "name_fr": "Ponto Valentino",
        "name_it": "Ponto Valentino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chexbres": {
        "name_en": "Chexbres",
        "name_de": "Chexbres",
        "name_fr": "Chexbres",
        "name_it": "Chexbres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meikirch": {
        "name_en": "Meikirch",
        "name_de": "Meikirch",
        "name_fr": "Meikirch",
        "name_it": "Meikirch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chardonney-sur-Morges": {
        "name_en": "Chardonney-sur-Morges",
        "name_de": "Chardonney-sur-Morges",
        "name_fr": "Chardonney-sur-Morges",
        "name_it": "Chardonney-sur-Morges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ganterschwil": {
        "name_en": "Ganterschwil",
        "name_de": "Ganterschwil",
        "name_fr": "Ganterschwil",
        "name_it": "Ganterschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ani\u00e8res": {
        "name_en": "Ani\u00e8res",
        "name_de": "Ani\u00e8res",
        "name_fr": "Ani\u00e8res",
        "name_it": "Ani\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Anieres": {
        "name_en": "Ani\u00e8res",
        "name_de": "Ani\u00e8res",
        "name_fr": "Ani\u00e8res",
        "name_it": "Ani\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brusino Arsizio": {
        "name_en": "Brusino Arsizio",
        "name_de": "Brusino Arsizio",
        "name_fr": "Brusino Arsizio",
        "name_it": "Brusino Arsizio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00e4felfingen": {
        "name_en": "H\u00e4felfingen",
        "name_de": "H\u00e4felfingen",
        "name_fr": "H\u00e4felfingen",
        "name_it": "H\u00e4felfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hafelfingen": {
        "name_en": "H\u00e4felfingen",
        "name_de": "H\u00e4felfingen",
        "name_fr": "H\u00e4felfingen",
        "name_it": "H\u00e4felfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chancy": {
        "name_en": "Chancy",
        "name_de": "Chancy",
        "name_fr": "Chancy",
        "name_it": "Chancy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Engiadina Bassa / Val M\u00fcstair": {
        "name_en": "Region Engiadina Bassa / Val M\u00fcstair",
        "name_de": "Region Engiadina Bassa / Val M\u00fcstair",
        "name_fr": "Region Engiadina Bassa / Val M\u00fcstair",
        "name_it": "Region Engiadina Bassa / Val M\u00fcstair",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Region Engiadina Bassa / Val Mustair": {
        "name_en": "Region Engiadina Bassa / Val M\u00fcstair",
        "name_de": "Region Engiadina Bassa / Val M\u00fcstair",
        "name_fr": "Region Engiadina Bassa / Val M\u00fcstair",
        "name_it": "Region Engiadina Bassa / Val M\u00fcstair",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bursins": {
        "name_en": "Bursins",
        "name_de": "Bursins",
        "name_fr": "Bursins",
        "name_it": "Bursins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wolfisberg": {
        "name_en": "Wolfisberg",
        "name_de": "Wolfisberg",
        "name_fr": "Wolfisberg",
        "name_it": "Wolfisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cadenazzo": {
        "name_en": "Cadenazzo",
        "name_de": "Cadenazzo",
        "name_fr": "Cadenazzo",
        "name_it": "Cadenazzo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Giornico": {
        "name_en": "Giornico",
        "name_de": "Giornico",
        "name_fr": "Giornico",
        "name_it": "Giornico",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sumiswald": {
        "name_en": "Sumiswald",
        "name_de": "Sumiswald",
        "name_fr": "Sumiswald",
        "name_it": "Sumiswald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirksfreies Gebiet Schwyz": {
        "name_en": "Bezirksfreies Gebiet Schwyz",
        "name_de": "Bezirksfreies Gebiet Schwyz",
        "name_fr": "Bezirksfreies Gebiet Schwyz",
        "name_it": "Bezirksfreies Gebiet Schwyz",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Strohwilen": {
        "name_en": "Strohwilen",
        "name_de": "Strohwilen",
        "name_fr": "Strohwilen",
        "name_it": "Strohwilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trachselwald": {
        "name_en": "Trachselwald",
        "name_de": "Trachselwald",
        "name_fr": "Trachselwald",
        "name_it": "Trachselwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neftenbach": {
        "name_en": "Neftenbach",
        "name_de": "Neftenbach",
        "name_fr": "Neftenbach",
        "name_it": "Neftenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuch\u00e2tel": {
        "name_en": "Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "Neuch\u00e2tel",
        "name_fr": "Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuchatel": {
        "name_en": "Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "Neuch\u00e2tel",
        "name_fr": "Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00fcsslingen": {
        "name_en": "L\u00fcsslingen",
        "name_de": "L\u00fcsslingen",
        "name_fr": "L\u00fcsslingen",
        "name_it": "L\u00fcsslingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lusslingen": {
        "name_en": "L\u00fcsslingen",
        "name_de": "L\u00fcsslingen",
        "name_fr": "L\u00fcsslingen",
        "name_it": "L\u00fcsslingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Werthenstein": {
        "name_en": "Werthenstein",
        "name_de": "Werthenstein",
        "name_fr": "Werthenstein",
        "name_it": "Werthenstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Vevey": {
        "name_en": "District de Vevey",
        "name_de": "District de Vevey",
        "name_fr": "District de Vevey",
        "name_it": "District de Vevey",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Dielsdorf": {
        "name_en": "Dielsdorf",
        "name_de": "Dielsdorf",
        "name_fr": "Dielsdorf",
        "name_it": "Dielsdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arbaz": {
        "name_en": "Arbaz",
        "name_de": "Arbaz",
        "name_fr": "Arbaz",
        "name_it": "Arbaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-le-Grand": {
        "name_en": "Villars-le-Grand",
        "name_de": "Villars-le-Grand",
        "name_fr": "Villars-le-Grand",
        "name_it": "Villars-le-Grand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00f4le": {
        "name_en": "B\u00f4le",
        "name_de": "B\u00f4le",
        "name_fr": "B\u00f4le",
        "name_it": "B\u00f4le",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bole": {
        "name_en": "B\u00f4le",
        "name_de": "B\u00f4le",
        "name_fr": "B\u00f4le",
        "name_it": "B\u00f4le",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rosental": {
        "name_en": "Rosental",
        "name_de": "Rosental",
        "name_fr": "Rosental",
        "name_it": "Rosental",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Kippel": {
        "name_en": "Kippel",
        "name_de": "Kippel",
        "name_fr": "Kippel",
        "name_it": "Kippel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chabrey": {
        "name_en": "Chabrey",
        "name_de": "Chabrey",
        "name_fr": "Chabrey",
        "name_it": "Chabrey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis See-Gaster": {
        "name_en": "Wahlkreis See-Gaster",
        "name_de": "Wahlkreis See-Gaster",
        "name_fr": "Wahlkreis See-Gaster",
        "name_it": "Wahlkreis See-Gaster",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Wilchingen": {
        "name_en": "Wilchingen",
        "name_de": "Wilchingen",
        "name_fr": "Wilchingen",
        "name_it": "Wilchingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Linescio": {
        "name_en": "Linescio",
        "name_de": "Linescio",
        "name_fr": "Linescio",
        "name_it": "Linescio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Colombier (NE)": {
        "name_en": "Colombier (NE)",
        "name_de": "Colombier (NE)",
        "name_fr": "Colombier (NE)",
        "name_it": "Colombier (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Feuerthalen": {
        "name_en": "Feuerthalen",
        "name_de": "Feuerthalen",
        "name_fr": "Feuerthalen",
        "name_it": "Feuerthalen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luins": {
        "name_en": "Luins",
        "name_de": "Luins",
        "name_fr": "Luins",
        "name_it": "Luins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alto Malcantone": {
        "name_en": "Alto Malcantone",
        "name_de": "Alto Malcantone",
        "name_fr": "Alto Malcantone",
        "name_it": "Alto Malcantone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schlierbach": {
        "name_en": "Schlierbach",
        "name_de": "Schlierbach",
        "name_fr": "Schlierbach",
        "name_it": "Schlierbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kienersr\u00fcti": {
        "name_en": "Kienersr\u00fcti",
        "name_de": "Kienersr\u00fcti",
        "name_fr": "Kienersr\u00fcti",
        "name_it": "Kienersr\u00fcti",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kienersruti": {
        "name_en": "Kienersr\u00fcti",
        "name_de": "Kienersr\u00fcti",
        "name_fr": "Kienersr\u00fcti",
        "name_it": "Kienersr\u00fcti",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sursee": {
        "name_en": "Sursee",
        "name_de": "Sursee",
        "name_fr": "Sursee",
        "name_it": "Sursee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00e4nikon": {
        "name_en": "D\u00e4nikon",
        "name_de": "D\u00e4nikon",
        "name_fr": "D\u00e4nikon",
        "name_it": "D\u00e4nikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Danikon": {
        "name_en": "D\u00e4nikon",
        "name_de": "D\u00e4nikon",
        "name_fr": "D\u00e4nikon",
        "name_it": "D\u00e4nikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Werd": {
        "name_en": "Werd",
        "name_de": "Werd",
        "name_fr": "Werd",
        "name_it": "Werd",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Chevilly": {
        "name_en": "Chevilly",
        "name_de": "Chevilly",
        "name_fr": "Chevilly",
        "name_it": "Chevilly",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canobbio": {
        "name_en": "Canobbio",
        "name_de": "Canobbio",
        "name_fr": "Canobbio",
        "name_it": "Canobbio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Auw": {
        "name_en": "Auw",
        "name_de": "Auw",
        "name_fr": "Auw",
        "name_it": "Auw",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Mo\u00ebsa": {
        "name_en": "Distretto di Mo\u00ebsa",
        "name_de": "Distretto di Mo\u00ebsa",
        "name_fr": "Distretto di Mo\u00ebsa",
        "name_it": "Distretto di Mo\u00ebsa",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ballens": {
        "name_en": "Ballens",
        "name_de": "Ballens",
        "name_fr": "Ballens",
        "name_it": "Ballens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District d'H\u00e9rens": {
        "name_en": "District d'H\u00e9rens",
        "name_de": "District d'H\u00e9rens",
        "name_fr": "District d'H\u00e9rens",
        "name_it": "District d'H\u00e9rens",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District d'Herens": {
        "name_en": "District d'H\u00e9rens",
        "name_de": "District d'H\u00e9rens",
        "name_fr": "District d'H\u00e9rens",
        "name_it": "District d'H\u00e9rens",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "La Corbaz": {
        "name_en": "La Corbaz",
        "name_de": "La Corbaz",
        "name_fr": "La Corbaz",
        "name_it": "La Corbaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tartar": {
        "name_en": "Tartar",
        "name_de": "Tartar",
        "name_fr": "Tartar",
        "name_it": "Tartar",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldst\u00e4ttersee (LU)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (LU)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (LU)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (LU)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldstattersee (LU)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (LU)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (LU)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (LU)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 4": {
        "name_en": "Kreis 4",
        "name_de": "Kreis 4",
        "name_fr": "Kreis 4",
        "name_it": "Kreis 4",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Poliez-Pittet": {
        "name_en": "Poliez-Pittet",
        "name_de": "Poliez-Pittet",
        "name_fr": "Poliez-Pittet",
        "name_it": "Poliez-Pittet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Schwarzenburg": {
        "name_en": "Amtsbezirk Schwarzenburg",
        "name_de": "Amtsbezirk Schwarzenburg",
        "name_fr": "Amtsbezirk Schwarzenburg",
        "name_it": "Amtsbezirk Schwarzenburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "B\u00fchler": {
        "name_en": "B\u00fchler",
        "name_de": "B\u00fchler",
        "name_fr": "B\u00fchler",
        "name_it": "B\u00fchler",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buhler": {
        "name_en": "B\u00fchler",
        "name_de": "B\u00fchler",
        "name_fr": "B\u00fchler",
        "name_it": "B\u00fchler",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District d'Aigle": {
        "name_en": "District d'Aigle",
        "name_de": "District d'Aigle",
        "name_fr": "District d'Aigle",
        "name_it": "District d'Aigle",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Birgisch": {
        "name_en": "Birgisch",
        "name_de": "Birgisch",
        "name_fr": "Birgisch",
        "name_it": "Birgisch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Brig": {
        "name_en": "Bezirk Brig",
        "name_de": "Bezirk Brig",
        "name_fr": "Bezirk Brig",
        "name_it": "Bezirk Brig",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Savognin": {
        "name_en": "Savognin",
        "name_de": "Savognin",
        "name_fr": "Savognin",
        "name_it": "Savognin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District d'Avenches": {
        "name_en": "District d'Avenches",
        "name_de": "District d'Avenches",
        "name_fr": "District d'Avenches",
        "name_it": "District d'Avenches",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Aarberg": {
        "name_en": "Aarberg",
        "name_de": "Aarberg",
        "name_fr": "Aarberg",
        "name_it": "Aarberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Calfreisen": {
        "name_en": "Calfreisen",
        "name_de": "Calfreisen",
        "name_fr": "Calfreisen",
        "name_it": "Calfreisen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dommartin": {
        "name_en": "Dommartin",
        "name_de": "Dommartin",
        "name_fr": "Dommartin",
        "name_it": "Dommartin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "G\u00f6schenen": {
        "name_en": "G\u00f6schenen",
        "name_de": "G\u00f6schenen",
        "name_fr": "G\u00f6schenen",
        "name_it": "G\u00f6schenen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Goschenen": {
        "name_en": "G\u00f6schenen",
        "name_de": "G\u00f6schenen",
        "name_fr": "G\u00f6schenen",
        "name_it": "G\u00f6schenen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diesbach (GL)": {
        "name_en": "Diesbach (GL)",
        "name_de": "Diesbach (GL)",
        "name_fr": "Diesbach (GL)",
        "name_it": "Diesbach (GL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alterswilen": {
        "name_en": "Alterswilen",
        "name_de": "Alterswilen",
        "name_fr": "Alterswilen",
        "name_it": "Alterswilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tumegl/Tomils": {
        "name_en": "Tumegl/Tomils",
        "name_de": "Tumegl/Tomils",
        "name_fr": "Tumegl/Tomils",
        "name_it": "Tumegl/Tomils",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mont-sur-Rolle": {
        "name_en": "Mont-sur-Rolle",
        "name_de": "Mont-sur-Rolle",
        "name_fr": "Mont-sur-Rolle",
        "name_it": "Mont-sur-Rolle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Glenner": {
        "name_en": "Bezirk Glenner",
        "name_de": "Bezirk Glenner",
        "name_fr": "Bezirk Glenner",
        "name_it": "Bezirk Glenner",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Mutten": {
        "name_en": "Mutten",
        "name_de": "Mutten",
        "name_fr": "Mutten",
        "name_it": "Mutten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hermetschwil-Staffeln": {
        "name_en": "Hermetschwil-Staffeln",
        "name_de": "Hermetschwil-Staffeln",
        "name_fr": "Hermetschwil-Staffeln",
        "name_it": "Hermetschwil-Staffeln",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courgevaux": {
        "name_en": "Courgevaux",
        "name_de": "Courgevaux",
        "name_fr": "Courgevaux",
        "name_it": "Courgevaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montreux": {
        "name_en": "Montreux",
        "name_de": "Montreux",
        "name_fr": "Montreux",
        "name_it": "Montreux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Poschiavo": {
        "name_en": "Poschiavo",
        "name_de": "Poschiavo",
        "name_fr": "Poschiavo",
        "name_it": "Poschiavo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Flims": {
        "name_en": "Flims",
        "name_de": "Flims",
        "name_fr": "Flims",
        "name_it": "Flims",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burgdorf": {
        "name_en": "Burgdorf",
        "name_de": "Burgdorf",
        "name_fr": "Burgdorf",
        "name_it": "Burgdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wilen (TG)": {
        "name_en": "Wilen (TG)",
        "name_de": "Wilen (TG)",
        "name_fr": "Wilen (TG)",
        "name_it": "Wilen (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unter\u00e4geri": {
        "name_en": "Unter\u00e4geri",
        "name_de": "Unter\u00e4geri",
        "name_fr": "Unter\u00e4geri",
        "name_it": "Unter\u00e4geri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterageri": {
        "name_en": "Unter\u00e4geri",
        "name_de": "Unter\u00e4geri",
        "name_fr": "Unter\u00e4geri",
        "name_it": "Unter\u00e4geri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterramsern": {
        "name_en": "Unterramsern",
        "name_de": "Unterramsern",
        "name_fr": "Unterramsern",
        "name_it": "Unterramsern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwanden bei Brienz": {
        "name_en": "Schwanden bei Brienz",
        "name_de": "Schwanden bei Brienz",
        "name_fr": "Schwanden bei Brienz",
        "name_it": "Schwanden bei Brienz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Heinzenberg": {
        "name_en": "Bezirk Heinzenberg",
        "name_de": "Bezirk Heinzenberg",
        "name_fr": "Bezirk Heinzenberg",
        "name_it": "Bezirk Heinzenberg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Aadorf": {
        "name_en": "Aadorf",
        "name_de": "Aadorf",
        "name_fr": "Aadorf",
        "name_it": "Aadorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Zurzach": {
        "name_en": "Bezirk Zurzach",
        "name_de": "Bezirk Zurzach",
        "name_fr": "Bezirk Zurzach",
        "name_it": "Bezirk Zurzach",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Rossens (FR)": {
        "name_en": "Rossens (FR)",
        "name_de": "Rossens (FR)",
        "name_fr": "Rossens (FR)",
        "name_it": "Rossens (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de la Riviera-Pays-d'Enhaut": {
        "name_en": "District de la Riviera-Pays-d'Enhaut",
        "name_de": "District de la Riviera-Pays-d'Enhaut",
        "name_fr": "District de la Riviera-Pays-d'Enhaut",
        "name_it": "District de la Riviera-Pays-d'Enhaut",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Humlikon": {
        "name_en": "Humlikon",
        "name_de": "Humlikon",
        "name_fr": "Humlikon",
        "name_it": "Humlikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reiden": {
        "name_en": "Reiden",
        "name_de": "Reiden",
        "name_fr": "Reiden",
        "name_it": "Reiden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Landschlacht": {
        "name_en": "Landschlacht",
        "name_de": "Landschlacht",
        "name_fr": "Landschlacht",
        "name_it": "Landschlacht",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bulle": {
        "name_en": "Bulle",
        "name_de": "Bulle",
        "name_fr": "Bulle",
        "name_it": "Bulle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Albligen": {
        "name_en": "Albligen",
        "name_de": "Albligen",
        "name_fr": "Albligen",
        "name_it": "Albligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Salouf": {
        "name_en": "Salouf",
        "name_de": "Salouf",
        "name_fr": "Salouf",
        "name_it": "Salouf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Scuol": {
        "name_en": "Scuol",
        "name_de": "Scuol",
        "name_fr": "Scuol",
        "name_it": "Scuol",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lavey-Morcles": {
        "name_en": "Lavey-Morcles",
        "name_de": "Lavey-Morcles",
        "name_fr": "Lavey-Morcles",
        "name_it": "Lavey-Morcles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buchillon": {
        "name_en": "Buchillon",
        "name_de": "Buchillon",
        "name_fr": "Buchillon",
        "name_it": "Buchillon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trubschachen": {
        "name_en": "Trubschachen",
        "name_de": "Trubschachen",
        "name_fr": "Trubschachen",
        "name_it": "Trubschachen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wallenbuch": {
        "name_en": "Wallenbuch",
        "name_de": "Wallenbuch",
        "name_fr": "Wallenbuch",
        "name_it": "Wallenbuch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Andiast": {
        "name_en": "Andiast",
        "name_de": "Andiast",
        "name_fr": "Andiast",
        "name_it": "Andiast",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Waldkirch": {
        "name_en": "Waldkirch",
        "name_de": "Waldkirch",
        "name_fr": "Waldkirch",
        "name_it": "Waldkirch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gempen": {
        "name_en": "Gempen",
        "name_de": "Gempen",
        "name_fr": "Gempen",
        "name_it": "Gempen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Inden": {
        "name_en": "Inden",
        "name_de": "Inden",
        "name_fr": "Inden",
        "name_it": "Inden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riein": {
        "name_en": "Riein",
        "name_de": "Riein",
        "name_fr": "Riein",
        "name_it": "Riein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl": {
        "name_en": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_de": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_fr": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_it": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Forst-Langenbuhl": {
        "name_en": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_de": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_fr": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_it": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saignel\u00e9gier": {
        "name_en": "Saignel\u00e9gier",
        "name_de": "Saignel\u00e9gier",
        "name_fr": "Saignel\u00e9gier",
        "name_it": "Saignel\u00e9gier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saignelegier": {
        "name_en": "Saignel\u00e9gier",
        "name_de": "Saignel\u00e9gier",
        "name_fr": "Saignel\u00e9gier",
        "name_it": "Saignel\u00e9gier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Toos": {
        "name_en": "Toos",
        "name_de": "Toos",
        "name_fr": "Toos",
        "name_it": "Toos",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Monteggio": {
        "name_en": "Monteggio",
        "name_de": "Monteggio",
        "name_fr": "Monteggio",
        "name_it": "Monteggio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kehrsatz": {
        "name_en": "Kehrsatz",
        "name_de": "Kehrsatz",
        "name_fr": "Kehrsatz",
        "name_it": "Kehrsatz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ober\u00f6nz": {
        "name_en": "Ober\u00f6nz",
        "name_de": "Ober\u00f6nz",
        "name_fr": "Ober\u00f6nz",
        "name_it": "Ober\u00f6nz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberonz": {
        "name_en": "Ober\u00f6nz",
        "name_de": "Ober\u00f6nz",
        "name_fr": "Ober\u00f6nz",
        "name_it": "Ober\u00f6nz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Almens": {
        "name_en": "Almens",
        "name_de": "Almens",
        "name_fr": "Almens",
        "name_it": "Almens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Treycovagnes": {
        "name_en": "Treycovagnes",
        "name_de": "Treycovagnes",
        "name_fr": "Treycovagnes",
        "name_it": "Treycovagnes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wiler (L\u00f6tschen)": {
        "name_en": "Wiler (L\u00f6tschen)",
        "name_de": "Wiler (L\u00f6tschen)",
        "name_fr": "Wiler (L\u00f6tschen)",
        "name_it": "Wiler (L\u00f6tschen)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wiler (Lotschen)": {
        "name_en": "Wiler (L\u00f6tschen)",
        "name_de": "Wiler (L\u00f6tschen)",
        "name_fr": "Wiler (L\u00f6tschen)",
        "name_it": "Wiler (L\u00f6tschen)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kirchlindach": {
        "name_en": "Kirchlindach",
        "name_de": "Kirchlindach",
        "name_fr": "Kirchlindach",
        "name_it": "Kirchlindach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villeret": {
        "name_en": "Villeret",
        "name_de": "Villeret",
        "name_fr": "Villeret",
        "name_it": "Villeret",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wengi": {
        "name_en": "Wengi",
        "name_de": "Wengi",
        "name_fr": "Wengi",
        "name_it": "Wengi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Surselva": {
        "name_en": "Bezirk Surselva",
        "name_de": "Bezirk Surselva",
        "name_fr": "Bezirk Surselva",
        "name_it": "Bezirk Surselva",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Sagno": {
        "name_en": "Sagno",
        "name_de": "Sagno",
        "name_fr": "Sagno",
        "name_it": "Sagno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberkulm": {
        "name_en": "Oberkulm",
        "name_de": "Oberkulm",
        "name_fr": "Oberkulm",
        "name_it": "Oberkulm",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aire-la-Ville": {
        "name_en": "Aire-la-Ville",
        "name_de": "Aire-la-Ville",
        "name_fr": "Aire-la-Ville",
        "name_it": "Aire-la-Ville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cimo": {
        "name_en": "Cimo",
        "name_de": "Cimo",
        "name_fr": "Cimo",
        "name_it": "Cimo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kammersrohr": {
        "name_en": "Kammersrohr",
        "name_de": "Kammersrohr",
        "name_fr": "Kammersrohr",
        "name_it": "Kammersrohr",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sulz (LU)": {
        "name_en": "Sulz (LU)",
        "name_de": "Sulz (LU)",
        "name_fr": "Sulz (LU)",
        "name_it": "Sulz (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Broc": {
        "name_en": "Broc",
        "name_de": "Broc",
        "name_fr": "Broc",
        "name_it": "Broc",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bevaix": {
        "name_en": "Bevaix",
        "name_de": "Bevaix",
        "name_fr": "Bevaix",
        "name_it": "Bevaix",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arzo": {
        "name_en": "Arzo",
        "name_de": "Arzo",
        "name_fr": "Arzo",
        "name_it": "Arzo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Savagnier": {
        "name_en": "Savagnier",
        "name_de": "Savagnier",
        "name_fr": "Savagnier",
        "name_it": "Savagnier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bettens": {
        "name_en": "Bettens",
        "name_de": "Bettens",
        "name_fr": "Bettens",
        "name_it": "Bettens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pr\u00e9vonloup": {
        "name_en": "Pr\u00e9vonloup",
        "name_de": "Pr\u00e9vonloup",
        "name_fr": "Pr\u00e9vonloup",
        "name_it": "Pr\u00e9vonloup",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prevonloup": {
        "name_en": "Pr\u00e9vonloup",
        "name_de": "Pr\u00e9vonloup",
        "name_fr": "Pr\u00e9vonloup",
        "name_it": "Pr\u00e9vonloup",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Capolago": {
        "name_en": "Capolago",
        "name_de": "Capolago",
        "name_fr": "Capolago",
        "name_it": "Capolago",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Biberist": {
        "name_en": "Biberist",
        "name_de": "Biberist",
        "name_fr": "Biberist",
        "name_it": "Biberist",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aetingen": {
        "name_en": "Aetingen",
        "name_de": "Aetingen",
        "name_fr": "Aetingen",
        "name_it": "Aetingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberehrendingen": {
        "name_en": "Oberehrendingen",
        "name_de": "Oberehrendingen",
        "name_fr": "Oberehrendingen",
        "name_it": "Oberehrendingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burg (AG)": {
        "name_en": "Burg (AG)",
        "name_de": "Burg (AG)",
        "name_fr": "Burg (AG)",
        "name_it": "Burg (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederwil (AG)": {
        "name_en": "Niederwil (AG)",
        "name_de": "Niederwil (AG)",
        "name_fr": "Niederwil (AG)",
        "name_it": "Niederwil (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Holziken": {
        "name_en": "Holziken",
        "name_de": "Holziken",
        "name_fr": "Holziken",
        "name_it": "Holziken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Bry": {
        "name_en": "Le Bry",
        "name_de": "Le Bry",
        "name_fr": "Le Bry",
        "name_it": "Le Bry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Beckenried": {
        "name_en": "Beckenried",
        "name_de": "Beckenried",
        "name_fr": "Beckenried",
        "name_it": "Beckenried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chigny": {
        "name_en": "Chigny",
        "name_de": "Chigny",
        "name_fr": "Chigny",
        "name_it": "Chigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chiasso": {
        "name_en": "Chiasso",
        "name_de": "Chiasso",
        "name_fr": "Chiasso",
        "name_it": "Chiasso",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Belmont-sur-Yverdon": {
        "name_en": "Belmont-sur-Yverdon",
        "name_de": "Belmont-sur-Yverdon",
        "name_fr": "Belmont-sur-Yverdon",
        "name_it": "Belmont-sur-Yverdon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zeglingen": {
        "name_en": "Zeglingen",
        "name_de": "Zeglingen",
        "name_fr": "Zeglingen",
        "name_it": "Zeglingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bettwiesen": {
        "name_en": "Bettwiesen",
        "name_de": "Bettwiesen",
        "name_fr": "Bettwiesen",
        "name_it": "Bettwiesen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Porrentruy": {
        "name_en": "Porrentruy",
        "name_de": "Porrentruy",
        "name_fr": "Porrentruy",
        "name_it": "Porrentruy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcte": {
        "name_en": "R\u00fcte",
        "name_de": "R\u00fcte",
        "name_fr": "R\u00fcte",
        "name_it": "R\u00fcte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rute": {
        "name_en": "R\u00fcte",
        "name_de": "R\u00fcte",
        "name_fr": "R\u00fcte",
        "name_it": "R\u00fcte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fl\u00fcelen": {
        "name_en": "Fl\u00fcelen",
        "name_de": "Fl\u00fcelen",
        "name_fr": "Fl\u00fcelen",
        "name_it": "Fl\u00fcelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fluelen": {
        "name_en": "Fl\u00fcelen",
        "name_de": "Fl\u00fcelen",
        "name_fr": "Fl\u00fcelen",
        "name_it": "Fl\u00fcelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Rorschach": {
        "name_en": "Wahlkreis Rorschach",
        "name_de": "Wahlkreis Rorschach",
        "name_fr": "Wahlkreis Rorschach",
        "name_it": "Wahlkreis Rorschach",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ingenbohl": {
        "name_en": "Ingenbohl",
        "name_de": "Ingenbohl",
        "name_fr": "Ingenbohl",
        "name_it": "Ingenbohl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lucens": {
        "name_en": "Lucens",
        "name_de": "Lucens",
        "name_fr": "Lucens",
        "name_it": "Lucens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Sense": {
        "name_en": "Bezirk Sense",
        "name_de": "Bezirk Sense",
        "name_fr": "Bezirk Sense",
        "name_it": "Bezirk Sense",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hard": {
        "name_en": "Hard",
        "name_de": "Hard",
        "name_fr": "Hard",
        "name_it": "Hard",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Curtilles": {
        "name_en": "Curtilles",
        "name_de": "Curtilles",
        "name_fr": "Curtilles",
        "name_it": "Curtilles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gelterfingen": {
        "name_en": "Gelterfingen",
        "name_de": "Gelterfingen",
        "name_fr": "Gelterfingen",
        "name_it": "Gelterfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Weesen": {
        "name_en": "Weesen",
        "name_de": "Weesen",
        "name_fr": "Weesen",
        "name_it": "Weesen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schw\u00e4ndi": {
        "name_en": "Schw\u00e4ndi",
        "name_de": "Schw\u00e4ndi",
        "name_fr": "Schw\u00e4ndi",
        "name_it": "Schw\u00e4ndi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwandi": {
        "name_en": "Schw\u00e4ndi",
        "name_de": "Schw\u00e4ndi",
        "name_fr": "Schw\u00e4ndi",
        "name_it": "Schw\u00e4ndi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hauteville": {
        "name_en": "Hauteville",
        "name_de": "Hauteville",
        "name_fr": "Hauteville",
        "name_it": "Hauteville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sen\u00e8des": {
        "name_en": "Sen\u00e8des",
        "name_de": "Sen\u00e8des",
        "name_fr": "Sen\u00e8des",
        "name_it": "Sen\u00e8des",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Senedes": {
        "name_en": "Sen\u00e8des",
        "name_de": "Sen\u00e8des",
        "name_fr": "Sen\u00e8des",
        "name_it": "Sen\u00e8des",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "N\u00fcrensdorf": {
        "name_en": "N\u00fcrensdorf",
        "name_de": "N\u00fcrensdorf",
        "name_fr": "N\u00fcrensdorf",
        "name_it": "N\u00fcrensdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nurensdorf": {
        "name_en": "N\u00fcrensdorf",
        "name_de": "N\u00fcrensdorf",
        "name_fr": "N\u00fcrensdorf",
        "name_it": "N\u00fcrensdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valbirse": {
        "name_en": "Valbirse",
        "name_de": "Valbirse",
        "name_fr": "Valbirse",
        "name_it": "Valbirse",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Blauen": {
        "name_en": "Blauen",
        "name_de": "Blauen",
        "name_fr": "Blauen",
        "name_it": "Blauen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bioley-Magnoux": {
        "name_en": "Bioley-Magnoux",
        "name_de": "Bioley-Magnoux",
        "name_fr": "Bioley-Magnoux",
        "name_it": "Bioley-Magnoux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pianezzo": {
        "name_en": "Pianezzo",
        "name_de": "Pianezzo",
        "name_fr": "Pianezzo",
        "name_it": "Pianezzo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Z\u00e4ziwil": {
        "name_en": "Z\u00e4ziwil",
        "name_de": "Z\u00e4ziwil",
        "name_fr": "Z\u00e4ziwil",
        "name_it": "Z\u00e4ziwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zaziwil": {
        "name_en": "Z\u00e4ziwil",
        "name_de": "Z\u00e4ziwil",
        "name_fr": "Z\u00e4ziwil",
        "name_it": "Z\u00e4ziwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fahrni": {
        "name_en": "Fahrni",
        "name_de": "Fahrni",
        "name_fr": "Fahrni",
        "name_it": "Fahrni",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Plasselb": {
        "name_en": "Plasselb",
        "name_de": "Plasselb",
        "name_fr": "Plasselb",
        "name_it": "Plasselb",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kirchleerau": {
        "name_en": "Kirchleerau",
        "name_de": "Kirchleerau",
        "name_fr": "Kirchleerau",
        "name_it": "Kirchleerau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberglatt": {
        "name_en": "Oberglatt",
        "name_de": "Oberglatt",
        "name_fr": "Oberglatt",
        "name_it": "Oberglatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ayent": {
        "name_en": "Ayent",
        "name_de": "Ayent",
        "name_fr": "Ayent",
        "name_it": "Ayent",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "F\u00e4llanden": {
        "name_en": "F\u00e4llanden",
        "name_de": "F\u00e4llanden",
        "name_fr": "F\u00e4llanden",
        "name_it": "F\u00e4llanden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fallanden": {
        "name_en": "F\u00e4llanden",
        "name_de": "F\u00e4llanden",
        "name_fr": "F\u00e4llanden",
        "name_it": "F\u00e4llanden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leimbach": {
        "name_en": "Leimbach",
        "name_de": "Leimbach",
        "name_fr": "Leimbach",
        "name_it": "Leimbach",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Tresa": {
        "name_en": "Tresa",
        "name_de": "Tresa",
        "name_fr": "Tresa",
        "name_it": "Tresa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kestenholz": {
        "name_en": "Kestenholz",
        "name_de": "Kestenholz",
        "name_fr": "Kestenholz",
        "name_it": "Kestenholz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Cergue": {
        "name_en": "Saint-Cergue",
        "name_de": "Saint-Cergue",
        "name_fr": "Saint-Cergue",
        "name_it": "Saint-Cergue",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Udligenswil": {
        "name_en": "Udligenswil",
        "name_de": "Udligenswil",
        "name_fr": "Udligenswil",
        "name_it": "Udligenswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chippis": {
        "name_en": "Chippis",
        "name_de": "Chippis",
        "name_fr": "Chippis",
        "name_it": "Chippis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Klybeck": {
        "name_en": "Klybeck",
        "name_de": "Klybeck",
        "name_fr": "Klybeck",
        "name_it": "Klybeck",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Orbe": {
        "name_en": "Orbe",
        "name_de": "Orbe",
        "name_fr": "Orbe",
        "name_it": "Orbe",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Is\u00e9rables": {
        "name_en": "Is\u00e9rables",
        "name_de": "Is\u00e9rables",
        "name_fr": "Is\u00e9rables",
        "name_it": "Is\u00e9rables",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Iserables": {
        "name_en": "Is\u00e9rables",
        "name_de": "Is\u00e9rables",
        "name_fr": "Is\u00e9rables",
        "name_it": "Is\u00e9rables",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reuti": {
        "name_en": "Reuti",
        "name_de": "Reuti",
        "name_fr": "Reuti",
        "name_it": "Reuti",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de la Broye": {
        "name_en": "District de la Broye",
        "name_de": "District de la Broye",
        "name_fr": "District de la Broye",
        "name_it": "District de la Broye",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Cavigliano": {
        "name_en": "Cavigliano",
        "name_de": "Cavigliano",
        "name_fr": "Cavigliano",
        "name_it": "Cavigliano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterseen": {
        "name_en": "Unterseen",
        "name_de": "Unterseen",
        "name_fr": "Unterseen",
        "name_it": "Unterseen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Val Mara": {
        "name_en": "Val Mara",
        "name_de": "Val Mara",
        "name_fr": "Val Mara",
        "name_it": "Val Mara",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burtigny": {
        "name_en": "Burtigny",
        "name_de": "Burtigny",
        "name_fr": "Burtigny",
        "name_it": "Burtigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walkringen": {
        "name_en": "Walkringen",
        "name_de": "Walkringen",
        "name_fr": "Walkringen",
        "name_it": "Walkringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aarburg": {
        "name_en": "Aarburg",
        "name_de": "Aarburg",
        "name_fr": "Aarburg",
        "name_it": "Aarburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Maroggia": {
        "name_en": "Maroggia",
        "name_de": "Maroggia",
        "name_fr": "Maroggia",
        "name_it": "Maroggia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Del\u00e9mont": {
        "name_en": "District de Del\u00e9mont",
        "name_de": "District de Del\u00e9mont",
        "name_fr": "District de Del\u00e9mont",
        "name_it": "District de Del\u00e9mont",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de Delemont": {
        "name_en": "District de Del\u00e9mont",
        "name_de": "District de Del\u00e9mont",
        "name_fr": "District de Del\u00e9mont",
        "name_it": "District de Del\u00e9mont",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Horw": {
        "name_en": "Horw",
        "name_de": "Horw",
        "name_fr": "Horw",
        "name_it": "Horw",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Magden": {
        "name_en": "Magden",
        "name_de": "Magden",
        "name_fr": "Magden",
        "name_it": "Magden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mauborget": {
        "name_en": "Mauborget",
        "name_de": "Mauborget",
        "name_fr": "Mauborget",
        "name_it": "Mauborget",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tenna": {
        "name_en": "Tenna",
        "name_de": "Tenna",
        "name_fr": "Tenna",
        "name_it": "Tenna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sur": {
        "name_en": "Sur",
        "name_de": "Sur",
        "name_fr": "Sur",
        "name_it": "Sur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Widen": {
        "name_en": "Widen",
        "name_de": "Widen",
        "name_fr": "Widen",
        "name_it": "Widen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Granges-pr\u00e8s-Marnand": {
        "name_en": "Granges-pr\u00e8s-Marnand",
        "name_de": "Granges-pr\u00e8s-Marnand",
        "name_fr": "Granges-pr\u00e8s-Marnand",
        "name_it": "Granges-pr\u00e8s-Marnand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Granges-pres-Marnand": {
        "name_en": "Granges-pr\u00e8s-Marnand",
        "name_de": "Granges-pr\u00e8s-Marnand",
        "name_fr": "Granges-pr\u00e8s-Marnand",
        "name_it": "Granges-pr\u00e8s-Marnand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Beringen": {
        "name_en": "Beringen",
        "name_de": "Beringen",
        "name_fr": "Beringen",
        "name_it": "Beringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Neuch\u00e2tel": {
        "name_en": "District de Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "District de Neuch\u00e2tel",
        "name_fr": "District de Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "District de Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de Neuchatel": {
        "name_en": "District de Neuch\u00e2tel",
        "name_de": "District de Neuch\u00e2tel",
        "name_fr": "District de Neuch\u00e2tel",
        "name_it": "District de Neuch\u00e2tel",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "H\u00e4ggenschwil": {
        "name_en": "H\u00e4ggenschwil",
        "name_de": "H\u00e4ggenschwil",
        "name_fr": "H\u00e4ggenschwil",
        "name_it": "H\u00e4ggenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Haggenschwil": {
        "name_en": "H\u00e4ggenschwil",
        "name_de": "H\u00e4ggenschwil",
        "name_fr": "H\u00e4ggenschwil",
        "name_it": "H\u00e4ggenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Staffelbach": {
        "name_en": "Staffelbach",
        "name_de": "Staffelbach",
        "name_fr": "Staffelbach",
        "name_it": "Staffelbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sorens": {
        "name_en": "Sorens",
        "name_de": "Sorens",
        "name_fr": "Sorens",
        "name_it": "Sorens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nendaz": {
        "name_en": "Nendaz",
        "name_de": "Nendaz",
        "name_fr": "Nendaz",
        "name_it": "Nendaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Val-d'Illiez": {
        "name_en": "Val-d'Illiez",
        "name_de": "Val-d'Illiez",
        "name_fr": "Val-d'Illiez",
        "name_it": "Val-d'Illiez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Untersch\u00e4chen": {
        "name_en": "Untersch\u00e4chen",
        "name_de": "Untersch\u00e4chen",
        "name_fr": "Untersch\u00e4chen",
        "name_it": "Untersch\u00e4chen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterschachen": {
        "name_en": "Untersch\u00e4chen",
        "name_de": "Untersch\u00e4chen",
        "name_fr": "Untersch\u00e4chen",
        "name_it": "Untersch\u00e4chen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton Jura": {
        "name_en": "Canton Jura",
        "name_de": "Kanton Jura",
        "name_fr": "Canton du Jura",
        "name_it": "Canton Giura",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Jura": {
        "name_en": "Canton Jura",
        "name_de": "Kanton Jura",
        "name_fr": "Canton du Jura",
        "name_it": "Canton Giura",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton du Jura": {
        "name_en": "Canton Jura",
        "name_de": "Kanton Jura",
        "name_fr": "Canton du Jura",
        "name_it": "Canton Giura",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton Giura": {
        "name_en": "Canton Jura",
        "name_de": "Kanton Jura",
        "name_fr": "Canton du Jura",
        "name_it": "Canton Giura",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Sempachersee": {
        "name_en": "Sempachersee",
        "name_de": "Sempachersee",
        "name_fr": "Sempachersee",
        "name_it": "Sempachersee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Niklaus": {
        "name_en": "St. Niklaus",
        "name_de": "St. Niklaus",
        "name_fr": "St. Niklaus",
        "name_it": "St. Niklaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tamins": {
        "name_en": "Tamins",
        "name_de": "Tamins",
        "name_fr": "Tamins",
        "name_it": "Tamins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rueyres-les-Pr\u00e9s": {
        "name_en": "Rueyres-les-Pr\u00e9s",
        "name_de": "Rueyres-les-Pr\u00e9s",
        "name_fr": "Rueyres-les-Pr\u00e9s",
        "name_it": "Rueyres-les-Pr\u00e9s",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rueyres-les-Pres": {
        "name_en": "Rueyres-les-Pr\u00e9s",
        "name_de": "Rueyres-les-Pr\u00e9s",
        "name_fr": "Rueyres-les-Pr\u00e9s",
        "name_it": "Rueyres-les-Pr\u00e9s",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wallenried": {
        "name_en": "Wallenried",
        "name_de": "Wallenried",
        "name_fr": "Wallenried",
        "name_it": "Wallenried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saas-Grund": {
        "name_en": "Saas-Grund",
        "name_de": "Saas-Grund",
        "name_fr": "Saas-Grund",
        "name_it": "Saas-Grund",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grandfontaine": {
        "name_en": "Grandfontaine",
        "name_de": "Grandfontaine",
        "name_fr": "Grandfontaine",
        "name_it": "Grandfontaine",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hilterfingen": {
        "name_en": "Hilterfingen",
        "name_de": "Hilterfingen",
        "name_fr": "Hilterfingen",
        "name_it": "Hilterfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "P\u00e9ry": {
        "name_en": "P\u00e9ry",
        "name_de": "P\u00e9ry",
        "name_fr": "P\u00e9ry",
        "name_it": "P\u00e9ry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pery": {
        "name_en": "P\u00e9ry",
        "name_de": "P\u00e9ry",
        "name_fr": "P\u00e9ry",
        "name_it": "P\u00e9ry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hemmiken": {
        "name_en": "Hemmiken",
        "name_de": "Hemmiken",
        "name_fr": "Hemmiken",
        "name_it": "Hemmiken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schangnau": {
        "name_en": "Schangnau",
        "name_de": "Schangnau",
        "name_fr": "Schangnau",
        "name_it": "Schangnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corcelles-sur-Chavornay": {
        "name_en": "Corcelles-sur-Chavornay",
        "name_de": "Corcelles-sur-Chavornay",
        "name_fr": "Corcelles-sur-Chavornay",
        "name_it": "Corcelles-sur-Chavornay",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton Aargau": {
        "name_en": "Canton Aargau",
        "name_de": "Kanton Aargau",
        "name_fr": "Canton d'Argovie",
        "name_it": "Canton Argovia",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Aargau": {
        "name_en": "Canton Aargau",
        "name_de": "Kanton Aargau",
        "name_fr": "Canton d'Argovie",
        "name_it": "Canton Argovia",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton d'Argovie": {
        "name_en": "Canton Aargau",
        "name_de": "Kanton Aargau",
        "name_fr": "Canton d'Argovie",
        "name_it": "Canton Argovia",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton Argovia": {
        "name_en": "Canton Aargau",
        "name_de": "Kanton Aargau",
        "name_fr": "Canton d'Argovie",
        "name_it": "Canton Argovia",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Collonges": {
        "name_en": "Collonges",
        "name_de": "Collonges",
        "name_fr": "Collonges",
        "name_it": "Collonges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kleinandelfingen": {
        "name_en": "Kleinandelfingen",
        "name_de": "Kleinandelfingen",
        "name_fr": "Kleinandelfingen",
        "name_it": "Kleinandelfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pfaffnau": {
        "name_en": "Pfaffnau",
        "name_de": "Pfaffnau",
        "name_fr": "Pfaffnau",
        "name_it": "Pfaffnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lauterbrunnen": {
        "name_en": "Lauterbrunnen",
        "name_de": "Lauterbrunnen",
        "name_fr": "Lauterbrunnen",
        "name_it": "Lauterbrunnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uors-Peiden": {
        "name_en": "Uors-Peiden",
        "name_de": "Uors-Peiden",
        "name_fr": "Uors-Peiden",
        "name_it": "Uors-Peiden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Blenio": {
        "name_en": "Blenio",
        "name_de": "Blenio",
        "name_fr": "Blenio",
        "name_it": "Blenio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buchegg": {
        "name_en": "Buchegg",
        "name_de": "Buchegg",
        "name_fr": "Buchegg",
        "name_it": "Buchegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Honau": {
        "name_en": "Honau",
        "name_de": "Honau",
        "name_fr": "Honau",
        "name_it": "Honau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Evionnaz": {
        "name_en": "Evionnaz",
        "name_de": "Evionnaz",
        "name_fr": "Evionnaz",
        "name_it": "Evionnaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Iffwil": {
        "name_en": "Iffwil",
        "name_de": "Iffwil",
        "name_fr": "Iffwil",
        "name_it": "Iffwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hinwil": {
        "name_en": "Hinwil",
        "name_de": "Hinwil",
        "name_fr": "Hinwil",
        "name_it": "Hinwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lumnezia": {
        "name_en": "Lumnezia",
        "name_de": "Lumnezia",
        "name_fr": "Lumnezia",
        "name_it": "Lumnezia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Monthey": {
        "name_en": "District de Monthey",
        "name_de": "District de Monthey",
        "name_fr": "District de Monthey",
        "name_it": "District de Monthey",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Cr\u00e9suz": {
        "name_en": "Cr\u00e9suz",
        "name_de": "Cr\u00e9suz",
        "name_fr": "Cr\u00e9suz",
        "name_it": "Cr\u00e9suz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cresuz": {
        "name_en": "Cr\u00e9suz",
        "name_de": "Cr\u00e9suz",
        "name_fr": "Cr\u00e9suz",
        "name_it": "Cr\u00e9suz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seegr\u00e4ben": {
        "name_en": "Seegr\u00e4ben",
        "name_de": "Seegr\u00e4ben",
        "name_fr": "Seegr\u00e4ben",
        "name_it": "Seegr\u00e4ben",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seegraben": {
        "name_en": "Seegr\u00e4ben",
        "name_de": "Seegr\u00e4ben",
        "name_fr": "Seegr\u00e4ben",
        "name_it": "Seegr\u00e4ben",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Heinrichswil-Winistorf": {
        "name_en": "Heinrichswil-Winistorf",
        "name_de": "Heinrichswil-Winistorf",
        "name_fr": "Heinrichswil-Winistorf",
        "name_it": "Heinrichswil-Winistorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcschegg": {
        "name_en": "R\u00fcschegg",
        "name_de": "R\u00fcschegg",
        "name_fr": "R\u00fcschegg",
        "name_it": "R\u00fcschegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruschegg": {
        "name_en": "R\u00fcschegg",
        "name_de": "R\u00fcschegg",
        "name_fr": "R\u00fcschegg",
        "name_it": "R\u00fcschegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Denges": {
        "name_en": "Denges",
        "name_de": "Denges",
        "name_fr": "Denges",
        "name_it": "Denges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vico Morcote": {
        "name_en": "Vico Morcote",
        "name_de": "Vico Morcote",
        "name_fr": "Vico Morcote",
        "name_it": "Vico Morcote",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00f6fflisdorf": {
        "name_en": "Sch\u00f6fflisdorf",
        "name_de": "Sch\u00f6fflisdorf",
        "name_fr": "Sch\u00f6fflisdorf",
        "name_it": "Sch\u00f6fflisdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schofflisdorf": {
        "name_en": "Sch\u00f6fflisdorf",
        "name_de": "Sch\u00f6fflisdorf",
        "name_fr": "Sch\u00f6fflisdorf",
        "name_it": "Sch\u00f6fflisdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bossonnens": {
        "name_en": "Bossonnens",
        "name_de": "Bossonnens",
        "name_fr": "Bossonnens",
        "name_it": "Bossonnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Linden": {
        "name_en": "Linden",
        "name_de": "Linden",
        "name_fr": "Linden",
        "name_it": "Linden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Illnau-Effretikon": {
        "name_en": "Illnau-Effretikon",
        "name_de": "Illnau-Effretikon",
        "name_fr": "Illnau-Effretikon",
        "name_it": "Illnau-Effretikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de Neuch\u00e2tel (VD)": {
        "name_en": "Lac de Neuch\u00e2tel (VD)",
        "name_de": "Lac de Neuch\u00e2tel (VD)",
        "name_fr": "Lac de Neuch\u00e2tel (VD)",
        "name_it": "Lac de Neuch\u00e2tel (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de Neuchatel (VD)": {
        "name_en": "Lac de Neuch\u00e2tel (VD)",
        "name_de": "Lac de Neuch\u00e2tel (VD)",
        "name_fr": "Lac de Neuch\u00e2tel (VD)",
        "name_it": "Lac de Neuch\u00e2tel (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "C'za Cadenazzo/Monteceneri": {
        "name_en": "C'za Cadenazzo/Monteceneri",
        "name_de": "C'za Cadenazzo/Monteceneri",
        "name_fr": "C'za Cadenazzo/Monteceneri",
        "name_it": "C'za Cadenazzo/Monteceneri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steinhausen": {
        "name_en": "Steinhausen",
        "name_de": "Steinhausen",
        "name_fr": "Steinhausen",
        "name_it": "Steinhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Porza": {
        "name_en": "Porza",
        "name_de": "Porza",
        "name_fr": "Porza",
        "name_it": "Porza",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Tour-de-Peilz": {
        "name_en": "La Tour-de-Peilz",
        "name_de": "La Tour-de-Peilz",
        "name_fr": "La Tour-de-Peilz",
        "name_it": "La Tour-de-Peilz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Croy": {
        "name_en": "Croy",
        "name_de": "Croy",
        "name_fr": "Croy",
        "name_it": "Croy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de la Sarine": {
        "name_en": "District de la Sarine",
        "name_de": "District de la Sarine",
        "name_fr": "District de la Sarine",
        "name_it": "District de la Sarine",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Boltigen": {
        "name_en": "Boltigen",
        "name_de": "Boltigen",
        "name_fr": "Boltigen",
        "name_it": "Boltigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Yens": {
        "name_en": "Yens",
        "name_de": "Yens",
        "name_fr": "Yens",
        "name_it": "Yens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valendas": {
        "name_en": "Valendas",
        "name_de": "Valendas",
        "name_fr": "Valendas",
        "name_it": "Valendas",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arth": {
        "name_en": "Arth",
        "name_de": "Arth",
        "name_fr": "Arth",
        "name_it": "Arth",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gals": {
        "name_en": "Gals",
        "name_de": "Gals",
        "name_fr": "Gals",
        "name_it": "Gals",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Degen": {
        "name_en": "Degen",
        "name_de": "Degen",
        "name_fr": "Degen",
        "name_it": "Degen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fchlebach": {
        "name_en": "M\u00fchlebach",
        "name_de": "M\u00fchlebach",
        "name_fr": "M\u00fchlebach",
        "name_it": "M\u00fchlebach",
        "types": [
            "Municipality",
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Muhlebach": {
        "name_en": "M\u00fchlebach",
        "name_de": "M\u00fchlebach",
        "name_fr": "M\u00fchlebach",
        "name_it": "M\u00fchlebach",
        "types": [
            "Municipality",
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Kradolf": {
        "name_en": "Kradolf",
        "name_de": "Kradolf",
        "name_fr": "Kradolf",
        "name_it": "Kradolf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steinen": {
        "name_en": "Steinen",
        "name_de": "Steinen",
        "name_fr": "Steinen",
        "name_it": "Steinen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Naz": {
        "name_en": "Naz",
        "name_de": "Naz",
        "name_fr": "Naz",
        "name_it": "Naz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cuarnens": {
        "name_en": "Cuarnens",
        "name_de": "Cuarnens",
        "name_fr": "Cuarnens",
        "name_it": "Cuarnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walzenhausen": {
        "name_en": "Walzenhausen",
        "name_de": "Walzenhausen",
        "name_fr": "Walzenhausen",
        "name_it": "Walzenhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trub": {
        "name_en": "Trub",
        "name_de": "Trub",
        "name_fr": "Trub",
        "name_it": "Trub",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hofstetten (ZH)": {
        "name_en": "Hofstetten (ZH)",
        "name_de": "Hofstetten (ZH)",
        "name_fr": "Hofstetten (ZH)",
        "name_it": "Hofstetten (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alchenstorf": {
        "name_en": "Alchenstorf",
        "name_de": "Alchenstorf",
        "name_fr": "Alchenstorf",
        "name_it": "Alchenstorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Charmey": {
        "name_en": "Charmey",
        "name_de": "Charmey",
        "name_fr": "Charmey",
        "name_it": "Charmey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sissach": {
        "name_en": "Sissach",
        "name_de": "Sissach",
        "name_fr": "Sissach",
        "name_it": "Sissach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Englisberg": {
        "name_en": "Englisberg",
        "name_de": "Englisberg",
        "name_fr": "Englisberg",
        "name_it": "Englisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk See": {
        "name_en": "Bezirk See",
        "name_de": "Bezirk See",
        "name_fr": "Bezirk See",
        "name_it": "Bezirk See",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Soral": {
        "name_en": "Soral",
        "name_de": "Soral",
        "name_fr": "Soral",
        "name_it": "Soral",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Gossau": {
        "name_en": "Bezirk Gossau",
        "name_de": "Bezirk Gossau",
        "name_fr": "Bezirk Gossau",
        "name_it": "Bezirk Gossau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Vuisternens-devant-Romont": {
        "name_en": "Vuisternens-devant-Romont",
        "name_de": "Vuisternens-devant-Romont",
        "name_fr": "Vuisternens-devant-Romont",
        "name_it": "Vuisternens-devant-Romont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Givisiez": {
        "name_en": "Givisiez",
        "name_de": "Givisiez",
        "name_fr": "Givisiez",
        "name_it": "Givisiez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sorvilier": {
        "name_en": "Sorvilier",
        "name_de": "Sorvilier",
        "name_fr": "Sorvilier",
        "name_it": "Sorvilier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saules (BE)": {
        "name_en": "Saules (BE)",
        "name_de": "Saules (BE)",
        "name_fr": "Saules (BE)",
        "name_it": "Saules (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fchlehorn": {
        "name_en": "M\u00fchlehorn",
        "name_de": "M\u00fchlehorn",
        "name_fr": "M\u00fchlehorn",
        "name_it": "M\u00fchlehorn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muhlehorn": {
        "name_en": "M\u00fchlehorn",
        "name_de": "M\u00fchlehorn",
        "name_fr": "M\u00fchlehorn",
        "name_it": "M\u00fchlehorn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nennigkofen": {
        "name_en": "Nennigkofen",
        "name_de": "Nennigkofen",
        "name_fr": "Nennigkofen",
        "name_it": "Nennigkofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Baden": {
        "name_en": "Baden",
        "name_de": "Baden",
        "name_fr": "Baden",
        "name_it": "Baden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirksfreies Gebiet Luzern": {
        "name_en": "Bezirksfreies Gebiet Luzern",
        "name_de": "Bezirksfreies Gebiet Luzern",
        "name_fr": "Bezirksfreies Gebiet Luzern",
        "name_it": "Bezirksfreies Gebiet Luzern",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Weggis": {
        "name_en": "Weggis",
        "name_de": "Weggis",
        "name_fr": "Weggis",
        "name_it": "Weggis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gr\u00fcsch": {
        "name_en": "Gr\u00fcsch",
        "name_de": "Gr\u00fcsch",
        "name_fr": "Gr\u00fcsch",
        "name_it": "Gr\u00fcsch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grusch": {
        "name_en": "Gr\u00fcsch",
        "name_de": "Gr\u00fcsch",
        "name_fr": "Gr\u00fcsch",
        "name_it": "Gr\u00fcsch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gambarogno": {
        "name_en": "Gambarogno",
        "name_de": "Gambarogno",
        "name_fr": "Gambarogno",
        "name_it": "Gambarogno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gorgier": {
        "name_en": "Gorgier",
        "name_de": "Gorgier",
        "name_fr": "Gorgier",
        "name_it": "Gorgier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morges": {
        "name_en": "Morges",
        "name_de": "Morges",
        "name_fr": "Morges",
        "name_it": "Morges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lachen": {
        "name_en": "Lachen",
        "name_de": "Lachen",
        "name_fr": "Lachen",
        "name_it": "Lachen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vuarrens": {
        "name_en": "Vuarrens",
        "name_de": "Vuarrens",
        "name_fr": "Vuarrens",
        "name_it": "Vuarrens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tegerfelden": {
        "name_en": "Tegerfelden",
        "name_de": "Tegerfelden",
        "name_fr": "Tegerfelden",
        "name_it": "Tegerfelden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederwald": {
        "name_en": "Niederwald",
        "name_de": "Niederwald",
        "name_fr": "Niederwald",
        "name_it": "Niederwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuwilen": {
        "name_en": "Neuwilen",
        "name_de": "Neuwilen",
        "name_fr": "Neuwilen",
        "name_it": "Neuwilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bofflens": {
        "name_en": "Bofflens",
        "name_de": "Bofflens",
        "name_fr": "Bofflens",
        "name_it": "Bofflens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meinisberg": {
        "name_en": "Meinisberg",
        "name_de": "Meinisberg",
        "name_fr": "Meinisberg",
        "name_it": "Meinisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cottens (FR)": {
        "name_en": "Cottens (FR)",
        "name_de": "Cottens (FR)",
        "name_fr": "Cottens (FR)",
        "name_it": "Cottens (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burgistein": {
        "name_en": "Burgistein",
        "name_de": "Burgistein",
        "name_fr": "Burgistein",
        "name_it": "Burgistein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wetzikon (ZH)": {
        "name_en": "Wetzikon (ZH)",
        "name_de": "Wetzikon (ZH)",
        "name_fr": "Wetzikon (ZH)",
        "name_it": "Wetzikon (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Radelfingen": {
        "name_en": "Radelfingen",
        "name_de": "Radelfingen",
        "name_fr": "Radelfingen",
        "name_it": "Radelfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gadmen": {
        "name_en": "Gadmen",
        "name_de": "Gadmen",
        "name_fr": "Gadmen",
        "name_it": "Gadmen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lausanne": {
        "name_en": "Lausanne",
        "name_de": "Lausanne",
        "name_fr": "Lausanne",
        "name_it": "Lausanne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Waldstatt": {
        "name_en": "Waldstatt",
        "name_de": "Waldstatt",
        "name_fr": "Waldstatt",
        "name_it": "Waldstatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grabs": {
        "name_en": "Grabs",
        "name_de": "Grabs",
        "name_fr": "Grabs",
        "name_it": "Grabs",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterstrass": {
        "name_en": "Unterstrass",
        "name_de": "Unterstrass",
        "name_fr": "Unterstrass",
        "name_it": "Unterstrass",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Gerlafingen": {
        "name_en": "Gerlafingen",
        "name_de": "Gerlafingen",
        "name_fr": "Gerlafingen",
        "name_it": "Gerlafingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne": {
        "name_en": "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne",
        "name_de": "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne",
        "name_fr": "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne",
        "name_it": "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corcelles-pres-Payerne": {
        "name_en": "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne",
        "name_de": "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne",
        "name_fr": "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne",
        "name_it": "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zwischbergen": {
        "name_en": "Zwischbergen",
        "name_de": "Zwischbergen",
        "name_fr": "Zwischbergen",
        "name_it": "Zwischbergen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zurzach": {
        "name_en": "Zurzach",
        "name_de": "Zurzach",
        "name_fr": "Zurzach",
        "name_it": "Zurzach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thalheim (AG)": {
        "name_en": "Thalheim (AG)",
        "name_de": "Thalheim (AG)",
        "name_fr": "Thalheim (AG)",
        "name_it": "Thalheim (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00fcterkofen-Ichertswil": {
        "name_en": "L\u00fcterkofen-Ichertswil",
        "name_de": "L\u00fcterkofen-Ichertswil",
        "name_fr": "L\u00fcterkofen-Ichertswil",
        "name_it": "L\u00fcterkofen-Ichertswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luterkofen-Ichertswil": {
        "name_en": "L\u00fcterkofen-Ichertswil",
        "name_de": "L\u00fcterkofen-Ichertswil",
        "name_fr": "L\u00fcterkofen-Ichertswil",
        "name_it": "L\u00fcterkofen-Ichertswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aesch (ZH)": {
        "name_en": "Aesch (ZH)",
        "name_de": "Aesch (ZH)",
        "name_fr": "Aesch (ZH)",
        "name_it": "Aesch (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Savigny": {
        "name_en": "Savigny",
        "name_de": "Savigny",
        "name_fr": "Savigny",
        "name_it": "Savigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Liestal": {
        "name_en": "Liestal",
        "name_de": "Liestal",
        "name_fr": "Liestal",
        "name_it": "Liestal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Willisau": {
        "name_en": "Willisau",
        "name_de": "Willisau",
        "name_fr": "Willisau",
        "name_it": "Willisau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Magne": {
        "name_en": "La Magne",
        "name_de": "La Magne",
        "name_fr": "La Magne",
        "name_it": "La Magne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vignogn": {
        "name_en": "Vignogn",
        "name_de": "Vignogn",
        "name_fr": "Vignogn",
        "name_it": "Vignogn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Martherenges": {
        "name_en": "Martherenges",
        "name_de": "Martherenges",
        "name_fr": "Martherenges",
        "name_it": "Martherenges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nods": {
        "name_en": "Nods",
        "name_de": "Nods",
        "name_fr": "Nods",
        "name_it": "Nods",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brunnadern": {
        "name_en": "Brunnadern",
        "name_de": "Brunnadern",
        "name_fr": "Brunnadern",
        "name_it": "Brunnadern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Effingen": {
        "name_en": "Effingen",
        "name_de": "Effingen",
        "name_fr": "Effingen",
        "name_it": "Effingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gampel-Bratsch": {
        "name_en": "Gampel-Bratsch",
        "name_de": "Gampel-Bratsch",
        "name_fr": "Gampel-Bratsch",
        "name_it": "Gampel-Bratsch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Obwalden": {
        "name_en": "Canton of Obwalden",
        "name_de": "Kanton Obwalden",
        "name_fr": "Canton d'Obwald",
        "name_it": "Cantone di Obvaldo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Obwalden": {
        "name_en": "Canton of Obwalden",
        "name_de": "Kanton Obwalden",
        "name_fr": "Canton d'Obwald",
        "name_it": "Cantone di Obvaldo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton d'Obwald": {
        "name_en": "Canton of Obwalden",
        "name_de": "Kanton Obwalden",
        "name_fr": "Canton d'Obwald",
        "name_it": "Cantone di Obvaldo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Obvaldo": {
        "name_en": "Canton of Obwalden",
        "name_de": "Kanton Obwalden",
        "name_fr": "Canton d'Obwald",
        "name_it": "Cantone di Obvaldo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Savi\u00e8se": {
        "name_en": "Savi\u00e8se",
        "name_de": "Savi\u00e8se",
        "name_fr": "Savi\u00e8se",
        "name_it": "Savi\u00e8se",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saviese": {
        "name_en": "Savi\u00e8se",
        "name_de": "Savi\u00e8se",
        "name_fr": "Savi\u00e8se",
        "name_it": "Savi\u00e8se",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hettlingen": {
        "name_en": "Hettlingen",
        "name_de": "Hettlingen",
        "name_fr": "Hettlingen",
        "name_it": "Hettlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Conthey": {
        "name_en": "Conthey",
        "name_de": "Conthey",
        "name_fr": "Conthey",
        "name_it": "Conthey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gen\u00e8ve": {
        "name_en": "Gen\u00e8ve",
        "name_de": "Gen\u00e8ve",
        "name_fr": "Gen\u00e8ve",
        "name_it": "Gen\u00e8ve",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Geneve": {
        "name_en": "Gen\u00e8ve",
        "name_de": "Gen\u00e8ve",
        "name_fr": "Gen\u00e8ve",
        "name_it": "Gen\u00e8ve",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dussnang": {
        "name_en": "Dussnang",
        "name_de": "Dussnang",
        "name_fr": "Dussnang",
        "name_it": "Dussnang",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Gallenkappel": {
        "name_en": "St. Gallenkappel",
        "name_de": "St. Gallenkappel",
        "name_fr": "St. Gallenkappel",
        "name_it": "St. Gallenkappel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Souboz": {
        "name_en": "Souboz",
        "name_de": "Souboz",
        "name_fr": "Souboz",
        "name_it": "Souboz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00fctzelfl\u00fch": {
        "name_en": "L\u00fctzelfl\u00fch",
        "name_de": "L\u00fctzelfl\u00fch",
        "name_fr": "L\u00fctzelfl\u00fch",
        "name_it": "L\u00fctzelfl\u00fch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lutzelfluh": {
        "name_en": "L\u00fctzelfl\u00fch",
        "name_de": "L\u00fctzelfl\u00fch",
        "name_fr": "L\u00fctzelfl\u00fch",
        "name_it": "L\u00fctzelfl\u00fch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boswil": {
        "name_en": "Boswil",
        "name_de": "Boswil",
        "name_fr": "Boswil",
        "name_it": "Boswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bilten": {
        "name_en": "Bilten",
        "name_de": "Bilten",
        "name_fr": "Bilten",
        "name_it": "Bilten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diessbach bei B\u00fcren": {
        "name_en": "Diessbach bei B\u00fcren",
        "name_de": "Diessbach bei B\u00fcren",
        "name_fr": "Diessbach bei B\u00fcren",
        "name_it": "Diessbach bei B\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diessbach bei Buren": {
        "name_en": "Diessbach bei B\u00fcren",
        "name_de": "Diessbach bei B\u00fcren",
        "name_fr": "Diessbach bei B\u00fcren",
        "name_it": "Diessbach bei B\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Coussiberl\u00e9": {
        "name_en": "Coussiberl\u00e9",
        "name_de": "Coussiberl\u00e9",
        "name_fr": "Coussiberl\u00e9",
        "name_it": "Coussiberl\u00e9",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Coussiberle": {
        "name_en": "Coussiberl\u00e9",
        "name_de": "Coussiberl\u00e9",
        "name_fr": "Coussiberl\u00e9",
        "name_it": "Coussiberl\u00e9",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Locle": {
        "name_en": "Le Locle",
        "name_de": "Le Locle",
        "name_fr": "Le Locle",
        "name_it": "Le Locle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcttenhardt": {
        "name_en": "B\u00fcttenhardt",
        "name_de": "B\u00fcttenhardt",
        "name_fr": "B\u00fcttenhardt",
        "name_it": "B\u00fcttenhardt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buttenhardt": {
        "name_en": "B\u00fcttenhardt",
        "name_de": "B\u00fcttenhardt",
        "name_fr": "B\u00fcttenhardt",
        "name_it": "B\u00fcttenhardt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 2": {
        "name_en": "Kreis 2",
        "name_de": "Kreis 2",
        "name_fr": "Kreis 2",
        "name_it": "Kreis 2",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Engelberg": {
        "name_en": "Engelberg",
        "name_de": "Engelberg",
        "name_fr": "Engelberg",
        "name_it": "Engelberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mauensee": {
        "name_en": "Mauensee",
        "name_de": "Mauensee",
        "name_fr": "Mauensee",
        "name_it": "Mauensee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gnosca": {
        "name_en": "Gnosca",
        "name_de": "Gnosca",
        "name_fr": "Gnosca",
        "name_it": "Gnosca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Torre": {
        "name_en": "Torre",
        "name_de": "Torre",
        "name_fr": "Torre",
        "name_it": "Torre",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Untersteckholz": {
        "name_en": "Untersteckholz",
        "name_de": "Untersteckholz",
        "name_fr": "Untersteckholz",
        "name_it": "Untersteckholz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wittenwil": {
        "name_en": "Wittenwil",
        "name_de": "Wittenwil",
        "name_fr": "Wittenwil",
        "name_it": "Wittenwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ellikon an der Thur": {
        "name_en": "Ellikon an der Thur",
        "name_de": "Ellikon an der Thur",
        "name_fr": "Ellikon an der Thur",
        "name_it": "Ellikon an der Thur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ederswiler": {
        "name_en": "Ederswiler",
        "name_de": "Ederswiler",
        "name_fr": "Ederswiler",
        "name_it": "Ederswiler",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Flawil": {
        "name_en": "Flawil",
        "name_de": "Flawil",
        "name_fr": "Flawil",
        "name_it": "Flawil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villangeaux": {
        "name_en": "Villangeaux",
        "name_de": "Villangeaux",
        "name_fr": "Villangeaux",
        "name_it": "Villangeaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Waldenburg": {
        "name_en": "Bezirk Waldenburg",
        "name_de": "Bezirk Waldenburg",
        "name_fr": "Bezirk Waldenburg",
        "name_it": "Bezirk Waldenburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Habsburg": {
        "name_en": "Habsburg",
        "name_de": "Habsburg",
        "name_fr": "Habsburg",
        "name_it": "Habsburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Choulex": {
        "name_en": "Choulex",
        "name_de": "Choulex",
        "name_fr": "Choulex",
        "name_it": "Choulex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Brugg": {
        "name_en": "Bezirk Brugg",
        "name_de": "Bezirk Brugg",
        "name_fr": "Bezirk Brugg",
        "name_it": "Bezirk Brugg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Escholzmatt-Marbach": {
        "name_en": "Escholzmatt-Marbach",
        "name_de": "Escholzmatt-Marbach",
        "name_fr": "Escholzmatt-Marbach",
        "name_it": "Escholzmatt-Marbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Martin": {
        "name_en": "St. Martin",
        "name_de": "St. Martin",
        "name_fr": "St. Martin",
        "name_it": "St. Martin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dagmersellen": {
        "name_en": "Dagmersellen",
        "name_de": "Dagmersellen",
        "name_fr": "Dagmersellen",
        "name_it": "Dagmersellen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berken": {
        "name_en": "Berken",
        "name_de": "Berken",
        "name_fr": "Berken",
        "name_it": "Berken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guttannen": {
        "name_en": "Guttannen",
        "name_de": "Guttannen",
        "name_fr": "Guttannen",
        "name_it": "Guttannen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chevroux": {
        "name_en": "Chevroux",
        "name_de": "Chevroux",
        "name_fr": "Chevroux",
        "name_it": "Chevroux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Allmendingen": {
        "name_en": "Allmendingen",
        "name_de": "Allmendingen",
        "name_fr": "Allmendingen",
        "name_it": "Allmendingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montet (Gl\u00e2ne)": {
        "name_en": "Montet (Gl\u00e2ne)",
        "name_de": "Montet (Gl\u00e2ne)",
        "name_fr": "Montet (Gl\u00e2ne)",
        "name_it": "Montet (Gl\u00e2ne)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montet (Glane)": {
        "name_en": "Montet (Gl\u00e2ne)",
        "name_de": "Montet (Gl\u00e2ne)",
        "name_fr": "Montet (Gl\u00e2ne)",
        "name_it": "Montet (Gl\u00e2ne)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wattwil": {
        "name_en": "Wattwil",
        "name_de": "Wattwil",
        "name_fr": "Wattwil",
        "name_it": "Wattwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corpataux-Magnedens": {
        "name_en": "Corpataux-Magnedens",
        "name_de": "Corpataux-Magnedens",
        "name_fr": "Corpataux-Magnedens",
        "name_it": "Corpataux-Magnedens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brontallo": {
        "name_en": "Brontallo",
        "name_de": "Brontallo",
        "name_fr": "Brontallo",
        "name_it": "Brontallo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Salenstein": {
        "name_en": "Salenstein",
        "name_de": "Salenstein",
        "name_fr": "Salenstein",
        "name_it": "Salenstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kandergrund": {
        "name_en": "Kandergrund",
        "name_de": "Kandergrund",
        "name_fr": "Kandergrund",
        "name_it": "Kandergrund",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vuadens": {
        "name_en": "Vuadens",
        "name_de": "Vuadens",
        "name_fr": "Vuadens",
        "name_it": "Vuadens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Plagne": {
        "name_en": "Plagne",
        "name_de": "Plagne",
        "name_fr": "Plagne",
        "name_it": "Plagne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fontaines (NE)": {
        "name_en": "Fontaines (NE)",
        "name_de": "Fontaines (NE)",
        "name_fr": "Fontaines (NE)",
        "name_it": "Fontaines (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Haut-Intyamon": {
        "name_en": "Haut-Intyamon",
        "name_de": "Haut-Intyamon",
        "name_fr": "Haut-Intyamon",
        "name_it": "Haut-Intyamon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hochfelden": {
        "name_en": "Hochfelden",
        "name_de": "Hochfelden",
        "name_fr": "Hochfelden",
        "name_it": "Hochfelden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lavertezzo": {
        "name_en": "Lavertezzo",
        "name_de": "Lavertezzo",
        "name_fr": "Lavertezzo",
        "name_it": "Lavertezzo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seelisberg": {
        "name_en": "Seelisberg",
        "name_de": "Seelisberg",
        "name_fr": "Seelisberg",
        "name_it": "Seelisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lufingen": {
        "name_en": "Lufingen",
        "name_de": "Lufingen",
        "name_fr": "Lufingen",
        "name_it": "Lufingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00e4ngenb\u00fchl": {
        "name_en": "L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_de": "L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_fr": "L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_it": "L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langenbuhl": {
        "name_en": "L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_de": "L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_fr": "L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "name_it": "L\u00e4ngenb\u00fchl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Br\u00fcttelen": {
        "name_en": "Br\u00fcttelen",
        "name_de": "Br\u00fcttelen",
        "name_fr": "Br\u00fcttelen",
        "name_it": "Br\u00fcttelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bruttelen": {
        "name_en": "Br\u00fcttelen",
        "name_de": "Br\u00fcttelen",
        "name_fr": "Br\u00fcttelen",
        "name_it": "Br\u00fcttelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zetzwil": {
        "name_en": "Zetzwil",
        "name_de": "Zetzwil",
        "name_fr": "Zetzwil",
        "name_it": "Zetzwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schneisingen": {
        "name_en": "Schneisingen",
        "name_de": "Schneisingen",
        "name_fr": "Schneisingen",
        "name_it": "Schneisingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chamoson": {
        "name_en": "Chamoson",
        "name_de": "Chamoson",
        "name_fr": "Chamoson",
        "name_it": "Chamoson",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ladir": {
        "name_en": "Ladir",
        "name_de": "Ladir",
        "name_fr": "Ladir",
        "name_it": "Ladir",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stilli": {
        "name_en": "Stilli",
        "name_de": "Stilli",
        "name_fr": "Stilli",
        "name_it": "Stilli",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uznach": {
        "name_en": "Uznach",
        "name_de": "Uznach",
        "name_fr": "Uznach",
        "name_it": "Uznach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dizy": {
        "name_en": "Dizy",
        "name_de": "Dizy",
        "name_fr": "Dizy",
        "name_it": "Dizy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nax": {
        "name_en": "Nax",
        "name_de": "Nax",
        "name_fr": "Nax",
        "name_it": "Nax",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Dielsdorf": {
        "name_en": "Bezirk Dielsdorf",
        "name_de": "Bezirk Dielsdorf",
        "name_fr": "Bezirk Dielsdorf",
        "name_it": "Bezirk Dielsdorf",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "T\u00e4gerig": {
        "name_en": "T\u00e4gerig",
        "name_de": "T\u00e4gerig",
        "name_fr": "T\u00e4gerig",
        "name_it": "T\u00e4gerig",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tagerig": {
        "name_en": "T\u00e4gerig",
        "name_de": "T\u00e4gerig",
        "name_fr": "T\u00e4gerig",
        "name_it": "T\u00e4gerig",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Filet": {
        "name_en": "Filet",
        "name_de": "Filet",
        "name_fr": "Filet",
        "name_it": "Filet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ausserbinn": {
        "name_en": "Ausserbinn",
        "name_de": "Ausserbinn",
        "name_fr": "Ausserbinn",
        "name_it": "Ausserbinn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Patzen-Fard\u00fcn": {
        "name_en": "Patzen-Fard\u00fcn",
        "name_de": "Patzen-Fard\u00fcn",
        "name_fr": "Patzen-Fard\u00fcn",
        "name_it": "Patzen-Fard\u00fcn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Patzen-Fardun": {
        "name_en": "Patzen-Fard\u00fcn",
        "name_de": "Patzen-Fard\u00fcn",
        "name_fr": "Patzen-Fard\u00fcn",
        "name_it": "Patzen-Fard\u00fcn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Frasco": {
        "name_en": "Frasco",
        "name_de": "Frasco",
        "name_fr": "Frasco",
        "name_it": "Frasco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Weiningen (TG)": {
        "name_en": "Weiningen (TG)",
        "name_de": "Weiningen (TG)",
        "name_fr": "Weiningen (TG)",
        "name_it": "Weiningen (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bussy (FR)": {
        "name_en": "Bussy (FR)",
        "name_de": "Bussy (FR)",
        "name_fr": "Bussy (FR)",
        "name_it": "Bussy (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vucherens": {
        "name_en": "Vucherens",
        "name_de": "Vucherens",
        "name_fr": "Vucherens",
        "name_it": "Vucherens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Santa Domenica": {
        "name_en": "Santa Domenica",
        "name_de": "Santa Domenica",
        "name_fr": "Santa Domenica",
        "name_it": "Santa Domenica",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Salins": {
        "name_en": "Salins",
        "name_de": "Salins",
        "name_fr": "Salins",
        "name_it": "Salins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Caviano": {
        "name_en": "Caviano",
        "name_de": "Caviano",
        "name_fr": "Caviano",
        "name_it": "Caviano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ober\u00e4geri": {
        "name_en": "Ober\u00e4geri",
        "name_de": "Ober\u00e4geri",
        "name_fr": "Ober\u00e4geri",
        "name_it": "Ober\u00e4geri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberageri": {
        "name_en": "Ober\u00e4geri",
        "name_de": "Ober\u00e4geri",
        "name_fr": "Ober\u00e4geri",
        "name_it": "Ober\u00e4geri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Weiningen (ZH)": {
        "name_en": "Weiningen (ZH)",
        "name_de": "Weiningen (ZH)",
        "name_fr": "Weiningen (ZH)",
        "name_it": "Weiningen (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ernetschwil": {
        "name_en": "Ernetschwil",
        "name_de": "Ernetschwil",
        "name_fr": "Ernetschwil",
        "name_it": "Ernetschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wetzikon (TG)": {
        "name_en": "Wetzikon (TG)",
        "name_de": "Wetzikon (TG)",
        "name_fr": "Wetzikon (TG)",
        "name_it": "Wetzikon (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-le-Ch\u00eane": {
        "name_en": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
        "name_de": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
        "name_fr": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
        "name_it": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavannes-le-Chene": {
        "name_en": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
        "name_de": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
        "name_fr": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
        "name_it": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riedt": {
        "name_en": "Riedt",
        "name_de": "Riedt",
        "name_fr": "Riedt",
        "name_it": "Riedt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meyriez": {
        "name_en": "Meyriez",
        "name_de": "Meyriez",
        "name_fr": "Meyriez",
        "name_it": "Meyriez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pazzallo": {
        "name_en": "Pazzallo",
        "name_de": "Pazzallo",
        "name_fr": "Pazzallo",
        "name_it": "Pazzallo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwyz": {
        "name_en": "Schwyz",
        "name_de": "Schwyz",
        "name_fr": "Schwyz",
        "name_it": "Schwyz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pr\u00e9vondavaux": {
        "name_en": "Pr\u00e9vondavaux",
        "name_de": "Pr\u00e9vondavaux",
        "name_fr": "Pr\u00e9vondavaux",
        "name_it": "Pr\u00e9vondavaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prevondavaux": {
        "name_en": "Pr\u00e9vondavaux",
        "name_de": "Pr\u00e9vondavaux",
        "name_fr": "Pr\u00e9vondavaux",
        "name_it": "Pr\u00e9vondavaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Albula": {
        "name_en": "Region Albula",
        "name_de": "Region Albula",
        "name_fr": "Region Albula",
        "name_it": "Region Albula",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "St. Silvester": {
        "name_en": "St. Silvester",
        "name_de": "St. Silvester",
        "name_fr": "St. Silvester",
        "name_it": "St. Silvester",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Silvaplana": {
        "name_en": "Silvaplana",
        "name_de": "Silvaplana",
        "name_fr": "Silvaplana",
        "name_it": "Silvaplana",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hessigkofen": {
        "name_en": "Hessigkofen",
        "name_de": "Hessigkofen",
        "name_fr": "Hessigkofen",
        "name_it": "Hessigkofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcchslen": {
        "name_en": "B\u00fcchslen",
        "name_de": "B\u00fcchslen",
        "name_fr": "B\u00fcchslen",
        "name_it": "B\u00fcchslen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buchslen": {
        "name_en": "B\u00fcchslen",
        "name_de": "B\u00fcchslen",
        "name_fr": "B\u00fcchslen",
        "name_it": "B\u00fcchslen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sent": {
        "name_en": "Sent",
        "name_de": "Sent",
        "name_fr": "Sent",
        "name_it": "Sent",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberlunkhofen": {
        "name_en": "Oberlunkhofen",
        "name_de": "Oberlunkhofen",
        "name_fr": "Oberlunkhofen",
        "name_it": "Oberlunkhofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sihlsee": {
        "name_en": "Sihlsee",
        "name_de": "Sihlsee",
        "name_fr": "Sihlsee",
        "name_it": "Sihlsee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stalden (VS)": {
        "name_en": "Stalden (VS)",
        "name_de": "Stalden (VS)",
        "name_fr": "Stalden (VS)",
        "name_it": "Stalden (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Brenets": {
        "name_en": "Les Brenets",
        "name_de": "Les Brenets",
        "name_fr": "Les Brenets",
        "name_it": "Les Brenets",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Oyens": {
        "name_en": "Saint-Oyens",
        "name_de": "Saint-Oyens",
        "name_fr": "Saint-Oyens",
        "name_it": "Saint-Oyens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwanden (GL)": {
        "name_en": "Schwanden (GL)",
        "name_de": "Schwanden (GL)",
        "name_fr": "Schwanden (GL)",
        "name_it": "Schwanden (GL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Signau": {
        "name_en": "Signau",
        "name_de": "Signau",
        "name_fr": "Signau",
        "name_it": "Signau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wasterkingen": {
        "name_en": "Wasterkingen",
        "name_de": "Wasterkingen",
        "name_fr": "Wasterkingen",
        "name_it": "Wasterkingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Genolier": {
        "name_en": "Genolier",
        "name_de": "Genolier",
        "name_fr": "Genolier",
        "name_it": "Genolier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederdorf": {
        "name_en": "Niederdorf",
        "name_de": "Niederdorf",
        "name_fr": "Niederdorf",
        "name_it": "Niederdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Busswil bei Melchnau": {
        "name_en": "Busswil bei Melchnau",
        "name_de": "Busswil bei Melchnau",
        "name_fr": "Busswil bei Melchnau",
        "name_it": "Busswil bei Melchnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Freienstein-Teufen": {
        "name_en": "Freienstein-Teufen",
        "name_de": "Freienstein-Teufen",
        "name_fr": "Freienstein-Teufen",
        "name_it": "Freienstein-Teufen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lajoux (JU)": {
        "name_en": "Lajoux (JU)",
        "name_de": "Lajoux (JU)",
        "name_fr": "Lajoux (JU)",
        "name_it": "Lajoux (JU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tenniken": {
        "name_en": "Tenniken",
        "name_de": "Tenniken",
        "name_fr": "Tenniken",
        "name_it": "Tenniken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00f6nigen": {
        "name_en": "B\u00f6nigen",
        "name_de": "B\u00f6nigen",
        "name_fr": "B\u00f6nigen",
        "name_it": "B\u00f6nigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bonigen": {
        "name_en": "B\u00f6nigen",
        "name_de": "B\u00f6nigen",
        "name_fr": "B\u00f6nigen",
        "name_it": "B\u00f6nigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zielebach": {
        "name_en": "Zielebach",
        "name_de": "Zielebach",
        "name_fr": "Zielebach",
        "name_it": "Zielebach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Freimettigen": {
        "name_en": "Freimettigen",
        "name_de": "Freimettigen",
        "name_fr": "Freimettigen",
        "name_it": "Freimettigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Estavayer-le-Gibloux": {
        "name_en": "Estavayer-le-Gibloux",
        "name_de": "Estavayer-le-Gibloux",
        "name_fr": "Estavayer-le-Gibloux",
        "name_it": "Estavayer-le-Gibloux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rebeuvelier": {
        "name_en": "Rebeuvelier",
        "name_de": "Rebeuvelier",
        "name_fr": "Rebeuvelier",
        "name_it": "Rebeuvelier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Suchy": {
        "name_en": "Suchy",
        "name_de": "Suchy",
        "name_fr": "Suchy",
        "name_it": "Suchy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corsier-sur-Vevey": {
        "name_en": "Corsier-sur-Vevey",
        "name_de": "Corsier-sur-Vevey",
        "name_fr": "Corsier-sur-Vevey",
        "name_it": "Corsier-sur-Vevey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boningen": {
        "name_en": "Boningen",
        "name_de": "Boningen",
        "name_fr": "Boningen",
        "name_it": "Boningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Henau": {
        "name_en": "Henau",
        "name_de": "Henau",
        "name_fr": "Henau",
        "name_it": "Henau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tr\u00e9lex": {
        "name_en": "Tr\u00e9lex",
        "name_de": "Tr\u00e9lex",
        "name_fr": "Tr\u00e9lex",
        "name_it": "Tr\u00e9lex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trelex": {
        "name_en": "Tr\u00e9lex",
        "name_de": "Tr\u00e9lex",
        "name_fr": "Tr\u00e9lex",
        "name_it": "Tr\u00e9lex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Port": {
        "name_en": "Port",
        "name_de": "Port",
        "name_fr": "Port",
        "name_it": "Port",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk March": {
        "name_en": "Bezirk March",
        "name_de": "Bezirk March",
        "name_fr": "Bezirk March",
        "name_it": "Bezirk March",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Camorino": {
        "name_en": "Camorino",
        "name_de": "Camorino",
        "name_fr": "Camorino",
        "name_it": "Camorino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Conters im Pr\u00e4ttigau": {
        "name_en": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
        "name_de": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
        "name_fr": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
        "name_it": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Conters im Prattigau": {
        "name_en": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
        "name_de": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
        "name_fr": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
        "name_it": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2tillens": {
        "name_en": "Ch\u00e2tillens",
        "name_de": "Ch\u00e2tillens",
        "name_fr": "Ch\u00e2tillens",
        "name_it": "Ch\u00e2tillens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chatillens": {
        "name_en": "Ch\u00e2tillens",
        "name_de": "Ch\u00e2tillens",
        "name_fr": "Ch\u00e2tillens",
        "name_it": "Ch\u00e2tillens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Alban": {
        "name_en": "St. Alban",
        "name_de": "St. Alban",
        "name_fr": "St. Alban",
        "name_it": "St. Alban",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Schwende-R\u00fcte": {
        "name_en": "Schwende-R\u00fcte",
        "name_de": "Schwende-R\u00fcte",
        "name_fr": "Schwende-R\u00fcte",
        "name_it": "Schwende-R\u00fcte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwende-Rute": {
        "name_en": "Schwende-R\u00fcte",
        "name_de": "Schwende-R\u00fcte",
        "name_fr": "Schwende-R\u00fcte",
        "name_it": "Schwende-R\u00fcte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Landiswil": {
        "name_en": "Landiswil",
        "name_de": "Landiswil",
        "name_fr": "Landiswil",
        "name_it": "Landiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hauterive (FR)": {
        "name_en": "Hauterive (FR)",
        "name_de": "Hauterive (FR)",
        "name_fr": "Hauterive (FR)",
        "name_it": "Hauterive (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Saint-Maurice": {
        "name_en": "District de Saint-Maurice",
        "name_de": "District de Saint-Maurice",
        "name_fr": "District de Saint-Maurice",
        "name_it": "District de Saint-Maurice",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Rorschach": {
        "name_en": "Rorschach",
        "name_de": "Rorschach",
        "name_fr": "Rorschach",
        "name_it": "Rorschach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mollis": {
        "name_en": "Mollis",
        "name_de": "Mollis",
        "name_fr": "Mollis",
        "name_it": "Mollis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Densb\u00fcren": {
        "name_en": "Densb\u00fcren",
        "name_de": "Densb\u00fcren",
        "name_fr": "Densb\u00fcren",
        "name_it": "Densb\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Densburen": {
        "name_en": "Densb\u00fcren",
        "name_de": "Densb\u00fcren",
        "name_fr": "Densb\u00fcren",
        "name_it": "Densb\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac L\u00e9man (VD)": {
        "name_en": "Lac L\u00e9man (VD)",
        "name_de": "Lac L\u00e9man (VD)",
        "name_fr": "Lac L\u00e9man (VD)",
        "name_it": "Lac L\u00e9man (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac Leman (VD)": {
        "name_en": "Lac L\u00e9man (VD)",
        "name_de": "Lac L\u00e9man (VD)",
        "name_fr": "Lac L\u00e9man (VD)",
        "name_it": "Lac L\u00e9man (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gillarens": {
        "name_en": "Gillarens",
        "name_de": "Gillarens",
        "name_fr": "Gillarens",
        "name_it": "Gillarens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Glarus": {
        "name_en": "Glarus",
        "name_de": "Glarus",
        "name_fr": "Glarus",
        "name_it": "Glarus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vaglio": {
        "name_en": "Vaglio",
        "name_de": "Vaglio",
        "name_fr": "Vaglio",
        "name_it": "Vaglio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "F\u00e9chy": {
        "name_en": "F\u00e9chy",
        "name_de": "F\u00e9chy",
        "name_fr": "F\u00e9chy",
        "name_it": "F\u00e9chy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fechy": {
        "name_en": "F\u00e9chy",
        "name_de": "F\u00e9chy",
        "name_fr": "F\u00e9chy",
        "name_it": "F\u00e9chy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Barbengo": {
        "name_en": "Barbengo",
        "name_de": "Barbengo",
        "name_fr": "Barbengo",
        "name_it": "Barbengo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "P\u00e9ry-La Heutte": {
        "name_en": "P\u00e9ry-La Heutte",
        "name_de": "P\u00e9ry-La Heutte",
        "name_fr": "P\u00e9ry-La Heutte",
        "name_it": "P\u00e9ry-La Heutte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pery-La Heutte": {
        "name_en": "P\u00e9ry-La Heutte",
        "name_de": "P\u00e9ry-La Heutte",
        "name_fr": "P\u00e9ry-La Heutte",
        "name_it": "P\u00e9ry-La Heutte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alt-Wiedikon": {
        "name_en": "Alt-Wiedikon",
        "name_de": "Alt-Wiedikon",
        "name_fr": "Alt-Wiedikon",
        "name_it": "Alt-Wiedikon",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Faido": {
        "name_en": "Faido",
        "name_de": "Faido",
        "name_fr": "Faido",
        "name_it": "Faido",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reckingen (VS)": {
        "name_en": "Reckingen (VS)",
        "name_de": "Reckingen (VS)",
        "name_fr": "Reckingen (VS)",
        "name_it": "Reckingen (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bedigliora": {
        "name_en": "Bedigliora",
        "name_de": "Bedigliora",
        "name_fr": "Bedigliora",
        "name_it": "Bedigliora",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Endingen": {
        "name_en": "Endingen",
        "name_de": "Endingen",
        "name_fr": "Endingen",
        "name_it": "Endingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Turtmann-Unterems": {
        "name_en": "Turtmann-Unterems",
        "name_de": "Turtmann-Unterems",
        "name_fr": "Turtmann-Unterems",
        "name_it": "Turtmann-Unterems",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Veltheim (AG)": {
        "name_en": "Veltheim (AG)",
        "name_de": "Veltheim (AG)",
        "name_fr": "Veltheim (AG)",
        "name_it": "Veltheim (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuheim": {
        "name_en": "Neuheim",
        "name_de": "Neuheim",
        "name_fr": "Neuheim",
        "name_it": "Neuheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lopagno": {
        "name_en": "Lopagno",
        "name_de": "Lopagno",
        "name_fr": "Lopagno",
        "name_it": "Lopagno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Spiez": {
        "name_en": "Spiez",
        "name_de": "Spiez",
        "name_fr": "Spiez",
        "name_it": "Spiez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bas-Vully": {
        "name_en": "Bas-Vully",
        "name_de": "Bas-Vully",
        "name_fr": "Bas-Vully",
        "name_it": "Bas-Vully",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montaubion-Chardonney": {
        "name_en": "Montaubion-Chardonney",
        "name_de": "Montaubion-Chardonney",
        "name_fr": "Montaubion-Chardonney",
        "name_it": "Montaubion-Chardonney",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 11": {
        "name_en": "Kreis 11",
        "name_de": "Kreis 11",
        "name_fr": "Kreis 11",
        "name_it": "Kreis 11",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Zuben": {
        "name_en": "Zuben",
        "name_de": "Zuben",
        "name_fr": "Zuben",
        "name_it": "Zuben",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riaz": {
        "name_en": "Riaz",
        "name_de": "Riaz",
        "name_fr": "Riaz",
        "name_it": "Riaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mettembert": {
        "name_en": "Mettembert",
        "name_de": "Mettembert",
        "name_fr": "Mettembert",
        "name_it": "Mettembert",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Waltenschwil": {
        "name_en": "Waltenschwil",
        "name_de": "Waltenschwil",
        "name_fr": "Waltenschwil",
        "name_it": "Waltenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "K\u00f6niz": {
        "name_en": "K\u00f6niz",
        "name_de": "K\u00f6niz",
        "name_fr": "K\u00f6niz",
        "name_it": "K\u00f6niz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Koniz": {
        "name_en": "K\u00f6niz",
        "name_de": "K\u00f6niz",
        "name_fr": "K\u00f6niz",
        "name_it": "K\u00f6niz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Giebenach": {
        "name_en": "Giebenach",
        "name_de": "Giebenach",
        "name_fr": "Giebenach",
        "name_it": "Giebenach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bellikon": {
        "name_en": "Bellikon",
        "name_de": "Bellikon",
        "name_fr": "Bellikon",
        "name_it": "Bellikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Avegno": {
        "name_en": "Avegno",
        "name_de": "Avegno",
        "name_fr": "Avegno",
        "name_it": "Avegno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00e4mikon": {
        "name_en": "H\u00e4mikon",
        "name_de": "H\u00e4mikon",
        "name_fr": "H\u00e4mikon",
        "name_it": "H\u00e4mikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hamikon": {
        "name_en": "H\u00e4mikon",
        "name_de": "H\u00e4mikon",
        "name_fr": "H\u00e4mikon",
        "name_it": "H\u00e4mikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zuoz": {
        "name_en": "Zuoz",
        "name_de": "Zuoz",
        "name_fr": "Zuoz",
        "name_it": "Zuoz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saicourt": {
        "name_en": "Saicourt",
        "name_de": "Saicourt",
        "name_fr": "Saicourt",
        "name_it": "Saicourt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 9": {
        "name_en": "Kreis 9",
        "name_de": "Kreis 9",
        "name_fr": "Kreis 9",
        "name_it": "Kreis 9",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Niederrohrdorf": {
        "name_en": "Niederrohrdorf",
        "name_de": "Niederrohrdorf",
        "name_fr": "Niederrohrdorf",
        "name_it": "Niederrohrdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Staldenried": {
        "name_en": "Staldenried",
        "name_de": "Staldenried",
        "name_fr": "Staldenried",
        "name_it": "Staldenried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ebikon": {
        "name_en": "Ebikon",
        "name_de": "Ebikon",
        "name_fr": "Ebikon",
        "name_it": "Ebikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chevenez": {
        "name_en": "Chevenez",
        "name_de": "Chevenez",
        "name_fr": "Chevenez",
        "name_it": "Chevenez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Combremont-le-Petit": {
        "name_en": "Combremont-le-Petit",
        "name_de": "Combremont-le-Petit",
        "name_fr": "Combremont-le-Petit",
        "name_it": "Combremont-le-Petit",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Magnedens": {
        "name_en": "Magnedens",
        "name_de": "Magnedens",
        "name_fr": "Magnedens",
        "name_it": "Magnedens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "F\u00e9tigny": {
        "name_en": "F\u00e9tigny",
        "name_de": "F\u00e9tigny",
        "name_fr": "F\u00e9tigny",
        "name_it": "F\u00e9tigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fetigny": {
        "name_en": "F\u00e9tigny",
        "name_de": "F\u00e9tigny",
        "name_fr": "F\u00e9tigny",
        "name_it": "F\u00e9tigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ilanz/Glion": {
        "name_en": "Ilanz/Glion",
        "name_de": "Ilanz/Glion",
        "name_fr": "Ilanz/Glion",
        "name_it": "Ilanz/Glion",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "K\u00fcnten": {
        "name_en": "K\u00fcnten",
        "name_de": "K\u00fcnten",
        "name_fr": "K\u00fcnten",
        "name_it": "K\u00fcnten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kunten": {
        "name_en": "K\u00fcnten",
        "name_de": "K\u00fcnten",
        "name_fr": "K\u00fcnten",
        "name_it": "K\u00fcnten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Etzgen": {
        "name_en": "Etzgen",
        "name_de": "Etzgen",
        "name_fr": "Etzgen",
        "name_it": "Etzgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Vorderland": {
        "name_en": "Bezirk Vorderland",
        "name_de": "Bezirk Vorderland",
        "name_fr": "Bezirk Vorderland",
        "name_it": "Bezirk Vorderland",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Dompierre (VD)": {
        "name_en": "Dompierre (VD)",
        "name_de": "Dompierre (VD)",
        "name_fr": "Dompierre (VD)",
        "name_it": "Dompierre (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Linn": {
        "name_en": "Linn",
        "name_de": "Linn",
        "name_fr": "Linn",
        "name_it": "Linn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcnenberg": {
        "name_en": "R\u00fcnenberg",
        "name_de": "R\u00fcnenberg",
        "name_fr": "R\u00fcnenberg",
        "name_it": "R\u00fcnenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Runenberg": {
        "name_en": "R\u00fcnenberg",
        "name_de": "R\u00fcnenberg",
        "name_fr": "R\u00fcnenberg",
        "name_it": "R\u00fcnenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bregaglia": {
        "name_en": "Bregaglia",
        "name_de": "Bregaglia",
        "name_fr": "Bregaglia",
        "name_it": "Bregaglia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Serravalle": {
        "name_en": "Serravalle",
        "name_de": "Serravalle",
        "name_fr": "Serravalle",
        "name_it": "Serravalle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zimmerwald": {
        "name_en": "Zimmerwald",
        "name_de": "Zimmerwald",
        "name_fr": "Zimmerwald",
        "name_it": "Zimmerwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuenkirch": {
        "name_en": "Neuenkirch",
        "name_de": "Neuenkirch",
        "name_fr": "Neuenkirch",
        "name_it": "Neuenkirch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lengnau (BE)": {
        "name_en": "Lengnau (BE)",
        "name_de": "Lengnau (BE)",
        "name_fr": "Lengnau (BE)",
        "name_it": "Lengnau (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Urmein": {
        "name_en": "Urmein",
        "name_de": "Urmein",
        "name_fr": "Urmein",
        "name_it": "Urmein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chesalles-sur-Moudon": {
        "name_en": "Chesalles-sur-Moudon",
        "name_de": "Chesalles-sur-Moudon",
        "name_fr": "Chesalles-sur-Moudon",
        "name_it": "Chesalles-sur-Moudon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marmorera": {
        "name_en": "Marmorera",
        "name_de": "Marmorera",
        "name_fr": "Marmorera",
        "name_it": "Marmorera",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnsterlingen": {
        "name_en": "M\u00fcnsterlingen",
        "name_de": "M\u00fcnsterlingen",
        "name_fr": "M\u00fcnsterlingen",
        "name_it": "M\u00fcnsterlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munsterlingen": {
        "name_en": "M\u00fcnsterlingen",
        "name_de": "M\u00fcnsterlingen",
        "name_fr": "M\u00fcnsterlingen",
        "name_it": "M\u00fcnsterlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Massongex": {
        "name_en": "Massongex",
        "name_de": "Massongex",
        "name_fr": "Massongex",
        "name_it": "Massongex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Isenthal": {
        "name_en": "Isenthal",
        "name_de": "Isenthal",
        "name_fr": "Isenthal",
        "name_it": "Isenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mairengo": {
        "name_en": "Mairengo",
        "name_de": "Mairengo",
        "name_fr": "Mairengo",
        "name_it": "Mairengo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grossdietwil": {
        "name_en": "Grossdietwil",
        "name_de": "Grossdietwil",
        "name_fr": "Grossdietwil",
        "name_it": "Grossdietwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sainte-Croix": {
        "name_en": "Sainte-Croix",
        "name_de": "Sainte-Croix",
        "name_fr": "Sainte-Croix",
        "name_it": "Sainte-Croix",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dornach": {
        "name_en": "Dornach",
        "name_de": "Dornach",
        "name_fr": "Dornach",
        "name_it": "Dornach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kienberg": {
        "name_en": "Kienberg",
        "name_de": "Kienberg",
        "name_fr": "Kienberg",
        "name_it": "Kienberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alt St. Johann": {
        "name_en": "Alt St. Johann",
        "name_de": "Alt St. Johann",
        "name_fr": "Alt St. Johann",
        "name_it": "Alt St. Johann",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Affoltern am Albis": {
        "name_en": "Affoltern am Albis",
        "name_de": "Affoltern am Albis",
        "name_fr": "Affoltern am Albis",
        "name_it": "Affoltern am Albis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lindenhof": {
        "name_en": "Lindenhof",
        "name_de": "Lindenhof",
        "name_fr": "Lindenhof",
        "name_it": "Lindenhof",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Roveredo (GR)": {
        "name_en": "Roveredo (GR)",
        "name_de": "Roveredo (GR)",
        "name_fr": "Roveredo (GR)",
        "name_it": "Roveredo (GR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wintersingen": {
        "name_en": "Wintersingen",
        "name_de": "Wintersingen",
        "name_fr": "Wintersingen",
        "name_it": "Wintersingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riom-Parsonz": {
        "name_en": "Riom-Parsonz",
        "name_de": "Riom-Parsonz",
        "name_fr": "Riom-Parsonz",
        "name_it": "Riom-Parsonz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District d'Entremont": {
        "name_en": "District d'Entremont",
        "name_de": "District d'Entremont",
        "name_fr": "District d'Entremont",
        "name_it": "District d'Entremont",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "G\u00fcnsberg": {
        "name_en": "G\u00fcnsberg",
        "name_de": "G\u00fcnsberg",
        "name_fr": "G\u00fcnsberg",
        "name_it": "G\u00fcnsberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gunsberg": {
        "name_en": "G\u00fcnsberg",
        "name_de": "G\u00fcnsberg",
        "name_fr": "G\u00fcnsberg",
        "name_it": "G\u00fcnsberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aclens": {
        "name_en": "Aclens",
        "name_de": "Aclens",
        "name_fr": "Aclens",
        "name_it": "Aclens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Donatyre": {
        "name_en": "Donatyre",
        "name_de": "Donatyre",
        "name_fr": "Donatyre",
        "name_it": "Donatyre",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mi\u00e9court": {
        "name_en": "Mi\u00e9court",
        "name_de": "Mi\u00e9court",
        "name_fr": "Mi\u00e9court",
        "name_it": "Mi\u00e9court",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Miecourt": {
        "name_en": "Mi\u00e9court",
        "name_de": "Mi\u00e9court",
        "name_fr": "Mi\u00e9court",
        "name_it": "Mi\u00e9court",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hildisrieden": {
        "name_en": "Hildisrieden",
        "name_de": "Hildisrieden",
        "name_fr": "Hildisrieden",
        "name_it": "Hildisrieden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederwichtrach": {
        "name_en": "Niederwichtrach",
        "name_de": "Niederwichtrach",
        "name_fr": "Niederwichtrach",
        "name_it": "Niederwichtrach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altstetten": {
        "name_en": "Altstetten",
        "name_de": "Altstetten",
        "name_fr": "Altstetten",
        "name_it": "Altstetten",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Cumbel": {
        "name_en": "Cumbel",
        "name_de": "Cumbel",
        "name_fr": "Cumbel",
        "name_it": "Cumbel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bellerive (VD)": {
        "name_en": "Bellerive (VD)",
        "name_de": "Bellerive (VD)",
        "name_fr": "Bellerive (VD)",
        "name_it": "Bellerive (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le P\u00e2quier (FR)": {
        "name_en": "Le P\u00e2quier (FR)",
        "name_de": "Le P\u00e2quier (FR)",
        "name_fr": "Le P\u00e2quier (FR)",
        "name_it": "Le P\u00e2quier (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Paquier (FR)": {
        "name_en": "Le P\u00e2quier (FR)",
        "name_de": "Le P\u00e2quier (FR)",
        "name_fr": "Le P\u00e2quier (FR)",
        "name_it": "Le P\u00e2quier (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kerzers": {
        "name_en": "Kerzers",
        "name_de": "Kerzers",
        "name_fr": "Kerzers",
        "name_it": "Kerzers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Astano": {
        "name_en": "Astano",
        "name_de": "Astano",
        "name_fr": "Astano",
        "name_it": "Astano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Surses": {
        "name_en": "Surses",
        "name_de": "Surses",
        "name_fr": "Surses",
        "name_it": "Surses",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Autavaux": {
        "name_en": "Autavaux",
        "name_de": "Autavaux",
        "name_fr": "Autavaux",
        "name_it": "Autavaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Treiten": {
        "name_en": "Treiten",
        "name_de": "Treiten",
        "name_fr": "Treiten",
        "name_it": "Treiten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cheseaux-sur-Lausanne": {
        "name_en": "Cheseaux-sur-Lausanne",
        "name_de": "Cheseaux-sur-Lausanne",
        "name_fr": "Cheseaux-sur-Lausanne",
        "name_it": "Cheseaux-sur-Lausanne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Orges": {
        "name_en": "Orges",
        "name_de": "Orges",
        "name_fr": "Orges",
        "name_it": "Orges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Farvagny": {
        "name_en": "Farvagny",
        "name_de": "Farvagny",
        "name_fr": "Farvagny",
        "name_it": "Farvagny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brenzikofen": {
        "name_en": "Brenzikofen",
        "name_de": "Brenzikofen",
        "name_fr": "Brenzikofen",
        "name_it": "Brenzikofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mathon": {
        "name_en": "Mathon",
        "name_de": "Mathon",
        "name_fr": "Mathon",
        "name_it": "Mathon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muri bei Bern": {
        "name_en": "Muri bei Bern",
        "name_de": "Muri bei Bern",
        "name_fr": "Muri bei Bern",
        "name_it": "Muri bei Bern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trun": {
        "name_en": "Trun",
        "name_de": "Trun",
        "name_fr": "Trun",
        "name_it": "Trun",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wilen bei Neunforn": {
        "name_en": "Wilen bei Neunforn",
        "name_de": "Wilen bei Neunforn",
        "name_fr": "Wilen bei Neunforn",
        "name_it": "Wilen bei Neunforn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Rheinfelden": {
        "name_en": "Bezirk Rheinfelden",
        "name_de": "Bezirk Rheinfelden",
        "name_fr": "Bezirk Rheinfelden",
        "name_it": "Bezirk Rheinfelden",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Peist": {
        "name_en": "Peist",
        "name_de": "Peist",
        "name_fr": "Peist",
        "name_it": "Peist",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hornussen": {
        "name_en": "Hornussen",
        "name_de": "Hornussen",
        "name_fr": "Hornussen",
        "name_it": "Hornussen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wynigen": {
        "name_en": "Wynigen",
        "name_de": "Wynigen",
        "name_fr": "Wynigen",
        "name_it": "Wynigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thalheim an der Thur": {
        "name_en": "Thalheim an der Thur",
        "name_de": "Thalheim an der Thur",
        "name_fr": "Thalheim an der Thur",
        "name_it": "Thalheim an der Thur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corseaux": {
        "name_en": "Corseaux",
        "name_de": "Corseaux",
        "name_fr": "Corseaux",
        "name_it": "Corseaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eggersriet": {
        "name_en": "Eggersriet",
        "name_de": "Eggersriet",
        "name_fr": "Eggersriet",
        "name_it": "Eggersriet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aarwangen": {
        "name_en": "Aarwangen",
        "name_de": "Aarwangen",
        "name_fr": "Aarwangen",
        "name_it": "Aarwangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corcelles-le-Jorat": {
        "name_en": "Corcelles-le-Jorat",
        "name_de": "Corcelles-le-Jorat",
        "name_fr": "Corcelles-le-Jorat",
        "name_it": "Corcelles-le-Jorat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valbroye": {
        "name_en": "Valbroye",
        "name_de": "Valbroye",
        "name_fr": "Valbroye",
        "name_it": "Valbroye",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lanzenneunforn": {
        "name_en": "Lanzenneunforn",
        "name_de": "Lanzenneunforn",
        "name_fr": "Lanzenneunforn",
        "name_it": "Lanzenneunforn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ardez": {
        "name_en": "Ardez",
        "name_de": "Ardez",
        "name_fr": "Ardez",
        "name_it": "Ardez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eisten": {
        "name_en": "Eisten",
        "name_de": "Eisten",
        "name_fr": "Eisten",
        "name_it": "Eisten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berikon": {
        "name_en": "Berikon",
        "name_de": "Berikon",
        "name_fr": "Berikon",
        "name_it": "Berikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Baldeggersee": {
        "name_en": "Baldeggersee",
        "name_de": "Baldeggersee",
        "name_fr": "Baldeggersee",
        "name_it": "Baldeggersee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "G\u00e4chlingen": {
        "name_en": "G\u00e4chlingen",
        "name_de": "G\u00e4chlingen",
        "name_fr": "G\u00e4chlingen",
        "name_it": "G\u00e4chlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gachlingen": {
        "name_en": "G\u00e4chlingen",
        "name_de": "G\u00e4chlingen",
        "name_fr": "G\u00e4chlingen",
        "name_it": "G\u00e4chlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lussy-sur-Morges": {
        "name_en": "Lussy-sur-Morges",
        "name_de": "Lussy-sur-Morges",
        "name_fr": "Lussy-sur-Morges",
        "name_it": "Lussy-sur-Morges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kirchberg (SG)": {
        "name_en": "Kirchberg (SG)",
        "name_de": "Kirchberg (SG)",
        "name_fr": "Kirchberg (SG)",
        "name_it": "Kirchberg (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Avers": {
        "name_en": "Avers",
        "name_de": "Avers",
        "name_fr": "Avers",
        "name_it": "Avers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ostermundigen": {
        "name_en": "Ostermundigen",
        "name_de": "Ostermundigen",
        "name_fr": "Ostermundigen",
        "name_it": "Ostermundigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kerns": {
        "name_en": "Kerns",
        "name_de": "Kerns",
        "name_fr": "Kerns",
        "name_it": "Kerns",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Roggwil (BE)": {
        "name_en": "Roggwil (BE)",
        "name_de": "Roggwil (BE)",
        "name_fr": "Roggwil (BE)",
        "name_it": "Roggwil (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Essertines-sur-Yverdon": {
        "name_en": "Essertines-sur-Yverdon",
        "name_de": "Essertines-sur-Yverdon",
        "name_fr": "Essertines-sur-Yverdon",
        "name_it": "Essertines-sur-Yverdon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Realp": {
        "name_en": "Realp",
        "name_de": "Realp",
        "name_fr": "Realp",
        "name_it": "Realp",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fey": {
        "name_en": "Fey",
        "name_de": "Fey",
        "name_fr": "Fey",
        "name_it": "Fey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romairon": {
        "name_en": "Romairon",
        "name_de": "Romairon",
        "name_fr": "Romairon",
        "name_it": "Romairon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Servion": {
        "name_en": "Servion",
        "name_de": "Servion",
        "name_fr": "Servion",
        "name_it": "Servion",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de Joux": {
        "name_en": "Lac de Joux",
        "name_de": "Lac de Joux",
        "name_fr": "Lac de Joux",
        "name_it": "Lac de Joux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wolfenschiessen": {
        "name_en": "Wolfenschiessen",
        "name_de": "Wolfenschiessen",
        "name_fr": "Wolfenschiessen",
        "name_it": "Wolfenschiessen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Filisur": {
        "name_en": "Filisur",
        "name_de": "Filisur",
        "name_fr": "Filisur",
        "name_it": "Filisur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ottoberg": {
        "name_en": "Ottoberg",
        "name_de": "Ottoberg",
        "name_fr": "Ottoberg",
        "name_it": "Ottoberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arbedo-Castione": {
        "name_en": "Arbedo-Castione",
        "name_de": "Arbedo-Castione",
        "name_fr": "Arbedo-Castione",
        "name_it": "Arbedo-Castione",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Nidwalden": {
        "name_en": "Canton of Nidwalden",
        "name_de": "Kanton Nidwalden",
        "name_fr": "Canton de Nidwald",
        "name_it": "Cantone di Nidvaldo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Nidwalden": {
        "name_en": "Canton of Nidwalden",
        "name_de": "Kanton Nidwalden",
        "name_fr": "Canton de Nidwald",
        "name_it": "Cantone di Nidvaldo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Nidwald": {
        "name_en": "Canton of Nidwalden",
        "name_de": "Kanton Nidwalden",
        "name_fr": "Canton de Nidwald",
        "name_it": "Cantone di Nidvaldo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Nidvaldo": {
        "name_en": "Canton of Nidwalden",
        "name_de": "Kanton Nidwalden",
        "name_fr": "Canton de Nidwald",
        "name_it": "Cantone di Nidvaldo",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Iseo": {
        "name_en": "Iseo",
        "name_de": "Iseo",
        "name_fr": "Iseo",
        "name_it": "Iseo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berolle": {
        "name_en": "Berolle",
        "name_de": "Berolle",
        "name_fr": "Berolle",
        "name_it": "Berolle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Seftigen": {
        "name_en": "Amtsbezirk Seftigen",
        "name_de": "Amtsbezirk Seftigen",
        "name_fr": "Amtsbezirk Seftigen",
        "name_it": "Amtsbezirk Seftigen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Chermignon": {
        "name_en": "Chermignon",
        "name_de": "Chermignon",
        "name_fr": "Chermignon",
        "name_it": "Chermignon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altstadt Grossbasel": {
        "name_en": "Altstadt Grossbasel",
        "name_de": "Altstadt Grossbasel",
        "name_fr": "Altstadt Grossbasel",
        "name_it": "Altstadt Grossbasel",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Embrach": {
        "name_en": "Embrach",
        "name_de": "Embrach",
        "name_fr": "Embrach",
        "name_it": "Embrach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnchenbuchsee": {
        "name_en": "M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_de": "M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_fr": "M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_it": "M\u00fcnchenbuchsee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munchenbuchsee": {
        "name_en": "M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_de": "M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_fr": "M\u00fcnchenbuchsee",
        "name_it": "M\u00fcnchenbuchsee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rossini\u00e8re": {
        "name_en": "Rossini\u00e8re",
        "name_de": "Rossini\u00e8re",
        "name_fr": "Rossini\u00e8re",
        "name_it": "Rossini\u00e8re",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rossiniere": {
        "name_en": "Rossini\u00e8re",
        "name_de": "Rossini\u00e8re",
        "name_fr": "Rossini\u00e8re",
        "name_it": "Rossini\u00e8re",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Dorneck": {
        "name_en": "Bezirk Dorneck",
        "name_de": "Bezirk Dorneck",
        "name_fr": "Bezirk Dorneck",
        "name_it": "Bezirk Dorneck",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Lac L\u00e9man (GE)": {
        "name_en": "Lac L\u00e9man (GE)",
        "name_de": "Lac L\u00e9man (GE)",
        "name_fr": "Lac L\u00e9man (GE)",
        "name_it": "Lac L\u00e9man (GE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac Leman (GE)": {
        "name_en": "Lac L\u00e9man (GE)",
        "name_de": "Lac L\u00e9man (GE)",
        "name_fr": "Lac L\u00e9man (GE)",
        "name_it": "Lac L\u00e9man (GE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villariaz": {
        "name_en": "Villariaz",
        "name_de": "Villariaz",
        "name_fr": "Villariaz",
        "name_it": "Villariaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rieden": {
        "name_en": "Rieden",
        "name_de": "Rieden",
        "name_fr": "Rieden",
        "name_it": "Rieden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Heldswil": {
        "name_en": "Heldswil",
        "name_de": "Heldswil",
        "name_fr": "Heldswil",
        "name_it": "Heldswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sauge": {
        "name_en": "Sauge",
        "name_de": "Sauge",
        "name_fr": "Sauge",
        "name_it": "Sauge",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wegenstetten": {
        "name_en": "Wegenstetten",
        "name_de": "Wegenstetten",
        "name_fr": "Wegenstetten",
        "name_it": "Wegenstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buttisholz": {
        "name_en": "Buttisholz",
        "name_de": "Buttisholz",
        "name_fr": "Buttisholz",
        "name_it": "Buttisholz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bougy-Villars": {
        "name_en": "Bougy-Villars",
        "name_de": "Bougy-Villars",
        "name_fr": "Bougy-Villars",
        "name_it": "Bougy-Villars",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00fctten": {
        "name_en": "H\u00fctten",
        "name_de": "H\u00fctten",
        "name_fr": "H\u00fctten",
        "name_it": "H\u00fctten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hutten": {
        "name_en": "H\u00fctten",
        "name_de": "H\u00fctten",
        "name_fr": "H\u00fctten",
        "name_it": "H\u00fctten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-le-Comte": {
        "name_en": "Villars-le-Comte",
        "name_de": "Villars-le-Comte",
        "name_fr": "Villars-le-Comte",
        "name_it": "Villars-le-Comte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gelfingen": {
        "name_en": "Gelfingen",
        "name_de": "Gelfingen",
        "name_fr": "Gelfingen",
        "name_it": "Gelfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diepoldsau": {
        "name_en": "Diepoldsau",
        "name_de": "Diepoldsau",
        "name_fr": "Diepoldsau",
        "name_it": "Diepoldsau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Formangueires": {
        "name_en": "Formangueires",
        "name_de": "Formangueires",
        "name_fr": "Formangueires",
        "name_it": "Formangueires",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lussy (FR)": {
        "name_en": "Lussy (FR)",
        "name_de": "Lussy (FR)",
        "name_fr": "Lussy (FR)",
        "name_it": "Lussy (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Mont-sur-Lausanne": {
        "name_en": "Le Mont-sur-Lausanne",
        "name_de": "Le Mont-sur-Lausanne",
        "name_fr": "Le Mont-sur-Lausanne",
        "name_it": "Le Mont-sur-Lausanne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnster (VS)": {
        "name_en": "M\u00fcnster (VS)",
        "name_de": "M\u00fcnster (VS)",
        "name_fr": "M\u00fcnster (VS)",
        "name_it": "M\u00fcnster (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munster (VS)": {
        "name_en": "M\u00fcnster (VS)",
        "name_de": "M\u00fcnster (VS)",
        "name_fr": "M\u00fcnster (VS)",
        "name_it": "M\u00fcnster (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langenbruck": {
        "name_en": "Langenbruck",
        "name_de": "Langenbruck",
        "name_fr": "Langenbruck",
        "name_it": "Langenbruck",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bauen": {
        "name_en": "Bauen",
        "name_de": "Bauen",
        "name_fr": "Bauen",
        "name_it": "Bauen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldst\u00e4ttersee (UR)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (UR)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (UR)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (UR)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (UR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldstattersee (UR)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (UR)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (UR)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (UR)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (UR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Melano": {
        "name_en": "Melano",
        "name_de": "Melano",
        "name_fr": "Melano",
        "name_it": "Melano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bollion": {
        "name_en": "Bollion",
        "name_de": "Bollion",
        "name_fr": "Bollion",
        "name_it": "Bollion",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Robasacco": {
        "name_en": "Robasacco",
        "name_de": "Robasacco",
        "name_fr": "Robasacco",
        "name_it": "Robasacco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Agno": {
        "name_en": "Agno",
        "name_de": "Agno",
        "name_fr": "Agno",
        "name_it": "Agno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Oberland": {
        "name_en": "Region Oberland",
        "name_de": "Region Oberland",
        "name_fr": "Region Oberland",
        "name_it": "Region Oberland",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Subingen": {
        "name_en": "Subingen",
        "name_de": "Subingen",
        "name_fr": "Subingen",
        "name_it": "Subingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thunstetten": {
        "name_en": "Thunstetten",
        "name_de": "Thunstetten",
        "name_fr": "Thunstetten",
        "name_it": "Thunstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bachenb\u00fclach": {
        "name_en": "Bachenb\u00fclach",
        "name_de": "Bachenb\u00fclach",
        "name_fr": "Bachenb\u00fclach",
        "name_it": "Bachenb\u00fclach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bachenbulach": {
        "name_en": "Bachenb\u00fclach",
        "name_de": "Bachenb\u00fclach",
        "name_fr": "Bachenb\u00fclach",
        "name_it": "Bachenb\u00fclach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gossau (SG)": {
        "name_en": "Gossau (SG)",
        "name_de": "Gossau (SG)",
        "name_fr": "Gossau (SG)",
        "name_it": "Gossau (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberneunforn": {
        "name_en": "Oberneunforn",
        "name_de": "Oberneunforn",
        "name_fr": "Oberneunforn",
        "name_it": "Oberneunforn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hosenruck": {
        "name_en": "Hosenruck",
        "name_de": "Hosenruck",
        "name_fr": "Hosenruck",
        "name_it": "Hosenruck",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruschein": {
        "name_en": "Ruschein",
        "name_de": "Ruschein",
        "name_fr": "Ruschein",
        "name_it": "Ruschein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District des Franches-Montagnes": {
        "name_en": "District des Franches-Montagnes",
        "name_de": "District des Franches-Montagnes",
        "name_fr": "District des Franches-Montagnes",
        "name_it": "District des Franches-Montagnes",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Gy": {
        "name_en": "Gy",
        "name_de": "Gy",
        "name_fr": "Gy",
        "name_it": "Gy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villaz-Saint-Pierre": {
        "name_en": "Villaz-Saint-Pierre",
        "name_de": "Villaz-Saint-Pierre",
        "name_fr": "Villaz-Saint-Pierre",
        "name_it": "Villaz-Saint-Pierre",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mont-Tramelan": {
        "name_en": "Mont-Tramelan",
        "name_de": "Mont-Tramelan",
        "name_fr": "Mont-Tramelan",
        "name_it": "Mont-Tramelan",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Braunau": {
        "name_en": "Braunau",
        "name_de": "Braunau",
        "name_fr": "Braunau",
        "name_it": "Braunau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Monterschu": {
        "name_en": "Monterschu",
        "name_de": "Monterschu",
        "name_fr": "Monterschu",
        "name_it": "Monterschu",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bremgarten bei Bern": {
        "name_en": "Bremgarten bei Bern",
        "name_de": "Bremgarten bei Bern",
        "name_fr": "Bremgarten bei Bern",
        "name_it": "Bremgarten bei Bern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nottwil": {
        "name_en": "Nottwil",
        "name_de": "Nottwil",
        "name_fr": "Nottwil",
        "name_it": "Nottwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Happerswil-Buch": {
        "name_en": "Happerswil-Buch",
        "name_de": "Happerswil-Buch",
        "name_fr": "Happerswil-Buch",
        "name_it": "Happerswil-Buch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00e4riswil": {
        "name_en": "B\u00e4riswil",
        "name_de": "B\u00e4riswil",
        "name_fr": "B\u00e4riswil",
        "name_it": "B\u00e4riswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bariswil": {
        "name_en": "B\u00e4riswil",
        "name_de": "B\u00e4riswil",
        "name_fr": "B\u00e4riswil",
        "name_it": "B\u00e4riswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kriegstetten": {
        "name_en": "Kriegstetten",
        "name_de": "Kriegstetten",
        "name_fr": "Kriegstetten",
        "name_it": "Kriegstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Adligenswil": {
        "name_en": "Adligenswil",
        "name_de": "Adligenswil",
        "name_fr": "Adligenswil",
        "name_it": "Adligenswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Orpund": {
        "name_en": "Orpund",
        "name_de": "Orpund",
        "name_fr": "Orpund",
        "name_it": "Orpund",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cheseaux-Nor\u00e9az": {
        "name_en": "Cheseaux-Nor\u00e9az",
        "name_de": "Cheseaux-Nor\u00e9az",
        "name_fr": "Cheseaux-Nor\u00e9az",
        "name_it": "Cheseaux-Nor\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cheseaux-Noreaz": {
        "name_en": "Cheseaux-Nor\u00e9az",
        "name_de": "Cheseaux-Nor\u00e9az",
        "name_fr": "Cheseaux-Nor\u00e9az",
        "name_it": "Cheseaux-Nor\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Surselva": {
        "name_en": "Region Surselva",
        "name_de": "Region Surselva",
        "name_fr": "Region Surselva",
        "name_it": "Region Surselva",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Biezwil": {
        "name_en": "Biezwil",
        "name_de": "Biezwil",
        "name_fr": "Biezwil",
        "name_it": "Biezwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Remigen": {
        "name_en": "Remigen",
        "name_de": "Remigen",
        "name_fr": "Remigen",
        "name_it": "Remigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00f6fen": {
        "name_en": "H\u00f6fen",
        "name_de": "H\u00f6fen",
        "name_fr": "H\u00f6fen",
        "name_it": "H\u00f6fen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bremblens": {
        "name_en": "Bremblens",
        "name_de": "Bremblens",
        "name_fr": "Bremblens",
        "name_it": "Bremblens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00f6singen": {
        "name_en": "B\u00f6singen",
        "name_de": "B\u00f6singen",
        "name_fr": "B\u00f6singen",
        "name_it": "B\u00f6singen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bosingen": {
        "name_en": "B\u00f6singen",
        "name_de": "B\u00f6singen",
        "name_fr": "B\u00f6singen",
        "name_it": "B\u00f6singen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eischoll": {
        "name_en": "Eischoll",
        "name_de": "Eischoll",
        "name_fr": "Eischoll",
        "name_it": "Eischoll",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sisseln": {
        "name_en": "Sisseln",
        "name_de": "Sisseln",
        "name_fr": "Sisseln",
        "name_it": "Sisseln",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Burgdorf": {
        "name_en": "Amtsbezirk Burgdorf",
        "name_de": "Amtsbezirk Burgdorf",
        "name_fr": "Amtsbezirk Burgdorf",
        "name_it": "Amtsbezirk Burgdorf",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "S\u00e9very": {
        "name_en": "S\u00e9very",
        "name_de": "S\u00e9very",
        "name_fr": "S\u00e9very",
        "name_it": "S\u00e9very",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Severy": {
        "name_en": "S\u00e9very",
        "name_de": "S\u00e9very",
        "name_fr": "S\u00e9very",
        "name_it": "S\u00e9very",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herrenhof": {
        "name_en": "Herrenhof",
        "name_de": "Herrenhof",
        "name_fr": "Herrenhof",
        "name_it": "Herrenhof",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gilly": {
        "name_en": "Gilly",
        "name_de": "Gilly",
        "name_fr": "Gilly",
        "name_it": "Gilly",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villaranon": {
        "name_en": "Villaranon",
        "name_de": "Villaranon",
        "name_fr": "Villaranon",
        "name_it": "Villaranon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Willisau Stadt": {
        "name_en": "Willisau Stadt",
        "name_de": "Willisau Stadt",
        "name_fr": "Willisau Stadt",
        "name_it": "Willisau Stadt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thusis": {
        "name_en": "Thusis",
        "name_de": "Thusis",
        "name_fr": "Thusis",
        "name_it": "Thusis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montherod": {
        "name_en": "Montherod",
        "name_de": "Montherod",
        "name_fr": "Montherod",
        "name_it": "Montherod",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mettmenstetten": {
        "name_en": "Mettmenstetten",
        "name_de": "Mettmenstetten",
        "name_fr": "Mettmenstetten",
        "name_it": "Mettmenstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wisen (SO)": {
        "name_en": "Wisen (SO)",
        "name_de": "Wisen (SO)",
        "name_fr": "Wisen (SO)",
        "name_it": "Wisen (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00f6hningen": {
        "name_en": "L\u00f6hningen",
        "name_de": "L\u00f6hningen",
        "name_fr": "L\u00f6hningen",
        "name_it": "L\u00f6hningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lohningen": {
        "name_en": "L\u00f6hningen",
        "name_de": "L\u00f6hningen",
        "name_fr": "L\u00f6hningen",
        "name_it": "L\u00f6hningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courtelary": {
        "name_en": "Courtelary",
        "name_de": "Courtelary",
        "name_fr": "Courtelary",
        "name_it": "Courtelary",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcsserach": {
        "name_en": "B\u00fcsserach",
        "name_de": "B\u00fcsserach",
        "name_fr": "B\u00fcsserach",
        "name_it": "B\u00fcsserach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Busserach": {
        "name_en": "B\u00fcsserach",
        "name_de": "B\u00fcsserach",
        "name_fr": "B\u00fcsserach",
        "name_it": "B\u00fcsserach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chesalles-sur-Oron": {
        "name_en": "Chesalles-sur-Oron",
        "name_de": "Chesalles-sur-Oron",
        "name_fr": "Chesalles-sur-Oron",
        "name_it": "Chesalles-sur-Oron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vernier": {
        "name_en": "Vernier",
        "name_de": "Vernier",
        "name_fr": "Vernier",
        "name_it": "Vernier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Basel": {
        "name_en": "Basel",
        "name_de": "Basel",
        "name_fr": "Basel",
        "name_it": "Basel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kyburg": {
        "name_en": "Kyburg",
        "name_de": "Kyburg",
        "name_fr": "Kyburg",
        "name_it": "Kyburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leissigen": {
        "name_en": "Leissigen",
        "name_de": "Leissigen",
        "name_fr": "Leissigen",
        "name_it": "Leissigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leutwil": {
        "name_en": "Leutwil",
        "name_de": "Leutwil",
        "name_fr": "Leutwil",
        "name_it": "Leutwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Schwyz": {
        "name_en": "Bezirk Schwyz",
        "name_de": "Bezirk Schwyz",
        "name_fr": "Bezirk Schwyz",
        "name_it": "Bezirk Schwyz",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hermrigen": {
        "name_en": "Hermrigen",
        "name_de": "Hermrigen",
        "name_fr": "Hermrigen",
        "name_it": "Hermrigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Malvaglia": {
        "name_en": "Malvaglia",
        "name_de": "Malvaglia",
        "name_fr": "Malvaglia",
        "name_it": "Malvaglia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Matth\u00e4us": {
        "name_en": "Matth\u00e4us",
        "name_de": "Matth\u00e4us",
        "name_fr": "Matth\u00e4us",
        "name_it": "Matth\u00e4us",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Matthaus": {
        "name_en": "Matth\u00e4us",
        "name_de": "Matth\u00e4us",
        "name_fr": "Matth\u00e4us",
        "name_it": "Matth\u00e4us",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Osogna": {
        "name_en": "Osogna",
        "name_de": "Osogna",
        "name_fr": "Osogna",
        "name_it": "Osogna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnster-Geschinen": {
        "name_en": "M\u00fcnster-Geschinen",
        "name_de": "M\u00fcnster-Geschinen",
        "name_fr": "M\u00fcnster-Geschinen",
        "name_it": "M\u00fcnster-Geschinen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munster-Geschinen": {
        "name_en": "M\u00fcnster-Geschinen",
        "name_de": "M\u00fcnster-Geschinen",
        "name_fr": "M\u00fcnster-Geschinen",
        "name_it": "M\u00fcnster-Geschinen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ballaigues": {
        "name_en": "Ballaigues",
        "name_de": "Ballaigues",
        "name_fr": "Ballaigues",
        "name_it": "Ballaigues",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Semsales": {
        "name_en": "Semsales",
        "name_de": "Semsales",
        "name_fr": "Semsales",
        "name_it": "Semsales",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Caneggio": {
        "name_en": "Caneggio",
        "name_de": "Caneggio",
        "name_fr": "Caneggio",
        "name_it": "Caneggio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mezzovico-Vira": {
        "name_en": "Mezzovico-Vira",
        "name_de": "Mezzovico-Vira",
        "name_fr": "Mezzovico-Vira",
        "name_it": "Mezzovico-Vira",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00e4ttwil": {
        "name_en": "D\u00e4ttwil",
        "name_de": "D\u00e4ttwil",
        "name_fr": "D\u00e4ttwil",
        "name_it": "D\u00e4ttwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dattwil": {
        "name_en": "D\u00e4ttwil",
        "name_de": "D\u00e4ttwil",
        "name_fr": "D\u00e4ttwil",
        "name_it": "D\u00e4ttwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberdorf (SO)": {
        "name_en": "Oberdorf (SO)",
        "name_de": "Oberdorf (SO)",
        "name_fr": "Oberdorf (SO)",
        "name_it": "Oberdorf (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00fcscherz": {
        "name_en": "L\u00fcscherz",
        "name_de": "L\u00fcscherz",
        "name_fr": "L\u00fcscherz",
        "name_it": "L\u00fcscherz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luscherz": {
        "name_en": "L\u00fcscherz",
        "name_de": "L\u00fcscherz",
        "name_fr": "L\u00fcscherz",
        "name_it": "L\u00fcscherz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schluein": {
        "name_en": "Schluein",
        "name_de": "Schluein",
        "name_fr": "Schluein",
        "name_it": "Schluein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fully": {
        "name_en": "Fully",
        "name_de": "Fully",
        "name_fr": "Fully",
        "name_it": "Fully",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dachsen": {
        "name_en": "Dachsen",
        "name_de": "Dachsen",
        "name_fr": "Dachsen",
        "name_it": "Dachsen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oppens": {
        "name_en": "Oppens",
        "name_de": "Oppens",
        "name_fr": "Oppens",
        "name_it": "Oppens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berneck": {
        "name_en": "Berneck",
        "name_de": "Berneck",
        "name_fr": "Berneck",
        "name_it": "Berneck",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Signau": {
        "name_en": "Amtsbezirk Signau",
        "name_de": "Amtsbezirk Signau",
        "name_fr": "Amtsbezirk Signau",
        "name_it": "Amtsbezirk Signau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Montfaucon": {
        "name_en": "Montfaucon",
        "name_de": "Montfaucon",
        "name_fr": "Montfaucon",
        "name_it": "Montfaucon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Gaster": {
        "name_en": "Bezirk Gaster",
        "name_de": "Bezirk Gaster",
        "name_fr": "Bezirk Gaster",
        "name_it": "Bezirk Gaster",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "B\u00fcrchen": {
        "name_en": "B\u00fcrchen",
        "name_de": "B\u00fcrchen",
        "name_fr": "B\u00fcrchen",
        "name_it": "B\u00fcrchen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burchen": {
        "name_en": "B\u00fcrchen",
        "name_de": "B\u00fcrchen",
        "name_fr": "B\u00fcrchen",
        "name_it": "B\u00fcrchen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Liestal": {
        "name_en": "Bezirk Liestal",
        "name_de": "Bezirk Liestal",
        "name_fr": "Bezirk Liestal",
        "name_it": "Bezirk Liestal",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Sant'Antonio": {
        "name_en": "Sant'Antonio",
        "name_de": "Sant'Antonio",
        "name_fr": "Sant'Antonio",
        "name_it": "Sant'Antonio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villarimboud": {
        "name_en": "Villarimboud",
        "name_de": "Villarimboud",
        "name_fr": "Villarimboud",
        "name_it": "Villarimboud",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bedano": {
        "name_en": "Bedano",
        "name_de": "Bedano",
        "name_fr": "Bedano",
        "name_it": "Bedano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Pf\u00e4ffikon": {
        "name_en": "Bezirk Pf\u00e4ffikon",
        "name_de": "Bezirk Pf\u00e4ffikon",
        "name_fr": "Bezirk Pf\u00e4ffikon",
        "name_it": "Bezirk Pf\u00e4ffikon",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Pfaffikon": {
        "name_en": "Bezirk Pf\u00e4ffikon",
        "name_de": "Bezirk Pf\u00e4ffikon",
        "name_fr": "Bezirk Pf\u00e4ffikon",
        "name_it": "Bezirk Pf\u00e4ffikon",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bussy-sur-Moudon": {
        "name_en": "Bussy-sur-Moudon",
        "name_de": "Bussy-sur-Moudon",
        "name_fr": "Bussy-sur-Moudon",
        "name_it": "Bussy-sur-Moudon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romont (BE)": {
        "name_en": "Romont (BE)",
        "name_de": "Romont (BE)",
        "name_fr": "Romont (BE)",
        "name_it": "Romont (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wald (BE)": {
        "name_en": "Wald (BE)",
        "name_de": "Wald (BE)",
        "name_fr": "Wald (BE)",
        "name_it": "Wald (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arrissoules": {
        "name_en": "Arrissoules",
        "name_de": "Arrissoules",
        "name_fr": "Arrissoules",
        "name_it": "Arrissoules",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jeuss": {
        "name_en": "Jeuss",
        "name_de": "Jeuss",
        "name_fr": "Jeuss",
        "name_it": "Jeuss",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gerra (Verzasca)": {
        "name_en": "Gerra (Verzasca)",
        "name_de": "Gerra (Verzasca)",
        "name_fr": "Gerra (Verzasca)",
        "name_it": "Gerra (Verzasca)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vaulruz": {
        "name_en": "Vaulruz",
        "name_de": "Vaulruz",
        "name_fr": "Vaulruz",
        "name_it": "Vaulruz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diemerswil": {
        "name_en": "Diemerswil",
        "name_de": "Diemerswil",
        "name_fr": "Diemerswil",
        "name_it": "Diemerswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Siglistorf": {
        "name_en": "Siglistorf",
        "name_de": "Siglistorf",
        "name_fr": "Siglistorf",
        "name_it": "Siglistorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Cullayes": {
        "name_en": "Les Cullayes",
        "name_de": "Les Cullayes",
        "name_fr": "Les Cullayes",
        "name_it": "Les Cullayes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tinizong-Rona": {
        "name_en": "Tinizong-Rona",
        "name_de": "Tinizong-Rona",
        "name_fr": "Tinizong-Rona",
        "name_it": "Tinizong-Rona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rossens (VD)": {
        "name_en": "Rossens (VD)",
        "name_de": "Rossens (VD)",
        "name_fr": "Rossens (VD)",
        "name_it": "Rossens (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lupfig": {
        "name_en": "Lupfig",
        "name_de": "Lupfig",
        "name_fr": "Lupfig",
        "name_it": "Lupfig",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterb\u00f6zberg": {
        "name_en": "Unterb\u00f6zberg",
        "name_de": "Unterb\u00f6zberg",
        "name_fr": "Unterb\u00f6zberg",
        "name_it": "Unterb\u00f6zberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterbozberg": {
        "name_en": "Unterb\u00f6zberg",
        "name_de": "Unterb\u00f6zberg",
        "name_fr": "Unterb\u00f6zberg",
        "name_it": "Unterb\u00f6zberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boveresse": {
        "name_en": "Boveresse",
        "name_de": "Boveresse",
        "name_fr": "Boveresse",
        "name_it": "Boveresse",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kappel am Albis": {
        "name_en": "Kappel am Albis",
        "name_de": "Kappel am Albis",
        "name_fr": "Kappel am Albis",
        "name_it": "Kappel am Albis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Veytaux": {
        "name_en": "Veytaux",
        "name_de": "Veytaux",
        "name_fr": "Veytaux",
        "name_it": "Veytaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riva San Vitale": {
        "name_en": "Riva San Vitale",
        "name_de": "Riva San Vitale",
        "name_fr": "Riva San Vitale",
        "name_it": "Riva San Vitale",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Birrwil": {
        "name_en": "Birrwil",
        "name_de": "Birrwil",
        "name_fr": "Birrwil",
        "name_it": "Birrwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00e4ufelfingen": {
        "name_en": "L\u00e4ufelfingen",
        "name_de": "L\u00e4ufelfingen",
        "name_fr": "L\u00e4ufelfingen",
        "name_it": "L\u00e4ufelfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Laufelfingen": {
        "name_en": "L\u00e4ufelfingen",
        "name_de": "L\u00e4ufelfingen",
        "name_fr": "L\u00e4ufelfingen",
        "name_it": "L\u00e4ufelfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Landquart": {
        "name_en": "Bezirk Landquart",
        "name_de": "Bezirk Landquart",
        "name_fr": "Bezirk Landquart",
        "name_it": "Bezirk Landquart",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Castiel": {
        "name_en": "Castiel",
        "name_de": "Castiel",
        "name_fr": "Castiel",
        "name_it": "Castiel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Martin (FR)": {
        "name_en": "Saint-Martin (FR)",
        "name_de": "Saint-Martin (FR)",
        "name_fr": "Saint-Martin (FR)",
        "name_it": "Saint-Martin (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herbligen": {
        "name_en": "Herbligen",
        "name_de": "Herbligen",
        "name_fr": "Herbligen",
        "name_it": "Herbligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Folliaz": {
        "name_en": "La Folliaz",
        "name_de": "La Folliaz",
        "name_fr": "La Folliaz",
        "name_it": "La Folliaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "W\u00f6lflinswil": {
        "name_en": "W\u00f6lflinswil",
        "name_de": "W\u00f6lflinswil",
        "name_fr": "W\u00f6lflinswil",
        "name_it": "W\u00f6lflinswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wolflinswil": {
        "name_en": "W\u00f6lflinswil",
        "name_de": "W\u00f6lflinswil",
        "name_fr": "W\u00f6lflinswil",
        "name_it": "W\u00f6lflinswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bangerten": {
        "name_en": "Bangerten",
        "name_de": "Bangerten",
        "name_fr": "Bangerten",
        "name_it": "Bangerten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederbuchsiten": {
        "name_en": "Niederbuchsiten",
        "name_de": "Niederbuchsiten",
        "name_fr": "Niederbuchsiten",
        "name_it": "Niederbuchsiten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gruy\u00e8res": {
        "name_en": "Gruy\u00e8res",
        "name_de": "Gruy\u00e8res",
        "name_fr": "Gruy\u00e8res",
        "name_it": "Gruy\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gruyeres": {
        "name_en": "Gruy\u00e8res",
        "name_de": "Gruy\u00e8res",
        "name_fr": "Gruy\u00e8res",
        "name_it": "Gruy\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bettwil": {
        "name_en": "Bettwil",
        "name_de": "Bettwil",
        "name_fr": "Bettwil",
        "name_it": "Bettwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arch": {
        "name_en": "Arch",
        "name_de": "Arch",
        "name_fr": "Arch",
        "name_it": "Arch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wauwil": {
        "name_en": "Wauwil",
        "name_de": "Wauwil",
        "name_fr": "Wauwil",
        "name_it": "Wauwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prilly": {
        "name_en": "Prilly",
        "name_de": "Prilly",
        "name_fr": "Prilly",
        "name_it": "Prilly",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Adlikon": {
        "name_en": "Adlikon",
        "name_de": "Adlikon",
        "name_fr": "Adlikon",
        "name_it": "Adlikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sales (Sarine)": {
        "name_en": "Sales (Sarine)",
        "name_de": "Sales (Sarine)",
        "name_fr": "Sales (Sarine)",
        "name_it": "Sales (Sarine)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Premier": {
        "name_en": "Premier",
        "name_de": "Premier",
        "name_fr": "Premier",
        "name_it": "Premier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muhen": {
        "name_en": "Muhen",
        "name_de": "Muhen",
        "name_fr": "Muhen",
        "name_it": "Muhen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lippoldswilen": {
        "name_en": "Lippoldswilen",
        "name_de": "Lippoldswilen",
        "name_fr": "Lippoldswilen",
        "name_it": "Lippoldswilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon": {
        "name_en": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
        "name_de": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
        "name_fr": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
        "name_it": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montagny-pres-Yverdon": {
        "name_en": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
        "name_de": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
        "name_fr": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
        "name_it": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen": {
        "name_en": "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen",
        "name_de": "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen",
        "name_fr": "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen",
        "name_it": "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Welschenrohr-Gansbrunnen": {
        "name_en": "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen",
        "name_de": "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen",
        "name_fr": "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen",
        "name_it": "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Randa": {
        "name_en": "Randa",
        "name_de": "Randa",
        "name_fr": "Randa",
        "name_it": "Randa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Neuveville": {
        "name_en": "La Neuveville",
        "name_de": "La Neuveville",
        "name_fr": "La Neuveville",
        "name_it": "La Neuveville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwaderloch": {
        "name_en": "Schwaderloch",
        "name_de": "Schwaderloch",
        "name_fr": "Schwaderloch",
        "name_it": "Schwaderloch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berzona": {
        "name_en": "Berzona",
        "name_de": "Berzona",
        "name_fr": "Berzona",
        "name_it": "Berzona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Obfelden": {
        "name_en": "Obfelden",
        "name_de": "Obfelden",
        "name_fr": "Obfelden",
        "name_it": "Obfelden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schlans": {
        "name_en": "Schlans",
        "name_de": "Schlans",
        "name_fr": "Schlans",
        "name_it": "Schlans",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seehof": {
        "name_en": "Seehof",
        "name_de": "Seehof",
        "name_fr": "Seehof",
        "name_it": "Seehof",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hersiwil": {
        "name_en": "Hersiwil",
        "name_de": "Hersiwil",
        "name_fr": "Hersiwil",
        "name_it": "Hersiwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wiler bei Utzenstorf": {
        "name_en": "Wiler bei Utzenstorf",
        "name_de": "Wiler bei Utzenstorf",
        "name_fr": "Wiler bei Utzenstorf",
        "name_it": "Wiler bei Utzenstorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hohtenn": {
        "name_en": "Hohtenn",
        "name_de": "Hohtenn",
        "name_fr": "Hohtenn",
        "name_it": "Hohtenn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kappel (SO)": {
        "name_en": "Kappel (SO)",
        "name_de": "Kappel (SO)",
        "name_fr": "Kappel (SO)",
        "name_it": "Kappel (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Maules": {
        "name_en": "Maules",
        "name_de": "Maules",
        "name_fr": "Maules",
        "name_it": "Maules",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muttenz": {
        "name_en": "Muttenz",
        "name_de": "Muttenz",
        "name_fr": "Muttenz",
        "name_it": "Muttenz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kradolf-Sch\u00f6nenberg": {
        "name_en": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
        "name_de": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
        "name_fr": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
        "name_it": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kradolf-Schonenberg": {
        "name_en": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
        "name_de": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
        "name_fr": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
        "name_it": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le P\u00e2quier (NE)": {
        "name_en": "Le P\u00e2quier (NE)",
        "name_de": "Le P\u00e2quier (NE)",
        "name_fr": "Le P\u00e2quier (NE)",
        "name_it": "Le P\u00e2quier (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Paquier (NE)": {
        "name_en": "Le P\u00e2quier (NE)",
        "name_de": "Le P\u00e2quier (NE)",
        "name_fr": "Le P\u00e2quier (NE)",
        "name_it": "Le P\u00e2quier (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lohn (GR)": {
        "name_en": "Lohn (GR)",
        "name_de": "Lohn (GR)",
        "name_fr": "Lohn (GR)",
        "name_it": "Lohn (GR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00fcniken": {
        "name_en": "H\u00fcniken",
        "name_de": "H\u00fcniken",
        "name_fr": "H\u00fcniken",
        "name_it": "H\u00fcniken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Huniken": {
        "name_en": "H\u00fcniken",
        "name_de": "H\u00fcniken",
        "name_fr": "H\u00fcniken",
        "name_it": "H\u00fcniken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trasadingen": {
        "name_en": "Trasadingen",
        "name_de": "Trasadingen",
        "name_fr": "Trasadingen",
        "name_it": "Trasadingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guggisberg": {
        "name_en": "Guggisberg",
        "name_de": "Guggisberg",
        "name_fr": "Guggisberg",
        "name_it": "Guggisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e9nens": {
        "name_en": "Ch\u00e9nens",
        "name_de": "Ch\u00e9nens",
        "name_fr": "Ch\u00e9nens",
        "name_it": "Ch\u00e9nens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chenens": {
        "name_en": "Ch\u00e9nens",
        "name_de": "Ch\u00e9nens",
        "name_fr": "Ch\u00e9nens",
        "name_it": "Ch\u00e9nens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sufers": {
        "name_en": "Sufers",
        "name_de": "Sufers",
        "name_fr": "Sufers",
        "name_it": "Sufers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wila": {
        "name_en": "Wila",
        "name_de": "Wila",
        "name_fr": "Wila",
        "name_it": "Wila",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chiggiogna": {
        "name_en": "Chiggiogna",
        "name_de": "Chiggiogna",
        "name_fr": "Chiggiogna",
        "name_it": "Chiggiogna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hemishofen": {
        "name_en": "Hemishofen",
        "name_de": "Hemishofen",
        "name_fr": "Hemishofen",
        "name_it": "Hemishofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Moiry": {
        "name_en": "Moiry",
        "name_de": "Moiry",
        "name_fr": "Moiry",
        "name_it": "Moiry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Erlinsbach (SO)": {
        "name_en": "Erlinsbach (SO)",
        "name_de": "Erlinsbach (SO)",
        "name_fr": "Erlinsbach (SO)",
        "name_it": "Erlinsbach (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Itingen": {
        "name_en": "Itingen",
        "name_de": "Itingen",
        "name_fr": "Itingen",
        "name_it": "Itingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pedrinate": {
        "name_en": "Pedrinate",
        "name_de": "Pedrinate",
        "name_fr": "Pedrinate",
        "name_it": "Pedrinate",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruswil": {
        "name_en": "Ruswil",
        "name_de": "Ruswil",
        "name_fr": "Ruswil",
        "name_it": "Ruswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tschugg": {
        "name_en": "Tschugg",
        "name_de": "Tschugg",
        "name_fr": "Tschugg",
        "name_it": "Tschugg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mergoscia": {
        "name_en": "Mergoscia",
        "name_de": "Mergoscia",
        "name_fr": "Mergoscia",
        "name_it": "Mergoscia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tschiertschen": {
        "name_en": "Tschiertschen",
        "name_de": "Tschiertschen",
        "name_fr": "Tschiertschen",
        "name_it": "Tschiertschen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romanshorn": {
        "name_en": "Romanshorn",
        "name_de": "Romanshorn",
        "name_fr": "Romanshorn",
        "name_it": "Romanshorn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meienried": {
        "name_en": "Meienried",
        "name_de": "Meienried",
        "name_fr": "Meienried",
        "name_it": "Meienried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kirchberg (BE)": {
        "name_en": "Kirchberg (BE)",
        "name_de": "Kirchberg (BE)",
        "name_fr": "Kirchberg (BE)",
        "name_it": "Kirchberg (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Combremont-le-Grand": {
        "name_en": "Combremont-le-Grand",
        "name_de": "Combremont-le-Grand",
        "name_fr": "Combremont-le-Grand",
        "name_it": "Combremont-le-Grand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prahins": {
        "name_en": "Prahins",
        "name_de": "Prahins",
        "name_fr": "Prahins",
        "name_it": "Prahins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Roveredo-Capriasca": {
        "name_en": "Roveredo-Capriasca",
        "name_de": "Roveredo-Capriasca",
        "name_fr": "Roveredo-Capriasca",
        "name_it": "Roveredo-Capriasca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lungern": {
        "name_en": "Lungern",
        "name_de": "Lungern",
        "name_fr": "Lungern",
        "name_it": "Lungern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arogno": {
        "name_en": "Arogno",
        "name_de": "Arogno",
        "name_fr": "Arogno",
        "name_it": "Arogno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Piazzogna": {
        "name_en": "Piazzogna",
        "name_de": "Piazzogna",
        "name_fr": "Piazzogna",
        "name_it": "Piazzogna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seon": {
        "name_en": "Seon",
        "name_de": "Seon",
        "name_fr": "Seon",
        "name_it": "Seon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterehrendingen": {
        "name_en": "Unterehrendingen",
        "name_de": "Unterehrendingen",
        "name_fr": "Unterehrendingen",
        "name_it": "Unterehrendingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Castasegna": {
        "name_en": "Castasegna",
        "name_de": "Castasegna",
        "name_fr": "Castasegna",
        "name_it": "Castasegna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buch (SH)": {
        "name_en": "Buch (SH)",
        "name_de": "Buch (SH)",
        "name_fr": "Buch (SH)",
        "name_it": "Buch (SH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Allaman": {
        "name_en": "Allaman",
        "name_de": "Allaman",
        "name_fr": "Allaman",
        "name_it": "Allaman",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of St. Gallen": {
        "name_en": "Canton of St. Gallen",
        "name_de": "Kanton St. Gallen",
        "name_fr": "Canton de St. Gallen",
        "name_it": "Cantone di St. Gallen",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton St. Gallen": {
        "name_en": "Canton of St. Gallen",
        "name_de": "Kanton St. Gallen",
        "name_fr": "Canton de St. Gallen",
        "name_it": "Cantone di St. Gallen",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de St. Gallen": {
        "name_en": "Canton of St. Gallen",
        "name_de": "Kanton St. Gallen",
        "name_fr": "Canton de St. Gallen",
        "name_it": "Cantone di St. Gallen",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di St. Gallen": {
        "name_en": "Canton of St. Gallen",
        "name_de": "Kanton St. Gallen",
        "name_fr": "Canton de St. Gallen",
        "name_it": "Cantone di St. Gallen",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Penth\u00e9r\u00e9az": {
        "name_en": "Penth\u00e9r\u00e9az",
        "name_de": "Penth\u00e9r\u00e9az",
        "name_fr": "Penth\u00e9r\u00e9az",
        "name_it": "Penth\u00e9r\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Penthereaz": {
        "name_en": "Penth\u00e9r\u00e9az",
        "name_de": "Penth\u00e9r\u00e9az",
        "name_fr": "Penth\u00e9r\u00e9az",
        "name_it": "Penth\u00e9r\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Weinfelden": {
        "name_en": "Weinfelden",
        "name_de": "Weinfelden",
        "name_fr": "Weinfelden",
        "name_it": "Weinfelden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Warth": {
        "name_en": "Warth",
        "name_de": "Warth",
        "name_fr": "Warth",
        "name_it": "Warth",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cormoret": {
        "name_en": "Cormoret",
        "name_de": "Cormoret",
        "name_fr": "Cormoret",
        "name_it": "Cormoret",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ballmoos": {
        "name_en": "Ballmoos",
        "name_de": "Ballmoos",
        "name_fr": "Ballmoos",
        "name_it": "Ballmoos",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Venth\u00f4ne": {
        "name_en": "Venth\u00f4ne",
        "name_de": "Venth\u00f4ne",
        "name_fr": "Venth\u00f4ne",
        "name_it": "Venth\u00f4ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Venthone": {
        "name_en": "Venth\u00f4ne",
        "name_de": "Venth\u00f4ne",
        "name_fr": "Venth\u00f4ne",
        "name_it": "Venth\u00f4ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reutigen": {
        "name_en": "Reutigen",
        "name_de": "Reutigen",
        "name_fr": "Reutigen",
        "name_it": "Reutigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leytron": {
        "name_en": "Leytron",
        "name_de": "Leytron",
        "name_fr": "Leytron",
        "name_it": "Leytron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mosnang": {
        "name_en": "Mosnang",
        "name_de": "Mosnang",
        "name_fr": "Mosnang",
        "name_it": "Mosnang",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rudolfstetten-Friedlisberg": {
        "name_en": "Rudolfstetten-Friedlisberg",
        "name_de": "Rudolfstetten-Friedlisberg",
        "name_fr": "Rudolfstetten-Friedlisberg",
        "name_it": "Rudolfstetten-Friedlisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grod": {
        "name_en": "Grod",
        "name_de": "Grod",
        "name_fr": "Grod",
        "name_it": "Grod",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Estavayer": {
        "name_en": "Estavayer",
        "name_de": "Estavayer",
        "name_fr": "Estavayer",
        "name_it": "Estavayer",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Essert (FR)": {
        "name_en": "Essert (FR)",
        "name_de": "Essert (FR)",
        "name_fr": "Essert (FR)",
        "name_it": "Essert (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eich": {
        "name_en": "Eich",
        "name_de": "Eich",
        "name_fr": "Eich",
        "name_it": "Eich",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lodrino": {
        "name_en": "Lodrino",
        "name_de": "Lodrino",
        "name_fr": "Lodrino",
        "name_it": "Lodrino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Penthaz": {
        "name_en": "Penthaz",
        "name_de": "Penthaz",
        "name_fr": "Penthaz",
        "name_it": "Penthaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villargiroud": {
        "name_en": "Villargiroud",
        "name_de": "Villargiroud",
        "name_fr": "Villargiroud",
        "name_it": "Villargiroud",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hitzkirch": {
        "name_en": "Hitzkirch",
        "name_de": "Hitzkirch",
        "name_fr": "Hitzkirch",
        "name_it": "Hitzkirch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ennetaach": {
        "name_en": "Ennetaach",
        "name_de": "Ennetaach",
        "name_fr": "Ennetaach",
        "name_it": "Ennetaach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Andelfingen": {
        "name_en": "Andelfingen",
        "name_de": "Andelfingen",
        "name_fr": "Andelfingen",
        "name_it": "Andelfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bitsch": {
        "name_en": "Bitsch",
        "name_de": "Bitsch",
        "name_fr": "Bitsch",
        "name_it": "Bitsch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e9sopelloz": {
        "name_en": "Ch\u00e9sopelloz",
        "name_de": "Ch\u00e9sopelloz",
        "name_fr": "Ch\u00e9sopelloz",
        "name_it": "Ch\u00e9sopelloz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chesopelloz": {
        "name_en": "Ch\u00e9sopelloz",
        "name_de": "Ch\u00e9sopelloz",
        "name_fr": "Ch\u00e9sopelloz",
        "name_it": "Ch\u00e9sopelloz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bruzella": {
        "name_en": "Bruzella",
        "name_de": "Bruzella",
        "name_fr": "Bruzella",
        "name_it": "Bruzella",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trimstein": {
        "name_en": "Trimstein",
        "name_de": "Trimstein",
        "name_fr": "Trimstein",
        "name_it": "Trimstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arzier-Le Muids": {
        "name_en": "Arzier-Le Muids",
        "name_de": "Arzier-Le Muids",
        "name_fr": "Arzier-Le Muids",
        "name_it": "Arzier-Le Muids",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Martigny-Ville": {
        "name_en": "Martigny-Ville",
        "name_de": "Martigny-Ville",
        "name_fr": "Martigny-Ville",
        "name_it": "Martigny-Ville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wettstein": {
        "name_en": "Wettstein",
        "name_de": "Wettstein",
        "name_fr": "Wettstein",
        "name_it": "Wettstein",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "H\u00f6ri": {
        "name_en": "H\u00f6ri",
        "name_de": "H\u00f6ri",
        "name_fr": "H\u00f6ri",
        "name_it": "H\u00f6ri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hori": {
        "name_en": "H\u00f6ri",
        "name_de": "H\u00f6ri",
        "name_fr": "H\u00f6ri",
        "name_it": "H\u00f6ri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mex (VD)": {
        "name_en": "Mex (VD)",
        "name_de": "Mex (VD)",
        "name_fr": "Mex (VD)",
        "name_it": "Mex (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luthern": {
        "name_en": "Luthern",
        "name_de": "Luthern",
        "name_fr": "Luthern",
        "name_it": "Luthern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Jean": {
        "name_en": "Saint-Jean",
        "name_de": "Saint-Jean",
        "name_fr": "Saint-Jean",
        "name_it": "Saint-Jean",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gorduno": {
        "name_en": "Gorduno",
        "name_de": "Gorduno",
        "name_fr": "Gorduno",
        "name_it": "Gorduno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sool": {
        "name_en": "Sool",
        "name_de": "Sool",
        "name_fr": "Sool",
        "name_it": "Sool",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Avusy": {
        "name_en": "Avusy",
        "name_de": "Avusy",
        "name_fr": "Avusy",
        "name_it": "Avusy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00e4gendorf": {
        "name_en": "H\u00e4gendorf",
        "name_de": "H\u00e4gendorf",
        "name_fr": "H\u00e4gendorf",
        "name_it": "H\u00e4gendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hagendorf": {
        "name_en": "H\u00e4gendorf",
        "name_de": "H\u00e4gendorf",
        "name_fr": "H\u00e4gendorf",
        "name_it": "H\u00e4gendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Grande B\u00e9roche": {
        "name_en": "La Grande B\u00e9roche",
        "name_de": "La Grande B\u00e9roche",
        "name_fr": "La Grande B\u00e9roche",
        "name_it": "La Grande B\u00e9roche",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Grande Beroche": {
        "name_en": "La Grande B\u00e9roche",
        "name_de": "La Grande B\u00e9roche",
        "name_fr": "La Grande B\u00e9roche",
        "name_it": "La Grande B\u00e9roche",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Interlaken": {
        "name_en": "Amtsbezirk Interlaken",
        "name_de": "Amtsbezirk Interlaken",
        "name_fr": "Amtsbezirk Interlaken",
        "name_it": "Amtsbezirk Interlaken",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Erlach": {
        "name_en": "Amtsbezirk Erlach",
        "name_de": "Amtsbezirk Erlach",
        "name_fr": "Amtsbezirk Erlach",
        "name_it": "Amtsbezirk Erlach",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Villarsel-le-Gibloux": {
        "name_en": "Villarsel-le-Gibloux",
        "name_de": "Villarsel-le-Gibloux",
        "name_fr": "Villarsel-le-Gibloux",
        "name_it": "Villarsel-le-Gibloux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brenles": {
        "name_en": "Brenles",
        "name_de": "Brenles",
        "name_fr": "Brenles",
        "name_it": "Brenles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altishofen": {
        "name_en": "Altishofen",
        "name_de": "Altishofen",
        "name_fr": "Altishofen",
        "name_it": "Altishofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tiefencastel": {
        "name_en": "Tiefencastel",
        "name_de": "Tiefencastel",
        "name_fr": "Tiefencastel",
        "name_it": "Tiefencastel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es": {
        "name_en": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
        "name_de": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
        "name_fr": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
        "name_it": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Cote-aux-Fees": {
        "name_en": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
        "name_de": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
        "name_fr": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
        "name_it": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Goumoens-le-Jux": {
        "name_en": "Goumoens-le-Jux",
        "name_de": "Goumoens-le-Jux",
        "name_fr": "Goumoens-le-Jux",
        "name_it": "Goumoens-le-Jux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Auvernier": {
        "name_en": "Auvernier",
        "name_de": "Auvernier",
        "name_fr": "Auvernier",
        "name_it": "Auvernier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Pfannenstiel": {
        "name_en": "Region Pfannenstiel",
        "name_de": "Region Pfannenstiel",
        "name_fr": "Region Pfannenstiel",
        "name_it": "Region Pfannenstiel",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Dierikon": {
        "name_en": "Dierikon",
        "name_de": "Dierikon",
        "name_fr": "Dierikon",
        "name_it": "Dierikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pr\u00e4z": {
        "name_en": "Pr\u00e4z",
        "name_de": "Pr\u00e4z",
        "name_fr": "Pr\u00e4z",
        "name_it": "Pr\u00e4z",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Praz": {
        "name_en": "Pr\u00e4z",
        "name_de": "Pr\u00e4z",
        "name_fr": "Pr\u00e4z",
        "name_it": "Pr\u00e4z",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sins": {
        "name_en": "Sins",
        "name_de": "Sins",
        "name_fr": "Sins",
        "name_it": "Sins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gunzgen": {
        "name_en": "Gunzgen",
        "name_de": "Gunzgen",
        "name_fr": "Gunzgen",
        "name_it": "Gunzgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de Neuch\u00e2tel (FR)": {
        "name_en": "Lac de Neuch\u00e2tel (FR)",
        "name_de": "Lac de Neuch\u00e2tel (FR)",
        "name_fr": "Lac de Neuch\u00e2tel (FR)",
        "name_it": "Lac de Neuch\u00e2tel (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de Neuchatel (FR)": {
        "name_en": "Lac de Neuch\u00e2tel (FR)",
        "name_de": "Lac de Neuch\u00e2tel (FR)",
        "name_fr": "Lac de Neuch\u00e2tel (FR)",
        "name_it": "Lac de Neuch\u00e2tel (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Falera": {
        "name_en": "Falera",
        "name_de": "Falera",
        "name_fr": "Falera",
        "name_it": "Falera",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwellbrunn": {
        "name_en": "Schwellbrunn",
        "name_de": "Schwellbrunn",
        "name_fr": "Schwellbrunn",
        "name_it": "Schwellbrunn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Murtensee / Lac de Morat (VD)": {
        "name_en": "Murtensee / Lac de Morat (VD)",
        "name_de": "Murtensee / Lac de Morat (VD)",
        "name_fr": "Murtensee / Lac de Morat (VD)",
        "name_it": "Murtensee / Lac de Morat (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hofstetten bei Brienz": {
        "name_en": "Hofstetten bei Brienz",
        "name_de": "Hofstetten bei Brienz",
        "name_fr": "Hofstetten bei Brienz",
        "name_it": "Hofstetten bei Brienz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bellevue": {
        "name_en": "Bellevue",
        "name_de": "Bellevue",
        "name_fr": "Bellevue",
        "name_it": "Bellevue",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Scheunen": {
        "name_en": "Scheunen",
        "name_de": "Scheunen",
        "name_fr": "Scheunen",
        "name_it": "Scheunen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kappel (Toggenburg)": {
        "name_en": "Kappel (Toggenburg)",
        "name_de": "Kappel (Toggenburg)",
        "name_fr": "Kappel (Toggenburg)",
        "name_it": "Kappel (Toggenburg)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ermatingen": {
        "name_en": "Ermatingen",
        "name_de": "Ermatingen",
        "name_fr": "Ermatingen",
        "name_it": "Ermatingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vellerat": {
        "name_en": "Vellerat",
        "name_de": "Vellerat",
        "name_fr": "Vellerat",
        "name_it": "Vellerat",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Therwil": {
        "name_en": "Therwil",
        "name_de": "Therwil",
        "name_fr": "Therwil",
        "name_it": "Therwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederried bei Kallnach": {
        "name_en": "Niederried bei Kallnach",
        "name_de": "Niederried bei Kallnach",
        "name_fr": "Niederried bei Kallnach",
        "name_it": "Niederried bei Kallnach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Echarlens": {
        "name_en": "Echarlens",
        "name_de": "Echarlens",
        "name_fr": "Echarlens",
        "name_it": "Echarlens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Paradiso": {
        "name_en": "Paradiso",
        "name_de": "Paradiso",
        "name_fr": "Paradiso",
        "name_it": "Paradiso",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Billens-Hennens": {
        "name_en": "Billens-Hennens",
        "name_de": "Billens-Hennens",
        "name_fr": "Billens-Hennens",
        "name_it": "Billens-Hennens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Feldis/Veulden": {
        "name_en": "Feldis/Veulden",
        "name_de": "Feldis/Veulden",
        "name_fr": "Feldis/Veulden",
        "name_it": "Feldis/Veulden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bonvillars": {
        "name_en": "Bonvillars",
        "name_de": "Bonvillars",
        "name_fr": "Bonvillars",
        "name_it": "Bonvillars",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Landquart": {
        "name_en": "Landquart",
        "name_de": "Landquart",
        "name_fr": "Landquart",
        "name_it": "Landquart",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leimiswil": {
        "name_en": "Leimiswil",
        "name_de": "Leimiswil",
        "name_fr": "Leimiswil",
        "name_it": "Leimiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2tillon (BE)": {
        "name_en": "Ch\u00e2tillon (BE)",
        "name_de": "Ch\u00e2tillon (BE)",
        "name_fr": "Ch\u00e2tillon (BE)",
        "name_it": "Ch\u00e2tillon (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chatillon (BE)": {
        "name_en": "Ch\u00e2tillon (BE)",
        "name_de": "Ch\u00e2tillon (BE)",
        "name_fr": "Ch\u00e2tillon (BE)",
        "name_it": "Ch\u00e2tillon (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montilliez": {
        "name_en": "Montilliez",
        "name_de": "Montilliez",
        "name_fr": "Montilliez",
        "name_it": "Montilliez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berlingen": {
        "name_en": "Berlingen",
        "name_de": "Berlingen",
        "name_fr": "Berlingen",
        "name_it": "Berlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldst\u00e4ttersee (SZ)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (SZ)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (SZ)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (SZ)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (SZ)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vierwaldstattersee (SZ)": {
        "name_en": "Vierwaldst\u00e4ttersee (SZ)",
        "name_de": "Vierwaldst\u00e4ttersee (SZ)",
        "name_fr": "Vierwaldst\u00e4ttersee (SZ)",
        "name_it": "Vierwaldst\u00e4ttersee (SZ)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Waldenburg": {
        "name_en": "Waldenburg",
        "name_de": "Waldenburg",
        "name_fr": "Waldenburg",
        "name_it": "Waldenburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lantsch/Lenz": {
        "name_en": "Lantsch/Lenz",
        "name_de": "Lantsch/Lenz",
        "name_fr": "Lantsch/Lenz",
        "name_it": "Lantsch/Lenz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Praden": {
        "name_en": "Praden",
        "name_de": "Praden",
        "name_fr": "Praden",
        "name_it": "Praden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zollikofen": {
        "name_en": "Zollikofen",
        "name_de": "Zollikofen",
        "name_fr": "Zollikofen",
        "name_it": "Zollikofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fislisbach": {
        "name_en": "Fislisbach",
        "name_de": "Fislisbach",
        "name_fr": "Fislisbach",
        "name_it": "Fislisbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Haute-Sorne": {
        "name_en": "Haute-Sorne",
        "name_de": "Haute-Sorne",
        "name_fr": "Haute-Sorne",
        "name_it": "Haute-Sorne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sils im Engadin/Segl": {
        "name_en": "Sils im Engadin/Segl",
        "name_de": "Sils im Engadin/Segl",
        "name_fr": "Sils im Engadin/Segl",
        "name_it": "Sils im Engadin/Segl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schmerikon": {
        "name_en": "Schmerikon",
        "name_de": "Schmerikon",
        "name_fr": "Schmerikon",
        "name_it": "Schmerikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neyruz (FR)": {
        "name_en": "Neyruz (FR)",
        "name_de": "Neyruz (FR)",
        "name_fr": "Neyruz (FR)",
        "name_it": "Neyruz (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guttet": {
        "name_en": "Guttet",
        "name_de": "Guttet",
        "name_fr": "Guttet",
        "name_it": "Guttet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Winistorf": {
        "name_en": "Winistorf",
        "name_de": "Winistorf",
        "name_fr": "Winistorf",
        "name_it": "Winistorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk K\u00fcssnacht (SZ)": {
        "name_en": "Bezirk K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_de": "Bezirk K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_fr": "Bezirk K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_it": "Bezirk K\u00fcssnacht (SZ)",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Kussnacht (SZ)": {
        "name_en": "Bezirk K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_de": "Bezirk K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_fr": "Bezirk K\u00fcssnacht (SZ)",
        "name_it": "Bezirk K\u00fcssnacht (SZ)",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Schwerzenbach": {
        "name_en": "Schwerzenbach",
        "name_de": "Schwerzenbach",
        "name_fr": "Schwerzenbach",
        "name_it": "Schwerzenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ecl\u00e9pens": {
        "name_en": "Ecl\u00e9pens",
        "name_de": "Ecl\u00e9pens",
        "name_fr": "Ecl\u00e9pens",
        "name_it": "Ecl\u00e9pens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eclepens": {
        "name_en": "Ecl\u00e9pens",
        "name_de": "Ecl\u00e9pens",
        "name_fr": "Ecl\u00e9pens",
        "name_it": "Ecl\u00e9pens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Champoz": {
        "name_en": "Champoz",
        "name_de": "Champoz",
        "name_fr": "Champoz",
        "name_it": "Champoz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ichertswil": {
        "name_en": "Ichertswil",
        "name_de": "Ichertswil",
        "name_fr": "Ichertswil",
        "name_it": "Ichertswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bargen (SH)": {
        "name_en": "Bargen (SH)",
        "name_de": "Bargen (SH)",
        "name_fr": "Bargen (SH)",
        "name_it": "Bargen (SH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Wil": {
        "name_en": "Wahlkreis Wil",
        "name_de": "Wahlkreis Wil",
        "name_fr": "Wahlkreis Wil",
        "name_it": "Wahlkreis Wil",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Klarsreuti": {
        "name_en": "Klarsreuti",
        "name_de": "Klarsreuti",
        "name_fr": "Klarsreuti",
        "name_it": "Klarsreuti",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Val M\u00fcstair": {
        "name_en": "Val M\u00fcstair",
        "name_de": "Val M\u00fcstair",
        "name_fr": "Val M\u00fcstair",
        "name_it": "Val M\u00fcstair",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Val Mustair": {
        "name_en": "Val M\u00fcstair",
        "name_de": "Val M\u00fcstair",
        "name_fr": "Val M\u00fcstair",
        "name_it": "Val M\u00fcstair",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hundwil": {
        "name_en": "Hundwil",
        "name_de": "Hundwil",
        "name_fr": "Hundwil",
        "name_it": "Hundwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res": {
        "name_en": "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res",
        "name_de": "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res",
        "name_fr": "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res",
        "name_it": "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jorat-Mezieres": {
        "name_en": "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res",
        "name_de": "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res",
        "name_fr": "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res",
        "name_it": "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schlatt-Haslen": {
        "name_en": "Schlatt-Haslen",
        "name_de": "Schlatt-Haslen",
        "name_fr": "Schlatt-Haslen",
        "name_it": "Schlatt-Haslen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vouvry": {
        "name_en": "Vouvry",
        "name_de": "Vouvry",
        "name_fr": "Vouvry",
        "name_it": "Vouvry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vals": {
        "name_en": "Vals",
        "name_de": "Vals",
        "name_fr": "Vals",
        "name_it": "Vals",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ursins": {
        "name_en": "Ursins",
        "name_de": "Ursins",
        "name_fr": "Ursins",
        "name_it": "Ursins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schinznach-Dorf": {
        "name_en": "Schinznach-Dorf",
        "name_de": "Schinznach-Dorf",
        "name_fr": "Schinznach-Dorf",
        "name_it": "Schinznach-Dorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wikon": {
        "name_en": "Wikon",
        "name_de": "Wikon",
        "name_fr": "Wikon",
        "name_it": "Wikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Collex-Bossy": {
        "name_en": "Collex-Bossy",
        "name_de": "Collex-Bossy",
        "name_fr": "Collex-Bossy",
        "name_it": "Collex-Bossy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neukirch an der Thur": {
        "name_en": "Neukirch an der Thur",
        "name_de": "Neukirch an der Thur",
        "name_fr": "Neukirch an der Thur",
        "name_it": "Neukirch an der Thur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mogelsberg": {
        "name_en": "Mogelsberg",
        "name_de": "Mogelsberg",
        "name_fr": "Mogelsberg",
        "name_it": "Mogelsberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bottenwil": {
        "name_en": "Bottenwil",
        "name_de": "Bottenwil",
        "name_fr": "Bottenwil",
        "name_it": "Bottenwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nusshof": {
        "name_en": "Nusshof",
        "name_de": "Nusshof",
        "name_fr": "Nusshof",
        "name_it": "Nusshof",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Casti-Wergenstein": {
        "name_en": "Casti-Wergenstein",
        "name_de": "Casti-Wergenstein",
        "name_fr": "Casti-Wergenstein",
        "name_it": "Casti-Wergenstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kulmerau": {
        "name_en": "Kulmerau",
        "name_de": "Kulmerau",
        "name_fr": "Kulmerau",
        "name_it": "Kulmerau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pailly": {
        "name_en": "Pailly",
        "name_de": "Pailly",
        "name_fr": "Pailly",
        "name_it": "Pailly",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ueken": {
        "name_en": "Ueken",
        "name_de": "Ueken",
        "name_fr": "Ueken",
        "name_it": "Ueken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muzzano": {
        "name_en": "Muzzano",
        "name_de": "Muzzano",
        "name_fr": "Muzzano",
        "name_it": "Muzzano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courgenay": {
        "name_en": "Courgenay",
        "name_de": "Courgenay",
        "name_fr": "Courgenay",
        "name_it": "Courgenay",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amt Entlebuch": {
        "name_en": "Amt Entlebuch",
        "name_de": "Amt Entlebuch",
        "name_fr": "Amt Entlebuch",
        "name_it": "Amt Entlebuch",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bardonnex": {
        "name_en": "Bardonnex",
        "name_de": "Bardonnex",
        "name_fr": "Bardonnex",
        "name_it": "Bardonnex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brittnau": {
        "name_en": "Brittnau",
        "name_de": "Brittnau",
        "name_fr": "Brittnau",
        "name_it": "Brittnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Borex": {
        "name_en": "Borex",
        "name_de": "Borex",
        "name_fr": "Borex",
        "name_it": "Borex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fontenais": {
        "name_en": "Fontenais",
        "name_de": "Fontenais",
        "name_fr": "Fontenais",
        "name_it": "Fontenais",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Raperswilen": {
        "name_en": "Raperswilen",
        "name_de": "Raperswilen",
        "name_fr": "Raperswilen",
        "name_it": "Raperswilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ulmiz": {
        "name_en": "Ulmiz",
        "name_de": "Ulmiz",
        "name_fr": "Ulmiz",
        "name_it": "Ulmiz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hunzenschwil": {
        "name_en": "Hunzenschwil",
        "name_de": "Hunzenschwil",
        "name_fr": "Hunzenschwil",
        "name_it": "Hunzenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Renens (VD)": {
        "name_en": "Renens (VD)",
        "name_de": "Renens (VD)",
        "name_fr": "Renens (VD)",
        "name_it": "Renens (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villarbeney": {
        "name_en": "Villarbeney",
        "name_de": "Villarbeney",
        "name_fr": "Villarbeney",
        "name_it": "Villarbeney",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00e9moret": {
        "name_en": "D\u00e9moret",
        "name_de": "D\u00e9moret",
        "name_fr": "D\u00e9moret",
        "name_it": "D\u00e9moret",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Demoret": {
        "name_en": "D\u00e9moret",
        "name_de": "D\u00e9moret",
        "name_fr": "D\u00e9moret",
        "name_it": "D\u00e9moret",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montagny (FR)": {
        "name_en": "Montagny (FR)",
        "name_de": "Montagny (FR)",
        "name_fr": "Montagny (FR)",
        "name_it": "Montagny (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dietikon": {
        "name_en": "Dietikon",
        "name_de": "Dietikon",
        "name_fr": "Dietikon",
        "name_it": "Dietikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "San Vittore": {
        "name_en": "San Vittore",
        "name_de": "San Vittore",
        "name_fr": "San Vittore",
        "name_it": "San Vittore",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens": {
        "name_en": "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens",
        "name_de": "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens",
        "name_fr": "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens",
        "name_it": "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chatel-sur-Montsalvens": {
        "name_en": "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens",
        "name_de": "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens",
        "name_fr": "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens",
        "name_it": "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "C'za Capriasca/Lugaggia": {
        "name_en": "C'za Capriasca/Lugaggia",
        "name_de": "C'za Capriasca/Lugaggia",
        "name_fr": "C'za Capriasca/Lugaggia",
        "name_it": "C'za Capriasca/Lugaggia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bannwil": {
        "name_en": "Bannwil",
        "name_de": "Bannwil",
        "name_fr": "Bannwil",
        "name_it": "Bannwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ennenda": {
        "name_en": "Ennenda",
        "name_de": "Ennenda",
        "name_fr": "Ennenda",
        "name_it": "Ennenda",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00e4rkingen": {
        "name_en": "H\u00e4rkingen",
        "name_de": "H\u00e4rkingen",
        "name_fr": "H\u00e4rkingen",
        "name_it": "H\u00e4rkingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Harkingen": {
        "name_en": "H\u00e4rkingen",
        "name_de": "H\u00e4rkingen",
        "name_fr": "H\u00e4rkingen",
        "name_it": "H\u00e4rkingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "H\u00e4utligen": {
        "name_en": "H\u00e4utligen",
        "name_de": "H\u00e4utligen",
        "name_fr": "H\u00e4utligen",
        "name_it": "H\u00e4utligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hautligen": {
        "name_en": "H\u00e4utligen",
        "name_de": "H\u00e4utligen",
        "name_fr": "H\u00e4utligen",
        "name_it": "H\u00e4utligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cavergno": {
        "name_en": "Cavergno",
        "name_de": "Cavergno",
        "name_fr": "Cavergno",
        "name_it": "Cavergno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chardonne": {
        "name_en": "Chardonne",
        "name_de": "Chardonne",
        "name_fr": "Chardonne",
        "name_it": "Chardonne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Cl\u00e9es": {
        "name_en": "Les Cl\u00e9es",
        "name_de": "Les Cl\u00e9es",
        "name_fr": "Les Cl\u00e9es",
        "name_it": "Les Cl\u00e9es",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Clees": {
        "name_en": "Les Cl\u00e9es",
        "name_de": "Les Cl\u00e9es",
        "name_fr": "Les Cl\u00e9es",
        "name_it": "Les Cl\u00e9es",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bois-d'Amont": {
        "name_en": "Bois-d'Amont",
        "name_de": "Bois-d'Amont",
        "name_fr": "Bois-d'Amont",
        "name_it": "Bois-d'Amont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sornetan": {
        "name_en": "Sornetan",
        "name_de": "Sornetan",
        "name_fr": "Sornetan",
        "name_it": "Sornetan",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zell (ZH)": {
        "name_en": "Zell (ZH)",
        "name_de": "Zell (ZH)",
        "name_fr": "Zell (ZH)",
        "name_it": "Zell (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uffikon": {
        "name_en": "Uffikon",
        "name_de": "Uffikon",
        "name_fr": "Uffikon",
        "name_it": "Uffikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fideris": {
        "name_en": "Fideris",
        "name_de": "Fideris",
        "name_fr": "Fideris",
        "name_it": "Fideris",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schmiedrued": {
        "name_en": "Schmiedrued",
        "name_de": "Schmiedrued",
        "name_fr": "Schmiedrued",
        "name_it": "Schmiedrued",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Ch\u00e2telard": {
        "name_en": "Le Ch\u00e2telard",
        "name_de": "Le Ch\u00e2telard",
        "name_fr": "Le Ch\u00e2telard",
        "name_it": "Le Ch\u00e2telard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Chatelard": {
        "name_en": "Le Ch\u00e2telard",
        "name_de": "Le Ch\u00e2telard",
        "name_fr": "Le Ch\u00e2telard",
        "name_it": "Le Ch\u00e2telard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Auswil": {
        "name_en": "Auswil",
        "name_de": "Auswil",
        "name_fr": "Auswil",
        "name_it": "Auswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcfenach": {
        "name_en": "R\u00fcfenach",
        "name_de": "R\u00fcfenach",
        "name_fr": "R\u00fcfenach",
        "name_it": "R\u00fcfenach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rufenach": {
        "name_en": "R\u00fcfenach",
        "name_de": "R\u00fcfenach",
        "name_fr": "R\u00fcfenach",
        "name_it": "R\u00fcfenach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stampa": {
        "name_en": "Stampa",
        "name_de": "Stampa",
        "name_fr": "Stampa",
        "name_it": "Stampa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bodio": {
        "name_en": "Bodio",
        "name_de": "Bodio",
        "name_fr": "Bodio",
        "name_it": "Bodio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villiers": {
        "name_en": "Villiers",
        "name_de": "Villiers",
        "name_fr": "Villiers",
        "name_it": "Villiers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wachseldorn": {
        "name_en": "Wachseldorn",
        "name_de": "Wachseldorn",
        "name_fr": "Wachseldorn",
        "name_it": "Wachseldorn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lohn (SH)": {
        "name_en": "Lohn (SH)",
        "name_de": "Lohn (SH)",
        "name_fr": "Lohn (SH)",
        "name_it": "Lohn (SH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gurzelen": {
        "name_en": "Gurzelen",
        "name_de": "Gurzelen",
        "name_fr": "Gurzelen",
        "name_it": "Gurzelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vernami\u00e8ge": {
        "name_en": "Vernami\u00e8ge",
        "name_de": "Vernami\u00e8ge",
        "name_fr": "Vernami\u00e8ge",
        "name_it": "Vernami\u00e8ge",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vernamiege": {
        "name_en": "Vernami\u00e8ge",
        "name_de": "Vernami\u00e8ge",
        "name_fr": "Vernami\u00e8ge",
        "name_it": "Vernami\u00e8ge",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guschelmuth": {
        "name_en": "Guschelmuth",
        "name_de": "Guschelmuth",
        "name_fr": "Guschelmuth",
        "name_it": "Guschelmuth",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bellmund": {
        "name_en": "Bellmund",
        "name_de": "Bellmund",
        "name_fr": "Bellmund",
        "name_it": "Bellmund",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Churwalden": {
        "name_en": "Churwalden",
        "name_de": "Churwalden",
        "name_fr": "Churwalden",
        "name_it": "Churwalden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cortaillod": {
        "name_en": "Cortaillod",
        "name_de": "Cortaillod",
        "name_fr": "Cortaillod",
        "name_it": "Cortaillod",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pont-la-Ville": {
        "name_en": "Pont-la-Ville",
        "name_de": "Pont-la-Ville",
        "name_fr": "Pont-la-Ville",
        "name_it": "Pont-la-Ville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wil (AG)": {
        "name_en": "Wil (AG)",
        "name_de": "Wil (AG)",
        "name_fr": "Wil (AG)",
        "name_it": "Wil (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lieffrens": {
        "name_en": "Lieffrens",
        "name_de": "Lieffrens",
        "name_fr": "Lieffrens",
        "name_it": "Lieffrens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grossaffoltern": {
        "name_en": "Grossaffoltern",
        "name_de": "Grossaffoltern",
        "name_fr": "Grossaffoltern",
        "name_it": "Grossaffoltern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bedretto": {
        "name_en": "Bedretto",
        "name_de": "Bedretto",
        "name_fr": "Bedretto",
        "name_it": "Bedretto",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcrglen (UR)": {
        "name_en": "B\u00fcrglen (UR)",
        "name_de": "B\u00fcrglen (UR)",
        "name_fr": "B\u00fcrglen (UR)",
        "name_it": "B\u00fcrglen (UR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burglen (UR)": {
        "name_en": "B\u00fcrglen (UR)",
        "name_de": "B\u00fcrglen (UR)",
        "name_fr": "B\u00fcrglen (UR)",
        "name_it": "B\u00fcrglen (UR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oekingen": {
        "name_en": "Oekingen",
        "name_de": "Oekingen",
        "name_fr": "Oekingen",
        "name_it": "Oekingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reckingen-Gluringen": {
        "name_en": "Reckingen-Gluringen",
        "name_de": "Reckingen-Gluringen",
        "name_fr": "Reckingen-Gluringen",
        "name_it": "Reckingen-Gluringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eschikofen": {
        "name_en": "Eschikofen",
        "name_de": "Eschikofen",
        "name_fr": "Eschikofen",
        "name_it": "Eschikofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Unterland": {
        "name_en": "Region Unterland",
        "name_de": "Region Unterland",
        "name_fr": "Region Unterland",
        "name_it": "Region Unterland",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Alpthal": {
        "name_en": "Alpthal",
        "name_de": "Alpthal",
        "name_fr": "Alpthal",
        "name_it": "Alpthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Moosleerau": {
        "name_en": "Moosleerau",
        "name_de": "Moosleerau",
        "name_fr": "Moosleerau",
        "name_it": "Moosleerau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oron-la-Ville": {
        "name_en": "Oron-la-Ville",
        "name_de": "Oron-la-Ville",
        "name_fr": "Oron-la-Ville",
        "name_it": "Oron-la-Ville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Agiez": {
        "name_en": "Agiez",
        "name_de": "Agiez",
        "name_fr": "Agiez",
        "name_it": "Agiez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zullwil": {
        "name_en": "Zullwil",
        "name_de": "Zullwil",
        "name_fr": "Zullwil",
        "name_it": "Zullwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verzasca": {
        "name_en": "Verzasca",
        "name_de": "Verzasca",
        "name_fr": "Verzasca",
        "name_it": "Verzasca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vorderthal": {
        "name_en": "Vorderthal",
        "name_de": "Vorderthal",
        "name_fr": "Vorderthal",
        "name_it": "Vorderthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dongio": {
        "name_en": "Dongio",
        "name_de": "Dongio",
        "name_fr": "Dongio",
        "name_it": "Dongio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Portalban": {
        "name_en": "Portalban",
        "name_de": "Portalban",
        "name_fr": "Portalban",
        "name_it": "Portalban",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bister": {
        "name_en": "Bister",
        "name_de": "Bister",
        "name_fr": "Bister",
        "name_it": "Bister",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chamblon": {
        "name_en": "Chamblon",
        "name_de": "Chamblon",
        "name_fr": "Chamblon",
        "name_it": "Chamblon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guntmadingen": {
        "name_en": "Guntmadingen",
        "name_de": "Guntmadingen",
        "name_fr": "Guntmadingen",
        "name_it": "Guntmadingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stein am Rhein": {
        "name_en": "Stein am Rhein",
        "name_de": "Stein am Rhein",
        "name_fr": "Stein am Rhein",
        "name_it": "Stein am Rhein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tuttwil": {
        "name_en": "Tuttwil",
        "name_de": "Tuttwil",
        "name_fr": "Tuttwil",
        "name_it": "Tuttwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ferpicloz": {
        "name_en": "Ferpicloz",
        "name_de": "Ferpicloz",
        "name_fr": "Ferpicloz",
        "name_it": "Ferpicloz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rochefort": {
        "name_en": "Rochefort",
        "name_de": "Rochefort",
        "name_fr": "Rochefort",
        "name_it": "Rochefort",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grono": {
        "name_en": "Grono",
        "name_de": "Grono",
        "name_fr": "Grono",
        "name_it": "Grono",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luven": {
        "name_en": "Luven",
        "name_de": "Luven",
        "name_fr": "Luven",
        "name_it": "Luven",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tannegg": {
        "name_en": "Tannegg",
        "name_de": "Tannegg",
        "name_fr": "Tannegg",
        "name_it": "Tannegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Surpierre": {
        "name_en": "Surpierre",
        "name_de": "Surpierre",
        "name_fr": "Surpierre",
        "name_it": "Surpierre",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dardagny": {
        "name_en": "Dardagny",
        "name_de": "Dardagny",
        "name_fr": "Dardagny",
        "name_it": "Dardagny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boulens": {
        "name_en": "Boulens",
        "name_de": "Boulens",
        "name_fr": "Boulens",
        "name_it": "Boulens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sullens": {
        "name_en": "Sullens",
        "name_de": "Sullens",
        "name_fr": "Sullens",
        "name_it": "Sullens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sorengo": {
        "name_en": "Sorengo",
        "name_de": "Sorengo",
        "name_fr": "Sorengo",
        "name_it": "Sorengo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Escher Wyss": {
        "name_en": "Escher Wyss",
        "name_de": "Escher Wyss",
        "name_fr": "Escher Wyss",
        "name_it": "Escher Wyss",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Tarasp": {
        "name_en": "Tarasp",
        "name_de": "Tarasp",
        "name_fr": "Tarasp",
        "name_it": "Tarasp",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L'Abbaye": {
        "name_en": "L'Abbaye",
        "name_de": "L'Abbaye",
        "name_fr": "L'Abbaye",
        "name_it": "L'Abbaye",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amt Luzern": {
        "name_en": "Amt Luzern",
        "name_de": "Amt Luzern",
        "name_fr": "Amt Luzern",
        "name_it": "Amt Luzern",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Prez": {
        "name_en": "Prez",
        "name_de": "Prez",
        "name_fr": "Prez",
        "name_it": "Prez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kleingurmels": {
        "name_en": "Kleingurmels",
        "name_de": "Kleingurmels",
        "name_fr": "Kleingurmels",
        "name_it": "Kleingurmels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Holderbank (AG)": {
        "name_en": "Holderbank (AG)",
        "name_de": "Holderbank (AG)",
        "name_fr": "Holderbank (AG)",
        "name_it": "Holderbank (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Susch": {
        "name_en": "Susch",
        "name_de": "Susch",
        "name_fr": "Susch",
        "name_it": "Susch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jaun": {
        "name_en": "Jaun",
        "name_de": "Jaun",
        "name_fr": "Jaun",
        "name_it": "Jaun",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Magliaso": {
        "name_en": "Magliaso",
        "name_de": "Magliaso",
        "name_fr": "Magliaso",
        "name_it": "Magliaso",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neyruz-sur-Moudon": {
        "name_en": "Neyruz-sur-Moudon",
        "name_de": "Neyruz-sur-Moudon",
        "name_fr": "Neyruz-sur-Moudon",
        "name_it": "Neyruz-sur-Moudon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00f6ckten": {
        "name_en": "B\u00f6ckten",
        "name_de": "B\u00f6ckten",
        "name_fr": "B\u00f6ckten",
        "name_it": "B\u00f6ckten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bockten": {
        "name_en": "B\u00f6ckten",
        "name_de": "B\u00f6ckten",
        "name_fr": "B\u00f6ckten",
        "name_it": "B\u00f6ckten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Peterzell": {
        "name_en": "St. Peterzell",
        "name_de": "St. Peterzell",
        "name_fr": "St. Peterzell",
        "name_it": "St. Peterzell",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Blessens": {
        "name_en": "Blessens",
        "name_de": "Blessens",
        "name_fr": "Blessens",
        "name_it": "Blessens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sonogno": {
        "name_en": "Sonogno",
        "name_de": "Sonogno",
        "name_fr": "Sonogno",
        "name_it": "Sonogno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sembrancher": {
        "name_en": "Sembrancher",
        "name_de": "Sembrancher",
        "name_fr": "Sembrancher",
        "name_it": "Sembrancher",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muolen": {
        "name_en": "Muolen",
        "name_de": "Muolen",
        "name_fr": "Muolen",
        "name_it": "Muolen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Peiden": {
        "name_en": "Peiden",
        "name_de": "Peiden",
        "name_fr": "Peiden",
        "name_it": "Peiden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Salen-Reutenen": {
        "name_en": "Salen-Reutenen",
        "name_de": "Salen-Reutenen",
        "name_fr": "Salen-Reutenen",
        "name_it": "Salen-Reutenen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rodels": {
        "name_en": "Rodels",
        "name_de": "Rodels",
        "name_fr": "Rodels",
        "name_it": "Rodels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Rolle": {
        "name_en": "District de Rolle",
        "name_de": "District de Rolle",
        "name_fr": "District de Rolle",
        "name_it": "District de Rolle",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Mettlen": {
        "name_en": "Mettlen",
        "name_de": "Mettlen",
        "name_fr": "Mettlen",
        "name_it": "Mettlen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Orselina": {
        "name_en": "Orselina",
        "name_de": "Orselina",
        "name_fr": "Orselina",
        "name_it": "Orselina",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00eane-Bourg": {
        "name_en": "Ch\u00eane-Bourg",
        "name_de": "Ch\u00eane-Bourg",
        "name_fr": "Ch\u00eane-Bourg",
        "name_it": "Ch\u00eane-Bourg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chene-Bourg": {
        "name_en": "Ch\u00eane-Bourg",
        "name_de": "Ch\u00eane-Bourg",
        "name_fr": "Ch\u00eane-Bourg",
        "name_it": "Ch\u00eane-Bourg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Melchnau": {
        "name_en": "Melchnau",
        "name_de": "Melchnau",
        "name_fr": "Melchnau",
        "name_it": "Melchnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lodano": {
        "name_en": "Lodano",
        "name_de": "Lodano",
        "name_fr": "Lodano",
        "name_it": "Lodano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pfungen": {
        "name_en": "Pfungen",
        "name_de": "Pfungen",
        "name_fr": "Pfungen",
        "name_it": "Pfungen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-le-Terroir": {
        "name_en": "Villars-le-Terroir",
        "name_de": "Villars-le-Terroir",
        "name_fr": "Villars-le-Terroir",
        "name_it": "Villars-le-Terroir",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riex": {
        "name_en": "Riex",
        "name_de": "Riex",
        "name_fr": "Riex",
        "name_it": "Riex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grossh\u00f6chstetten": {
        "name_en": "Grossh\u00f6chstetten",
        "name_de": "Grossh\u00f6chstetten",
        "name_fr": "Grossh\u00f6chstetten",
        "name_it": "Grossh\u00f6chstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grosshochstetten": {
        "name_en": "Grossh\u00f6chstetten",
        "name_de": "Grossh\u00f6chstetten",
        "name_fr": "Grossh\u00f6chstetten",
        "name_it": "Grossh\u00f6chstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aigle": {
        "name_en": "Aigle",
        "name_de": "Aigle",
        "name_fr": "Aigle",
        "name_it": "Aigle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "G\u00fcndelhart-H\u00f6rhausen": {
        "name_en": "G\u00fcndelhart-H\u00f6rhausen",
        "name_de": "G\u00fcndelhart-H\u00f6rhausen",
        "name_fr": "G\u00fcndelhart-H\u00f6rhausen",
        "name_it": "G\u00fcndelhart-H\u00f6rhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gundelhart-Horhausen": {
        "name_en": "G\u00fcndelhart-H\u00f6rhausen",
        "name_de": "G\u00fcndelhart-H\u00f6rhausen",
        "name_fr": "G\u00fcndelhart-H\u00f6rhausen",
        "name_it": "G\u00fcndelhart-H\u00f6rhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Saanen": {
        "name_en": "Amtsbezirk Saanen",
        "name_de": "Amtsbezirk Saanen",
        "name_fr": "Amtsbezirk Saanen",
        "name_it": "Amtsbezirk Saanen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bremgarten (AG)": {
        "name_en": "Bremgarten (AG)",
        "name_de": "Bremgarten (AG)",
        "name_fr": "Bremgarten (AG)",
        "name_it": "Bremgarten (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Bernina": {
        "name_en": "Region Bernina",
        "name_de": "Region Bernina",
        "name_fr": "Region Bernina",
        "name_it": "Region Bernina",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District d'Yverdon": {
        "name_en": "District d'Yverdon",
        "name_de": "District d'Yverdon",
        "name_fr": "District d'Yverdon",
        "name_it": "District d'Yverdon",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Wangen an der Aare": {
        "name_en": "Wangen an der Aare",
        "name_de": "Wangen an der Aare",
        "name_fr": "Wangen an der Aare",
        "name_it": "Wangen an der Aare",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberried am Brienzersee": {
        "name_en": "Oberried am Brienzersee",
        "name_de": "Oberried am Brienzersee",
        "name_fr": "Oberried am Brienzersee",
        "name_it": "Oberried am Brienzersee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberwil (BL)": {
        "name_en": "Oberwil (BL)",
        "name_de": "Oberwil (BL)",
        "name_fr": "Oberwil (BL)",
        "name_it": "Oberwil (BL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuenegg": {
        "name_en": "Neuenegg",
        "name_de": "Neuenegg",
        "name_fr": "Neuenegg",
        "name_it": "Neuenegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Riedern": {
        "name_en": "Riedern",
        "name_de": "Riedern",
        "name_fr": "Riedern",
        "name_it": "Riedern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Werdenberg": {
        "name_en": "Wahlkreis Werdenberg",
        "name_de": "Wahlkreis Werdenberg",
        "name_fr": "Wahlkreis Werdenberg",
        "name_it": "Wahlkreis Werdenberg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ohmstal": {
        "name_en": "Ohmstal",
        "name_de": "Ohmstal",
        "name_fr": "Ohmstal",
        "name_it": "Ohmstal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eptingen": {
        "name_en": "Eptingen",
        "name_de": "Eptingen",
        "name_fr": "Eptingen",
        "name_it": "Eptingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mitl\u00f6di": {
        "name_en": "Mitl\u00f6di",
        "name_de": "Mitl\u00f6di",
        "name_fr": "Mitl\u00f6di",
        "name_it": "Mitl\u00f6di",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mitlodi": {
        "name_en": "Mitl\u00f6di",
        "name_de": "Mitl\u00f6di",
        "name_fr": "Mitl\u00f6di",
        "name_it": "Mitl\u00f6di",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morbio Inferiore": {
        "name_en": "Morbio Inferiore",
        "name_de": "Morbio Inferiore",
        "name_fr": "Morbio Inferiore",
        "name_it": "Morbio Inferiore",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Dietikon": {
        "name_en": "Bezirk Dietikon",
        "name_de": "Bezirk Dietikon",
        "name_fr": "Bezirk Dietikon",
        "name_it": "Bezirk Dietikon",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hauterive (NE)": {
        "name_en": "Hauterive (NE)",
        "name_de": "Hauterive (NE)",
        "name_fr": "Hauterive (NE)",
        "name_it": "Hauterive (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steg": {
        "name_en": "Steg",
        "name_de": "Steg",
        "name_fr": "Steg",
        "name_it": "Steg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saulcy": {
        "name_en": "Saulcy",
        "name_de": "Saulcy",
        "name_fr": "Saulcy",
        "name_it": "Saulcy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mi\u00e8ge": {
        "name_en": "Mi\u00e8ge",
        "name_de": "Mi\u00e8ge",
        "name_fr": "Mi\u00e8ge",
        "name_it": "Mi\u00e8ge",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Miege": {
        "name_en": "Mi\u00e8ge",
        "name_de": "Mi\u00e8ge",
        "name_fr": "Mi\u00e8ge",
        "name_it": "Mi\u00e8ge",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bad Ragaz": {
        "name_en": "Bad Ragaz",
        "name_de": "Bad Ragaz",
        "name_fr": "Bad Ragaz",
        "name_it": "Bad Ragaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marthalen": {
        "name_en": "Marthalen",
        "name_de": "Marthalen",
        "name_fr": "Marthalen",
        "name_it": "Marthalen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Gl\u00e2nes": {
        "name_en": "Les Gl\u00e2nes",
        "name_de": "Les Gl\u00e2nes",
        "name_fr": "Les Gl\u00e2nes",
        "name_it": "Les Gl\u00e2nes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Glanes": {
        "name_en": "Les Gl\u00e2nes",
        "name_de": "Les Gl\u00e2nes",
        "name_fr": "Les Gl\u00e2nes",
        "name_it": "Les Gl\u00e2nes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zofingen": {
        "name_en": "Zofingen",
        "name_de": "Zofingen",
        "name_fr": "Zofingen",
        "name_it": "Zofingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Plessur": {
        "name_en": "Bezirk Plessur",
        "name_de": "Bezirk Plessur",
        "name_fr": "Bezirk Plessur",
        "name_it": "Bezirk Plessur",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "District de la Veveyse": {
        "name_en": "District de la Veveyse",
        "name_de": "District de la Veveyse",
        "name_fr": "District de la Veveyse",
        "name_it": "District de la Veveyse",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Corcelles-Cormondr\u00e8che": {
        "name_en": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
        "name_de": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
        "name_fr": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
        "name_it": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corcelles-Cormondreche": {
        "name_en": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
        "name_de": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
        "name_fr": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
        "name_it": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grandval": {
        "name_en": "Grandval",
        "name_de": "Grandval",
        "name_fr": "Grandval",
        "name_it": "Grandval",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcmlingen": {
        "name_en": "R\u00fcmlingen",
        "name_de": "R\u00fcmlingen",
        "name_fr": "R\u00fcmlingen",
        "name_it": "R\u00fcmlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rumlingen": {
        "name_en": "R\u00fcmlingen",
        "name_de": "R\u00fcmlingen",
        "name_fr": "R\u00fcmlingen",
        "name_it": "R\u00fcmlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vuibroye": {
        "name_en": "Vuibroye",
        "name_de": "Vuibroye",
        "name_fr": "Vuibroye",
        "name_it": "Vuibroye",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Z\u00fcrichsee (SG)": {
        "name_en": "Z\u00fcrichsee (SG)",
        "name_de": "Z\u00fcrichsee (SG)",
        "name_fr": "Z\u00fcrichsee (SG)",
        "name_it": "Z\u00fcrichsee (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zurichsee (SG)": {
        "name_en": "Z\u00fcrichsee (SG)",
        "name_de": "Z\u00fcrichsee (SG)",
        "name_fr": "Z\u00fcrichsee (SG)",
        "name_it": "Z\u00fcrichsee (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Flond": {
        "name_en": "Flond",
        "name_de": "Flond",
        "name_fr": "Flond",
        "name_it": "Flond",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oron": {
        "name_en": "Oron",
        "name_de": "Oron",
        "name_fr": "Oron",
        "name_it": "Oron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montmagny": {
        "name_en": "Montmagny",
        "name_de": "Montmagny",
        "name_fr": "Montmagny",
        "name_it": "Montmagny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oetwil am See": {
        "name_en": "Oetwil am See",
        "name_de": "Oetwil am See",
        "name_fr": "Oetwil am See",
        "name_it": "Oetwil am See",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcttenen": {
        "name_en": "R\u00fcttenen",
        "name_de": "R\u00fcttenen",
        "name_fr": "R\u00fcttenen",
        "name_it": "R\u00fcttenen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruttenen": {
        "name_en": "R\u00fcttenen",
        "name_de": "R\u00fcttenen",
        "name_fr": "R\u00fcttenen",
        "name_it": "R\u00fcttenen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leysin": {
        "name_en": "Leysin",
        "name_de": "Leysin",
        "name_fr": "Leysin",
        "name_it": "Leysin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alvaneu": {
        "name_en": "Alvaneu",
        "name_de": "Alvaneu",
        "name_fr": "Alvaneu",
        "name_it": "Alvaneu",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herbetswil": {
        "name_en": "Herbetswil",
        "name_de": "Herbetswil",
        "name_fr": "Herbetswil",
        "name_it": "Herbetswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villars-sous-Yens": {
        "name_en": "Villars-sous-Yens",
        "name_de": "Villars-sous-Yens",
        "name_fr": "Villars-sous-Yens",
        "name_it": "Villars-sous-Yens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Glattfelden": {
        "name_en": "Glattfelden",
        "name_de": "Glattfelden",
        "name_fr": "Glattfelden",
        "name_it": "Glattfelden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boniswil": {
        "name_en": "Boniswil",
        "name_de": "Boniswil",
        "name_fr": "Boniswil",
        "name_it": "Boniswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berg\u00fcn/Bravuogn": {
        "name_en": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
        "name_de": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
        "name_fr": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
        "name_it": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bergun/Bravuogn": {
        "name_en": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
        "name_de": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
        "name_fr": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
        "name_it": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Molinis": {
        "name_en": "Molinis",
        "name_de": "Molinis",
        "name_fr": "Molinis",
        "name_it": "Molinis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fenin-Vilars-Saules": {
        "name_en": "Fenin-Vilars-Saules",
        "name_de": "Fenin-Vilars-Saules",
        "name_fr": "Fenin-Vilars-Saules",
        "name_it": "Fenin-Vilars-Saules",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Balgach": {
        "name_en": "Balgach",
        "name_de": "Balgach",
        "name_fr": "Balgach",
        "name_it": "Balgach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Laufen-Uhwiesen": {
        "name_en": "Laufen-Uhwiesen",
        "name_de": "Laufen-Uhwiesen",
        "name_fr": "Laufen-Uhwiesen",
        "name_it": "Laufen-Uhwiesen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Moleno": {
        "name_en": "Moleno",
        "name_de": "Moleno",
        "name_fr": "Moleno",
        "name_it": "Moleno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Baroche": {
        "name_en": "La Baroche",
        "name_de": "La Baroche",
        "name_fr": "La Baroche",
        "name_it": "La Baroche",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fulenbach": {
        "name_en": "Fulenbach",
        "name_de": "Fulenbach",
        "name_fr": "Fulenbach",
        "name_it": "Fulenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vira (Gambarogno)": {
        "name_en": "Vira (Gambarogno)",
        "name_de": "Vira (Gambarogno)",
        "name_fr": "Vira (Gambarogno)",
        "name_it": "Vira (Gambarogno)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jorat-Menthue": {
        "name_en": "Jorat-Menthue",
        "name_de": "Jorat-Menthue",
        "name_fr": "Jorat-Menthue",
        "name_it": "Jorat-Menthue",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sobrio": {
        "name_en": "Sobrio",
        "name_de": "Sobrio",
        "name_fr": "Sobrio",
        "name_it": "Sobrio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dotnacht": {
        "name_en": "Dotnacht",
        "name_de": "Dotnacht",
        "name_fr": "Dotnacht",
        "name_it": "Dotnacht",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hermiswil": {
        "name_en": "Hermiswil",
        "name_de": "Hermiswil",
        "name_fr": "Hermiswil",
        "name_it": "Hermiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Visp": {
        "name_en": "Bezirk Visp",
        "name_de": "Bezirk Visp",
        "name_fr": "Bezirk Visp",
        "name_it": "Bezirk Visp",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Berg\u00fcn Filisur": {
        "name_en": "Berg\u00fcn Filisur",
        "name_de": "Berg\u00fcn Filisur",
        "name_fr": "Berg\u00fcn Filisur",
        "name_it": "Berg\u00fcn Filisur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bergun Filisur": {
        "name_en": "Berg\u00fcn Filisur",
        "name_de": "Berg\u00fcn Filisur",
        "name_fr": "Berg\u00fcn Filisur",
        "name_it": "Berg\u00fcn Filisur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Vorderrhein": {
        "name_en": "Bezirk Vorderrhein",
        "name_de": "Bezirk Vorderrhein",
        "name_fr": "Bezirk Vorderrhein",
        "name_it": "Bezirk Vorderrhein",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Staufen": {
        "name_en": "Staufen",
        "name_de": "Staufen",
        "name_fr": "Staufen",
        "name_it": "Staufen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ghirone": {
        "name_en": "Ghirone",
        "name_de": "Ghirone",
        "name_fr": "Ghirone",
        "name_it": "Ghirone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Biberstein": {
        "name_en": "Biberstein",
        "name_de": "Biberstein",
        "name_fr": "Biberstein",
        "name_it": "Biberstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "C'za Medeglia/Robasacco": {
        "name_en": "C'za Medeglia/Robasacco",
        "name_de": "C'za Medeglia/Robasacco",
        "name_fr": "C'za Medeglia/Robasacco",
        "name_it": "C'za Medeglia/Robasacco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "G\u00fcndlischwand": {
        "name_en": "G\u00fcndlischwand",
        "name_de": "G\u00fcndlischwand",
        "name_fr": "G\u00fcndlischwand",
        "name_it": "G\u00fcndlischwand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gundlischwand": {
        "name_en": "G\u00fcndlischwand",
        "name_de": "G\u00fcndlischwand",
        "name_fr": "G\u00fcndlischwand",
        "name_it": "G\u00fcndlischwand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Ecasseys": {
        "name_en": "Les Ecasseys",
        "name_de": "Les Ecasseys",
        "name_fr": "Les Ecasseys",
        "name_it": "Les Ecasseys",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de Neuch\u00e2tel (BE)": {
        "name_en": "Lac de Neuch\u00e2tel (BE)",
        "name_de": "Lac de Neuch\u00e2tel (BE)",
        "name_fr": "Lac de Neuch\u00e2tel (BE)",
        "name_it": "Lac de Neuch\u00e2tel (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de Neuchatel (BE)": {
        "name_en": "Lac de Neuch\u00e2tel (BE)",
        "name_de": "Lac de Neuch\u00e2tel (BE)",
        "name_fr": "Lac de Neuch\u00e2tel (BE)",
        "name_it": "Lac de Neuch\u00e2tel (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlern": {
        "name_en": "Wahlern",
        "name_de": "Wahlern",
        "name_fr": "Wahlern",
        "name_it": "Wahlern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kaltbrunn": {
        "name_en": "Kaltbrunn",
        "name_de": "Kaltbrunn",
        "name_fr": "Kaltbrunn",
        "name_it": "Kaltbrunn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Breggia": {
        "name_en": "Breggia",
        "name_de": "Breggia",
        "name_fr": "Breggia",
        "name_it": "Breggia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ellighausen": {
        "name_en": "Ellighausen",
        "name_de": "Ellighausen",
        "name_fr": "Ellighausen",
        "name_it": "Ellighausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Risch": {
        "name_en": "Risch",
        "name_de": "Risch",
        "name_fr": "Risch",
        "name_it": "Risch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buchs (AG)": {
        "name_en": "Buchs (AG)",
        "name_de": "Buchs (AG)",
        "name_fr": "Buchs (AG)",
        "name_it": "Buchs (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marsens": {
        "name_en": "Marsens",
        "name_de": "Marsens",
        "name_fr": "Marsens",
        "name_it": "Marsens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Metzerlen-Mariastein": {
        "name_en": "Metzerlen-Mariastein",
        "name_de": "Metzerlen-Mariastein",
        "name_fr": "Metzerlen-Mariastein",
        "name_it": "Metzerlen-Mariastein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00e4rstetten": {
        "name_en": "M\u00e4rstetten",
        "name_de": "M\u00e4rstetten",
        "name_fr": "M\u00e4rstetten",
        "name_it": "M\u00e4rstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marstetten": {
        "name_en": "M\u00e4rstetten",
        "name_de": "M\u00e4rstetten",
        "name_fr": "M\u00e4rstetten",
        "name_it": "M\u00e4rstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tujetsch": {
        "name_en": "Tujetsch",
        "name_de": "Tujetsch",
        "name_fr": "Tujetsch",
        "name_it": "Tujetsch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Couvet": {
        "name_en": "Couvet",
        "name_de": "Couvet",
        "name_fr": "Couvet",
        "name_it": "Couvet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herznach-Ueken": {
        "name_en": "Herznach-Ueken",
        "name_de": "Herznach-Ueken",
        "name_fr": "Herznach-Ueken",
        "name_it": "Herznach-Ueken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schelten": {
        "name_en": "Schelten",
        "name_de": "Schelten",
        "name_fr": "Schelten",
        "name_it": "Schelten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buckten": {
        "name_en": "Buckten",
        "name_de": "Buckten",
        "name_fr": "Buckten",
        "name_it": "Buckten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00e2tillon (JU)": {
        "name_en": "Ch\u00e2tillon (JU)",
        "name_de": "Ch\u00e2tillon (JU)",
        "name_fr": "Ch\u00e2tillon (JU)",
        "name_it": "Ch\u00e2tillon (JU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chatillon (JU)": {
        "name_en": "Ch\u00e2tillon (JU)",
        "name_de": "Ch\u00e2tillon (JU)",
        "name_fr": "Ch\u00e2tillon (JU)",
        "name_it": "Ch\u00e2tillon (JU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Z\u00fcrich": {
        "name_en": "Bezirk Z\u00fcrich",
        "name_de": "Bezirk Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Bezirk Z\u00fcrich",
        "name_it": "Bezirk Z\u00fcrich",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirk Zurich": {
        "name_en": "Bezirk Z\u00fcrich",
        "name_de": "Bezirk Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Bezirk Z\u00fcrich",
        "name_it": "Bezirk Z\u00fcrich",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "D\u00e4ttlikon": {
        "name_en": "D\u00e4ttlikon",
        "name_de": "D\u00e4ttlikon",
        "name_fr": "D\u00e4ttlikon",
        "name_it": "D\u00e4ttlikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dattlikon": {
        "name_en": "D\u00e4ttlikon",
        "name_de": "D\u00e4ttlikon",
        "name_fr": "D\u00e4ttlikon",
        "name_it": "D\u00e4ttlikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verwaltungskreis Emmental": {
        "name_en": "Verwaltungskreis Emmental",
        "name_de": "Verwaltungskreis Emmental",
        "name_fr": "Verwaltungskreis Emmental",
        "name_it": "Verwaltungskreis Emmental",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Chessel": {
        "name_en": "Chessel",
        "name_de": "Chessel",
        "name_fr": "Chessel",
        "name_it": "Chessel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vufflens-la-Ville": {
        "name_en": "Vufflens-la-Ville",
        "name_de": "Vufflens-la-Ville",
        "name_fr": "Vufflens-la-Ville",
        "name_it": "Vufflens-la-Ville",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vallamand": {
        "name_en": "Vallamand",
        "name_de": "Vallamand",
        "name_fr": "Vallamand",
        "name_it": "Vallamand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mont-Noble": {
        "name_en": "Mont-Noble",
        "name_de": "Mont-Noble",
        "name_fr": "Mont-Noble",
        "name_it": "Mont-Noble",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fontainemelon": {
        "name_en": "Fontainemelon",
        "name_de": "Fontainemelon",
        "name_fr": "Fontainemelon",
        "name_it": "Fontainemelon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Henggart": {
        "name_en": "Henggart",
        "name_de": "Henggart",
        "name_fr": "Henggart",
        "name_it": "Henggart",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Heiligenschwendi": {
        "name_en": "Heiligenschwendi",
        "name_de": "Heiligenschwendi",
        "name_fr": "Heiligenschwendi",
        "name_it": "Heiligenschwendi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chironico": {
        "name_en": "Chironico",
        "name_de": "Chironico",
        "name_fr": "Chironico",
        "name_it": "Chironico",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Merishausen": {
        "name_en": "Merishausen",
        "name_de": "Merishausen",
        "name_fr": "Merishausen",
        "name_it": "Merishausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hersberg": {
        "name_en": "Hersberg",
        "name_de": "Hersberg",
        "name_fr": "Hersberg",
        "name_it": "Hersberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rona": {
        "name_en": "Rona",
        "name_de": "Rona",
        "name_fr": "Rona",
        "name_it": "Rona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amlikon-Bissegg": {
        "name_en": "Amlikon-Bissegg",
        "name_de": "Amlikon-Bissegg",
        "name_fr": "Amlikon-Bissegg",
        "name_it": "Amlikon-Bissegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uesslingen": {
        "name_en": "Uesslingen",
        "name_de": "Uesslingen",
        "name_fr": "Uesslingen",
        "name_it": "Uesslingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Grand-Saconnex": {
        "name_en": "Le Grand-Saconnex",
        "name_de": "Le Grand-Saconnex",
        "name_fr": "Le Grand-Saconnex",
        "name_it": "Le Grand-Saconnex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steffisburg": {
        "name_en": "Steffisburg",
        "name_de": "Steffisburg",
        "name_fr": "Steffisburg",
        "name_it": "Steffisburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Perrefitte": {
        "name_en": "Perrefitte",
        "name_de": "Perrefitte",
        "name_fr": "Perrefitte",
        "name_it": "Perrefitte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Intragna": {
        "name_en": "Intragna",
        "name_de": "Intragna",
        "name_fr": "Intragna",
        "name_it": "Intragna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uerschhausen": {
        "name_en": "Uerschhausen",
        "name_de": "Uerschhausen",
        "name_fr": "Uerschhausen",
        "name_it": "Uerschhausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aarau": {
        "name_en": "Aarau",
        "name_de": "Aarau",
        "name_fr": "Aarau",
        "name_it": "Aarau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f6tschwil": {
        "name_en": "M\u00f6tschwil",
        "name_de": "M\u00f6tschwil",
        "name_fr": "M\u00f6tschwil",
        "name_it": "M\u00f6tschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Motschwil": {
        "name_en": "M\u00f6tschwil",
        "name_de": "M\u00f6tschwil",
        "name_fr": "M\u00f6tschwil",
        "name_it": "M\u00f6tschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Missy": {
        "name_en": "Missy",
        "name_de": "Missy",
        "name_fr": "Missy",
        "name_it": "Missy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Campo (Blenio)": {
        "name_en": "Campo (Blenio)",
        "name_de": "Campo (Blenio)",
        "name_fr": "Campo (Blenio)",
        "name_it": "Campo (Blenio)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Trimbach": {
        "name_en": "Trimbach",
        "name_de": "Trimbach",
        "name_fr": "Trimbach",
        "name_it": "Trimbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "T\u00fcbach": {
        "name_en": "T\u00fcbach",
        "name_de": "T\u00fcbach",
        "name_fr": "T\u00fcbach",
        "name_it": "T\u00fcbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tubach": {
        "name_en": "T\u00fcbach",
        "name_de": "T\u00fcbach",
        "name_fr": "T\u00fcbach",
        "name_it": "T\u00fcbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rueyres-Treyfayes": {
        "name_en": "Rueyres-Treyfayes",
        "name_de": "Rueyres-Treyfayes",
        "name_fr": "Rueyres-Treyfayes",
        "name_it": "Rueyres-Treyfayes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Calpiogna": {
        "name_en": "Calpiogna",
        "name_de": "Calpiogna",
        "name_fr": "Calpiogna",
        "name_it": "Calpiogna",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wollerau": {
        "name_en": "Wollerau",
        "name_de": "Wollerau",
        "name_fr": "Wollerau",
        "name_it": "Wollerau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walterswil (SO)": {
        "name_en": "Walterswil (SO)",
        "name_de": "Walterswil (SO)",
        "name_fr": "Walterswil (SO)",
        "name_it": "Walterswil (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00fcdingen": {
        "name_en": "D\u00fcdingen",
        "name_de": "D\u00fcdingen",
        "name_fr": "D\u00fcdingen",
        "name_it": "D\u00fcdingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dudingen": {
        "name_en": "D\u00fcdingen",
        "name_de": "D\u00fcdingen",
        "name_fr": "D\u00fcdingen",
        "name_it": "D\u00fcdingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vordemwald": {
        "name_en": "Vordemwald",
        "name_de": "Vordemwald",
        "name_fr": "Vordemwald",
        "name_it": "Vordemwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Losone": {
        "name_en": "Losone",
        "name_de": "Losone",
        "name_fr": "Losone",
        "name_it": "Losone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kaisten": {
        "name_en": "Kaisten",
        "name_de": "Kaisten",
        "name_fr": "Kaisten",
        "name_it": "Kaisten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Semione": {
        "name_en": "Semione",
        "name_de": "Semione",
        "name_fr": "Semione",
        "name_it": "Semione",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Egolzwil": {
        "name_en": "Egolzwil",
        "name_de": "Egolzwil",
        "name_fr": "Egolzwil",
        "name_it": "Egolzwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zihlschlacht": {
        "name_en": "Zihlschlacht",
        "name_de": "Zihlschlacht",
        "name_fr": "Zihlschlacht",
        "name_it": "Zihlschlacht",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hittnau": {
        "name_en": "Hittnau",
        "name_de": "Hittnau",
        "name_fr": "Hittnau",
        "name_it": "Hittnau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "W\u00fcrenlingen": {
        "name_en": "W\u00fcrenlingen",
        "name_de": "W\u00fcrenlingen",
        "name_fr": "W\u00fcrenlingen",
        "name_it": "W\u00fcrenlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wurenlingen": {
        "name_en": "W\u00fcrenlingen",
        "name_de": "W\u00fcrenlingen",
        "name_fr": "W\u00fcrenlingen",
        "name_it": "W\u00fcrenlingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gams": {
        "name_en": "Gams",
        "name_de": "Gams",
        "name_fr": "Gams",
        "name_it": "Gams",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Finhaut": {
        "name_en": "Finhaut",
        "name_de": "Finhaut",
        "name_fr": "Finhaut",
        "name_it": "Finhaut",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Egerkingen": {
        "name_en": "Egerkingen",
        "name_de": "Egerkingen",
        "name_fr": "Egerkingen",
        "name_it": "Egerkingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pregassona": {
        "name_en": "Pregassona",
        "name_de": "Pregassona",
        "name_fr": "Pregassona",
        "name_it": "Pregassona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walliswil bei Wangen": {
        "name_en": "Walliswil bei Wangen",
        "name_de": "Walliswil bei Wangen",
        "name_fr": "Walliswil bei Wangen",
        "name_it": "Walliswil bei Wangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rothenfluh": {
        "name_en": "Rothenfluh",
        "name_de": "Rothenfluh",
        "name_fr": "Rothenfluh",
        "name_it": "Rothenfluh",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kiesen": {
        "name_en": "Kiesen",
        "name_de": "Kiesen",
        "name_fr": "Kiesen",
        "name_it": "Kiesen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langendorf": {
        "name_en": "Langendorf",
        "name_de": "Langendorf",
        "name_fr": "Langendorf",
        "name_it": "Langendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mannens-Grandsivaz": {
        "name_en": "Mannens-Grandsivaz",
        "name_de": "Mannens-Grandsivaz",
        "name_fr": "Mannens-Grandsivaz",
        "name_it": "Mannens-Grandsivaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gretzenbach": {
        "name_en": "Gretzenbach",
        "name_de": "Gretzenbach",
        "name_fr": "Gretzenbach",
        "name_it": "Gretzenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gurtnellen": {
        "name_en": "Gurtnellen",
        "name_de": "Gurtnellen",
        "name_fr": "Gurtnellen",
        "name_it": "Gurtnellen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Givrins": {
        "name_en": "Givrins",
        "name_de": "Givrins",
        "name_fr": "Givrins",
        "name_it": "Givrins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Ponts-de-Martel": {
        "name_en": "Les Ponts-de-Martel",
        "name_de": "Les Ponts-de-Martel",
        "name_fr": "Les Ponts-de-Martel",
        "name_it": "Les Ponts-de-Martel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marbach (LU)": {
        "name_en": "Marbach (LU)",
        "name_de": "Marbach (LU)",
        "name_fr": "Marbach (LU)",
        "name_it": "Marbach (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hauptwil-Gottshaus": {
        "name_en": "Hauptwil-Gottshaus",
        "name_de": "Hauptwil-Gottshaus",
        "name_fr": "Hauptwil-Gottshaus",
        "name_it": "Hauptwil-Gottshaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bielersee / Lac de Bienne (BE)": {
        "name_en": "Bielersee / Lac de Bienne (BE)",
        "name_de": "Bielersee / Lac de Bienne (BE)",
        "name_fr": "Bielersee / Lac de Bienne (BE)",
        "name_it": "Bielersee / Lac de Bienne (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gaiserwald": {
        "name_en": "Gaiserwald",
        "name_de": "Gaiserwald",
        "name_fr": "Gaiserwald",
        "name_it": "Gaiserwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rumisberg": {
        "name_en": "Rumisberg",
        "name_de": "Rumisberg",
        "name_fr": "Rumisberg",
        "name_it": "Rumisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Santa Maria in Calanca": {
        "name_en": "Santa Maria in Calanca",
        "name_de": "Santa Maria in Calanca",
        "name_fr": "Santa Maria in Calanca",
        "name_it": "Santa Maria in Calanca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Birmenstorf (AG)": {
        "name_en": "Birmenstorf (AG)",
        "name_de": "Birmenstorf (AG)",
        "name_fr": "Birmenstorf (AG)",
        "name_it": "Birmenstorf (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwadernau": {
        "name_en": "Schwadernau",
        "name_de": "Schwadernau",
        "name_fr": "Schwadernau",
        "name_it": "Schwadernau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Peuchapatte": {
        "name_en": "Le Peuchapatte",
        "name_de": "Le Peuchapatte",
        "name_fr": "Le Peuchapatte",
        "name_it": "Le Peuchapatte",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Envy": {
        "name_en": "Envy",
        "name_de": "Envy",
        "name_fr": "Envy",
        "name_it": "Envy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aetigkofen": {
        "name_en": "Aetigkofen",
        "name_de": "Aetigkofen",
        "name_fr": "Aetigkofen",
        "name_it": "Aetigkofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcti bei B\u00fcren": {
        "name_en": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
        "name_de": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
        "name_fr": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
        "name_it": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruti bei Buren": {
        "name_en": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
        "name_de": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
        "name_fr": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
        "name_it": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buseno": {
        "name_en": "Buseno",
        "name_de": "Buseno",
        "name_fr": "Buseno",
        "name_it": "Buseno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hohenrain": {
        "name_en": "Hohenrain",
        "name_de": "Hohenrain",
        "name_fr": "Hohenrain",
        "name_it": "Hohenrain",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Monteceneri": {
        "name_en": "Monteceneri",
        "name_de": "Monteceneri",
        "name_fr": "Monteceneri",
        "name_it": "Monteceneri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwarzenberg": {
        "name_en": "Schwarzenberg",
        "name_de": "Schwarzenberg",
        "name_fr": "Schwarzenberg",
        "name_it": "Schwarzenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Schaffhausen": {
        "name_en": "Canton of Schaffhausen",
        "name_de": "Kanton Schaffhausen",
        "name_fr": "Canton de Schaffhouse",
        "name_it": "Cantone di Sciaffusa",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Schaffhausen": {
        "name_en": "Canton of Schaffhausen",
        "name_de": "Kanton Schaffhausen",
        "name_fr": "Canton de Schaffhouse",
        "name_it": "Cantone di Sciaffusa",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Schaffhouse": {
        "name_en": "Canton of Schaffhausen",
        "name_de": "Kanton Schaffhausen",
        "name_fr": "Canton de Schaffhouse",
        "name_it": "Cantone di Sciaffusa",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Sciaffusa": {
        "name_en": "Canton of Schaffhausen",
        "name_de": "Kanton Schaffhausen",
        "name_fr": "Canton de Schaffhouse",
        "name_it": "Cantone di Sciaffusa",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Schinznach": {
        "name_en": "Schinznach",
        "name_de": "Schinznach",
        "name_fr": "Schinznach",
        "name_it": "Schinznach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Casaccia": {
        "name_en": "Casaccia",
        "name_de": "Casaccia",
        "name_fr": "Casaccia",
        "name_it": "Casaccia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schlattingen": {
        "name_en": "Schlattingen",
        "name_de": "Schlattingen",
        "name_fr": "Schlattingen",
        "name_it": "Schlattingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lostallo": {
        "name_en": "Lostallo",
        "name_de": "Lostallo",
        "name_fr": "Lostallo",
        "name_it": "Lostallo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Geneveys-sur-Coffrane": {
        "name_en": "Les Geneveys-sur-Coffrane",
        "name_de": "Les Geneveys-sur-Coffrane",
        "name_fr": "Les Geneveys-sur-Coffrane",
        "name_it": "Les Geneveys-sur-Coffrane",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Knonaueramt": {
        "name_en": "Region Knonaueramt",
        "name_de": "Region Knonaueramt",
        "name_fr": "Region Knonaueramt",
        "name_it": "Region Knonaueramt",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Uttwil": {
        "name_en": "Uttwil",
        "name_de": "Uttwil",
        "name_fr": "Uttwil",
        "name_it": "Uttwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hofstetten-Fl\u00fch": {
        "name_en": "Hofstetten-Fl\u00fch",
        "name_de": "Hofstetten-Fl\u00fch",
        "name_fr": "Hofstetten-Fl\u00fch",
        "name_it": "Hofstetten-Fl\u00fch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hofstetten-Fluh": {
        "name_en": "Hofstetten-Fl\u00fch",
        "name_de": "Hofstetten-Fl\u00fch",
        "name_fr": "Hofstetten-Fl\u00fch",
        "name_it": "Hofstetten-Fl\u00fch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lommis": {
        "name_en": "Lommis",
        "name_de": "Lommis",
        "name_fr": "Lommis",
        "name_it": "Lommis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Goldingen": {
        "name_en": "Goldingen",
        "name_de": "Goldingen",
        "name_fr": "Goldingen",
        "name_it": "Goldingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Forel (Lavaux)": {
        "name_en": "Forel (Lavaux)",
        "name_de": "Forel (Lavaux)",
        "name_fr": "Forel (Lavaux)",
        "name_it": "Forel (Lavaux)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Engi": {
        "name_en": "Engi",
        "name_de": "Engi",
        "name_fr": "Engi",
        "name_it": "Engi",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Imier": {
        "name_en": "Saint-Imier",
        "name_de": "Saint-Imier",
        "name_fr": "Saint-Imier",
        "name_it": "Saint-Imier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lussery-Villars": {
        "name_en": "Lussery-Villars",
        "name_de": "Lussery-Villars",
        "name_fr": "Lussery-Villars",
        "name_it": "Lussery-Villars",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jussy": {
        "name_en": "Jussy",
        "name_de": "Jussy",
        "name_fr": "Jussy",
        "name_it": "Jussy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boncourt": {
        "name_en": "Boncourt",
        "name_de": "Boncourt",
        "name_fr": "Boncourt",
        "name_it": "Boncourt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Steckborn": {
        "name_en": "Bezirk Steckborn",
        "name_de": "Bezirk Steckborn",
        "name_fr": "Bezirk Steckborn",
        "name_it": "Bezirk Steckborn",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Wiedlisbach": {
        "name_en": "Wiedlisbach",
        "name_de": "Wiedlisbach",
        "name_fr": "Wiedlisbach",
        "name_it": "Wiedlisbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Madiswil": {
        "name_en": "Madiswil",
        "name_de": "Madiswil",
        "name_fr": "Madiswil",
        "name_it": "Madiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lonay": {
        "name_en": "Lonay",
        "name_de": "Lonay",
        "name_fr": "Lonay",
        "name_it": "Lonay",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberramsern": {
        "name_en": "Oberramsern",
        "name_de": "Oberramsern",
        "name_fr": "Oberramsern",
        "name_it": "Oberramsern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Erlinsbach (AG)": {
        "name_en": "Erlinsbach (AG)",
        "name_de": "Erlinsbach (AG)",
        "name_fr": "Erlinsbach (AG)",
        "name_it": "Erlinsbach (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Port-Valais": {
        "name_en": "Port-Valais",
        "name_de": "Port-Valais",
        "name_fr": "Port-Valais",
        "name_it": "Port-Valais",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cureglia": {
        "name_en": "Cureglia",
        "name_de": "Cureglia",
        "name_fr": "Cureglia",
        "name_it": "Cureglia",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Einsiedeln": {
        "name_en": "Einsiedeln",
        "name_de": "Einsiedeln",
        "name_fr": "Einsiedeln",
        "name_it": "Einsiedeln",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District du Jura-Nord vaudois": {
        "name_en": "District du Jura-Nord vaudois",
        "name_de": "District du Jura-Nord vaudois",
        "name_fr": "District du Jura-Nord vaudois",
        "name_it": "District du Jura-Nord vaudois",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Viganello": {
        "name_en": "Viganello",
        "name_de": "Viganello",
        "name_fr": "Viganello",
        "name_it": "Viganello",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District d'Echallens": {
        "name_en": "District d'Echallens",
        "name_de": "District d'Echallens",
        "name_fr": "District d'Echallens",
        "name_it": "District d'Echallens",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Scheid": {
        "name_en": "Scheid",
        "name_de": "Scheid",
        "name_fr": "Scheid",
        "name_it": "Scheid",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tramelan": {
        "name_en": "Tramelan",
        "name_de": "Tramelan",
        "name_fr": "Tramelan",
        "name_it": "Tramelan",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fl\u00fchli": {
        "name_en": "Fl\u00fchli",
        "name_de": "Fl\u00fchli",
        "name_fr": "Fl\u00fchli",
        "name_it": "Fl\u00fchli",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fluhli": {
        "name_en": "Fl\u00fchli",
        "name_de": "Fl\u00fchli",
        "name_fr": "Fl\u00fchli",
        "name_it": "Fl\u00fchli",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Moosseedorf": {
        "name_en": "Moosseedorf",
        "name_de": "Moosseedorf",
        "name_fr": "Moosseedorf",
        "name_it": "Moosseedorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bassecourt": {
        "name_en": "Bassecourt",
        "name_de": "Bassecourt",
        "name_fr": "Bassecourt",
        "name_it": "Bassecourt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00fc": {
        "name_en": "L\u00fc",
        "name_de": "L\u00fc",
        "name_fr": "L\u00fc",
        "name_it": "L\u00fc",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lu": {
        "name_en": "L\u00fc",
        "name_de": "L\u00fc",
        "name_fr": "L\u00fc",
        "name_it": "L\u00fc",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montana": {
        "name_en": "Montana",
        "name_de": "Montana",
        "name_fr": "Montana",
        "name_it": "Montana",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Th\u00f4nex": {
        "name_en": "Th\u00f4nex",
        "name_de": "Th\u00f4nex",
        "name_fr": "Th\u00f4nex",
        "name_it": "Th\u00f4nex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thonex": {
        "name_en": "Th\u00f4nex",
        "name_de": "Th\u00f4nex",
        "name_fr": "Th\u00f4nex",
        "name_it": "Th\u00f4nex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Delley-Portalban": {
        "name_en": "Delley-Portalban",
        "name_de": "Delley-Portalban",
        "name_fr": "Delley-Portalban",
        "name_it": "Delley-Portalban",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vich": {
        "name_en": "Vich",
        "name_de": "Vich",
        "name_fr": "Vich",
        "name_it": "Vich",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Werdenberg": {
        "name_en": "Bezirk Werdenberg",
        "name_de": "Bezirk Werdenberg",
        "name_fr": "Bezirk Werdenberg",
        "name_it": "Bezirk Werdenberg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Corg\u00e9mont": {
        "name_en": "Corg\u00e9mont",
        "name_de": "Corg\u00e9mont",
        "name_fr": "Corg\u00e9mont",
        "name_it": "Corg\u00e9mont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corgemont": {
        "name_en": "Corg\u00e9mont",
        "name_de": "Corg\u00e9mont",
        "name_fr": "Corg\u00e9mont",
        "name_it": "Corg\u00e9mont",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Schwyz": {
        "name_en": "Canton of Schwyz",
        "name_de": "Kanton Schwyz",
        "name_fr": "Canton de Schwyz",
        "name_it": "Cantone di Svitto",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Schwyz": {
        "name_en": "Canton of Schwyz",
        "name_de": "Kanton Schwyz",
        "name_fr": "Canton de Schwyz",
        "name_it": "Cantone di Svitto",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Schwyz": {
        "name_en": "Canton of Schwyz",
        "name_de": "Kanton Schwyz",
        "name_fr": "Canton de Schwyz",
        "name_it": "Cantone di Svitto",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Svitto": {
        "name_en": "Canton of Schwyz",
        "name_de": "Kanton Schwyz",
        "name_fr": "Canton de Schwyz",
        "name_it": "Cantone di Svitto",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Sch\u00f6nenberg an der Thur": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenberg an der Thur",
        "name_de": "Sch\u00f6nenberg an der Thur",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenberg an der Thur",
        "name_it": "Sch\u00f6nenberg an der Thur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schonenberg an der Thur": {
        "name_en": "Sch\u00f6nenberg an der Thur",
        "name_de": "Sch\u00f6nenberg an der Thur",
        "name_fr": "Sch\u00f6nenberg an der Thur",
        "name_it": "Sch\u00f6nenberg an der Thur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Matt": {
        "name_en": "Matt",
        "name_de": "Matt",
        "name_fr": "Matt",
        "name_it": "Matt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mellingen": {
        "name_en": "Mellingen",
        "name_de": "Mellingen",
        "name_fr": "Mellingen",
        "name_it": "Mellingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vacallo": {
        "name_en": "Vacallo",
        "name_de": "Vacallo",
        "name_fr": "Vacallo",
        "name_it": "Vacallo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lavin": {
        "name_en": "Lavin",
        "name_de": "Lavin",
        "name_fr": "Lavin",
        "name_it": "Lavin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "D\u00e4gerlen": {
        "name_en": "D\u00e4gerlen",
        "name_de": "D\u00e4gerlen",
        "name_fr": "D\u00e4gerlen",
        "name_it": "D\u00e4gerlen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dagerlen": {
        "name_en": "D\u00e4gerlen",
        "name_de": "D\u00e4gerlen",
        "name_fr": "D\u00e4gerlen",
        "name_it": "D\u00e4gerlen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Untervaz": {
        "name_en": "Untervaz",
        "name_de": "Untervaz",
        "name_fr": "Untervaz",
        "name_it": "Untervaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Baltschieder": {
        "name_en": "Baltschieder",
        "name_de": "Baltschieder",
        "name_fr": "Baltschieder",
        "name_it": "Baltschieder",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Suhr": {
        "name_en": "Suhr",
        "name_de": "Suhr",
        "name_fr": "Suhr",
        "name_it": "Suhr",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gresso": {
        "name_en": "Gresso",
        "name_de": "Gresso",
        "name_fr": "Gresso",
        "name_it": "Gresso",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Sissach": {
        "name_en": "Bezirk Sissach",
        "name_de": "Bezirk Sissach",
        "name_fr": "Bezirk Sissach",
        "name_it": "Bezirk Sissach",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Menznau": {
        "name_en": "Menznau",
        "name_de": "Menznau",
        "name_fr": "Menznau",
        "name_it": "Menznau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwamendingen-Mitte": {
        "name_en": "Schwamendingen-Mitte",
        "name_de": "Schwamendingen-Mitte",
        "name_fr": "Schwamendingen-Mitte",
        "name_it": "Schwamendingen-Mitte",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz": {
        "name_en": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
        "name_de": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
        "name_fr": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
        "name_it": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Legier-La Chiesaz": {
        "name_en": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
        "name_de": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
        "name_fr": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
        "name_it": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schleinikon": {
        "name_en": "Schleinikon",
        "name_de": "Schleinikon",
        "name_fr": "Schleinikon",
        "name_it": "Schleinikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leuk": {
        "name_en": "Leuk",
        "name_de": "Leuk",
        "name_fr": "Leuk",
        "name_it": "Leuk",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mandach": {
        "name_en": "Mandach",
        "name_de": "Mandach",
        "name_fr": "Mandach",
        "name_it": "Mandach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Einsiedeln": {
        "name_en": "Bezirk Einsiedeln",
        "name_de": "Bezirk Einsiedeln",
        "name_fr": "Bezirk Einsiedeln",
        "name_it": "Bezirk Einsiedeln",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Grafenried": {
        "name_en": "Grafenried",
        "name_de": "Grafenried",
        "name_fr": "Grafenried",
        "name_it": "Grafenried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberengstringen": {
        "name_en": "Oberengstringen",
        "name_de": "Oberengstringen",
        "name_fr": "Oberengstringen",
        "name_it": "Oberengstringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rechthalten": {
        "name_en": "Rechthalten",
        "name_de": "Rechthalten",
        "name_fr": "Rechthalten",
        "name_it": "Rechthalten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Plessur": {
        "name_en": "Region Plessur",
        "name_de": "Region Plessur",
        "name_fr": "Region Plessur",
        "name_it": "Region Plessur",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ecoteaux": {
        "name_en": "Ecoteaux",
        "name_de": "Ecoteaux",
        "name_fr": "Ecoteaux",
        "name_it": "Ecoteaux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bercher": {
        "name_en": "Bercher",
        "name_de": "Bercher",
        "name_fr": "Bercher",
        "name_it": "Bercher",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cort\u00e9bert": {
        "name_en": "Cort\u00e9bert",
        "name_de": "Cort\u00e9bert",
        "name_fr": "Cort\u00e9bert",
        "name_it": "Cort\u00e9bert",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cortebert": {
        "name_en": "Cort\u00e9bert",
        "name_de": "Cort\u00e9bert",
        "name_fr": "Cort\u00e9bert",
        "name_it": "Cort\u00e9bert",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meltingen": {
        "name_en": "Meltingen",
        "name_de": "Meltingen",
        "name_fr": "Meltingen",
        "name_it": "Meltingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neuenhof": {
        "name_en": "Neuenhof",
        "name_de": "Neuenhof",
        "name_fr": "Neuenhof",
        "name_it": "Neuenhof",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Luzern-Land": {
        "name_en": "Wahlkreis Luzern-Land",
        "name_de": "Wahlkreis Luzern-Land",
        "name_fr": "Wahlkreis Luzern-Land",
        "name_it": "Wahlkreis Luzern-Land",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Elsau": {
        "name_en": "Elsau",
        "name_de": "Elsau",
        "name_fr": "Elsau",
        "name_it": "Elsau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ligerz": {
        "name_en": "Ligerz",
        "name_de": "Ligerz",
        "name_fr": "Ligerz",
        "name_it": "Ligerz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton Thurgau": {
        "name_en": "Canton Thurgau",
        "name_de": "Kanton Thurgau",
        "name_fr": "Canton de Thurgovie",
        "name_it": "Canton Turgovia",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Thurgau": {
        "name_en": "Canton Thurgau",
        "name_de": "Kanton Thurgau",
        "name_fr": "Canton de Thurgovie",
        "name_it": "Canton Turgovia",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Thurgovie": {
        "name_en": "Canton Thurgau",
        "name_de": "Kanton Thurgau",
        "name_fr": "Canton de Thurgovie",
        "name_it": "Canton Turgovia",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton Turgovia": {
        "name_en": "Canton Thurgau",
        "name_de": "Kanton Thurgau",
        "name_fr": "Canton de Thurgovie",
        "name_it": "Canton Turgovia",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Biel/Bienne": {
        "name_en": "Biel/Bienne",
        "name_de": "Biel/Bienne",
        "name_fr": "Biel/Bienne",
        "name_it": "Biel/Bienne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Giswil": {
        "name_en": "Giswil",
        "name_de": "Giswil",
        "name_fr": "Giswil",
        "name_it": "Giswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kleinb\u00f6singen": {
        "name_en": "Kleinb\u00f6singen",
        "name_de": "Kleinb\u00f6singen",
        "name_fr": "Kleinb\u00f6singen",
        "name_it": "Kleinb\u00f6singen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kleinbosingen": {
        "name_en": "Kleinb\u00f6singen",
        "name_de": "Kleinb\u00f6singen",
        "name_fr": "Kleinb\u00f6singen",
        "name_it": "Kleinb\u00f6singen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Bernina": {
        "name_en": "Distretto di Bernina",
        "name_de": "Distretto di Bernina",
        "name_fr": "Distretto di Bernina",
        "name_it": "Distretto di Bernina",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Canton of Basel-Landschaft": {
        "name_en": "Canton of Basel-Landschaft",
        "name_de": "Kanton Basel-Landschaft",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Campagne",
        "name_it": "Cantone di Basilea Campagna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Basel-Landschaft": {
        "name_en": "Canton of Basel-Landschaft",
        "name_de": "Kanton Basel-Landschaft",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Campagne",
        "name_it": "Cantone di Basilea Campagna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de B\u00e2le-Campagne": {
        "name_en": "Canton of Basel-Landschaft",
        "name_de": "Kanton Basel-Landschaft",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Campagne",
        "name_it": "Cantone di Basilea Campagna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Bale-Campagne": {
        "name_en": "Canton of Basel-Landschaft",
        "name_de": "Kanton Basel-Landschaft",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Campagne",
        "name_it": "Cantone di Basilea Campagna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Basilea Campagna": {
        "name_en": "Canton of Basel-Landschaft",
        "name_de": "Kanton Basel-Landschaft",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Campagne",
        "name_it": "Cantone di Basilea Campagna",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Gebenstorf": {
        "name_en": "Gebenstorf",
        "name_de": "Gebenstorf",
        "name_fr": "Gebenstorf",
        "name_it": "Gebenstorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fchlethal": {
        "name_en": "M\u00fchlethal",
        "name_de": "M\u00fchlethal",
        "name_fr": "M\u00fchlethal",
        "name_it": "M\u00fchlethal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muhlethal": {
        "name_en": "M\u00fchlethal",
        "name_de": "M\u00fchlethal",
        "name_fr": "M\u00fchlethal",
        "name_it": "M\u00fchlethal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Palagnedra": {
        "name_en": "Palagnedra",
        "name_de": "Palagnedra",
        "name_fr": "Palagnedra",
        "name_it": "Palagnedra",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vogorno": {
        "name_en": "Vogorno",
        "name_de": "Vogorno",
        "name_fr": "Vogorno",
        "name_it": "Vogorno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Willisdorf": {
        "name_en": "Willisdorf",
        "name_de": "Willisdorf",
        "name_fr": "Willisdorf",
        "name_it": "Willisdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Besencens": {
        "name_en": "Besencens",
        "name_de": "Besencens",
        "name_fr": "Besencens",
        "name_it": "Besencens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lauwil": {
        "name_en": "Lauwil",
        "name_de": "Lauwil",
        "name_fr": "Lauwil",
        "name_it": "Lauwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Rheintal": {
        "name_en": "Wahlkreis Rheintal",
        "name_de": "Wahlkreis Rheintal",
        "name_fr": "Wahlkreis Rheintal",
        "name_it": "Wahlkreis Rheintal",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Dietlikon": {
        "name_en": "Dietlikon",
        "name_de": "Dietlikon",
        "name_fr": "Dietlikon",
        "name_it": "Dietlikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pitasch": {
        "name_en": "Pitasch",
        "name_de": "Pitasch",
        "name_fr": "Pitasch",
        "name_it": "Pitasch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ettingen": {
        "name_en": "Ettingen",
        "name_de": "Ettingen",
        "name_fr": "Ettingen",
        "name_it": "Ettingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederhelfenschwil": {
        "name_en": "Niederhelfenschwil",
        "name_de": "Niederhelfenschwil",
        "name_fr": "Niederhelfenschwil",
        "name_it": "Niederhelfenschwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fclligen": {
        "name_en": "M\u00fclligen",
        "name_de": "M\u00fclligen",
        "name_fr": "M\u00fclligen",
        "name_it": "M\u00fclligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mulligen": {
        "name_en": "M\u00fclligen",
        "name_de": "M\u00fclligen",
        "name_fr": "M\u00fclligen",
        "name_it": "M\u00fclligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ligornetto": {
        "name_en": "Ligornetto",
        "name_de": "Ligornetto",
        "name_fr": "Ligornetto",
        "name_it": "Ligornetto",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Beggingen": {
        "name_en": "Beggingen",
        "name_de": "Beggingen",
        "name_fr": "Beggingen",
        "name_it": "Beggingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courlevon": {
        "name_en": "Courlevon",
        "name_de": "Courlevon",
        "name_fr": "Courlevon",
        "name_it": "Courlevon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Roche": {
        "name_en": "La Roche",
        "name_de": "La Roche",
        "name_fr": "La Roche",
        "name_it": "La Roche",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cordast": {
        "name_en": "Cordast",
        "name_de": "Cordast",
        "name_fr": "Cordast",
        "name_it": "Cordast",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ardon": {
        "name_en": "Ardon",
        "name_de": "Ardon",
        "name_fr": "Ardon",
        "name_it": "Ardon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rapperswil-Jona": {
        "name_en": "Rapperswil-Jona",
        "name_de": "Rapperswil-Jona",
        "name_fr": "Rapperswil-Jona",
        "name_it": "Rapperswil-Jona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oeschgen": {
        "name_en": "Oeschgen",
        "name_de": "Oeschgen",
        "name_fr": "Oeschgen",
        "name_it": "Oeschgen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Krillberg": {
        "name_en": "Krillberg",
        "name_de": "Krillberg",
        "name_fr": "Krillberg",
        "name_it": "Krillberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kyburg-Buchegg": {
        "name_en": "Kyburg-Buchegg",
        "name_de": "Kyburg-Buchegg",
        "name_fr": "Kyburg-Buchegg",
        "name_it": "Kyburg-Buchegg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Emmetten": {
        "name_en": "Emmetten",
        "name_de": "Emmetten",
        "name_fr": "Emmetten",
        "name_it": "Emmetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kallnach": {
        "name_en": "Kallnach",
        "name_de": "Kallnach",
        "name_fr": "Kallnach",
        "name_it": "Kallnach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Witterswil": {
        "name_en": "Witterswil",
        "name_de": "Witterswil",
        "name_fr": "Witterswil",
        "name_it": "Witterswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterlunkhofen": {
        "name_en": "Unterlunkhofen",
        "name_de": "Unterlunkhofen",
        "name_fr": "Unterlunkhofen",
        "name_it": "Unterlunkhofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberh\u00fcnigen": {
        "name_en": "Oberh\u00fcnigen",
        "name_de": "Oberh\u00fcnigen",
        "name_fr": "Oberh\u00fcnigen",
        "name_it": "Oberh\u00fcnigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberhunigen": {
        "name_en": "Oberh\u00fcnigen",
        "name_de": "Oberh\u00fcnigen",
        "name_fr": "Oberh\u00fcnigen",
        "name_it": "Oberh\u00fcnigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wahlkreis Sursee": {
        "name_en": "Wahlkreis Sursee",
        "name_de": "Wahlkreis Sursee",
        "name_fr": "Wahlkreis Sursee",
        "name_it": "Wahlkreis Sursee",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "H\u00e4gglingen": {
        "name_en": "H\u00e4gglingen",
        "name_de": "H\u00e4gglingen",
        "name_fr": "H\u00e4gglingen",
        "name_it": "H\u00e4gglingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hagglingen": {
        "name_en": "H\u00e4gglingen",
        "name_de": "H\u00e4gglingen",
        "name_fr": "H\u00e4gglingen",
        "name_it": "H\u00e4gglingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seftigen": {
        "name_en": "Seftigen",
        "name_de": "Seftigen",
        "name_fr": "Seftigen",
        "name_it": "Seftigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ursenbach": {
        "name_en": "Ursenbach",
        "name_de": "Ursenbach",
        "name_fr": "Ursenbach",
        "name_it": "Ursenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ergisch": {
        "name_en": "Ergisch",
        "name_de": "Ergisch",
        "name_fr": "Ergisch",
        "name_it": "Ergisch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "City": {
        "name_en": "City",
        "name_de": "City",
        "name_fr": "City",
        "name_it": "City",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Escholzmatt": {
        "name_en": "Escholzmatt",
        "name_de": "Escholzmatt",
        "name_fr": "Escholzmatt",
        "name_it": "Escholzmatt",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arrondissement administratif Jura bernois": {
        "name_en": "Arrondissement administratif Jura bernois",
        "name_de": "Arrondissement administratif Jura bernois",
        "name_fr": "Arrondissement administratif Jura bernois",
        "name_it": "Arrondissement administratif Jura bernois",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "C'za Bidogno/Capriasca/Corticiasca": {
        "name_en": "C'za Bidogno/Capriasca/Corticiasca",
        "name_de": "C'za Bidogno/Capriasca/Corticiasca",
        "name_fr": "C'za Bidogno/Capriasca/Corticiasca",
        "name_it": "C'za Bidogno/Capriasca/Corticiasca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lentigny": {
        "name_en": "Lentigny",
        "name_de": "Lentigny",
        "name_fr": "Lentigny",
        "name_it": "Lentigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Casima": {
        "name_en": "Casima",
        "name_de": "Casima",
        "name_fr": "Casima",
        "name_it": "Casima",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Illhart": {
        "name_en": "Illhart",
        "name_de": "Illhart",
        "name_fr": "Illhart",
        "name_it": "Illhart",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rain": {
        "name_en": "Rain",
        "name_de": "Rain",
        "name_fr": "Rain",
        "name_it": "Rain",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zeneggen": {
        "name_en": "Zeneggen",
        "name_de": "Zeneggen",
        "name_fr": "Zeneggen",
        "name_it": "Zeneggen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altdorf (UR)": {
        "name_en": "Altdorf (UR)",
        "name_de": "Altdorf (UR)",
        "name_fr": "Altdorf (UR)",
        "name_it": "Altdorf (UR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jouxtens-M\u00e9zery": {
        "name_en": "Jouxtens-M\u00e9zery",
        "name_de": "Jouxtens-M\u00e9zery",
        "name_fr": "Jouxtens-M\u00e9zery",
        "name_it": "Jouxtens-M\u00e9zery",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jouxtens-Mezery": {
        "name_en": "Jouxtens-M\u00e9zery",
        "name_de": "Jouxtens-M\u00e9zery",
        "name_fr": "Jouxtens-M\u00e9zery",
        "name_it": "Jouxtens-M\u00e9zery",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Truttikon": {
        "name_en": "Truttikon",
        "name_de": "Truttikon",
        "name_fr": "Truttikon",
        "name_it": "Truttikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Steinhaus": {
        "name_en": "Steinhaus",
        "name_de": "Steinhaus",
        "name_fr": "Steinhaus",
        "name_it": "Steinhaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L'Abergement": {
        "name_en": "L'Abergement",
        "name_de": "L'Abergement",
        "name_fr": "L'Abergement",
        "name_it": "L'Abergement",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sihlfeld": {
        "name_en": "Sihlfeld",
        "name_de": "Sihlfeld",
        "name_fr": "Sihlfeld",
        "name_it": "Sihlfeld",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Contone": {
        "name_en": "Contone",
        "name_de": "Contone",
        "name_fr": "Contone",
        "name_it": "Contone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rohrbach": {
        "name_en": "Rohrbach",
        "name_de": "Rohrbach",
        "name_fr": "Rohrbach",
        "name_it": "Rohrbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fchl": {
        "name_en": "B\u00fchl",
        "name_de": "B\u00fchl",
        "name_fr": "B\u00fchl",
        "name_it": "B\u00fchl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buhl": {
        "name_en": "B\u00fchl",
        "name_de": "B\u00fchl",
        "name_fr": "B\u00fchl",
        "name_it": "B\u00fchl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Biogno-Beride": {
        "name_en": "Biogno-Beride",
        "name_de": "Biogno-Beride",
        "name_fr": "Biogno-Beride",
        "name_it": "Biogno-Beride",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niedererlinsbach": {
        "name_en": "Niedererlinsbach",
        "name_de": "Niedererlinsbach",
        "name_fr": "Niedererlinsbach",
        "name_it": "Niedererlinsbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Meilen": {
        "name_en": "Meilen",
        "name_de": "Meilen",
        "name_fr": "Meilen",
        "name_it": "Meilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mies": {
        "name_en": "Mies",
        "name_de": "Mies",
        "name_fr": "Mies",
        "name_it": "Mies",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Surcuolm": {
        "name_en": "Surcuolm",
        "name_de": "Surcuolm",
        "name_fr": "Surcuolm",
        "name_it": "Surcuolm",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gluringen": {
        "name_en": "Gluringen",
        "name_de": "Gluringen",
        "name_fr": "Gluringen",
        "name_it": "Gluringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thundorf": {
        "name_en": "Thundorf",
        "name_de": "Thundorf",
        "name_fr": "Thundorf",
        "name_it": "Thundorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Haslen": {
        "name_en": "Haslen",
        "name_de": "Haslen",
        "name_fr": "Haslen",
        "name_it": "Haslen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Granges (VS)": {
        "name_en": "Granges (VS)",
        "name_de": "Granges (VS)",
        "name_fr": "Granges (VS)",
        "name_it": "Granges (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Solothurn": {
        "name_en": "Canton of Solothurn",
        "name_de": "Kanton Solothurn",
        "name_fr": "Canton de Soleure",
        "name_it": "Cantone di Soletta",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Solothurn": {
        "name_en": "Canton of Solothurn",
        "name_de": "Kanton Solothurn",
        "name_fr": "Canton de Soleure",
        "name_it": "Cantone di Soletta",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Soleure": {
        "name_en": "Canton of Solothurn",
        "name_de": "Kanton Solothurn",
        "name_fr": "Canton de Soleure",
        "name_it": "Cantone di Soletta",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Soletta": {
        "name_en": "Canton of Solothurn",
        "name_de": "Kanton Solothurn",
        "name_fr": "Canton de Soleure",
        "name_it": "Cantone di Soletta",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Mettau": {
        "name_en": "Mettau",
        "name_de": "Mettau",
        "name_fr": "Mettau",
        "name_it": "Mettau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Basel-Stadt": {
        "name_en": "Canton of Basel-Stadt",
        "name_de": "Kanton Basel-Stadt",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Ville",
        "name_it": "Cantone di Basilea Citt\u00e0",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Basel-Stadt": {
        "name_en": "Canton of Basel-Stadt",
        "name_de": "Kanton Basel-Stadt",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Ville",
        "name_it": "Cantone di Basilea Citt\u00e0",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de B\u00e2le-Ville": {
        "name_en": "Canton of Basel-Stadt",
        "name_de": "Kanton Basel-Stadt",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Ville",
        "name_it": "Cantone di Basilea Citt\u00e0",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Bale-Ville": {
        "name_en": "Canton of Basel-Stadt",
        "name_de": "Kanton Basel-Stadt",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Ville",
        "name_it": "Cantone di Basilea Citt\u00e0",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Basilea Citt\u00e0": {
        "name_en": "Canton of Basel-Stadt",
        "name_de": "Kanton Basel-Stadt",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Ville",
        "name_it": "Cantone di Basilea Citt\u00e0",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Basilea Citta": {
        "name_en": "Canton of Basel-Stadt",
        "name_de": "Kanton Basel-Stadt",
        "name_fr": "Canton de B\u00e2le-Ville",
        "name_it": "Cantone di Basilea Citt\u00e0",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Syens": {
        "name_en": "Syens",
        "name_de": "Syens",
        "name_fr": "Syens",
        "name_it": "Syens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Z\u00e9nauva": {
        "name_en": "Z\u00e9nauva",
        "name_de": "Z\u00e9nauva",
        "name_fr": "Z\u00e9nauva",
        "name_it": "Z\u00e9nauva",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zenauva": {
        "name_en": "Z\u00e9nauva",
        "name_de": "Z\u00e9nauva",
        "name_fr": "Z\u00e9nauva",
        "name_it": "Z\u00e9nauva",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La T\u00e8ne": {
        "name_en": "La T\u00e8ne",
        "name_de": "La T\u00e8ne",
        "name_fr": "La T\u00e8ne",
        "name_it": "La T\u00e8ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Tene": {
        "name_en": "La T\u00e8ne",
        "name_de": "La T\u00e8ne",
        "name_fr": "La T\u00e8ne",
        "name_it": "La T\u00e8ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gurmels": {
        "name_en": "Gurmels",
        "name_de": "Gurmels",
        "name_fr": "Gurmels",
        "name_it": "Gurmels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Merenschwand": {
        "name_en": "Merenschwand",
        "name_de": "Merenschwand",
        "name_fr": "Merenschwand",
        "name_it": "Merenschwand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grattavache": {
        "name_en": "Grattavache",
        "name_de": "Grattavache",
        "name_fr": "Grattavache",
        "name_it": "Grattavache",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Homburg": {
        "name_en": "Homburg",
        "name_de": "Homburg",
        "name_fr": "Homburg",
        "name_it": "Homburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de Neuch\u00e2tel (NE)": {
        "name_en": "Lac de Neuch\u00e2tel (NE)",
        "name_de": "Lac de Neuch\u00e2tel (NE)",
        "name_fr": "Lac de Neuch\u00e2tel (NE)",
        "name_it": "Lac de Neuch\u00e2tel (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de Neuchatel (NE)": {
        "name_en": "Lac de Neuch\u00e2tel (NE)",
        "name_de": "Lac de Neuch\u00e2tel (NE)",
        "name_fr": "Lac de Neuch\u00e2tel (NE)",
        "name_it": "Lac de Neuch\u00e2tel (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pratteln": {
        "name_en": "Pratteln",
        "name_de": "Pratteln",
        "name_fr": "Pratteln",
        "name_it": "Pratteln",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Adelboden": {
        "name_en": "Adelboden",
        "name_de": "Adelboden",
        "name_fr": "Adelboden",
        "name_it": "Adelboden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Correvon": {
        "name_en": "Correvon",
        "name_de": "Correvon",
        "name_fr": "Correvon",
        "name_it": "Correvon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aubonne": {
        "name_en": "Aubonne",
        "name_de": "Aubonne",
        "name_fr": "Aubonne",
        "name_it": "Aubonne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Courtepin": {
        "name_en": "Courtepin",
        "name_de": "Courtepin",
        "name_fr": "Courtepin",
        "name_it": "Courtepin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Calanca": {
        "name_en": "Calanca",
        "name_de": "Calanca",
        "name_fr": "Calanca",
        "name_it": "Calanca",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Denezy": {
        "name_en": "Denezy",
        "name_de": "Denezy",
        "name_fr": "Denezy",
        "name_it": "Denezy",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wiggiswil": {
        "name_en": "Wiggiswil",
        "name_de": "Wiggiswil",
        "name_fr": "Wiggiswil",
        "name_it": "Wiggiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walensee (SG)": {
        "name_en": "Walensee (SG)",
        "name_de": "Walensee (SG)",
        "name_fr": "Walensee (SG)",
        "name_it": "Walensee (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bioggio": {
        "name_en": "Bioggio",
        "name_de": "Bioggio",
        "name_fr": "Bioggio",
        "name_it": "Bioggio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arvigo": {
        "name_en": "Arvigo",
        "name_de": "Arvigo",
        "name_fr": "Arvigo",
        "name_it": "Arvigo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vevey": {
        "name_en": "Vevey",
        "name_de": "Vevey",
        "name_fr": "Vevey",
        "name_it": "Vevey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morrens (VD)": {
        "name_en": "Morrens (VD)",
        "name_de": "Morrens (VD)",
        "name_fr": "Morrens (VD)",
        "name_it": "Morrens (VD)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saanen": {
        "name_en": "Saanen",
        "name_de": "Saanen",
        "name_fr": "Saanen",
        "name_it": "Saanen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcrglen (TG)": {
        "name_en": "B\u00fcrglen (TG)",
        "name_de": "B\u00fcrglen (TG)",
        "name_fr": "B\u00fcrglen (TG)",
        "name_it": "B\u00fcrglen (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burglen (TG)": {
        "name_en": "B\u00fcrglen (TG)",
        "name_de": "B\u00fcrglen (TG)",
        "name_fr": "B\u00fcrglen (TG)",
        "name_it": "B\u00fcrglen (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Noflen": {
        "name_en": "Noflen",
        "name_de": "Noflen",
        "name_fr": "Noflen",
        "name_it": "Noflen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Davesco-Soragno": {
        "name_en": "Davesco-Soragno",
        "name_de": "Davesco-Soragno",
        "name_fr": "Davesco-Soragno",
        "name_it": "Davesco-Soragno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Langnau bei Reiden": {
        "name_en": "Langnau bei Reiden",
        "name_de": "Langnau bei Reiden",
        "name_fr": "Langnau bei Reiden",
        "name_it": "Langnau bei Reiden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Salorino": {
        "name_en": "Salorino",
        "name_de": "Salorino",
        "name_fr": "Salorino",
        "name_it": "Salorino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Claro": {
        "name_en": "Claro",
        "name_de": "Claro",
        "name_fr": "Claro",
        "name_it": "Claro",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Heiden": {
        "name_en": "Heiden",
        "name_de": "Heiden",
        "name_fr": "Heiden",
        "name_it": "Heiden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Romoos": {
        "name_en": "Romoos",
        "name_de": "Romoos",
        "name_fr": "Romoos",
        "name_it": "Romoos",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnchwilen (AG)": {
        "name_en": "M\u00fcnchwilen (AG)",
        "name_de": "M\u00fcnchwilen (AG)",
        "name_fr": "M\u00fcnchwilen (AG)",
        "name_it": "M\u00fcnchwilen (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munchwilen (AG)": {
        "name_en": "M\u00fcnchwilen (AG)",
        "name_de": "M\u00fcnchwilen (AG)",
        "name_fr": "M\u00fcnchwilen (AG)",
        "name_it": "M\u00fcnchwilen (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chavornay": {
        "name_en": "Chavornay",
        "name_de": "Chavornay",
        "name_fr": "Chavornay",
        "name_it": "Chavornay",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ftan": {
        "name_en": "Ftan",
        "name_de": "Ftan",
        "name_fr": "Ftan",
        "name_it": "Ftan",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberembrach": {
        "name_en": "Oberembrach",
        "name_de": "Oberembrach",
        "name_fr": "Oberembrach",
        "name_it": "Oberembrach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "T\u00e9venon": {
        "name_en": "T\u00e9venon",
        "name_de": "T\u00e9venon",
        "name_fr": "T\u00e9venon",
        "name_it": "T\u00e9venon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tevenon": {
        "name_en": "T\u00e9venon",
        "name_de": "T\u00e9venon",
        "name_fr": "T\u00e9venon",
        "name_it": "T\u00e9venon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Unterklettgau": {
        "name_en": "Bezirk Unterklettgau",
        "name_de": "Bezirk Unterklettgau",
        "name_fr": "Bezirk Unterklettgau",
        "name_it": "Bezirk Unterklettgau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Cugnasco-Gerra": {
        "name_en": "Cugnasco-Gerra",
        "name_de": "Cugnasco-Gerra",
        "name_fr": "Cugnasco-Gerra",
        "name_it": "Cugnasco-Gerra",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Peseux": {
        "name_en": "Peseux",
        "name_de": "Peseux",
        "name_fr": "Peseux",
        "name_it": "Peseux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montbovon": {
        "name_en": "Montbovon",
        "name_de": "Montbovon",
        "name_fr": "Montbovon",
        "name_it": "Montbovon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Umiken": {
        "name_en": "Umiken",
        "name_de": "Umiken",
        "name_fr": "Umiken",
        "name_it": "Umiken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schocherswil": {
        "name_en": "Schocherswil",
        "name_de": "Schocherswil",
        "name_fr": "Schocherswil",
        "name_it": "Schocherswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rheinfelden": {
        "name_en": "Rheinfelden",
        "name_de": "Rheinfelden",
        "name_fr": "Rheinfelden",
        "name_it": "Rheinfelden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Novazzano": {
        "name_en": "Novazzano",
        "name_de": "Novazzano",
        "name_fr": "Novazzano",
        "name_it": "Novazzano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nyon": {
        "name_en": "Nyon",
        "name_de": "Nyon",
        "name_fr": "Nyon",
        "name_it": "Nyon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oulens-sur-Lucens": {
        "name_en": "Oulens-sur-Lucens",
        "name_de": "Oulens-sur-Lucens",
        "name_fr": "Oulens-sur-Lucens",
        "name_it": "Oulens-sur-Lucens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Leuk": {
        "name_en": "Bezirk Leuk",
        "name_de": "Bezirk Leuk",
        "name_fr": "Bezirk Leuk",
        "name_it": "Bezirk Leuk",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Aeschi (SO)": {
        "name_en": "Aeschi (SO)",
        "name_de": "Aeschi (SO)",
        "name_fr": "Aeschi (SO)",
        "name_it": "Aeschi (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Saphorin-sur-Morges": {
        "name_en": "Saint-Saphorin-sur-Morges",
        "name_de": "Saint-Saphorin-sur-Morges",
        "name_fr": "Saint-Saphorin-sur-Morges",
        "name_it": "Saint-Saphorin-sur-Morges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00fctisburg": {
        "name_en": "L\u00fctisburg",
        "name_de": "L\u00fctisburg",
        "name_fr": "L\u00fctisburg",
        "name_it": "L\u00fctisburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lutisburg": {
        "name_en": "L\u00fctisburg",
        "name_de": "L\u00fctisburg",
        "name_fr": "L\u00fctisburg",
        "name_it": "L\u00fctisburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Willisau Land": {
        "name_en": "Willisau Land",
        "name_de": "Willisau Land",
        "name_fr": "Willisau Land",
        "name_it": "Willisau Land",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Richterswil": {
        "name_en": "Richterswil",
        "name_de": "Richterswil",
        "name_fr": "Richterswil",
        "name_it": "Richterswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Camignolo": {
        "name_en": "Camignolo",
        "name_de": "Camignolo",
        "name_fr": "Camignolo",
        "name_it": "Camignolo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rifferswil": {
        "name_en": "Rifferswil",
        "name_de": "Rifferswil",
        "name_fr": "Rifferswil",
        "name_it": "Rifferswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rolle": {
        "name_en": "Rolle",
        "name_de": "Rolle",
        "name_fr": "Rolle",
        "name_it": "Rolle",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Belp": {
        "name_en": "Belp",
        "name_de": "Belp",
        "name_fr": "Belp",
        "name_it": "Belp",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pampigny": {
        "name_en": "Pampigny",
        "name_de": "Pampigny",
        "name_fr": "Pampigny",
        "name_it": "Pampigny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "S\u00e9deilles": {
        "name_en": "S\u00e9deilles",
        "name_de": "S\u00e9deilles",
        "name_fr": "S\u00e9deilles",
        "name_it": "S\u00e9deilles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sedeilles": {
        "name_en": "S\u00e9deilles",
        "name_de": "S\u00e9deilles",
        "name_fr": "S\u00e9deilles",
        "name_it": "S\u00e9deilles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "T\u00e4sch": {
        "name_en": "T\u00e4sch",
        "name_de": "T\u00e4sch",
        "name_fr": "T\u00e4sch",
        "name_it": "T\u00e4sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tasch": {
        "name_en": "T\u00e4sch",
        "name_de": "T\u00e4sch",
        "name_fr": "T\u00e4sch",
        "name_it": "T\u00e4sch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vaux-sur-Morges": {
        "name_en": "Vaux-sur-Morges",
        "name_de": "Vaux-sur-Morges",
        "name_fr": "Vaux-sur-Morges",
        "name_it": "Vaux-sur-Morges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bern": {
        "name_en": "Bern",
        "name_de": "Bern",
        "name_fr": "Bern",
        "name_it": "Bern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Raron": {
        "name_en": "Raron",
        "name_de": "Raron",
        "name_fr": "Raron",
        "name_it": "Raron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ormont-Dessous": {
        "name_en": "Ormont-Dessous",
        "name_de": "Ormont-Dessous",
        "name_fr": "Ormont-Dessous",
        "name_it": "Ormont-Dessous",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederh\u00fcnigen": {
        "name_en": "Niederh\u00fcnigen",
        "name_de": "Niederh\u00fcnigen",
        "name_fr": "Niederh\u00fcnigen",
        "name_it": "Niederh\u00fcnigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niederhunigen": {
        "name_en": "Niederh\u00fcnigen",
        "name_de": "Niederh\u00fcnigen",
        "name_fr": "Niederh\u00fcnigen",
        "name_it": "Niederh\u00fcnigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Malans": {
        "name_en": "Malans",
        "name_de": "Malans",
        "name_fr": "Malans",
        "name_it": "Malans",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Genevez (BE)": {
        "name_en": "Les Genevez (BE)",
        "name_de": "Les Genevez (BE)",
        "name_fr": "Les Genevez (BE)",
        "name_it": "Les Genevez (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Feusisberg": {
        "name_en": "Feusisberg",
        "name_de": "Feusisberg",
        "name_fr": "Feusisberg",
        "name_it": "Feusisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton Vaud": {
        "name_en": "Canton Vaud",
        "name_de": "Kanton Waadt",
        "name_fr": "Canton de Vaud",
        "name_it": "Canton Vaud",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Waadt": {
        "name_en": "Canton Vaud",
        "name_de": "Kanton Waadt",
        "name_fr": "Canton de Vaud",
        "name_it": "Canton Vaud",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton de Vaud": {
        "name_en": "Canton Vaud",
        "name_de": "Kanton Waadt",
        "name_fr": "Canton de Vaud",
        "name_it": "Canton Vaud",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Mellikon": {
        "name_en": "Mellikon",
        "name_de": "Mellikon",
        "name_fr": "Mellikon",
        "name_it": "Mellikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "V\u00e9rossaz": {
        "name_en": "V\u00e9rossaz",
        "name_de": "V\u00e9rossaz",
        "name_fr": "V\u00e9rossaz",
        "name_it": "V\u00e9rossaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verossaz": {
        "name_en": "V\u00e9rossaz",
        "name_de": "V\u00e9rossaz",
        "name_fr": "V\u00e9rossaz",
        "name_it": "V\u00e9rossaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altstadt Kleinbasel": {
        "name_en": "Altstadt Kleinbasel",
        "name_de": "Altstadt Kleinbasel",
        "name_fr": "Altstadt Kleinbasel",
        "name_it": "Altstadt Kleinbasel",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Augst": {
        "name_en": "Augst",
        "name_de": "Augst",
        "name_fr": "Augst",
        "name_it": "Augst",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bovernier": {
        "name_en": "Bovernier",
        "name_de": "Bovernier",
        "name_fr": "Bovernier",
        "name_it": "Bovernier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eyholz": {
        "name_en": "Eyholz",
        "name_de": "Eyholz",
        "name_fr": "Eyholz",
        "name_it": "Eyholz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Burg bei Murten": {
        "name_en": "Burg bei Murten",
        "name_de": "Burg bei Murten",
        "name_fr": "Burg bei Murten",
        "name_it": "Burg bei Murten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schlatt (ZH)": {
        "name_en": "Schlatt (ZH)",
        "name_de": "Schlatt (ZH)",
        "name_fr": "Schlatt (ZH)",
        "name_it": "Schlatt (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rossura": {
        "name_en": "Rossura",
        "name_de": "Rossura",
        "name_fr": "Rossura",
        "name_it": "Rossura",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kilchberg (ZH)": {
        "name_en": "Kilchberg (ZH)",
        "name_de": "Kilchberg (ZH)",
        "name_fr": "Kilchberg (ZH)",
        "name_it": "Kilchberg (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00e9zi\u00e8res (FR)": {
        "name_en": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
        "name_de": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
        "name_fr": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
        "name_it": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mezieres (FR)": {
        "name_en": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
        "name_de": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
        "name_fr": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
        "name_it": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Regensberg": {
        "name_en": "Regensberg",
        "name_de": "Regensberg",
        "name_fr": "Regensberg",
        "name_it": "Regensberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Valsot": {
        "name_en": "Valsot",
        "name_de": "Valsot",
        "name_fr": "Valsot",
        "name_it": "Valsot",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Maracon": {
        "name_en": "Maracon",
        "name_de": "Maracon",
        "name_fr": "Maracon",
        "name_it": "Maracon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Albula/Alvra": {
        "name_en": "Albula/Alvra",
        "name_de": "Albula/Alvra",
        "name_fr": "Albula/Alvra",
        "name_it": "Albula/Alvra",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Agarn": {
        "name_en": "Agarn",
        "name_de": "Agarn",
        "name_fr": "Agarn",
        "name_it": "Agarn",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Weerswilen": {
        "name_en": "Weerswilen",
        "name_de": "Weerswilen",
        "name_fr": "Weerswilen",
        "name_it": "Weerswilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Osterfingen": {
        "name_en": "Osterfingen",
        "name_de": "Osterfingen",
        "name_fr": "Osterfingen",
        "name_it": "Osterfingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zernez": {
        "name_en": "Zernez",
        "name_de": "Zernez",
        "name_fr": "Zernez",
        "name_it": "Zernez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirksfreies Gebiet Aargau": {
        "name_en": "Bezirksfreies Gebiet Aargau",
        "name_de": "Bezirksfreies Gebiet Aargau",
        "name_fr": "Bezirksfreies Gebiet Aargau",
        "name_it": "Bezirksfreies Gebiet Aargau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Les Verri\u00e8res": {
        "name_en": "Les Verri\u00e8res",
        "name_de": "Les Verri\u00e8res",
        "name_fr": "Les Verri\u00e8res",
        "name_it": "Les Verri\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Verrieres": {
        "name_en": "Les Verri\u00e8res",
        "name_de": "Les Verri\u00e8res",
        "name_fr": "Les Verri\u00e8res",
        "name_it": "Les Verri\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aeschlen": {
        "name_en": "Aeschlen",
        "name_de": "Aeschlen",
        "name_fr": "Aeschlen",
        "name_it": "Aeschlen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Salvenach": {
        "name_en": "Salvenach",
        "name_de": "Salvenach",
        "name_fr": "Salvenach",
        "name_it": "Salvenach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lupsingen": {
        "name_en": "Lupsingen",
        "name_de": "Lupsingen",
        "name_fr": "Lupsingen",
        "name_it": "Lupsingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Ferri\u00e8re": {
        "name_en": "La Ferri\u00e8re",
        "name_de": "La Ferri\u00e8re",
        "name_fr": "La Ferri\u00e8re",
        "name_it": "La Ferri\u00e8re",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Ferriere": {
        "name_en": "La Ferri\u00e8re",
        "name_de": "La Ferri\u00e8re",
        "name_fr": "La Ferri\u00e8re",
        "name_it": "La Ferri\u00e8re",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Imboden": {
        "name_en": "Region Imboden",
        "name_de": "Region Imboden",
        "name_fr": "Region Imboden",
        "name_it": "Region Imboden",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Kriechenwil": {
        "name_en": "Kriechenwil",
        "name_de": "Kriechenwil",
        "name_fr": "Kriechenwil",
        "name_it": "Kriechenwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wildberg": {
        "name_en": "Wildberg",
        "name_de": "Wildberg",
        "name_fr": "Wildberg",
        "name_it": "Wildberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buch am Irchel": {
        "name_en": "Buch am Irchel",
        "name_de": "Buch am Irchel",
        "name_fr": "Buch am Irchel",
        "name_it": "Buch am Irchel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cerniat (FR)": {
        "name_en": "Cerniat (FR)",
        "name_de": "Cerniat (FR)",
        "name_fr": "Cerniat (FR)",
        "name_it": "Cerniat (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberhofen am Thunersee": {
        "name_en": "Oberhofen am Thunersee",
        "name_de": "Oberhofen am Thunersee",
        "name_fr": "Oberhofen am Thunersee",
        "name_it": "Oberhofen am Thunersee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Carouge (GE)": {
        "name_en": "Carouge (GE)",
        "name_de": "Carouge (GE)",
        "name_fr": "Carouge (GE)",
        "name_it": "Carouge (GE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Interlaken": {
        "name_en": "Interlaken",
        "name_de": "Interlaken",
        "name_fr": "Interlaken",
        "name_it": "Interlaken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bettlach": {
        "name_en": "Bettlach",
        "name_de": "Bettlach",
        "name_fr": "Bettlach",
        "name_it": "Bettlach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Viamala": {
        "name_en": "Region Viamala",
        "name_de": "Region Viamala",
        "name_fr": "Region Viamala",
        "name_it": "Region Viamala",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Graltshausen": {
        "name_en": "Graltshausen",
        "name_de": "Graltshausen",
        "name_fr": "Graltshausen",
        "name_it": "Graltshausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Flums": {
        "name_en": "Flums",
        "name_de": "Flums",
        "name_fr": "Flums",
        "name_it": "Flums",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bleiken bei Oberdiessbach": {
        "name_en": "Bleiken bei Oberdiessbach",
        "name_de": "Bleiken bei Oberdiessbach",
        "name_fr": "Bleiken bei Oberdiessbach",
        "name_it": "Bleiken bei Oberdiessbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00f6ztal": {
        "name_en": "B\u00f6ztal",
        "name_de": "B\u00f6ztal",
        "name_fr": "B\u00f6ztal",
        "name_it": "B\u00f6ztal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boztal": {
        "name_en": "B\u00f6ztal",
        "name_de": "B\u00f6ztal",
        "name_fr": "B\u00f6ztal",
        "name_it": "B\u00f6ztal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montbrelloz": {
        "name_en": "Montbrelloz",
        "name_de": "Montbrelloz",
        "name_fr": "Montbrelloz",
        "name_it": "Montbrelloz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Z\u00fcrich": {
        "name_en": "Region Z\u00fcrich",
        "name_de": "Region Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Region Z\u00fcrich",
        "name_it": "Region Z\u00fcrich",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Region Zurich": {
        "name_en": "Region Z\u00fcrich",
        "name_de": "Region Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Region Z\u00fcrich",
        "name_it": "Region Z\u00fcrich",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Utzenstorf": {
        "name_en": "Utzenstorf",
        "name_de": "Utzenstorf",
        "name_fr": "Utzenstorf",
        "name_it": "Utzenstorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Distretto di Riviera": {
        "name_en": "Distretto di Riviera",
        "name_de": "Distretto di Riviera",
        "name_fr": "Distretto di Riviera",
        "name_it": "Distretto di Riviera",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Grolley": {
        "name_en": "Grolley",
        "name_de": "Grolley",
        "name_fr": "Grolley",
        "name_it": "Grolley",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guttet-Feschel": {
        "name_en": "Guttet-Feschel",
        "name_de": "Guttet-Feschel",
        "name_fr": "Guttet-Feschel",
        "name_it": "Guttet-Feschel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Novaggio": {
        "name_en": "Novaggio",
        "name_de": "Novaggio",
        "name_fr": "Novaggio",
        "name_it": "Novaggio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Maladers": {
        "name_en": "Maladers",
        "name_de": "Maladers",
        "name_fr": "Maladers",
        "name_it": "Maladers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sommeri": {
        "name_en": "Sommeri",
        "name_de": "Sommeri",
        "name_fr": "Sommeri",
        "name_it": "Sommeri",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Sargans": {
        "name_en": "Bezirk Sargans",
        "name_de": "Bezirk Sargans",
        "name_fr": "Bezirk Sargans",
        "name_it": "Bezirk Sargans",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Ettiswil": {
        "name_en": "Ettiswil",
        "name_de": "Ettiswil",
        "name_fr": "Ettiswil",
        "name_it": "Ettiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Finsterhennen": {
        "name_en": "Finsterhennen",
        "name_de": "Finsterhennen",
        "name_fr": "Finsterhennen",
        "name_it": "Finsterhennen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reinach (AG)": {
        "name_en": "Reinach (AG)",
        "name_de": "Reinach (AG)",
        "name_fr": "Reinach (AG)",
        "name_it": "Reinach (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Nuvilly": {
        "name_en": "Nuvilly",
        "name_de": "Nuvilly",
        "name_fr": "Nuvilly",
        "name_it": "Nuvilly",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Belmont-Broye": {
        "name_en": "Belmont-Broye",
        "name_de": "Belmont-Broye",
        "name_fr": "Belmont-Broye",
        "name_it": "Belmont-Broye",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grangettes": {
        "name_en": "Grangettes",
        "name_de": "Grangettes",
        "name_fr": "Grangettes",
        "name_it": "Grangettes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rohr (SO)": {
        "name_en": "Rohr (SO)",
        "name_de": "Rohr (SO)",
        "name_fr": "Rohr (SO)",
        "name_it": "Rohr (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stocken-H\u00f6fen": {
        "name_en": "Stocken-H\u00f6fen",
        "name_de": "Stocken-H\u00f6fen",
        "name_fr": "Stocken-H\u00f6fen",
        "name_it": "Stocken-H\u00f6fen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stocken-Hofen": {
        "name_en": "Stocken-H\u00f6fen",
        "name_de": "Stocken-H\u00f6fen",
        "name_fr": "Stocken-H\u00f6fen",
        "name_it": "Stocken-H\u00f6fen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kloten": {
        "name_en": "Kloten",
        "name_de": "Kloten",
        "name_fr": "Kloten",
        "name_it": "Kloten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rheinwald": {
        "name_en": "Rheinwald",
        "name_de": "Rheinwald",
        "name_fr": "Rheinwald",
        "name_it": "Rheinwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberflachs": {
        "name_en": "Oberflachs",
        "name_de": "Oberflachs",
        "name_fr": "Oberflachs",
        "name_it": "Oberflachs",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stein (AG)": {
        "name_en": "Stein (AG)",
        "name_de": "Stein (AG)",
        "name_fr": "Stein (AG)",
        "name_it": "Stein (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Alvaschein": {
        "name_en": "Alvaschein",
        "name_de": "Alvaschein",
        "name_fr": "Alvaschein",
        "name_it": "Alvaschein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Boudry": {
        "name_en": "Boudry",
        "name_de": "Boudry",
        "name_fr": "Boudry",
        "name_it": "Boudry",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thierrens": {
        "name_en": "Thierrens",
        "name_de": "Thierrens",
        "name_fr": "Thierrens",
        "name_it": "Thierrens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aefligen": {
        "name_en": "Aefligen",
        "name_de": "Aefligen",
        "name_fr": "Aefligen",
        "name_it": "Aefligen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Payerne": {
        "name_en": "Payerne",
        "name_de": "Payerne",
        "name_fr": "Payerne",
        "name_it": "Payerne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Canton of Uri": {
        "name_en": "Canton of Uri",
        "name_de": "Kanton Uri",
        "name_fr": "Canton d'Uri",
        "name_it": "Cantone di Uri",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Kanton Uri": {
        "name_en": "Canton of Uri",
        "name_de": "Kanton Uri",
        "name_fr": "Canton d'Uri",
        "name_it": "Cantone di Uri",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Canton d'Uri": {
        "name_en": "Canton of Uri",
        "name_de": "Kanton Uri",
        "name_fr": "Canton d'Uri",
        "name_it": "Cantone di Uri",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "Cantone di Uri": {
        "name_en": "Canton of Uri",
        "name_de": "Kanton Uri",
        "name_fr": "Canton d'Uri",
        "name_it": "Cantone di Uri",
        "types": [
            "Canton"
        ]
    },
    "B\u00fcren zum Hof": {
        "name_en": "B\u00fcren zum Hof",
        "name_de": "B\u00fcren zum Hof",
        "name_fr": "B\u00fcren zum Hof",
        "name_it": "B\u00fcren zum Hof",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buren zum Hof": {
        "name_en": "B\u00fcren zum Hof",
        "name_de": "B\u00fcren zum Hof",
        "name_fr": "B\u00fcren zum Hof",
        "name_it": "B\u00fcren zum Hof",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dor\u00e9naz": {
        "name_en": "Dor\u00e9naz",
        "name_de": "Dor\u00e9naz",
        "name_fr": "Dor\u00e9naz",
        "name_it": "Dor\u00e9naz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dorenaz": {
        "name_en": "Dor\u00e9naz",
        "name_de": "Dor\u00e9naz",
        "name_fr": "Dor\u00e9naz",
        "name_it": "Dor\u00e9naz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ried bei Kerzers": {
        "name_en": "Ried bei Kerzers",
        "name_de": "Ried bei Kerzers",
        "name_fr": "Ried bei Kerzers",
        "name_it": "Ried bei Kerzers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bolken": {
        "name_en": "Bolken",
        "name_de": "Bolken",
        "name_fr": "Bolken",
        "name_it": "Bolken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hubersdorf": {
        "name_en": "Hubersdorf",
        "name_de": "Hubersdorf",
        "name_fr": "Hubersdorf",
        "name_it": "Hubersdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sarnen": {
        "name_en": "Sarnen",
        "name_de": "Sarnen",
        "name_fr": "Sarnen",
        "name_it": "Sarnen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buchs (SG)": {
        "name_en": "Buchs (SG)",
        "name_de": "Buchs (SG)",
        "name_fr": "Buchs (SG)",
        "name_it": "Buchs (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Feschel": {
        "name_en": "Feschel",
        "name_de": "Feschel",
        "name_fr": "Feschel",
        "name_it": "Feschel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tscheppach": {
        "name_en": "Tscheppach",
        "name_de": "Tscheppach",
        "name_fr": "Tscheppach",
        "name_it": "Tscheppach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altwis": {
        "name_en": "Altwis",
        "name_de": "Altwis",
        "name_fr": "Altwis",
        "name_it": "Altwis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wald (AR)": {
        "name_en": "Wald (AR)",
        "name_de": "Wald (AR)",
        "name_fr": "Wald (AR)",
        "name_it": "Wald (AR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eschlikon": {
        "name_en": "Eschlikon",
        "name_de": "Eschlikon",
        "name_fr": "Eschlikon",
        "name_it": "Eschlikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District d'Orbe": {
        "name_en": "District d'Orbe",
        "name_de": "District d'Orbe",
        "name_fr": "District d'Orbe",
        "name_it": "District d'Orbe",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Obererlinsbach": {
        "name_en": "Obererlinsbach",
        "name_de": "Obererlinsbach",
        "name_fr": "Obererlinsbach",
        "name_it": "Obererlinsbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Breitenbach": {
        "name_en": "Breitenbach",
        "name_de": "Breitenbach",
        "name_fr": "Breitenbach",
        "name_it": "Breitenbach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kommunanz Gluringen/Grafschaft": {
        "name_en": "Kommunanz Gluringen/Grafschaft",
        "name_de": "Kommunanz Gluringen/Grafschaft",
        "name_fr": "Kommunanz Gluringen/Grafschaft",
        "name_it": "Kommunanz Gluringen/Grafschaft",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Innerer Landesteil": {
        "name_en": "Innerer Landesteil",
        "name_de": "Innerer Landesteil",
        "name_fr": "Innerer Landesteil",
        "name_it": "Innerer Landesteil",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "M\u00fchledorf (SO)": {
        "name_en": "M\u00fchledorf (SO)",
        "name_de": "M\u00fchledorf (SO)",
        "name_fr": "M\u00fchledorf (SO)",
        "name_it": "M\u00fchledorf (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muhledorf (SO)": {
        "name_en": "M\u00fchledorf (SO)",
        "name_de": "M\u00fchledorf (SO)",
        "name_fr": "M\u00fchledorf (SO)",
        "name_it": "M\u00fchledorf (SO)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Br\u00fcnisried": {
        "name_en": "Br\u00fcnisried",
        "name_de": "Br\u00fcnisried",
        "name_fr": "Br\u00fcnisried",
        "name_it": "Br\u00fcnisried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brunisried": {
        "name_en": "Br\u00fcnisried",
        "name_de": "Br\u00fcnisried",
        "name_fr": "Br\u00fcnisried",
        "name_it": "Br\u00fcnisried",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stadel": {
        "name_en": "Stadel",
        "name_de": "Stadel",
        "name_fr": "Stadel",
        "name_it": "Stadel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Niedermuhlern": {
        "name_en": "Niedermuhlern",
        "name_de": "Niedermuhlern",
        "name_fr": "Niedermuhlern",
        "name_it": "Niedermuhlern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Essertes": {
        "name_en": "Essertes",
        "name_de": "Essertes",
        "name_fr": "Essertes",
        "name_it": "Essertes",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dippishausen-Oftershausen": {
        "name_en": "Dippishausen-Oftershausen",
        "name_de": "Dippishausen-Oftershausen",
        "name_fr": "Dippishausen-Oftershausen",
        "name_it": "Dippishausen-Oftershausen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pf\u00e4ffikon": {
        "name_en": "Pf\u00e4ffikon",
        "name_de": "Pf\u00e4ffikon",
        "name_fr": "Pf\u00e4ffikon",
        "name_it": "Pf\u00e4ffikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pfaffikon": {
        "name_en": "Pf\u00e4ffikon",
        "name_de": "Pf\u00e4ffikon",
        "name_fr": "Pf\u00e4ffikon",
        "name_it": "Pf\u00e4ffikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hermenches": {
        "name_en": "Hermenches",
        "name_de": "Hermenches",
        "name_fr": "Hermenches",
        "name_it": "Hermenches",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lovens": {
        "name_en": "Lovens",
        "name_de": "Lovens",
        "name_fr": "Lovens",
        "name_it": "Lovens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bignasco": {
        "name_en": "Bignasco",
        "name_de": "Bignasco",
        "name_fr": "Bignasco",
        "name_it": "Bignasco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Luchsingen": {
        "name_en": "Luchsingen",
        "name_de": "Luchsingen",
        "name_fr": "Luchsingen",
        "name_it": "Luchsingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Melide": {
        "name_en": "Melide",
        "name_de": "Melide",
        "name_fr": "Melide",
        "name_it": "Melide",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villorsonnens": {
        "name_en": "Villorsonnens",
        "name_de": "Villorsonnens",
        "name_fr": "Villorsonnens",
        "name_it": "Villorsonnens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Salvan": {
        "name_en": "Salvan",
        "name_de": "Salvan",
        "name_fr": "Salvan",
        "name_it": "Salvan",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lamone": {
        "name_en": "Lamone",
        "name_de": "Lamone",
        "name_fr": "Lamone",
        "name_it": "Lamone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sonvilier": {
        "name_en": "Sonvilier",
        "name_de": "Sonvilier",
        "name_fr": "Sonvilier",
        "name_it": "Sonvilier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Breno": {
        "name_en": "Breno",
        "name_de": "Breno",
        "name_fr": "Breno",
        "name_it": "Breno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Kreuzlingen": {
        "name_en": "Bezirk Kreuzlingen",
        "name_de": "Bezirk Kreuzlingen",
        "name_fr": "Bezirk Kreuzlingen",
        "name_it": "Bezirk Kreuzlingen",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Echallens": {
        "name_en": "Echallens",
        "name_de": "Echallens",
        "name_fr": "Echallens",
        "name_it": "Echallens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Henniez": {
        "name_en": "Henniez",
        "name_de": "Henniez",
        "name_fr": "Henniez",
        "name_it": "Henniez",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Tour-de-Tr\u00eame": {
        "name_en": "La Tour-de-Tr\u00eame",
        "name_de": "La Tour-de-Tr\u00eame",
        "name_fr": "La Tour-de-Tr\u00eame",
        "name_it": "La Tour-de-Tr\u00eame",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Tour-de-Treme": {
        "name_en": "La Tour-de-Tr\u00eame",
        "name_de": "La Tour-de-Tr\u00eame",
        "name_fr": "La Tour-de-Tr\u00eame",
        "name_it": "La Tour-de-Tr\u00eame",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wangen-Br\u00fcttisellen": {
        "name_en": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
        "name_de": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
        "name_fr": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
        "name_it": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wangen-Bruttisellen": {
        "name_en": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
        "name_de": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
        "name_fr": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
        "name_it": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Laax": {
        "name_en": "Laax",
        "name_de": "Laax",
        "name_fr": "Laax",
        "name_it": "Laax",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Biglen": {
        "name_en": "Biglen",
        "name_de": "Biglen",
        "name_fr": "Biglen",
        "name_it": "Biglen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prez-vers-Nor\u00e9az": {
        "name_en": "Prez-vers-Nor\u00e9az",
        "name_de": "Prez-vers-Nor\u00e9az",
        "name_fr": "Prez-vers-Nor\u00e9az",
        "name_it": "Prez-vers-Nor\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Prez-vers-Noreaz": {
        "name_en": "Prez-vers-Nor\u00e9az",
        "name_de": "Prez-vers-Nor\u00e9az",
        "name_fr": "Prez-vers-Nor\u00e9az",
        "name_it": "Prez-vers-Nor\u00e9az",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberbalm": {
        "name_en": "Oberbalm",
        "name_de": "Oberbalm",
        "name_fr": "Oberbalm",
        "name_it": "Oberbalm",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eschert": {
        "name_en": "Eschert",
        "name_de": "Eschert",
        "name_fr": "Eschert",
        "name_it": "Eschert",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wassen": {
        "name_en": "Wassen",
        "name_de": "Wassen",
        "name_fr": "Wassen",
        "name_it": "Wassen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Studen (BE)": {
        "name_en": "Studen (BE)",
        "name_de": "Studen (BE)",
        "name_fr": "Studen (BE)",
        "name_it": "Studen (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zufikon": {
        "name_en": "Zufikon",
        "name_de": "Zufikon",
        "name_fr": "Zufikon",
        "name_it": "Zufikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neunkirch": {
        "name_en": "Neunkirch",
        "name_de": "Neunkirch",
        "name_fr": "Neunkirch",
        "name_it": "Neunkirch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seeberg": {
        "name_en": "Seeberg",
        "name_de": "Seeberg",
        "name_fr": "Seeberg",
        "name_it": "Seeberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Triboltingen": {
        "name_en": "Triboltingen",
        "name_de": "Triboltingen",
        "name_fr": "Triboltingen",
        "name_it": "Triboltingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcmliswil-Ramiswil": {
        "name_en": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
        "name_de": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
        "name_fr": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
        "name_it": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mumliswil-Ramiswil": {
        "name_en": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
        "name_de": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
        "name_fr": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
        "name_it": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Untertoggenburg": {
        "name_en": "Bezirk Untertoggenburg",
        "name_de": "Bezirk Untertoggenburg",
        "name_fr": "Bezirk Untertoggenburg",
        "name_it": "Bezirk Untertoggenburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Domleschg": {
        "name_en": "Domleschg",
        "name_de": "Domleschg",
        "name_fr": "Domleschg",
        "name_it": "Domleschg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muri (AG)": {
        "name_en": "Muri (AG)",
        "name_de": "Muri (AG)",
        "name_fr": "Muri (AG)",
        "name_it": "Muri (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Region Zimmerberg": {
        "name_en": "Region Zimmerberg",
        "name_de": "Region Zimmerberg",
        "name_fr": "Region Zimmerberg",
        "name_it": "Region Zimmerberg",
        "types": [
            "Region"
        ]
    },
    "Enges": {
        "name_en": "Enges",
        "name_de": "Enges",
        "name_fr": "Enges",
        "name_it": "Enges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "S\u00e2les": {
        "name_en": "S\u00e2les",
        "name_de": "S\u00e2les",
        "name_fr": "S\u00e2les",
        "name_it": "S\u00e2les",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sales": {
        "name_en": "S\u00e2les",
        "name_de": "S\u00e2les",
        "name_fr": "S\u00e2les",
        "name_it": "S\u00e2les",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cressier (FR)": {
        "name_en": "Cressier (FR)",
        "name_de": "Cressier (FR)",
        "name_fr": "Cressier (FR)",
        "name_it": "Cressier (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Benken (ZH)": {
        "name_en": "Benken (ZH)",
        "name_de": "Benken (ZH)",
        "name_fr": "Benken (ZH)",
        "name_it": "Benken (ZH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aurigeno": {
        "name_en": "Aurigeno",
        "name_de": "Aurigeno",
        "name_fr": "Aurigeno",
        "name_it": "Aurigeno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Balm bei Messen": {
        "name_en": "Balm bei Messen",
        "name_de": "Balm bei Messen",
        "name_fr": "Balm bei Messen",
        "name_it": "Balm bei Messen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aegerisee": {
        "name_en": "Aegerisee",
        "name_de": "Aegerisee",
        "name_fr": "Aegerisee",
        "name_it": "Aegerisee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vorst\u00e4dte": {
        "name_en": "Vorst\u00e4dte",
        "name_de": "Vorst\u00e4dte",
        "name_fr": "Vorst\u00e4dte",
        "name_it": "Vorst\u00e4dte",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Vorstadte": {
        "name_en": "Vorst\u00e4dte",
        "name_de": "Vorst\u00e4dte",
        "name_fr": "Vorst\u00e4dte",
        "name_it": "Vorst\u00e4dte",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Auboranges": {
        "name_en": "Auboranges",
        "name_de": "Auboranges",
        "name_fr": "Auboranges",
        "name_it": "Auboranges",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Altdorf (SH)": {
        "name_en": "Altdorf (SH)",
        "name_de": "Altdorf (SH)",
        "name_fr": "Altdorf (SH)",
        "name_it": "Altdorf (SH)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "S\u00e9vaz": {
        "name_en": "S\u00e9vaz",
        "name_de": "S\u00e9vaz",
        "name_fr": "S\u00e9vaz",
        "name_it": "S\u00e9vaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sevaz": {
        "name_en": "S\u00e9vaz",
        "name_de": "S\u00e9vaz",
        "name_fr": "S\u00e9vaz",
        "name_it": "S\u00e9vaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Br\u00fctten": {
        "name_en": "Br\u00fctten",
        "name_de": "Br\u00fctten",
        "name_fr": "Br\u00fctten",
        "name_it": "Br\u00fctten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brutten": {
        "name_en": "Br\u00fctten",
        "name_de": "Br\u00fctten",
        "name_fr": "Br\u00fctten",
        "name_it": "Br\u00fctten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Amtsbezirk Nidau": {
        "name_en": "Amtsbezirk Nidau",
        "name_de": "Amtsbezirk Nidau",
        "name_fr": "Amtsbezirk Nidau",
        "name_it": "Amtsbezirk Nidau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bubendorf": {
        "name_en": "Bubendorf",
        "name_de": "Bubendorf",
        "name_fr": "Bubendorf",
        "name_it": "Bubendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Attelwil": {
        "name_en": "Attelwil",
        "name_de": "Attelwil",
        "name_fr": "Attelwil",
        "name_it": "Attelwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Titterten": {
        "name_en": "Titterten",
        "name_de": "Titterten",
        "name_fr": "Titterten",
        "name_it": "Titterten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Suraua": {
        "name_en": "Suraua",
        "name_de": "Suraua",
        "name_fr": "Suraua",
        "name_it": "Suraua",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwarzh\u00e4usern": {
        "name_en": "Schwarzh\u00e4usern",
        "name_de": "Schwarzh\u00e4usern",
        "name_fr": "Schwarzh\u00e4usern",
        "name_it": "Schwarzh\u00e4usern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schwarzhausern": {
        "name_en": "Schwarzh\u00e4usern",
        "name_de": "Schwarzh\u00e4usern",
        "name_fr": "Schwarzh\u00e4usern",
        "name_it": "Schwarzh\u00e4usern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "K\u00fcttigkofen": {
        "name_en": "K\u00fcttigkofen",
        "name_de": "K\u00fcttigkofen",
        "name_fr": "K\u00fcttigkofen",
        "name_it": "K\u00fcttigkofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kuttigkofen": {
        "name_en": "K\u00fcttigkofen",
        "name_de": "K\u00fcttigkofen",
        "name_fr": "K\u00fcttigkofen",
        "name_it": "K\u00fcttigkofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Castel San Pietro": {
        "name_en": "Castel San Pietro",
        "name_de": "Castel San Pietro",
        "name_fr": "Castel San Pietro",
        "name_it": "Castel San Pietro",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tafers": {
        "name_en": "Tafers",
        "name_de": "Tafers",
        "name_fr": "Tafers",
        "name_it": "Tafers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Isone": {
        "name_en": "Isone",
        "name_de": "Isone",
        "name_fr": "Isone",
        "name_it": "Isone",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Arosio": {
        "name_en": "Arosio",
        "name_de": "Arosio",
        "name_fr": "Arosio",
        "name_it": "Arosio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corbi\u00e8res": {
        "name_en": "Corbi\u00e8res",
        "name_de": "Corbi\u00e8res",
        "name_fr": "Corbi\u00e8res",
        "name_it": "Corbi\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corbieres": {
        "name_en": "Corbi\u00e8res",
        "name_de": "Corbi\u00e8res",
        "name_fr": "Corbi\u00e8res",
        "name_it": "Corbi\u00e8res",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verwaltungskreis Oberaargau": {
        "name_en": "Verwaltungskreis Oberaargau",
        "name_de": "Verwaltungskreis Oberaargau",
        "name_fr": "Verwaltungskreis Oberaargau",
        "name_it": "Verwaltungskreis Oberaargau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Tolochenaz": {
        "name_en": "Tolochenaz",
        "name_de": "Tolochenaz",
        "name_fr": "Tolochenaz",
        "name_it": "Tolochenaz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bidogno": {
        "name_en": "Bidogno",
        "name_de": "Bidogno",
        "name_fr": "Bidogno",
        "name_it": "Bidogno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seebach": {
        "name_en": "Seebach",
        "name_de": "Seebach",
        "name_fr": "Seebach",
        "name_it": "Seebach",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Constantine": {
        "name_en": "Constantine",
        "name_de": "Constantine",
        "name_fr": "Constantine",
        "name_it": "Constantine",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Estavayer-le-Lac": {
        "name_en": "Estavayer-le-Lac",
        "name_de": "Estavayer-le-Lac",
        "name_fr": "Estavayer-le-Lac",
        "name_it": "Estavayer-le-Lac",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberwichtrach": {
        "name_en": "Oberwichtrach",
        "name_de": "Oberwichtrach",
        "name_fr": "Oberwichtrach",
        "name_it": "Oberwichtrach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wyssachen": {
        "name_en": "Wyssachen",
        "name_de": "Wyssachen",
        "name_fr": "Wyssachen",
        "name_it": "Wyssachen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00e9chelles": {
        "name_en": "L\u00e9chelles",
        "name_de": "L\u00e9chelles",
        "name_fr": "L\u00e9chelles",
        "name_it": "L\u00e9chelles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lechelles": {
        "name_en": "L\u00e9chelles",
        "name_de": "L\u00e9chelles",
        "name_fr": "L\u00e9chelles",
        "name_it": "L\u00e9chelles",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wipkingen": {
        "name_en": "Wipkingen",
        "name_de": "Wipkingen",
        "name_fr": "Wipkingen",
        "name_it": "Wipkingen",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Gordevio": {
        "name_en": "Gordevio",
        "name_de": "Gordevio",
        "name_fr": "Gordevio",
        "name_it": "Gordevio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Johann": {
        "name_en": "St. Johann",
        "name_de": "St. Johann",
        "name_fr": "St. Johann",
        "name_it": "St. Johann",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Presinge": {
        "name_en": "Presinge",
        "name_de": "Presinge",
        "name_fr": "Presinge",
        "name_it": "Presinge",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seewis im Pr\u00e4ttigau": {
        "name_en": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
        "name_de": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
        "name_fr": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
        "name_it": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seewis im Prattigau": {
        "name_en": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
        "name_de": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
        "name_fr": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
        "name_it": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sant'Abbondio": {
        "name_en": "Sant'Abbondio",
        "name_de": "Sant'Abbondio",
        "name_fr": "Sant'Abbondio",
        "name_it": "Sant'Abbondio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vernate": {
        "name_en": "Vernate",
        "name_de": "Vernate",
        "name_fr": "Vernate",
        "name_it": "Vernate",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Entlebuch": {
        "name_en": "Entlebuch",
        "name_de": "Entlebuch",
        "name_fr": "Entlebuch",
        "name_it": "Entlebuch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lohnstorf": {
        "name_en": "Lohnstorf",
        "name_de": "Lohnstorf",
        "name_fr": "Lohnstorf",
        "name_it": "Lohnstorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zug": {
        "name_en": "Zug",
        "name_de": "Zug",
        "name_fr": "Zug",
        "name_it": "Zug",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Posieux": {
        "name_en": "Posieux",
        "name_de": "Posieux",
        "name_fr": "Posieux",
        "name_it": "Posieux",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neudorf": {
        "name_en": "Neudorf",
        "name_de": "Neudorf",
        "name_fr": "Neudorf",
        "name_it": "Neudorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herdern": {
        "name_en": "Herdern",
        "name_de": "Herdern",
        "name_fr": "Herdern",
        "name_it": "Herdern",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Egliswil": {
        "name_en": "Egliswil",
        "name_de": "Egliswil",
        "name_fr": "Egliswil",
        "name_it": "Egliswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Frasses": {
        "name_en": "Frasses",
        "name_de": "Frasses",
        "name_fr": "Frasses",
        "name_it": "Frasses",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stans": {
        "name_en": "Stans",
        "name_de": "Stans",
        "name_fr": "Stans",
        "name_it": "Stans",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Marolta": {
        "name_en": "Marolta",
        "name_de": "Marolta",
        "name_fr": "Marolta",
        "name_it": "Marolta",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villmergen": {
        "name_en": "Villmergen",
        "name_de": "Villmergen",
        "name_fr": "Villmergen",
        "name_it": "Villmergen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Flerden": {
        "name_en": "Flerden",
        "name_de": "Flerden",
        "name_fr": "Flerden",
        "name_it": "Flerden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcderswil": {
        "name_en": "R\u00fcderswil",
        "name_de": "R\u00fcderswil",
        "name_fr": "R\u00fcderswil",
        "name_it": "R\u00fcderswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ruderswil": {
        "name_en": "R\u00fcderswil",
        "name_de": "R\u00fcderswil",
        "name_fr": "R\u00fcderswil",
        "name_it": "R\u00fcderswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberb\u00f6zberg": {
        "name_en": "Oberb\u00f6zberg",
        "name_de": "Oberb\u00f6zberg",
        "name_fr": "Oberb\u00f6zberg",
        "name_it": "Oberb\u00f6zberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberbozberg": {
        "name_en": "Oberb\u00f6zberg",
        "name_de": "Oberb\u00f6zberg",
        "name_fr": "Oberb\u00f6zberg",
        "name_it": "Oberb\u00f6zberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Lavaux-Oron": {
        "name_en": "District de Lavaux-Oron",
        "name_de": "District de Lavaux-Oron",
        "name_fr": "District de Lavaux-Oron",
        "name_it": "District de Lavaux-Oron",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Gr\u00fcningen": {
        "name_en": "Gr\u00fcningen",
        "name_de": "Gr\u00fcningen",
        "name_fr": "Gr\u00fcningen",
        "name_it": "Gr\u00fcningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gruningen": {
        "name_en": "Gr\u00fcningen",
        "name_de": "Gr\u00fcningen",
        "name_fr": "Gr\u00fcningen",
        "name_it": "Gr\u00fcningen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Granges-de-Vesin": {
        "name_en": "Granges-de-Vesin",
        "name_de": "Granges-de-Vesin",
        "name_fr": "Granges-de-Vesin",
        "name_it": "Granges-de-Vesin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Senarclens": {
        "name_en": "Senarclens",
        "name_de": "Senarclens",
        "name_fr": "Senarclens",
        "name_it": "Senarclens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fcmikon": {
        "name_en": "R\u00fcmikon",
        "name_de": "R\u00fcmikon",
        "name_fr": "R\u00fcmikon",
        "name_it": "R\u00fcmikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rumikon": {
        "name_en": "R\u00fcmikon",
        "name_de": "R\u00fcmikon",
        "name_fr": "R\u00fcmikon",
        "name_it": "R\u00fcmikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Signy-Avenex": {
        "name_en": "Signy-Avenex",
        "name_de": "Signy-Avenex",
        "name_fr": "Signy-Avenex",
        "name_it": "Signy-Avenex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Russo": {
        "name_en": "Russo",
        "name_de": "Russo",
        "name_fr": "Russo",
        "name_it": "Russo",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bollodingen": {
        "name_en": "Bollodingen",
        "name_de": "Bollodingen",
        "name_fr": "Bollodingen",
        "name_it": "Bollodingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bever": {
        "name_en": "Bever",
        "name_de": "Bever",
        "name_fr": "Bever",
        "name_it": "Bever",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bielersee / Lac de Bienne (NE)": {
        "name_en": "Bielersee / Lac de Bienne (NE)",
        "name_de": "Bielersee / Lac de Bienne (NE)",
        "name_fr": "Bielersee / Lac de Bienne (NE)",
        "name_it": "Bielersee / Lac de Bienne (NE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vex": {
        "name_en": "Vex",
        "name_de": "Vex",
        "name_fr": "Vex",
        "name_it": "Vex",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ponte Tresa": {
        "name_en": "Ponte Tresa",
        "name_de": "Ponte Tresa",
        "name_fr": "Ponte Tresa",
        "name_it": "Ponte Tresa",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Orvin": {
        "name_en": "Orvin",
        "name_de": "Orvin",
        "name_fr": "Orvin",
        "name_it": "Orvin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ronco sopra Ascona": {
        "name_en": "Ronco sopra Ascona",
        "name_de": "Ronco sopra Ascona",
        "name_fr": "Ronco sopra Ascona",
        "name_it": "Ronco sopra Ascona",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Egnach": {
        "name_en": "Egnach",
        "name_de": "Egnach",
        "name_fr": "Egnach",
        "name_it": "Egnach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Blumenstein": {
        "name_en": "Blumenstein",
        "name_de": "Blumenstein",
        "name_fr": "Blumenstein",
        "name_it": "Blumenstein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Champmartin": {
        "name_en": "Champmartin",
        "name_de": "Champmartin",
        "name_fr": "Champmartin",
        "name_it": "Champmartin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gr\u00f4ne": {
        "name_en": "Gr\u00f4ne",
        "name_de": "Gr\u00f4ne",
        "name_fr": "Gr\u00f4ne",
        "name_it": "Gr\u00f4ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grone": {
        "name_en": "Gr\u00f4ne",
        "name_de": "Gr\u00f4ne",
        "name_fr": "Gr\u00f4ne",
        "name_it": "Gr\u00f4ne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Harenwilen": {
        "name_en": "Harenwilen",
        "name_de": "Harenwilen",
        "name_fr": "Harenwilen",
        "name_it": "Harenwilen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberthal": {
        "name_en": "Oberthal",
        "name_de": "Oberthal",
        "name_fr": "Oberthal",
        "name_it": "Oberthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Sierre": {
        "name_en": "District de Sierre",
        "name_de": "District de Sierre",
        "name_fr": "District de Sierre",
        "name_it": "District de Sierre",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Zell (LU)": {
        "name_en": "Zell (LU)",
        "name_de": "Zell (LU)",
        "name_fr": "Zell (LU)",
        "name_it": "Zell (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Maisprach": {
        "name_en": "Maisprach",
        "name_de": "Maisprach",
        "name_fr": "Maisprach",
        "name_it": "Maisprach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Farvagny-le-Petit": {
        "name_en": "Farvagny-le-Petit",
        "name_de": "Farvagny-le-Petit",
        "name_fr": "Farvagny-le-Petit",
        "name_it": "Farvagny-le-Petit",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hinterrhein": {
        "name_en": "Hinterrhein",
        "name_de": "Hinterrhein",
        "name_fr": "Hinterrhein",
        "name_it": "Hinterrhein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Chaux-du-Milieu": {
        "name_en": "La Chaux-du-Milieu",
        "name_de": "La Chaux-du-Milieu",
        "name_fr": "La Chaux-du-Milieu",
        "name_it": "La Chaux-du-Milieu",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vinzel": {
        "name_en": "Vinzel",
        "name_de": "Vinzel",
        "name_fr": "Vinzel",
        "name_it": "Vinzel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pully": {
        "name_en": "Pully",
        "name_de": "Pully",
        "name_fr": "Pully",
        "name_it": "Pully",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Avegno Gordevio": {
        "name_en": "Avegno Gordevio",
        "name_de": "Avegno Gordevio",
        "name_fr": "Avegno Gordevio",
        "name_it": "Avegno Gordevio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sarnersee": {
        "name_en": "Sarnersee",
        "name_de": "Sarnersee",
        "name_fr": "Sarnersee",
        "name_it": "Sarnersee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mex (VS)": {
        "name_en": "Mex (VS)",
        "name_de": "Mex (VS)",
        "name_fr": "Mex (VS)",
        "name_it": "Mex (VS)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bonstetten": {
        "name_en": "Bonstetten",
        "name_de": "Bonstetten",
        "name_fr": "Bonstetten",
        "name_it": "Bonstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eschenbach (LU)": {
        "name_en": "Eschenbach (LU)",
        "name_de": "Eschenbach (LU)",
        "name_fr": "Eschenbach (LU)",
        "name_it": "Eschenbach (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Zweisimmen": {
        "name_en": "Zweisimmen",
        "name_de": "Zweisimmen",
        "name_fr": "Zweisimmen",
        "name_it": "Zweisimmen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eggerberg": {
        "name_en": "Eggerberg",
        "name_de": "Eggerberg",
        "name_fr": "Eggerberg",
        "name_it": "Eggerberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wildhaus": {
        "name_en": "Wildhaus",
        "name_de": "Wildhaus",
        "name_fr": "Wildhaus",
        "name_it": "Wildhaus",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wileroltigen": {
        "name_en": "Wileroltigen",
        "name_de": "Wileroltigen",
        "name_fr": "Wileroltigen",
        "name_it": "Wileroltigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Goumo\u00ebns": {
        "name_en": "Goumo\u00ebns",
        "name_de": "Goumo\u00ebns",
        "name_fr": "Goumo\u00ebns",
        "name_it": "Goumo\u00ebns",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Goumoens": {
        "name_en": "Goumo\u00ebns",
        "name_de": "Goumo\u00ebns",
        "name_fr": "Goumo\u00ebns",
        "name_it": "Goumo\u00ebns",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guntershausen bei Birwinken": {
        "name_en": "Guntershausen bei Birwinken",
        "name_de": "Guntershausen bei Birwinken",
        "name_fr": "Guntershausen bei Birwinken",
        "name_it": "Guntershausen bei Birwinken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Plateau de Diesse": {
        "name_en": "Plateau de Diesse",
        "name_de": "Plateau de Diesse",
        "name_fr": "Plateau de Diesse",
        "name_it": "Plateau de Diesse",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hallwilersee (AG)": {
        "name_en": "Hallwilersee (AG)",
        "name_de": "Hallwilersee (AG)",
        "name_fr": "Hallwilersee (AG)",
        "name_it": "Hallwilersee (AG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walliswil bei Niederbipp": {
        "name_en": "Walliswil bei Niederbipp",
        "name_de": "Walliswil bei Niederbipp",
        "name_fr": "Walliswil bei Niederbipp",
        "name_it": "Walliswil bei Niederbipp",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ch\u00eane-P\u00e2quier": {
        "name_en": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
        "name_de": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
        "name_fr": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
        "name_it": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Chene-Paquier": {
        "name_en": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
        "name_de": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
        "name_fr": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
        "name_it": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fehren": {
        "name_en": "Fehren",
        "name_de": "Fehren",
        "name_fr": "Fehren",
        "name_it": "Fehren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grandcour": {
        "name_en": "Grandcour",
        "name_de": "Grandcour",
        "name_fr": "Grandcour",
        "name_it": "Grandcour",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gais": {
        "name_en": "Gais",
        "name_de": "Gais",
        "name_fr": "Gais",
        "name_it": "Gais",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Knonau": {
        "name_en": "Knonau",
        "name_de": "Knonau",
        "name_fr": "Knonau",
        "name_it": "Knonau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Avenches": {
        "name_en": "Avenches",
        "name_de": "Avenches",
        "name_fr": "Avenches",
        "name_it": "Avenches",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cerentino": {
        "name_en": "Cerentino",
        "name_de": "Cerentino",
        "name_fr": "Cerentino",
        "name_it": "Cerentino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sementina": {
        "name_en": "Sementina",
        "name_de": "Sementina",
        "name_fr": "Sementina",
        "name_it": "Sementina",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diegten": {
        "name_en": "Diegten",
        "name_de": "Diegten",
        "name_fr": "Diegten",
        "name_it": "Diegten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District de Courtelary": {
        "name_en": "District de Courtelary",
        "name_de": "District de Courtelary",
        "name_fr": "District de Courtelary",
        "name_it": "District de Courtelary",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "G\u00fcttingen": {
        "name_en": "G\u00fcttingen",
        "name_de": "G\u00fcttingen",
        "name_fr": "G\u00fcttingen",
        "name_it": "G\u00fcttingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Guttingen": {
        "name_en": "G\u00fcttingen",
        "name_de": "G\u00fcttingen",
        "name_fr": "G\u00fcttingen",
        "name_it": "G\u00fcttingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mathod": {
        "name_en": "Mathod",
        "name_de": "Mathod",
        "name_fr": "Mathod",
        "name_it": "Mathod",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Masein": {
        "name_en": "Masein",
        "name_de": "Masein",
        "name_fr": "Masein",
        "name_it": "Masein",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wichtrach": {
        "name_en": "Wichtrach",
        "name_de": "Wichtrach",
        "name_fr": "Wichtrach",
        "name_it": "Wichtrach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bichelsee-Balterswil": {
        "name_en": "Bichelsee-Balterswil",
        "name_de": "Bichelsee-Balterswil",
        "name_fr": "Bichelsee-Balterswil",
        "name_it": "Bichelsee-Balterswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mont\u00e9vraz": {
        "name_en": "Mont\u00e9vraz",
        "name_de": "Mont\u00e9vraz",
        "name_fr": "Mont\u00e9vraz",
        "name_it": "Mont\u00e9vraz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Montevraz": {
        "name_en": "Mont\u00e9vraz",
        "name_de": "Mont\u00e9vraz",
        "name_fr": "Mont\u00e9vraz",
        "name_it": "Mont\u00e9vraz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Agra": {
        "name_en": "Agra",
        "name_de": "Agra",
        "name_fr": "Agra",
        "name_it": "Agra",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tschiertschen-Praden": {
        "name_en": "Tschiertschen-Praden",
        "name_de": "Tschiertschen-Praden",
        "name_fr": "Tschiertschen-Praden",
        "name_it": "Tschiertschen-Praden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "San Nazzaro": {
        "name_en": "San Nazzaro",
        "name_de": "San Nazzaro",
        "name_fr": "San Nazzaro",
        "name_it": "San Nazzaro",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kappelen": {
        "name_en": "Kappelen",
        "name_de": "Kappelen",
        "name_fr": "Kappelen",
        "name_it": "Kappelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "L\u00fcsslingen-Nennigkofen": {
        "name_en": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen",
        "name_de": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen",
        "name_fr": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen",
        "name_it": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lusslingen-Nennigkofen": {
        "name_en": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen",
        "name_de": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen",
        "name_fr": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen",
        "name_it": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberaach": {
        "name_en": "Oberaach",
        "name_de": "Oberaach",
        "name_fr": "Oberaach",
        "name_it": "Oberaach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rickenbach (BL)": {
        "name_en": "Rickenbach (BL)",
        "name_de": "Rickenbach (BL)",
        "name_fr": "Rickenbach (BL)",
        "name_it": "Rickenbach (BL)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "District du Val-de-Ruz": {
        "name_en": "District du Val-de-Ruz",
        "name_de": "District du Val-de-Ruz",
        "name_fr": "District du Val-de-Ruz",
        "name_it": "District du Val-de-Ruz",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Dettighofen": {
        "name_en": "Dettighofen",
        "name_de": "Dettighofen",
        "name_fr": "Dettighofen",
        "name_it": "Dettighofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kaiserstuhl": {
        "name_en": "Kaiserstuhl",
        "name_de": "Kaiserstuhl",
        "name_fr": "Kaiserstuhl",
        "name_it": "Kaiserstuhl",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Beatenberg": {
        "name_en": "Beatenberg",
        "name_de": "Beatenberg",
        "name_fr": "Beatenberg",
        "name_it": "Beatenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberwil-Lieli": {
        "name_en": "Oberwil-Lieli",
        "name_de": "Oberwil-Lieli",
        "name_fr": "Oberwil-Lieli",
        "name_it": "Oberwil-Lieli",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Neggio": {
        "name_en": "Neggio",
        "name_de": "Neggio",
        "name_fr": "Neggio",
        "name_it": "Neggio",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Court": {
        "name_en": "Court",
        "name_de": "Court",
        "name_fr": "Court",
        "name_it": "Court",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dulliken": {
        "name_en": "Dulliken",
        "name_de": "Dulliken",
        "name_fr": "Dulliken",
        "name_it": "Dulliken",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oltingen": {
        "name_en": "Oltingen",
        "name_de": "Oltingen",
        "name_fr": "Oltingen",
        "name_it": "Oltingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schattenhalb": {
        "name_en": "Schattenhalb",
        "name_de": "Schattenhalb",
        "name_fr": "Schattenhalb",
        "name_it": "Schattenhalb",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Ant\u00f6nien": {
        "name_en": "St. Ant\u00f6nien",
        "name_de": "St. Ant\u00f6nien",
        "name_fr": "St. Ant\u00f6nien",
        "name_it": "St. Ant\u00f6nien",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "St. Antonien": {
        "name_en": "St. Ant\u00f6nien",
        "name_de": "St. Ant\u00f6nien",
        "name_fr": "St. Ant\u00f6nien",
        "name_it": "St. Ant\u00f6nien",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kleindietwil": {
        "name_en": "Kleindietwil",
        "name_de": "Kleindietwil",
        "name_fr": "Kleindietwil",
        "name_it": "Kleindietwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberb\u00fcren": {
        "name_en": "Oberb\u00fcren",
        "name_de": "Oberb\u00fcren",
        "name_fr": "Oberb\u00fcren",
        "name_it": "Oberb\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberburen": {
        "name_en": "Oberb\u00fcren",
        "name_de": "Oberb\u00fcren",
        "name_fr": "Oberb\u00fcren",
        "name_it": "Oberb\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Netstal": {
        "name_en": "Netstal",
        "name_de": "Netstal",
        "name_fr": "Netstal",
        "name_it": "Netstal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Stammheim": {
        "name_en": "Stammheim",
        "name_de": "Stammheim",
        "name_fr": "Stammheim",
        "name_it": "Stammheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lieli": {
        "name_en": "Lieli",
        "name_de": "Lieli",
        "name_fr": "Lieli",
        "name_it": "Lieli",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Begnins": {
        "name_en": "Begnins",
        "name_de": "Begnins",
        "name_fr": "Begnins",
        "name_it": "Begnins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Br\u00fcgglen": {
        "name_en": "Br\u00fcgglen",
        "name_de": "Br\u00fcgglen",
        "name_fr": "Br\u00fcgglen",
        "name_it": "Br\u00fcgglen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brugglen": {
        "name_en": "Br\u00fcgglen",
        "name_de": "Br\u00fcgglen",
        "name_fr": "Br\u00fcgglen",
        "name_it": "Br\u00fcgglen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Forel (FR)": {
        "name_en": "Forel (FR)",
        "name_de": "Forel (FR)",
        "name_fr": "Forel (FR)",
        "name_it": "Forel (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Scheuren": {
        "name_en": "Scheuren",
        "name_de": "Scheuren",
        "name_fr": "Scheuren",
        "name_it": "Scheuren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Laufenburg": {
        "name_en": "Bezirk Laufenburg",
        "name_de": "Bezirk Laufenburg",
        "name_fr": "Bezirk Laufenburg",
        "name_it": "Bezirk Laufenburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Malix": {
        "name_en": "Malix",
        "name_de": "Malix",
        "name_fr": "Malix",
        "name_it": "Malix",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gempenach": {
        "name_en": "Gempenach",
        "name_de": "Gempenach",
        "name_fr": "Gempenach",
        "name_it": "Gempenach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sant'Antonino": {
        "name_en": "Sant'Antonino",
        "name_de": "Sant'Antonino",
        "name_fr": "Sant'Antonino",
        "name_it": "Sant'Antonino",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villa Luganese": {
        "name_en": "Villa Luganese",
        "name_de": "Villa Luganese",
        "name_fr": "Villa Luganese",
        "name_it": "Villa Luganese",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Teuffenthal (BE)": {
        "name_en": "Teuffenthal (BE)",
        "name_de": "Teuffenthal (BE)",
        "name_fr": "Teuffenthal (BE)",
        "name_it": "Teuffenthal (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Moutier": {
        "name_en": "Moutier",
        "name_de": "Moutier",
        "name_fr": "Moutier",
        "name_it": "Moutier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Duvin": {
        "name_en": "Duvin",
        "name_de": "Duvin",
        "name_fr": "Duvin",
        "name_it": "Duvin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Remaufens": {
        "name_en": "Remaufens",
        "name_de": "Remaufens",
        "name_fr": "Remaufens",
        "name_it": "Remaufens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sitterdorf": {
        "name_en": "Sitterdorf",
        "name_de": "Sitterdorf",
        "name_fr": "Sitterdorf",
        "name_it": "Sitterdorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Maurice": {
        "name_en": "Saint-Maurice",
        "name_de": "Saint-Maurice",
        "name_fr": "Saint-Maurice",
        "name_it": "Saint-Maurice",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cugnasco": {
        "name_en": "Cugnasco",
        "name_de": "Cugnasco",
        "name_fr": "Cugnasco",
        "name_it": "Cugnasco",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Seedorf (BE)": {
        "name_en": "Seedorf (BE)",
        "name_de": "Seedorf (BE)",
        "name_fr": "Seedorf (BE)",
        "name_it": "Seedorf (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Eysins": {
        "name_en": "Eysins",
        "name_de": "Eysins",
        "name_fr": "Eysins",
        "name_it": "Eysins",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Raron": {
        "name_en": "Bezirk Raron",
        "name_de": "Bezirk Raron",
        "name_fr": "Bezirk Raron",
        "name_it": "Bezirk Raron",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Oberstrass": {
        "name_en": "Oberstrass",
        "name_de": "Oberstrass",
        "name_fr": "Oberstrass",
        "name_it": "Oberstrass",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Walchwil": {
        "name_en": "Walchwil",
        "name_de": "Walchwil",
        "name_fr": "Walchwil",
        "name_it": "Walchwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sigriswil": {
        "name_en": "Sigriswil",
        "name_de": "Sigriswil",
        "name_fr": "Sigriswil",
        "name_it": "Sigriswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cresciano": {
        "name_en": "Cresciano",
        "name_de": "Cresciano",
        "name_fr": "Cresciano",
        "name_it": "Cresciano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sempach": {
        "name_en": "Sempach",
        "name_de": "Sempach",
        "name_fr": "Sempach",
        "name_it": "Sempach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tobel-T\u00e4gerschen": {
        "name_en": "Tobel-T\u00e4gerschen",
        "name_de": "Tobel-T\u00e4gerschen",
        "name_fr": "Tobel-T\u00e4gerschen",
        "name_it": "Tobel-T\u00e4gerschen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Tobel-Tagerschen": {
        "name_en": "Tobel-T\u00e4gerschen",
        "name_de": "Tobel-T\u00e4gerschen",
        "name_fr": "Tobel-T\u00e4gerschen",
        "name_it": "Tobel-T\u00e4gerschen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Diesse": {
        "name_en": "Diesse",
        "name_de": "Diesse",
        "name_fr": "Diesse",
        "name_it": "Diesse",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Winterthur": {
        "name_en": "Winterthur",
        "name_de": "Winterthur",
        "name_fr": "Winterthur",
        "name_it": "Winterthur",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mosogno": {
        "name_en": "Mosogno",
        "name_de": "Mosogno",
        "name_fr": "Mosogno",
        "name_it": "Mosogno",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sch\u00fcpfheim": {
        "name_en": "Sch\u00fcpfheim",
        "name_de": "Sch\u00fcpfheim",
        "name_fr": "Sch\u00fcpfheim",
        "name_it": "Sch\u00fcpfheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Schupfheim": {
        "name_en": "Sch\u00fcpfheim",
        "name_de": "Sch\u00fcpfheim",
        "name_fr": "Sch\u00fcpfheim",
        "name_it": "Sch\u00fcpfheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Jegenstorf": {
        "name_en": "Jegenstorf",
        "name_de": "Jegenstorf",
        "name_fr": "Jegenstorf",
        "name_it": "Jegenstorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ittenthal": {
        "name_en": "Ittenthal",
        "name_de": "Ittenthal",
        "name_fr": "Ittenthal",
        "name_it": "Ittenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Onnens (FR)": {
        "name_en": "Onnens (FR)",
        "name_de": "Onnens (FR)",
        "name_fr": "Onnens (FR)",
        "name_it": "Onnens (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Alttoggenburg": {
        "name_en": "Bezirk Alttoggenburg",
        "name_de": "Bezirk Alttoggenburg",
        "name_fr": "Bezirk Alttoggenburg",
        "name_it": "Bezirk Alttoggenburg",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Lessoc": {
        "name_en": "Lessoc",
        "name_de": "Lessoc",
        "name_fr": "Lessoc",
        "name_it": "Lessoc",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberstammheim": {
        "name_en": "Oberstammheim",
        "name_de": "Oberstammheim",
        "name_fr": "Oberstammheim",
        "name_it": "Oberstammheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "B\u00fcttikon": {
        "name_en": "B\u00fcttikon",
        "name_de": "B\u00fcttikon",
        "name_fr": "B\u00fcttikon",
        "name_it": "B\u00fcttikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buttikon": {
        "name_en": "B\u00fcttikon",
        "name_de": "B\u00fcttikon",
        "name_fr": "B\u00fcttikon",
        "name_it": "B\u00fcttikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirksfreies Gebiet Z\u00fcrich": {
        "name_en": "Bezirksfreies Gebiet Z\u00fcrich",
        "name_de": "Bezirksfreies Gebiet Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Bezirksfreies Gebiet Z\u00fcrich",
        "name_it": "Bezirksfreies Gebiet Z\u00fcrich",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Bezirksfreies Gebiet Zurich": {
        "name_en": "Bezirksfreies Gebiet Z\u00fcrich",
        "name_de": "Bezirksfreies Gebiet Z\u00fcrich",
        "name_fr": "Bezirksfreies Gebiet Z\u00fcrich",
        "name_it": "Bezirksfreies Gebiet Z\u00fcrich",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Clos du Doubs": {
        "name_en": "Clos du Doubs",
        "name_de": "Clos du Doubs",
        "name_fr": "Clos du Doubs",
        "name_it": "Clos du Doubs",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Corserey": {
        "name_en": "Corserey",
        "name_de": "Corserey",
        "name_fr": "Corserey",
        "name_it": "Corserey",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wildhaus-Alt St. Johann": {
        "name_en": "Wildhaus-Alt St. Johann",
        "name_de": "Wildhaus-Alt St. Johann",
        "name_fr": "Wildhaus-Alt St. Johann",
        "name_it": "Wildhaus-Alt St. Johann",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Othmarsingen": {
        "name_en": "Othmarsingen",
        "name_de": "Othmarsingen",
        "name_fr": "Othmarsingen",
        "name_it": "Othmarsingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Frauenfeld": {
        "name_en": "Frauenfeld",
        "name_de": "Frauenfeld",
        "name_fr": "Frauenfeld",
        "name_it": "Frauenfeld",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Verwaltungskreis Interlaken-Oberhasli": {
        "name_en": "Verwaltungskreis Interlaken-Oberhasli",
        "name_de": "Verwaltungskreis Interlaken-Oberhasli",
        "name_fr": "Verwaltungskreis Interlaken-Oberhasli",
        "name_it": "Verwaltungskreis Interlaken-Oberhasli",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Hergiswil bei Willisau": {
        "name_en": "Hergiswil bei Willisau",
        "name_de": "Hergiswil bei Willisau",
        "name_fr": "Hergiswil bei Willisau",
        "name_it": "Hergiswil bei Willisau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ebnat-Kappel": {
        "name_en": "Ebnat-Kappel",
        "name_de": "Ebnat-Kappel",
        "name_fr": "Ebnat-Kappel",
        "name_it": "Ebnat-Kappel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brione (Verzasca)": {
        "name_en": "Brione (Verzasca)",
        "name_de": "Brione (Verzasca)",
        "name_fr": "Brione (Verzasca)",
        "name_it": "Brione (Verzasca)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Anniviers": {
        "name_en": "Anniviers",
        "name_de": "Anniviers",
        "name_fr": "Anniviers",
        "name_it": "Anniviers",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Matzendorf": {
        "name_en": "Matzendorf",
        "name_de": "Matzendorf",
        "name_fr": "Matzendorf",
        "name_it": "Matzendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Galgenen": {
        "name_en": "Galgenen",
        "name_de": "Galgenen",
        "name_fr": "Galgenen",
        "name_it": "Galgenen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saas-Almagell": {
        "name_en": "Saas-Almagell",
        "name_de": "Saas-Almagell",
        "name_fr": "Saas-Almagell",
        "name_it": "Saas-Almagell",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Gewerbeschule": {
        "name_en": "Gewerbeschule",
        "name_de": "Gewerbeschule",
        "name_fr": "Gewerbeschule",
        "name_it": "Gewerbeschule",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Riggisberg": {
        "name_en": "Riggisberg",
        "name_de": "Riggisberg",
        "name_fr": "Riggisberg",
        "name_it": "Riggisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "R\u00fctschelen": {
        "name_en": "R\u00fctschelen",
        "name_de": "R\u00fctschelen",
        "name_fr": "R\u00fctschelen",
        "name_it": "R\u00fctschelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rutschelen": {
        "name_en": "R\u00fctschelen",
        "name_de": "R\u00fctschelen",
        "name_fr": "R\u00fctschelen",
        "name_it": "R\u00fctschelen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ependes (FR)": {
        "name_en": "Ependes (FR)",
        "name_de": "Ependes (FR)",
        "name_fr": "Ependes (FR)",
        "name_it": "Ependes (FR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Unterrheintal": {
        "name_en": "Bezirk Unterrheintal",
        "name_de": "Bezirk Unterrheintal",
        "name_fr": "Bezirk Unterrheintal",
        "name_it": "Bezirk Unterrheintal",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Oberhallau": {
        "name_en": "Oberhallau",
        "name_de": "Oberhallau",
        "name_fr": "Oberhallau",
        "name_it": "Oberhallau",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Hasle (LU)": {
        "name_en": "Hasle (LU)",
        "name_de": "Hasle (LU)",
        "name_fr": "Hasle (LU)",
        "name_it": "Hasle (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Benken (SG)": {
        "name_en": "Benken (SG)",
        "name_de": "Benken (SG)",
        "name_fr": "Benken (SG)",
        "name_it": "Benken (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterentfelden": {
        "name_en": "Unterentfelden",
        "name_de": "Unterentfelden",
        "name_fr": "Unterentfelden",
        "name_it": "Unterentfelden",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00e9zery-pr\u00e8s-Donneloye": {
        "name_en": "M\u00e9zery-pr\u00e8s-Donneloye",
        "name_de": "M\u00e9zery-pr\u00e8s-Donneloye",
        "name_fr": "M\u00e9zery-pr\u00e8s-Donneloye",
        "name_it": "M\u00e9zery-pr\u00e8s-Donneloye",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mezery-pres-Donneloye": {
        "name_en": "M\u00e9zery-pr\u00e8s-Donneloye",
        "name_de": "M\u00e9zery-pr\u00e8s-Donneloye",
        "name_fr": "M\u00e9zery-pr\u00e8s-Donneloye",
        "name_it": "M\u00e9zery-pr\u00e8s-Donneloye",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ogens": {
        "name_en": "Ogens",
        "name_de": "Ogens",
        "name_fr": "Ogens",
        "name_it": "Ogens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberbussnang": {
        "name_en": "Oberbussnang",
        "name_de": "Oberbussnang",
        "name_fr": "Oberbussnang",
        "name_it": "Oberbussnang",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wollishofen": {
        "name_en": "Wollishofen",
        "name_de": "Wollishofen",
        "name_fr": "Wollishofen",
        "name_it": "Wollishofen",
        "types": [
            "Neighbourhood"
        ]
    },
    "Kandersteg": {
        "name_en": "Kandersteg",
        "name_de": "Kandersteg",
        "name_fr": "Kandersteg",
        "name_it": "Kandersteg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Braunwald": {
        "name_en": "Braunwald",
        "name_de": "Braunwald",
        "name_fr": "Braunwald",
        "name_it": "Braunwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Walterswil (BE)": {
        "name_en": "Walterswil (BE)",
        "name_de": "Walterswil (BE)",
        "name_fr": "Walterswil (BE)",
        "name_it": "Walterswil (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Killwangen": {
        "name_en": "Killwangen",
        "name_de": "Killwangen",
        "name_fr": "Killwangen",
        "name_it": "Killwangen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thalwil": {
        "name_en": "Thalwil",
        "name_de": "Thalwil",
        "name_fr": "Thalwil",
        "name_it": "Thalwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Aesch (LU)": {
        "name_en": "Aesch (LU)",
        "name_de": "Aesch (LU)",
        "name_fr": "Aesch (LU)",
        "name_it": "Aesch (LU)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vinelz": {
        "name_en": "Vinelz",
        "name_de": "Vinelz",
        "name_fr": "Vinelz",
        "name_it": "Vinelz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de la Gruy\u00e8re / Greyerzersee": {
        "name_en": "Lac de la Gruy\u00e8re / Greyerzersee",
        "name_de": "Lac de la Gruy\u00e8re / Greyerzersee",
        "name_fr": "Lac de la Gruy\u00e8re / Greyerzersee",
        "name_it": "Lac de la Gruy\u00e8re / Greyerzersee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Lac de la Gruyere / Greyerzersee": {
        "name_en": "Lac de la Gruy\u00e8re / Greyerzersee",
        "name_de": "Lac de la Gruy\u00e8re / Greyerzersee",
        "name_fr": "Lac de la Gruy\u00e8re / Greyerzersee",
        "name_it": "Lac de la Gruy\u00e8re / Greyerzersee",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Paspels": {
        "name_en": "Paspels",
        "name_de": "Paspels",
        "name_fr": "Paspels",
        "name_it": "Paspels",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Affoltern im Emmental": {
        "name_en": "Affoltern im Emmental",
        "name_de": "Affoltern im Emmental",
        "name_fr": "Affoltern im Emmental",
        "name_it": "Affoltern im Emmental",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Busswil bei B\u00fcren": {
        "name_en": "Busswil bei B\u00fcren",
        "name_de": "Busswil bei B\u00fcren",
        "name_fr": "Busswil bei B\u00fcren",
        "name_it": "Busswil bei B\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Busswil bei Buren": {
        "name_en": "Busswil bei B\u00fcren",
        "name_de": "Busswil bei B\u00fcren",
        "name_fr": "Busswil bei B\u00fcren",
        "name_it": "Busswil bei B\u00fcren",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Berg (SG)": {
        "name_en": "Berg (SG)",
        "name_de": "Berg (SG)",
        "name_fr": "Berg (SG)",
        "name_it": "Berg (SG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ramlinsburg": {
        "name_en": "Ramlinsburg",
        "name_de": "Ramlinsburg",
        "name_fr": "Ramlinsburg",
        "name_it": "Ramlinsburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00fcnchringen": {
        "name_en": "M\u00fcnchringen",
        "name_de": "M\u00fcnchringen",
        "name_fr": "M\u00fcnchringen",
        "name_it": "M\u00fcnchringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Munchringen": {
        "name_en": "M\u00fcnchringen",
        "name_de": "M\u00fcnchringen",
        "name_fr": "M\u00fcnchringen",
        "name_it": "M\u00fcnchringen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Recherswil": {
        "name_en": "Recherswil",
        "name_de": "Recherswil",
        "name_fr": "Recherswil",
        "name_it": "Recherswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Grub (AR)": {
        "name_en": "Grub (AR)",
        "name_de": "Grub (AR)",
        "name_fr": "Grub (AR)",
        "name_it": "Grub (AR)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Cuarny": {
        "name_en": "Cuarny",
        "name_de": "Cuarny",
        "name_fr": "Cuarny",
        "name_it": "Cuarny",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f6hlin": {
        "name_en": "M\u00f6hlin",
        "name_de": "M\u00f6hlin",
        "name_fr": "M\u00f6hlin",
        "name_it": "M\u00f6hlin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mohlin": {
        "name_en": "M\u00f6hlin",
        "name_de": "M\u00f6hlin",
        "name_fr": "M\u00f6hlin",
        "name_it": "M\u00f6hlin",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Dorf": {
        "name_en": "Dorf",
        "name_de": "Dorf",
        "name_fr": "Dorf",
        "name_it": "Dorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "La Sagne": {
        "name_en": "La Sagne",
        "name_de": "La Sagne",
        "name_fr": "La Sagne",
        "name_it": "La Sagne",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Fanas": {
        "name_en": "Fanas",
        "name_de": "Fanas",
        "name_fr": "Fanas",
        "name_it": "Fanas",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Starrkirch-Wil": {
        "name_en": "Starrkirch-Wil",
        "name_de": "Starrkirch-Wil",
        "name_fr": "Starrkirch-Wil",
        "name_it": "Starrkirch-Wil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Krattigen": {
        "name_en": "Krattigen",
        "name_de": "Krattigen",
        "name_fr": "Krattigen",
        "name_it": "Krattigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Ausserberg": {
        "name_en": "Ausserberg",
        "name_de": "Ausserberg",
        "name_fr": "Ausserberg",
        "name_it": "Ausserberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Caslano": {
        "name_en": "Caslano",
        "name_de": "Caslano",
        "name_fr": "Caslano",
        "name_it": "Caslano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Gersau": {
        "name_en": "Bezirk Gersau",
        "name_de": "Bezirk Gersau",
        "name_fr": "Bezirk Gersau",
        "name_it": "Bezirk Gersau",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Winikon": {
        "name_en": "Winikon",
        "name_de": "Winikon",
        "name_fr": "Winikon",
        "name_it": "Winikon",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Pontenet": {
        "name_en": "Pontenet",
        "name_de": "Pontenet",
        "name_fr": "Pontenet",
        "name_it": "Pontenet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Concise": {
        "name_en": "Concise",
        "name_de": "Concise",
        "name_fr": "Concise",
        "name_it": "Concise",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Blitzingen": {
        "name_en": "Blitzingen",
        "name_de": "Blitzingen",
        "name_fr": "Blitzingen",
        "name_it": "Blitzingen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Illens": {
        "name_en": "Illens",
        "name_de": "Illens",
        "name_fr": "Illens",
        "name_it": "Illens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mattstetten": {
        "name_en": "Mattstetten",
        "name_de": "Mattstetten",
        "name_fr": "Mattstetten",
        "name_it": "Mattstetten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Leimbach (TG)": {
        "name_en": "Leimbach (TG)",
        "name_de": "Leimbach (TG)",
        "name_fr": "Leimbach (TG)",
        "name_it": "Leimbach (TG)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Buttwil": {
        "name_en": "Buttwil",
        "name_de": "Buttwil",
        "name_fr": "Buttwil",
        "name_it": "Buttwil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Torny-le-Grand": {
        "name_en": "Torny-le-Grand",
        "name_de": "Torny-le-Grand",
        "name_fr": "Torny-le-Grand",
        "name_it": "Torny-le-Grand",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Villarlod": {
        "name_en": "Villarlod",
        "name_de": "Villarlod",
        "name_fr": "Villarlod",
        "name_it": "Villarlod",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Reigoldswil": {
        "name_en": "Reigoldswil",
        "name_de": "Reigoldswil",
        "name_fr": "Reigoldswil",
        "name_it": "Reigoldswil",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "M\u00f6rel-Filet": {
        "name_en": "M\u00f6rel-Filet",
        "name_de": "M\u00f6rel-Filet",
        "name_fr": "M\u00f6rel-Filet",
        "name_it": "M\u00f6rel-Filet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Morel-Filet": {
        "name_en": "M\u00f6rel-Filet",
        "name_de": "M\u00f6rel-Filet",
        "name_fr": "M\u00f6rel-Filet",
        "name_it": "M\u00f6rel-Filet",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Uetendorf": {
        "name_en": "Uetendorf",
        "name_de": "Uetendorf",
        "name_fr": "Uetendorf",
        "name_it": "Uetendorf",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Mettemberg": {
        "name_en": "Mettemberg",
        "name_de": "Mettemberg",
        "name_fr": "Mettemberg",
        "name_it": "Mettemberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vella": {
        "name_en": "Vella",
        "name_de": "Vella",
        "name_fr": "Vella",
        "name_it": "Vella",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Unterstammheim": {
        "name_en": "Unterstammheim",
        "name_de": "Unterstammheim",
        "name_fr": "Unterstammheim",
        "name_it": "Unterstammheim",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Biessenhofen": {
        "name_en": "Biessenhofen",
        "name_de": "Biessenhofen",
        "name_fr": "Biessenhofen",
        "name_it": "Biessenhofen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Est\u00e9venens": {
        "name_en": "Est\u00e9venens",
        "name_de": "Est\u00e9venens",
        "name_fr": "Est\u00e9venens",
        "name_it": "Est\u00e9venens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Estevenens": {
        "name_en": "Est\u00e9venens",
        "name_de": "Est\u00e9venens",
        "name_fr": "Est\u00e9venens",
        "name_it": "Est\u00e9venens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Herlisberg": {
        "name_en": "Herlisberg",
        "name_de": "Herlisberg",
        "name_fr": "Herlisberg",
        "name_it": "Herlisberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brunnenthal": {
        "name_en": "Brunnenthal",
        "name_de": "Brunnenthal",
        "name_fr": "Brunnenthal",
        "name_it": "Brunnenthal",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Echichens": {
        "name_en": "Echichens",
        "name_de": "Echichens",
        "name_fr": "Echichens",
        "name_it": "Echichens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Granges (Veveyse)": {
        "name_en": "Granges (Veveyse)",
        "name_de": "Granges (Veveyse)",
        "name_fr": "Granges (Veveyse)",
        "name_it": "Granges (Veveyse)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Samnaun": {
        "name_en": "Samnaun",
        "name_de": "Samnaun",
        "name_fr": "Samnaun",
        "name_it": "Samnaun",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Le Mouret": {
        "name_en": "Le Mouret",
        "name_de": "Le Mouret",
        "name_fr": "Le Mouret",
        "name_it": "Le Mouret",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Olten": {
        "name_en": "Olten",
        "name_de": "Olten",
        "name_fr": "Olten",
        "name_it": "Olten",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rothenthurm": {
        "name_en": "Rothenthurm",
        "name_de": "Rothenthurm",
        "name_fr": "Rothenthurm",
        "name_it": "Rothenthurm",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Castrisch": {
        "name_en": "Castrisch",
        "name_de": "Castrisch",
        "name_fr": "Castrisch",
        "name_it": "Castrisch",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Sassel": {
        "name_en": "Sassel",
        "name_de": "Sassel",
        "name_fr": "Sassel",
        "name_it": "Sassel",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bussigny-sur-Oron": {
        "name_en": "Bussigny-sur-Oron",
        "name_de": "Bussigny-sur-Oron",
        "name_fr": "Bussigny-sur-Oron",
        "name_it": "Bussigny-sur-Oron",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Oberwald": {
        "name_en": "Oberwald",
        "name_de": "Oberwald",
        "name_fr": "Oberwald",
        "name_it": "Oberwald",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Limpach": {
        "name_en": "Limpach",
        "name_de": "Limpach",
        "name_fr": "Limpach",
        "name_it": "Limpach",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Basse-Allaine": {
        "name_en": "Basse-Allaine",
        "name_de": "Basse-Allaine",
        "name_fr": "Basse-Allaine",
        "name_it": "Basse-Allaine",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Wettswil am Albis": {
        "name_en": "Wettswil am Albis",
        "name_de": "Wettswil am Albis",
        "name_fr": "Wettswil am Albis",
        "name_it": "Wettswil am Albis",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bezirk Affoltern": {
        "name_en": "Bezirk Affoltern",
        "name_de": "Bezirk Affoltern",
        "name_fr": "Bezirk Affoltern",
        "name_it": "Bezirk Affoltern",
        "types": [
            "District"
        ]
    },
    "Lutzenberg": {
        "name_en": "Lutzenberg",
        "name_de": "Lutzenberg",
        "name_fr": "Lutzenberg",
        "name_it": "Lutzenberg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Vicosoprano": {
        "name_en": "Vicosoprano",
        "name_de": "Vicosoprano",
        "name_fr": "Vicosoprano",
        "name_it": "Vicosoprano",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bourg-Saint-Pierre": {
        "name_en": "Bourg-Saint-Pierre",
        "name_de": "Bourg-Saint-Pierre",
        "name_fr": "Bourg-Saint-Pierre",
        "name_it": "Bourg-Saint-Pierre",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Th\u00f6rigen": {
        "name_en": "Th\u00f6rigen",
        "name_de": "Th\u00f6rigen",
        "name_fr": "Th\u00f6rigen",
        "name_it": "Th\u00f6rigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Thorigen": {
        "name_en": "Th\u00f6rigen",
        "name_de": "Th\u00f6rigen",
        "name_fr": "Th\u00f6rigen",
        "name_it": "Th\u00f6rigen",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Les Thioleyres": {
        "name_en": "Les Thioleyres",
        "name_de": "Les Thioleyres",
        "name_fr": "Les Thioleyres",
        "name_it": "Les Thioleyres",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Promasens": {
        "name_en": "Promasens",
        "name_de": "Promasens",
        "name_fr": "Promasens",
        "name_it": "Promasens",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Beinwil (Freiamt)": {
        "name_en": "Beinwil (Freiamt)",
        "name_de": "Beinwil (Freiamt)",
        "name_fr": "Beinwil (Freiamt)",
        "name_it": "Beinwil (Freiamt)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Brigerbad": {
        "name_en": "Brigerbad",
        "name_de": "Brigerbad",
        "name_fr": "Brigerbad",
        "name_it": "Brigerbad",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Muntelier": {
        "name_en": "Muntelier",
        "name_de": "Muntelier",
        "name_fr": "Muntelier",
        "name_it": "Muntelier",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Rapperswil (BE)": {
        "name_en": "Rapperswil (BE)",
        "name_de": "Rapperswil (BE)",
        "name_fr": "Rapperswil (BE)",
        "name_it": "Rapperswil (BE)",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Kreis 1": {
        "name_en": "Kreis 1",
        "name_de": "Kreis 1",
        "name_fr": "Kreis 1",
        "name_it": "Kreis 1",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Saubraz": {
        "name_en": "Saubraz",
        "name_de": "Saubraz",
        "name_fr": "Saubraz",
        "name_it": "Saubraz",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-L\u00e9onard": {
        "name_en": "Saint-L\u00e9onard",
        "name_de": "Saint-L\u00e9onard",
        "name_fr": "Saint-L\u00e9onard",
        "name_it": "Saint-L\u00e9onard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Saint-Leonard": {
        "name_en": "Saint-L\u00e9onard",
        "name_de": "Saint-L\u00e9onard",
        "name_fr": "Saint-L\u00e9onard",
        "name_it": "Saint-L\u00e9onard",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    },
    "Bruderholz": {
        "name_en": "Bruderholz",
        "name_de": "Bruderholz",
        "name_fr": "Bruderholz",
        "name_it": "Bruderholz",
        "types": [
            "Residential Area"
        ]
    },
    "Gutenburg": {
        "name_en": "Gutenburg",
        "name_de": "Gutenburg",
        "name_fr": "Gutenburg",
        "name_it": "Gutenburg",
        "types": [
            "Municipality"
        ]
    }
}