[
    {
        "dataset_id": "A1",
        "table_name": "medizinisch_technische_infrastruktur",
        "language": "de",
        "title": "Medizinisch-technische Infrastruktur, Anzahl Ger\u00e4te und Untersuchungen in Krankenh\u00e4usern nach Grossregion und Kanton des Betriebes",
        "description": "Dieser Dataset pr\u00e4sentiert die j\u00e4hrlichen Daten zur medizinisch-technischen Infrastruktur, der Anzahl Ger\u00e4te und Untersuchungen in Krankenh\u00e4usern nach Grossregion und Kanton des Betriebes, ab 2013.",
        "title_en": "Medical-technical infrastructure, number of devices and examinations in hospitals by major region and canton of operation",
        "description_en": "This dataset presents annual data on medical-technical infrastructure, the number of devices and examinations in hospitals by major region and canton of operation, as of 2013.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "genutzte_infrastruktur",
                "title": "genutzte Infrastruktur",
                "title_en": "infrastructure used",
                "example_values": "Linearbeschleuniger (Radiotherapie),Angiographieger\u00e4te,Gamma Camera (inklusive Szintigraphie und SPECT-Scanner),CT Scanner,PET Scanner,Dialyseger\u00e4te,MRI,Lithotriptor"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_gerate",
                "title": "Anzahl der Ger\u00e4te",
                "title_en": "number of devices",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_untersuchungen_total",
                "title": "Anzahl aller Untersuchungen",
                "title_en": "Number of all examinations",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_ambulante_untersuchungen",
                "title": "Anzahl der ambulanten Untersuchungen",
                "title_en": "Number of outpatient examinations",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_stationare_untersuchungen",
                "title": "Anzahl der station\u00e4ren Untersuchungen",
                "title_en": "Number of inpatient examinations",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wieviele Angiographieger\u00e4te gab es 2013 in der Schweiz?",
            "Welches war das medizinische Ger\u00e4t 2021 in der Schweiz mit den meisten Untersuchungen und wieviele Untersuchungen gab es damit?",
            "Welche drei Kantone haben 2021 den h\u00f6chsten prozentualen Anteil an ambulanten CT Untersuchungen und wie hoch war er?",
            "Welches f\u00fcnf medizinische Ger\u00e4te haben den h\u00f6chsten prozentualen Anteil an ambulanten Untersuchungen und wie hoch ist er?",
            "Welche Kantone hatten in 2021 noch keinen CT-Scanner?",
            "Welche f\u00fcnf Kantone hatte 2021 die gr\u00f6sste medizinische Infrastruktur mit den meisten Ger\u00e4ten und wieviele Ger\u00e4te waren es?",
            "Welche f\u00fcnf Kantone machte 2021 den besten Nutzen von seiner CT Scanner mit den meisten Untersuchungen pro CT Scanner und wieviele Untersuchungen gab es pro Ger\u00e4t und auf wieviele Ger\u00e4te verteilten sie sich?",
            "Welche medizinischen Ger\u00e4te z\u00e4hlen in der Schweiz zur medizinischen Infrastruktur und wieviele gab es davon jeweils 2020? Sortiere nach Ger\u00e4teanzahl.",
            "Welches drei medizinischen Ger\u00e4te hatten den meisten Zuwachs zwischen 2013 und 2021 in der Schweiz und wieviele Neuanschaffungen gab es jeweils?",
            "Welchem drei Kantone hatte den gr\u00f6ssten Zuwachs und Untersuchungen mit medizinischen Ger\u00e4ten zwischen 2013 and 2021 und wieviel hoch war der Zuwachs verteilt auf ambulante und station\u00e4re Untersuchungen und Ger\u00e4te?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A10",
        "table_name": "criminal_offences_registered_by_police",
        "language": "en",
        "title": "Criminal offences registered by the police according to the Swiss Criminal Code by canton, level of completion and level of detection",
        "description": "This dataset presents annual data on the number of criminal offences registered by the police according to the Swiss Criminal Code by canton, level of completion and level of detection, since 2009.",
        "title_en": "Criminal offences registered by the police according to the Swiss Criminal Code by canton, level of completion and level of detection",
        "description_en": "This dataset presents annual data on the number of criminal offences registered by the police according to the Swiss Criminal Code by canton, level of completion and level of detection, since 2009.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "offence_criminal_code",
                "title": "offence as defined by Swiss criminal code",
                "title_en": "offence as defined by Swiss criminal code",
                "example_values": "Forgery of a document by a public official (art. 317),Computer fraud (art. 147),False accusation (art. 303),Criminal or terrorist organization - until 2021 Criminal organization (art. 260ter),Recruiting, training and travelling with a view to committing a terrorist offence (art. 260sexies),Abandonment (art. 127),Rape (art. 190),Damage to data (art. 144bis),Failure to comply with accounting regulations (art. 325),Breaking the seals (art. 290),Serious assault (art. 122),Failure of a third party to comply with the regulations governing debt collection, bankruptcy and composition proceedings (art. 324),Suppression of documents (art. 254),Obtaining a false certificate by fraud (art. 253),Violation of construction regulations (art. 229),Specification of article 325bis (art. 326bis),Electoral fraud (art. 282),Passive bribery of Swiss public officials (art. 322quater),Misuse of a telecommunications installation (art. 179septies),Disruption of military service (art. 278),Misuse of salary deductions (art. 159),Sexual harassment (art. 198),Fraudulent bankruptcy or fraud against seizure (art. 163),Disposal of seized assets (art. 169),Misconduct in public office (art. 314),Attacks on the national emblems of a foreign state (art. 298),Endangering life (art. 129),Homicide through negligence (art. 117),Breach of postal or telecommunications secrecy (art. 321ter),Perjury by an expert witness, false translation (art. 307),Assisting prisoners to escape (art. 310),Preparatory offences (endangering nuclear energy/ radioactivity) (art. 226ter),Failure to comply with probation assistance or instructions (art. 295),Marketing of harmful animal feed (art. 236),Falsification of weights and measures (art. 248),Provision of false information by an employee benefits institution (art. 326quater),Unauthorised access to a data processing system (art. 143bis),Reduction of assets to the prejudice of creditors (art. 164),High treason (art. 265),Obtaining a service without payment (art. 150),Removal of survey points and water level indicators (art. 257),Forgery of certificates (art. 252),Unlawful claim for social insurance or social assistance benefits (art. 148a),Contempt official orders (art. 292),Negligent arson (art. 222),Unlawful abstraction of energy (art. 142),Vehicle burglary (art. 139),Passing or tendering counterfeit money (art. 242),Violation of obligations to give notice of the beneficial owner of shares or capital contributions (art. 327),Causing a flood, collapse or landslide (art. 227),Moving boundary markers (art. 256),Price manipulation (art. 161bis),Burglary (art. 139),Listening in on and recording the conversations of others (art. 179bis),Failure to offer aid in an emergency (art. 128),Forgery of official marks (art. 246),Unauthorised recording of conversations (art. 179ter),Issuing a false medical certificate (art. 318),Sexual acts with persons incapable of judgement or resistance (art. 191),Disruption and obstruction of elections and votes (art. 279),Crimes against humanity (art. 264a),Trafficking in human beings (art. 182),Money laundering (art. 305bis),Prison mutiny (art. 311),Failure to keep proper accounts (art. 166),False alarm (art. 128bis),Corrupt electoral practices (art. 281),Foreign operations and activities directed against the security of Switzerland (art. 266bis),Bribery of foreign public officials (art. 322septies),Illegal abortion (art. 118),Falsification of money (art. 241),Granting an advantage (art. 322quinquies),Acts of aggression (art. 126),False statements to the commercial register authorities (art. 153),Rioting (art. 260),Mismanagement (art. 165),Unauthorised obtaining of data (art. 143),Abuse of public office (art. 312),Disturbing the peace of the dead (art. 262),Encouraging prostitution (art. 195),Sexual acts with minors against payment (art. 196),Production and marketing of equipment for the unauthorised decoding of encoded services (art. 150bis),Discrimination and incitement to hatred - until 2020 Racial discrimination (art. 261bis),Obtaining a judicial composition agreement by fraud (art. 170),Subversive propaganda (art. 275bis),Attack on the freedom of faith and the freedom to worship (art. 261),Overcharging of taxes (art. 313),Insulting an international organisation (art. 297),Sexual acts with dependent persons (art. 188),Coercion (art. 181),Pickpocketing (art. 139),Profiteering (art. 157),Assault through negligence (art. 125),Forgery of a document (art. 251),Committing an offence while in a state of voluntarily induced mental incapacity (art. 263),Misuse of a cheque card or credit card (art. 148),Arson (art. 221),Breach of professional confidentiality (art. 321),Disruption of public services (art. 239),Unlawful appropriation (art. 137),Robbery (art. 140),Counterfeiting money (art. 240),Homicide at the request of the victim (art. 114),Threatening behaviour (art. 180),Violence and threats against public authorities and public officials (art. 285),Enforced disappearance (art. 185bis),Breach of the privacy of a sealed document (art. 179),Theft from/ out of a vehicle (art. 139),Representations of acts of violence (art. 135),Indecent conduct (art. 194),Attacks on the independence of the Confederation (art. 266),Bigamy (art. 215),Breach of military secrecy (art. 329),Neglect of duties of care, supervision or education (art. 219),Participation attack (art. 134),Assisting offenders (art. 305),Snatch theft (art. 139),Defamation of a deceased person or of a missing person presumed dead (art. 175),Incest (art. 213),Military espionage (art. 274),Breach of an activity prohibition order or a contact prohibition and exclusion order - until 2015 Violation of a occupational ban (art. 294),Misuse of explosives and toxic gases with criminal intent (art. 224),Common assault (art. 123),Abduction of minors (art. 220),Active bribery of Swiss public officials (art. 322ter),Political espionage (art. 272),Counterfeiting equipment and unlawful use of equipment (art. 247),Failure to report a find (art. 332),Contravention of the law on business and other names (art. 326ter),Marketing and promotion of devices for unlawful listening or sound or image recording (art. 179sexies),Failure of a debtor to comply with the regulations governing debt enforcement and bankruptcy proceedings (art. 323),Moving of national boundary markers (art. 268),Breach official secrecy (art. 320),Unlawful association (art. 275ter),Administering substances capable of causing injury to children (art. 136),Participation brawl (art. 133),Vehicle theft (art. 139),Violation of Swiss territorial sovereignty (art. 269),Forgery of official stamps (art. 245),Pornography (art. 197),Failure to comply with the regulations governing the protection of tenants of domestic and commercial properties (art. 325bis),Forgery of military orders or instructions (art. 277),Removal of property (art. 141),Breach of professional confidentiality in research involving human beings - until 2014 Breach of professional confidentiality in medical research (art. 321bis),Removal of seized property (art. 289),Indecent assault (art. 189),Imitation of bank notes, coins or official stamps without intent to commit forgery (art. 243),Import, acquisition and storage of counterfeit money (art. 244),Maliciously causing financial loss to another (art. 151),Counterfeiting of goods (art. 155),Insult (art. 177),Homicides (art. 111 - 113/116),Extortion (art. 156),Exploitation of a person in a position of need or dependency (art. 193),Handling stolen goods (art. 160),Financing terrorism (art. 260 quinquies),Making off from a hotel, restaurant or bar without payment (art. 149),Trading in material requisitioned by the armed forces (art. 330),Publication of secret official proceedings (art. 293),Unauthorised wearing of the military uniform (art. 331),Violation of company law obligations on keeping registers (art. 327a),Disruption of rail traffic (art. 238),Misleading the judicial authorities (art. 304),Breach of the media duty to provide information (art. 322),Active bribery of private individuals (art. 322octies),Vote catching (art. 282bis),Undue preference to creditors (art. 167),Acts preparatory to the commission of an offence (art. 260bis),Causing danger by means of nuclear energy, radioactivity or ionising radiation (art. 226bis),Unauthorised practice of prostitution (art. 199),Criminal damage (art. 144),Theft (art. 139),Passive bribery of private individuals (art. 322novies),Attacks on the right to vote (art. 280),Unlawful activities on behalf of a foreign state (art. 271),Sexual acts with persons in institutional care, prisoners or persons on remand (art. 192),Hostage taking (art. 185),Production of harmful animal feed (art. 235),Unlawful entry + theft (art. 186),Forced marriage, forced registered partnership (art. 181a),Breach of manufacturing or trade secrecy (art. 162),Perjury by a party to civil proceedings (art. 306),Assistance by a public official in the escape of prisoners (art. 319),Attacks on the constitutional order (art. 275),Criminal mismanagement (art. 158),Manufacture, concealment and transport of explosives and toxic gases (art. 226),Misappropriation and removal of property subject to a pledge or lien (art. 145),Violation of foreign territorial sovereignty (art. 299),Sexual acts with children (art. 187),Causing fear and alarm among the general public (art. 258),Hostility towards a country at war or foreign troops (art. 300),Contraventions by physicians (art. 120),Propagation of harmful parasites (art. 233),Defamation (art. 173),Public incitement to commit a felony or act of violence (art. 259),Endangering public safety with weapons (art. 260quater),Removal or non-installation of safety devices (art. 230),Exploitation of knowledge of confidential facts (art. 161),Breach of voting secrecy (art. 283),Misuse of explosives or toxic gases without criminal intent or through negligence (art. 225),Attacks on Swiss national emblems (art. 270),Neglect of duty to support the family (art. 217),Insufficient diligence in financial transactions and right to report (art. 305ter),Inciting and assisting suicide (art. 115),Theft by secretly entering an unsecured place (art. 139),Female genital mutilation (art. 124),Incitement and inducement to violate military duties (art. 277),Criminal damage to electrical installations, and hydraulic or protective structures (art. 228),Military espionage against a foreign state (art. 301),Aggravating circumstances (art. 184),Offence - total,Unlawful entry (art. 186),Breach of secrecy or privacy through the use of an image-carrying device (art. 179quater),Acceptance of an advantage (art. 322sexies),Disruption of public traffic (art. 237),Industrial espionage (art. 273),Contamination of drinking water (art. 234),Usurpation of office (art. 287),Insulting a foreign state (art. 296),Shoplifting (art. 139),Obtaining personal data without authorisation (art. 179novies),Misappropriation (art. 138),False imprisonment and abduction (art. 183),Reproduction of postage stamps without intent to commit forgery (art.328),Fraud (art. 146),Transmission of an epizootic disease (art. 232),Theft by trickery (art. 139),Causing an explosion (art. 223),Wilful defamation (art. 174),False statements about commercial business (art. 152),Prevention of an official act (art. 286),Transmission of human diseases (art. 231),Failure to prevent an illegal publication (art. 322bis),Breach of an expulsion order (art. 291),Unlawful use of financial assets (art. 141bis),Criminal damage + theft (art. 144),Subornation in enforcement proceedings (art. 168),Genocide (art. 264),Diplomatic treason (art. 267),Causing danger by means of genetically modified or pathogenic organisms (art. 230bis)"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_criminal_offences_registered",
                "title": "number of criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "title_en": "number of criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_criminal_offences_unsolved",
                "title": "number of unsolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "title_en": "number of unsolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_criminal_offences_solved",
                "title": "number of resolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "title_en": "number of resolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_criminal_offences_completed",
                "title": "number of completed criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "title_en": "number of completed criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_criminal_offences_completed_unsolved",
                "title": "Number of completed and unsolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "title_en": "Number of completed and unsolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_criminal_offences_completed_solved",
                "title": "Number of completed and resolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "title_en": "Number of completed and resolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_criminal_offences_attempted",
                "title": "number of attempted criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "title_en": "number of attempted criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_criminal_offences_attempted_unsolved",
                "title": "number of attempted und unsolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "title_en": "number of attempted und unsolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_criminal_offences_attempted_solved",
                "title": "number of attempted and resolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "title_en": "number of attempted and resolved criminal offences registered by Swiss police according to Swiss Criminal Code",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "offence_category",
                "title": "broad Category of criminal offence",
                "title_en": "broad Category of criminal offence",
                "example_values": "State and National Security,Total Title twelve bis: Genocide/Crimes against Humanity - until 2011 Crimes against the Interests of the International Community,Counterfeiting of Money, Official Stamps, Official Marks, Weights and Measures,Bribery,Public Order,Sexual Integrity,Liberty,Will of the People,Forgery,Public Health,Life and Limb,Administration of Justice,Public Traffic,Contraventions of Federal Law,Public Danger,Official or Professional Duty,Offences detrimental to Foreign Relations,Official Powers,Property,Personal Honour and Breach of Secrecy or Privacy,Family"
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "In which year were there the most crimes in Switzerland? Also please provide the number of committed crimes.",
            "What is the most committed crime in Switzerland?",
            "How many crimes were solved in Bern in 2022?",
            "What was the most committed crime in 2020 in the canton of Bern?",
            "What is the category of the most frequently committed crimes in Switzerland and how many such crimes were commited?",
            "What was the clearance rate for bribery in 2021 in Switzerland",
            "Which three crime categories had the lowest crime detection rate in 2019 in Switzerland and what were these rates?",
            "How were the crime prevention rates in Switzerland for 2022 per crime category. Also provide the number of attempted and committed crimes? Order by prevention rate.",
            "Which offences had over 10,000 incidents in Switzerland in 2022. Provide the criminal codes and the number of incidents.",
            "Compare the years 2019 and 2020 regarding offence categories that had over a 100 incidents in Kanton of Zurich. Provide the difference and order by how much they increased."
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A13",
        "table_name": "number_of_plantations_in_swiss_forest",
        "language": "en",
        "title": "Number of plantations in Swiss forest",
        "description": "This dataset presents annual number of plantations in Swiss forest by forest zone (Jura, Central Plain, Prealps, Alps, Southern Alps), canton, type of owner (public forest, private forest) and wood species (hardwood, softwood), since 1975.",
        "title_en": "Number of plantations in Swiss forest",
        "description_en": "This dataset presents annual number of plantations in Swiss forest by forest zone (Jura, Central Plain, Prealps, Alps, Southern Alps), canton, type of owner (public forest, private forest) and wood species (hardwood, softwood), since 1975.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "forest_zone",
                "title": "forest zone",
                "title_en": "forest zone",
                "example_values": "Southern Alps,Alps,Central Plain,Switzerland,Prealps,Jura"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "type_of_owner",
                "title": "owner type",
                "title_en": "owner type",
                "example_values": "Public forest,Private forest,Type of owners - total"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "wood_species",
                "title": "wood species group",
                "title_en": "wood species group",
                "example_values": "Softwood (conifers),Species - total,Hardwood (deciduous)"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "number_of_plantations",
                "title": "number of plantations",
                "title_en": "number of plantations",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Which canton had the most private forests in 2019?",
            "What were proportions, in percent, of deciduous and coniferous forests in Switzerland in 2020?",
            "What was the proportion of private to public forests in Switzerland in 2022?",
            "How much did the number of Swiss forest change from 1975 to 2022? Show the change in total and by forest type as conifers or deciduous.",
            "How many plantations in the \"Jura\" forest zone does each canton have by the latest count?",
            "By 2022: Which three forest zones had the most plantations in Switzerland? Provide the forest zones together with the number of plantations.",
            "Which cantons had in 2022 only public forests?",
            "To which Forestzones belongs the canton Jura and how many plantations of Jura are located in that forest zone?",
            "List for each year the number of forests in Kanton Uri?",
            "Provide the change over the years of the total number of forests registered in Switzerland. The change should be given in percentage of the number of the previous year."
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A14",
        "table_name": "tourism_economy_by_canton",
        "language": "en",
        "title": "Regional indicators of the Tourism Satellite Accounts by canton and product",
        "description": "This dataset presents the yearly data on tourism expenditure, tourism-related employment and tourism-connected gross value added (Tourism Satellite Accounts) by canton and product, since 2016.",
        "title_en": "Regional indicators of the Tourism Satellite Accounts by canton and product",
        "description_en": "This dataset presents the yearly data on tourism expenditure, tourism-related employment and tourism-connected gross value added (Tourism Satellite Accounts) by canton and product, since 2016.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "mio_chf_gross_value_added_of_tourism",
                "title": "Amount in million CHF of Gross Value that was added by tourism",
                "title_en": "Amount in million CHF of Gross Value that was added by tourism",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "percent_share_gross_value_added_of_tourism",
                "title": "Percentage share of Gross Value that was added by tourism",
                "title_en": "Percentage share of Gross Value that was added by tourism",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "total_full_time_employment_of_tourism",
                "title": "Full time employment (FTE) in Tourism",
                "title_en": "Full time employment in Tourism",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "percent_share_full_time_employment_of_tourism",
                "title": "Percentage share of full time employment in tourism",
                "title_en": "Percentage share of full time employment in tourism",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Which canton has the most employees in the tourism sector in 2019?",
            "What canton got the most money from tourism in 2016?",
            "What canton lost the highest share of revenue from tourism between 2016 and 2019, and what percentage did it lose?",
            "What canton lost the highest share of revenue from tourism between 2016 and 2019, and what percentage did it lose?",
            "How many FTE were allocated to tourism were there in Switzerland 2019?",
            "What percentage of full time employment was allocated in canton Zurich between 2017 and 2019?",
            "How much did each canton earn from tourism in 2019?",
            "What was the percent of gross value added for tourism in the cantons of Zurich, Bern and Geneva in 2017?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A15",
        "table_name": "employees_farmholdings_agricultural_area_livestock_per_canton",
        "language": "en",
        "title": "Employees, farmholdings, utilized agricultural area and livestock on level 1 of classification by Observation unit, Canton, Farmholding system and Year",
        "description": "This dataset presents annual data for employees, farmholdings, utilised agricultural area and livestock at aggregate classification level by canton, area of agricultural production, size class, farmholding system (organic, conventional) and farmholding form (full-time, part time), 1975, 1980, 1985, 1990 and since 1996.",
        "title_en": "Employees, farmholdings, utilized agricultural area and livestock on level 1 of classification by Observation unit, Canton, Farmholding system and Year",
        "description_en": "This dataset presents annual data for employees, farmholdings, utilised agricultural area and livestock at aggregate classification level by canton, area of agricultural production, size class, farmholding system (organic, conventional) and farmholding form (full-time, part time), 1975, 1980, 1985, 1990 and since 1996.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "farmholding_system",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": "Organic farming,Not defined,Farmholding system - total,Conventional farming"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "farmholdings",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "employees_total",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "full_time_employees_75_percent_or_more",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "part_time_employees_50_75_percent",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "part_time_employees_2_less_than_50_percent",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "employees_men",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "employees_women",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "employees_women_manager_label",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "employees_swiss",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "employees_foreign_nationals",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "family_employees",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "beef_cattle_and_cows_farm",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "horse_and_other_equine_farm",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "sheep_farm",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "goat_farm",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "pig_farms",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "poultry_farm",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "farms_with_other_animals",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "utilised_agricultural_area_in_hectares",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "arable_land_in_hectares",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "grassland_in_hectares",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "permanent_crops_in_hectares",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "other_utilised_agricultural_area_in_hectares",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "livestock_beef_cattle_and_cows",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "livestock_horses_and_other_equines",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "livestock_sheep",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "livestock_goats",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "livestock_pigs",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "livestock_poultry",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "livestock_other_animals",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "What farm animals were bred in the canton of Bern in 2020?",
            "How many farms were there in all of Switzerland between 2012 and 2018?",
            "What was the total agricultural surface area in the canton of Geneva in 2000?",
            "What were the 5 cantons farming the most pigs in 2012?",
            "What was the average number of cows per farm in the canton of Vaud since 2017?",
            "What canton has the highest percentage of organic farms most recently?",
            "Does the average organic farm have less employees than the average non-organic farm in 2022?",
            "How did organic versus conventional farming develop in Kanton Uri between 2010 and 2020? Consider the farm area and the number of farms and give the differences.",
            "Which 5 cantons had in 2022 the biggest precentage of their farm area used by organic farming? Order by the percentage of area used for organic farming.",
            "How was the split between Swiss population and foreign nationals on Swiss farms in 2022?",
            "What was the precentage of family employees in organic and conventional farming in 2022?",
            "How was the split between men and women in farm employment in canton Uri in 2015?",
            "What are the percentages of part time work in Organic Farming?",
            "How was the farmland used in organic farming in 2017? Provide land usage in percentage of the farming area.",
            "What kind of animal farms existed in Kanton Uri in 2012? Give the number of each farm type.",
            "Which five cantons had in 2022 the highest percentage of women farmers in mangement position? Also provide the precentage of women who had a manager position."
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A16",
        "table_name": "demographic_balance_by_canton",
        "language": "en",
        "title": "Demographic balance by canton",
        "description": "Annual data on the population, the live births, the deaths, the migrations, the inter-cantonal departures and arrivals, the acquisitions of Swiss citizenship by canton since 1980.",
        "title_en": "Demographic balance by canton",
        "description_en": "Annual data on the population, the live births, the deaths, the migrations, the inter-cantonal departures and arrivals, the acquisitions of Swiss citizenship by canton since 1980. Acquisition of swiss citizenship does not count affect population change.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "total_population",
                "title": "Total population recorded this year",
                "title_en": "Total population recorded this year",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "births",
                "title": "Number of live births recorded",
                "title_en": "Number of live births recorded",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "deaths",
                "title": "Number of deaths recorded",
                "title_en": "Number of deaths recorded",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "immigration",
                "title": "Number of people becoming Swiss residents",
                "title_en": "Number of people becoming Swiss residents",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "emigration",
                "title": "Number of Swiss residents leaving",
                "title_en": "Number of Swiss residents leaving",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "in_migration_from_another_canton",
                "title": "Number of people moving in from another canton",
                "title_en": "Number of people moving in from another canton",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "out_migration_to_another_canton",
                "title": "Number of people moving to a different canton",
                "title_en": "Number of people moving to a different canton",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "net_migration",
                "title": "Difference between the number of arrivals and departures",
                "title_en": "Difference between the number of arrivals and departures",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "acquisition_of_swiss_citizenship",
                "title": "Number of people acquiring swiss nationality",
                "title_en": "Number of people acquiring swiss nationality",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "statistical_adjustment",
                "title": "Changes to the population size that cannot be clearly attributed to demographic movements",
                "title_en": "Changes to the population size that cannot be clearly attributed to demographic movements",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "population_change",
                "title": "Difference in the number of people compared to the previous year",
                "title_en": "Difference in the number of people compared to the previous year",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "citizenship_category",
                "title": "Citizenship category",
                "title_en": "Citizenship category",
                "example_values": "Foreign country,Citizenship (category) - total,Switzerland"
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "How many residents were in Switzerland in 2018?",
            "What was the net migration of Switzerland from 2012 to 2022?",
            "Which cantons experienced a population decline in 2017, and by how much?",
            "Which five cantons had the highest number of Swiss citizenship acquisitions in 2017 relative to their population?",
            "Which canton has the highest number of residents who have moved from other cantons in 2016?",
            "Which five cantons experienced the most significant population growth relative to their size between 2000 and 2022?",
            "What was the population change due to natural factors among the residents of Canton Vaud between 2015 and 2020?",
            "Give me the total population of each canton in 2019.",
            "Show me the cantons with the highest birth rates every year between 1995 and 2010.",
            "In which year did Switzerland experience its highest birth rate?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A17",
        "table_name": "volksabstimmung_nach_kanton_seit_1861",
        "language": "de",
        "title": "Volksabstimmungen (Ergebnisse Ebene Kanton seit 1866)",
        "description": "Dieser Dataset pr\u00e4sentiert die Daten der Volksabstimmungen (Stimmberechtigte, Beteiligung, Stimmzettel, Ergebnisse) nach Kanton und Abstimmungsvorlage, ab 1866.",
        "title_en": "Referendums (results at canton level since 1866)",
        "description_en": "This dataset presents referendum data (voters, turnout, ballots, results) by canton and voting template, starting in 1866.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "vorlage",
                "title": "Titel der Abstimmungsvorlage",
                "title_en": "Title of the referendum",
                "example_values": "Volksinitiative \u00abSchweizer Recht statt fremde Richter (Selbstbestimmungsinitiative)\u00bb,\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (Managed Care),Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abzum Schutz der Mieter und Konsumenten\u00bb (Weiterf\u00fchrung der Preiskontrolle),Volksinitiative \u00abF\u00fcr die Ausschaffung krimineller Ausl\u00e4nder\u00bb,Bundesgesetz betreffend die \u00c4nderung des Beschlusses der Bundesversammlung \u00fcber Milch, Milchprodukte und Speisefette (Milchbeschluss),Volksinitiative \u00abF\u00fcr verantwortungsvolle Unternehmen - zum Schutz von Mensch und Umwelt\u00bb,Volksinitiative \u00abRecht auf Wohnung und Ausbau des Familienschutzes\u00bb,Bundesbeschluss betreffend Aufnahme eines Artikels 64bis in die Bundesverfassung,Bundesbeschluss \u00fcber die Finanzordnung,Bundesbeschluss \u00fcber die neue Finanzordnung 2021,Bundesbeschluss betreffend Ab\u00e4nderung des Art. 32bis der Bundesverfassung,Bundesbeschluss \u00fcber einen befristet geltenden, neuen Getreideartikel,Bundesgesetz betreffend die Gew\u00e4hrleistung beim Viehhandel,Volksinitiative \u00ab6 Wochen Ferien f\u00fcr alle\u00bb,Volksinitiative \u00abzur Sicherstellung der Kaufkraft und Vollbesch\u00e4ftigung\u00bb (Freigeldinitiative),Volksinitiative \u00abf\u00fcr einen autofreien Sonntag pro Jahreszeit - ein Versuch f\u00fcr vier Jahre\u00bb,Volksinitiative \u00abzum Schutz der Moore - Rothenthurm-Initiative\u00bb,Volksinitiative \u00abJugend ohne Drogen\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Brotgetreideversorgung des Landes,Bundesbeschluss \u00fcber Bau und Finanzierung von Infrastrukturvorhaben des \u00f6ffentlichen Verkehrs,Volksinitiative \u00abF\u00fcr demokratische Einb\u00fcrgerungen\u00bb,Bundesgesez betreffend Massnahmen gegen gemeingef\u00e4hrliche Epidemien,Volksinitiative \u00abf\u00fcr Mutter und Kind - f\u00fcr den Schutz des ungeborenen Kindes und f\u00fcr die Hilfe an seine Mutter in Not\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch die Artikel 22ter und 22quater (Verfassungsrechtliche Ordnung des Bodenrechts),Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00ab\u00fcber die Neuordnung des Staatsvertragsreferendums\u00bb,Bundesgesez \u00fcber die Ausgabe und Einl\u00f6sung von Banknoten,Volksinitiative \u00abzur Wahrung der Volksrechte in der Zollfrage\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung der Genehmigungspflicht f\u00fcr die Errichtung von Bist\u00fcmern,Volksinitiative \u00abf\u00fcr mehr Verkehrssicherheit durch Tempo 30 innerorts mit Ausnahmen (Strassen f\u00fcr alle)\u00bb,Volksinitiative \u00abKeine Massentierhaltung in der Schweiz (Massentierhaltungsinitiative)\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber das Rechnungswesen der Eisenbahnen,Bundesgesetz \u00fcber die Revision des Bundesgesetzes betreffend den Postverkehr,Volksinitiative \u00abF\u00fcr ein Verbot von Kriegsmaterial-Exporten\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Abschaffung der Vivisektion\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber den Gesch\u00e4ftsverkehr der Bundesversammlung sowie \u00fcber die Form, die Bekanntmachung und das Inkrafttreten ihrer Erlasse (Gesch\u00e4ftsverkehrsgesetz),Bundesgesetz \u00fcber die obligatorische  Arbeitslosenversicherung und die Insolvenzentsch\u00e4digung,Bundesbeschluss \u00fcber den Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraum (EWR),Bundesbeschluss \u00fcber das Volksbegehren \u00abF\u00fcr die Familie\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Mitsprache des Volkes bei Milit\u00e4rausgaben (R\u00fcstungsreferendum)\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Finanzierung der Arbeitslosenversicherung,\u00c4nderung des Tierseuchengesetzes (TSG),Bundesgesetz betreffend Ab\u00e4nderung von Art.14 des Bundesgesetzes vom 10. Oktober 1902 betreffend den schweizerischen Zolltarif,Bundesgesetz \u00fcber die Erh\u00f6hung des Treibstoffzolles,Bundesbeschluss betreffend ein Abkommen zwischen der Schweiz und der Internationalen Entwicklungsorganisation (IDA) \u00fcber ein Darlehen von 200 Millionen Franken,Bundesbeschluss \u00fcber die Ausdehnung des Personenfreiz\u00fcgigkeitsabkommens auf die neuen EU-Staaten und \u00fcber die Revision der flankierenden Massnahmen,Volksinitiative \u00abF\u00fcr eine \u00f6ffentliche Krankenkasse\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber den Beitritt der Schweiz zur Organisation der Vereinten Nationen,Volksinitiative \u00abRettet unser Schweizer Gold (Gold-Initiative)\u00bb,Volksinitiative \u00abgegen den Missbrauch des Bankgeheimnisses und der Bankenmacht\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung der Pflicht zum Ankauf von Brennapparaten und zur Uebernahme von Branntwein,Volksinitiative \u00abMitenand-Initiative f\u00fcr eine neue Ausl\u00e4nderpolitik\u00bb,Stimmrecht der Niedergelassenen in kantonalen Angelegenheiten,Bundesbeschluss betreffend Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung bez\u00fcglich des Rechts der Gesetzgebung \u00fcber das Gewerbewesen,Bundesgesetz \u00fcber die Erwerbsersatzordnung f\u00fcr Dienstleistende in Armee, Zivildienst und Zivilschutz (Erwerbsersatzgesetz, EOG),Bundesbeschluss vom 20. Dezember 1893 betreffend Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Zusatz bez\u00fcglich des Rechts der Gesetzgebung \u00fcber das Gewerbewesen,Schweizerisches Strafgesetzbuch (Gewaltverbrechen),Bundesgesetz \u00fcber die obligatorische Arbeitslosenversicherung und die Insolvenzentsch\u00e4digung,Volksinitiative \u00abZersiedelung stoppen - f\u00fcr eine nachhaltige Siedlungsentwicklung (Zersiedelungsinitiative)\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Volksinitiative \u00abf\u00fcr Mieterschutz\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Einschr\u00e4nkung der steuerwirksamen Abschreibungen bei den Einkommenssteuern von Bund, Kantonen und Gemeinden,Schweizerisches Strafgesetzbuch Milit\u00e4rstrafgesetz,Landwirtschaftsgesetz,Ausschliessung einzelner Strafarten,Bundesbeschluss \u00fcber \u00c4nderungen der B\u00fcrgerrechtsregelung in der Bundesverfassung,Volksinitiative \u00abF\u00fcr faire Steuern. Stopp dem Missbrauch beim Steuerwettbewerb\u00bb,Volksinitiative \u00abVerbandsbeschwerderecht: Schluss mit der Verhinderungspolitik - Mehr Wachstum f\u00fcr die Schweiz!\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine finanziell tragbare Krankenversicherung (Krankenkasseninitiative)\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber den Bev\u00f6lkerungsschutz und den Zivilschutz,Bundesgesetz \u00fcber die F\u00f6rderung der Hochschulen und die Forschung (HFG),Volksinitiative Eidgen\u00f6ssische \u00abKulturinitiative\u00bb,Volksinitiative \u00abPrivate R\u00fcstungsindustrie\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Jugendmusikf\u00f6rderung,Bundesbeschluss \u00fcber die Preis\u00fcberwachung,Schutz des geistigen Eigentums,Bundesbeschluss \u00fcber die Neuordnung der Bundesfinanzen,Bundesgesetz betreffend die Disciplinarstrafordnung f\u00fcr die eidgen\u00f6ssische Armee,Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abzur Sicherstellung der Kaufkraft und Vollbesch\u00e4ftigung\u00bb (Freigeldinitiative),Volksinitiative \u00abzum Schutze des Menschen vor Manipulationen in der Fortpflanzungstechnologie (Initiative f\u00fcr menschenw\u00fcrdige Fortpflanzung [FMF])\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die R\u00fcckkehr zur direkten Demokratie\u00bb,Volksinitiative \u00abF\u00fcr krisensicheres Geld: Geldsch\u00f6pfung allein durch die Nationalbank! (Vollgeld-Initiative),Bundesgesetz \u00fcber die Familienzulagen,Bundesbeschluss betreffend Revision des Artikels 64 der Bundesverfassung,Bundesbeschluss \u00fcber die Neuverteilung der Reineinnahmen der Eidgen\u00f6ssischen Alkoholverwaltung aus der fiskalischen Belastung der gebrannten Wasser,Volksinitiative \u00abzum Schutz der Mieter und Konsumenten\u00bb (Weiterf\u00fchrung der Preiskontrolle),Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 27quinquies betreffend die F\u00f6rderung von Turnen und Sport,Volksinitiative \u00abzur Abschaffung der Tierversuche\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber polizeiliche Massnahmen zur Bek\u00e4mpfung von Terrorismus (PMT),Bundesbeschluss betreffend Revision der Artikel 69 und 31, 2.Absatz, lit.d, der Bundesverfassung (Bek\u00e4mpfung menschlicher und tierischer Krankheiten),Volksinitiative \u00abzur Einf\u00fchrung der 44-Stunden-Woche\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Totalrevision der Bundesverfassung\u00bb,Volksinitiative \u00abzur Bek\u00e4mpfung des Alkoholismus\u00bb,Volksinitiative \u00abzum Schutze des Alpengebietes vor dem Transitverkehr\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Flexibilisierung der AHV - gegen die Erh\u00f6hung des Rentenalters f\u00fcr Frauen\u00bb,Volksinitiative \u00abStopp dem Atomkraftwerkbau (Moratorium)\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber Massnahmen zur Ueberwachung der Preise,Volksinitiative \u00abWarenumsatzsteuer\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Genehmigung des Umfassenden Wirtschaftspartnerschaftsabkommens zwischen den EFTA-Staaten und Indonesien,Volksinitiative \u00abJa zur Aufhebung der Wehrpflicht\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die befristete Weiterf\u00fchrung einer beschr\u00e4nkten Preiskontrolle,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung des Spielbankenverbots,Bundesbeschluss \u00fcber die \u00c4nderung der Bundesverfassung betreffend das Bildungswesen,Milit\u00e4rstrafgesetz (MStG),Bundesbeschluss \u00fcber die Finanzierung und den Ausbau der Eisenbahninfrastruktur (direkter Gegenentwurf zur zur\u00fcckgezogenen Volksinitiative \u00abF\u00fcr den \u00f6ffentlichen Verkehr\u00bb),Verfassungsartikel \u00fcber die Forschung am Menschen,Bundesgesetz \u00fcber den Strassentransitverkehr im Alpengebiet (Sanierung Gotthard-Strassentunnel),Bundesgesetz \u00fcber den Schutz der Gew\u00e4sser (Gew\u00e4sserschutzgesetz, GSchG),\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Verrechnungssteuer (St\u00e4rkung des Fremdkapitalmarkts),Volksinitiative \u00abgegen Asylrechtsmissbrauch\u00bb,Volksinitiative \u00abKursaalspiele\u00bb (Spielbanken),Bundesgesetz \u00fcber die Bez\u00fcge der Mitglieder der eidgen\u00f6ssischen R\u00e4te und \u00fcber die Beitr\u00e4ge an die Fraktionen (Entsch\u00e4digungsgesetz),Bundesbeschluss \u00fcber die Weiterf\u00fchrung der Schwerverkehrsabgabe,Bundesgesetz \u00fcber die vor\u00fcbergehende Herabsetzung der Besoldungen, Geh\u00e4lter und L\u00f6hne der im Dienste des Bundes stehenden Personen,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Kapitalgewinnsteuer\u00bb,Volksinitiative \u00abVolkssouver\u00e4nit\u00e4t statt Beh\u00f6rdenpropaganda\u00bb,Volksinitiative \u00abgegen Suchtmittelreklame\u00bb,Volksinitiative \u00abSchutzhaft\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Neuverteilung des Reinertrages aus der fiskalischen Belastung gebrannter Wasser,Bundesgesetz \u00fcber die Arbeit in Industrie, Gewerbe und Handel,Volksinitiative \u00abF\u00fcr den geordneten Ausstieg aus der Atomenergie\u00bb,Gegenentwurf zur Volksinitiative Eidgen\u00f6ssische \u00abKulturinitiative\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine gesunde Krankenversicherung\u00bb,Bundesbeschluss betreffend Aufenthalt und Niederlassung der Ausl\u00e4nder,Bundesgesetz \u00fcber die Forschung an embryonalen Stammzellen,Bundesgesetz \u00fcber den Strassenverkehr (Gurten- und Schutzhelmobligatorium),Regierungs- und Verwaltungsorganisationsgesetz (RVOG),Bundesgesetz \u00fcber die Eidgen\u00f6ssischen Technischen Hochschulen,Volksinitiative \u00abzur drastischen und schrittweisen Einschr\u00e4nkung der Tierversuche (Weg vom Tierversuch!)\u00bb,\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Alters- und Hinterlassenenversicherung (AHV 21),Bundesgesetz \u00fcber die Schweizerischen Bundesbahnen,Bundesgesetz \u00fcber elektronische Identifizierungsdienste (EID-Gesetz, BGEID),Volksinitiative \u00abf\u00fcr einen wirksamen Mieterschutz\u00bb,Volksinitiative \u00abStrom ohne Atom - F\u00fcr eine Energiewende und die schrittweise Stilllegung der Atomkraftwerke\u00bb,Volksinitiative \u00abzur Heranziehung der \u00f6ffentlichen Unternehmungen zu einem Beitrag an die Kosten der Landesverteidigung\u00bb,Bundesgesetz betreffend die Organisation des eidgen\u00f6ssischen Justiz- und Polizeidepartements,Volksinitiative \u00abF\u00fcr sauberes Trinkwasser und gesunde Nahrung - Keine Subventionen f\u00fcr den Pestizid- und den prophylaktischen Antibiotika-Einsatz\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die \u00c4nderung der Volksrechte,Volksinitiative \u00abgegen den Ausverkauf der Heimat\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber den Konjunkturartikel der Bundesverfassung,Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung,Bundesbeschluss betreffend Revision des Art. 64 der Bundesverfassung (Ausdehnung des Erfinderschutzes),Volksinitiative \u00abzur Einf\u00fchrung einer Volkspension\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Revision der Art. 76, 96 , Abs. 1, und 105, Abs. 2, der Bundesverfassung (Amtsdauer des Nationalrats, des Bundesrats und des Bundeskanzlers),Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 22bis \u00fcber den Zivilschutz,Bundesbeschluss \u00fcber eine Abgabe f\u00fcr die Ben\u00fctzung der Nationalstrassen,Zolltarifgesetz, \u00c4nderung vom 7. Oktober 1977,Bundesbeschluss \u00fcber die Herabsetzung des Stimm- und Wahlrechtsalters auf 18 Jahre,Bundesgesetz \u00fcber die Anpassung der kantonalen Beitr\u00e4ge an Spitalbehandlungen,Bundesbeschluss betreffend die Einf\u00fcgung eines Art. 41bis und eines Artikels 42, lit.g, in die Bundesverfasssung (Stempelabgaben),Bundesbeschluss \u00fcber die Schaffung eines Fonds f\u00fcr die Nationalstrassen und den Agglomerationsverkehr,Bundesbeschluss \u00fcber die Steuerharmonisierung,Volksinitiative \u00abzur Rettung unserer Gew\u00e4sser\u00bb,Bundesbeschluss betreffend die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 34septies \u00fcber die Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung von Mietvertr\u00e4gen und Massnahmen zum Schutze der Mieter,Bundesgesetz \u00fcber die Reform der Altersvorsorge 2020,Volksinitiative \u00abf\u00fcr tiefere Spitalkosten\u00bb,Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Mitbestimmung der Arbeitnehmer\u00bb,Volksinitiative \u00abzur Verminderung der Tabakprobleme\u00bb,Energiegesetz (EnG),Bundesgesetz \u00fcber den Nachrichtendienst (Nachrichtendienstgesetz, NDG),Volksinitiative \u00abGesundheit muss bezahlbar bleiben\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die gesetzlichen Grundlagen f\u00fcr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00e4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz),Bundesbeschluss \u00fcber die \u00c4nderung der Finanzordnung des Bundes,Bundesgesetz \u00fcber Schuldbetreibung und Konkurs,Bundesbeschluss \u00fcber Massnahmen zum Haushaltausgleich,Bundesbeschluss \u00fcber das Volksbegehren betreffend Ausgabenbeschl\u00fcsse der Bundesversammlung,Volksinitiative \u00abzur Wahrung der Volksrechte und der Sicherheit beim Bau und Betrieb von Atomanlagen\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Raumplanung,Bundesgesetz \u00fcber die Ein- und Ausfuhr von Erzeugnissen aus Landwirtschaftsprodukten,Gegenentwurf der Bundesversammlung zur Volksinitiative \u00abgegen Missbr\u00e4uche der Fortpflanzungs- und Gentechnologie beim Menschen\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber Radio und Fernsehen,Bundesbeschluss \u00fcber ausserordentliche Hilfeleistungen an kriegsgesch\u00e4digte Auslandschweizer,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Begrenzung der Einwanderung\u00bb,Volksinitiative \u00abzur F\u00f6rderung des \u00f6ffentlichen Verkehrs\u00bb,Besteuerung und zivilrechtliche Verh\u00e4ltnisse der Niedergelassenen,Bundesbeschluss \u00fcber eine besondere Besteuerung grosser Unternehmensgruppen (Umsetzung des OECD/G20-Projekts zur Besteuerung grosser Unternehmensgruppen),Obligationenrecht (Miete). \u00c4nderung,Erwerbsersatzgesetz (indirekter Gegenvorschlag zur Volksinitiative \u00abF\u00fcr einen vern\u00fcnftigen Vaterschaftsurlaub - zum Nutzen der ganzen Familie\u00bb),Bundesbeschluss \u00fcber den Rebbau,Verfassungsartikel \u00abF\u00fcr Qualit\u00e4t und Wirtschaftlichkeit in der Krankenversicherung\u00bb,Bundesbeschluss betreffend Aufnahme eines Artikels 37ter (Luftschiffahrt) in die Bundesverfassung,Bundesgesez betreffend die Milit\u00e4rpflichtersazsteuer,Volksinitiative \u00abf\u00fcr den Ausstieg aus der Atomenergie\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein Verbot der Kriegsmaterialausfuhr\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Einmalige Verm\u00f6gensabgabe\u00bb,Bundesbeschluss betreffend Erh\u00f6hung der Steuereinnahmen ab 1976,Bundesbeschluss \u00fcber den Beitritt der Schweiz zu den Institutionen von Bretton Woods,Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch Zusatzbestimmungen betreffend die Einf\u00fchrung des Z\u00fcndh\u00f6lzchenmonopols,Volksinitiative \u00abGetreideversorgung\u00bb,Volksinitiative \u00abgegen die illegale Einwanderung\u00bb,Volksinitiative \u00abF\u00fcr eine soziale Einheitskrankenkasse\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Weiterf\u00fchrung der Finanzordnung des Bundes (Verl\u00e4ngerung der Geltungsdauer von Art.41ter BV und Erm\u00e4ssigung der Wehrsteuer),Milchwirtschaftsbeschluss 1988 (MWB 1988),Bundesgesetz \u00fcber die Bet\u00e4ubungsmittel und psychotropen Stoffe,Verfassungsartikel \u00fcber eine Energielenkungsabgabe f\u00fcr die Umwelt,Bundesgesez \u00fcber die politische Stimmberechtigung der Schweizerb\u00fcrger,Bundesbeschluss betreffend die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 27quater \u00fcber Stipendien und andere Ausbildungsbeihilfen,Bundesgesetz \u00fcber die Buchpreisbindung,Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abzur Verhinderung missbr\u00e4uchlicher Preise\u00bb,Volksinitiative \u00abL\u00f6hne entlasten, Kapital gerecht besteuern\u00bb,Volksinitiative \u00abgegen die Luftverschmutzung durch Motorfahrzeuge\u00bb (Albatrosinitiative),Volksinitiative \u00abSparen beim Milit\u00e4r und der Gesamtverteidigung - f\u00fcr mehr Frieden und zukunftsgerichtete Arbeitspl\u00e4tze\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die \u00c4nderung der Voraussetzung f\u00fcr die W\u00e4hlbarkeit in den Bundesrat,Volksinitiative \u00abKeine Spekulation mit Nahrungsmitteln!\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Weiterf\u00fchrung der Finanzordnung und die Verbesserung des Bundeshaushaltes,Volksinitiative \u00abF\u00fcr ein Verbot der Finanzierung von Kriegsmaterialproduzenten\u00bb,Bundesbeschluss betreffend den Ankauf der schweizerischen Centralbahn,Milit\u00e4rorganisation der schweizerischen Eidgenossenschaft,Volksinitiative \u00abF\u00fcr den Schutz vor Waffengewalt\u00bb,Volksinitiative \u00abbetreffend die Ausweisung von Ausl\u00e4ndern, Teil II\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine gerechte Vertretung der Frauen in den Bundesbeh\u00f6rden (Initiative 3. M\u00e4rz)\u00bb,Volksinitiative \u00abEnergie- statt Mehrwertsteuer\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber Massnahmen auf dem Gebiete des Kreditwesens,Bundesgesetz \u00fcber den Fonds zur Beschaffung des Kampfflugzeugs Gripen,Bundesbeschluss \u00fcber die Beschaffung neuer Kampfflugzeuge,Bundesbeschluss betreffend die \u00c4nderung des Bundesbeschlusses \u00fcber zus\u00e4tzliche wirtschaftliche und finanzielle Massnahmen auf dem Gebiete der Milchwirtschaft,Bundesbeschluss betreffend die Genehmigung des zwischen der Schweizerischen Eidgenossenschaft und der Italienischen Republik abgeschlossenen Abkommens \u00fcber die Nutzbarmachung der Wasserkraft des Sp\u00f6l,Bundesgesetz \u00fcber die Steuerreform und die AHV-Finanzierung (STAF),Volksinitiative \u00abzum Ausbau von AHV und IV\u00bb,Volksinitiative 'Postdienst f\u00fcr alle',Bundesbeschluss \u00fcber die Revision des Art. 72 der Bundesverfassung (Wahl des Nationalrats),\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Transplantation von Organen, Geweben und Zellen (Transplantationsgesetz),Bundesgesetz \u00fcber den unlauteren Wettbewerb,Volksinitiative \u00abF\u00fcr die St\u00e4rkung der Volksrechte in der Aussenpolitik (Staatsvertr\u00e4ge vors Volk!)\u00bb,Volksinitiative \u00abFamilieninitiative: Steuerabz\u00fcge auch f\u00fcr Eltern, die ihre Kinder selber betreuen\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber einen Radio- und Fernsehartikel,Bundesbeschluss \u00fcber eine befristete Zusatzfinanzierung der Invalidenversicherung durch Anhebung der Mehrwertsteuers\u00e4tze,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung des Kantonsanteiles am Reinertrag der Stempelabgaben,Verfassungsartikel \u00fcber eine F\u00f6rderabgabe f\u00fcr erneuerbare Energien,Gold f\u00fcr AHV, Kantone und Stiftung (Gegenvorschlag zur Goldinitiative),Bundesbeschluss \u00fcber die Neuordnung der Verfassungsbestimmungen zur Bildung,Bundesgesetz \u00fcber die Invalidenversicherung,Bundesbeschluss \u00fcber die Bek\u00e4mpfung der Teuerung durch Massnahmen auf dem Gebiete des Geld- und Kapitalmarktes und des Kreditwesens,Bundesbeschluss betreffend die Aufnahme von Uebergangsbestimmungen zu Art. 73 der Bundesverfassung,Bundesgesetz \u00fcber die politischen Rechte,Asylgesetz,Volksinitiative \u00abF\u00fcr ein steuerlich beg\u00fcnstigtes Bausparen zum Erwerb von selbst genutztem Wohneigentum und zur Finanzierung von baulichen Energiespar- und Umweltschutzmassnahmen\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Berufsbildung,Volksinitiative \u00abStadt-Land-Initiative gegen die Bodenspekulation\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Stempelabgaben,Ausl\u00e4ndergesetz,Bundesbeschluss \u00fcber die Revision des Sprachenartikels in der Bundesverfassung (Art. 116 BV),Bundesgesetz betreffend Ab\u00e4nderung des Bundesgesetzes vom 30. Juni 1927 \u00fcber das Dienstverh\u00e4ltnis der Bundesbeamten,Bundesgesetz \u00fcber die \u00c4nderung des Generalzolltarifs,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein flexibles AHV-Alter\u00bb,Bundesgesez betreffend Feststellung und Beurkundung des Zivilstandes und die Ehe,Volksinitiative \u00abzur Einf\u00fchrung der Gesetzesinitiative im Bunde\u00bb,Volksinitiative \u00abPro Service public\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Regelung der Bef\u00f6rderung von G\u00fctern und Tieren mit Motorfahrzeugen auf \u00f6ffentlichen Strassen (Verkehrsteilungsgesetz),Bundesgesetz \u00fcber den Schutz der \u00f6ffentlichen Ordnung,Volksinitiative \u00abf\u00fcr den Beitritt der Schweiz zur Organisation der Vereinten Nationen (UNO)\u00bb,Volksinitiative \u00abEntscheidungsrecht des Volkes \u00fcber die Ausr\u00fcstung der schweizerischen Armee mit Atomwaffen\u00bb,Bundesgesez betreffend die politischen Rechte der Niedergelassenen und Aufenthalter und den Verlust der politischen Rechte der Schweizerb\u00fcrger,Bundesbeschluss \u00fcber eine Neukonzeption der Arbeitslosenversicherung,Bundesgesetz \u00fcber die Abgabe f\u00fcr die Ben\u00fctzung von Nationalstrassen,\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die gesetzlichen Grundlagen f\u00fcr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00e4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz),Volksinitiative \u00abF\u00fcr gesunde sowie umweltfreundlich und fair hergestellte Lebensmittel (Fair-Food-Initiative)\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Armee und die Milit\u00e4rverwaltung (Bewaffnung),Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine sichere, sparsame und umweltgerechte Energieversorgung\u00bb,Volksinitiative \u00abzur F\u00f6rderung des Wohnungsbaues\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Kranken- und Unfallversicherung,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Reichtumssteuer\u00bb,Bundesbeschluss betreffend Aufnahme eines Art. 37bis und eines Art. 37ter in die Bundesverfassung (Automobil und Fahrradverkehr, Luftschiffahrt),Bundesbeschluss betreffend Revision von Art. 39 der Bundesverfassung,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Schweiz ohne neue Kampfflugzeuge\u00bb,Bundesbeschluss betreffend Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung f\u00fcr die Er\u00f6ffnung und teilweise Deckung von Krediten zum Ausbau der Landesverteidigung und zur Bek\u00e4mpfung der Arbeitslosigkeit,Bundesbeschluss \u00fcber die Erh\u00f6hung der Unterschriftenzahl f\u00fcr die Verfassungsinitiative (Art. 120 und 121 BV),Volksinitiative \u00abzur Herabsetzung des AHV-Alters\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Revision von Artikel 39 der Bundesverfassung betreffend die Schweizerische Nationalbank,Volksinitiative \u00abZur Durchsetzung der Ausschaffung krimineller Ausl\u00e4nder (Durchsetzungsinitiative)\u00bb,Volksinitiative \u00abpro Tempo 130/100\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Ausl\u00e4nderinnen und Ausl\u00e4nder,Bundesgesetz \u00fcber die Armee und die Milit\u00e4rverwaltung (Ausbildungszusammenarbeit),Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 26bis betreffend Rohrleitungsanlagen zur Bef\u00f6rderung fl\u00fcssiger oder gasf\u00f6rmiger Brenn- oder Treibstoffe,Bundesbeschluss zum Atomgesetz,Bundesgesetz \u00fcber den Strassenverkehr,Volksinitiative \u00abzur Verminderung der Alkoholprobleme\u00bb,Volksinitiative \u00abMillionen-Erbschaften besteuern f\u00fcr unsere AHV (Erbschaftssteuerreform)\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr 12 motorfahrzeugfreie Sonntage pro Jahr\u00bb,Ausschaffungsinitiative und Gegenvorschlag: Stichfrage,Festsetzung von Mass und Gewicht,Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abAvanti - f\u00fcr sichere und leistungsf\u00e4hige Autobahnen\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber das b\u00e4uerliche Bodenrecht,Volksinitiative \u00abGegen Kampfjetl\u00e4rm in Tourismusgebieten\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung der Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Selbstversorgung mit Brotgetreide,Totalrevision,Bundesgesetz \u00fcber die direkte Bundessteuer (DBG) (Steuerliche Ber\u00fccksichtigung der Kinderdrittbetreuungskosten),Bundesbeschluss \u00fcber Massnahmen zur St\u00e4rkung der Wirtschaft des Kantons Graub\u00fcnden durch Gew\u00e4hrung einer Hilfe an die Holzverzuckerungs-AG,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die vermehrte Mitbestimmung der Bundesversammlung und des Schweizervolkes im Nationalstrassenbau\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die verfassungsm\u00e4ssige Neuordnung des Finanzhaushaltes des Bundes,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein autobahnfreies Knonauer Amt\u00bb,Bundesgesetz betreffend die arbeitsunf\u00e4hig gewordenen eidgen\u00f6ssischen Beamten und Angestellten,Bundesbeschluss zur Neugestaltung des Finanzausgleichs und der Aufgabenteilung zwischen Bund und Kantonen (NFA),Bundesbeschluss zur Verbesserung des Bundeshaushalts,Bundesbeschluss \u00fcber die Regelung der Geldspiele zugunsten gemeinn\u00fctziger Zwecke,Bundesgesetz betreffend die Erwerbung und den Betrieb von Eisenbahnen f\u00fcr Rechnung des Bundes und die Organisation der Verwaltung der schweizerischen Bundesbahnen,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein flexibles Rentenalter ab 62 f\u00fcr Frau und Mann\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine gerechte Besteuerung des Schwerverkehrs (Schwerverkehrsabgabe)\u00bb,Goldinitiative und Gegenvorschlag: Stichfrage,Bundesbeschluss \u00fcber die Finanzierung der Nationalstrassen,Volksinitiative \u00abStipendieninitiative\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Tabakbesteuerung,Bundesbeschluss \u00fcber die Volksinitiative \u00abzur F\u00f6rderung der Fuss- und Wanderwege\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Finanzierung der AHV/IV durch Anhebung der Mehrwertsteuers\u00e4tze,Bundesgesez betreffend Gew\u00e4hrung von Subsidien f\u00fcr Alpenbahnen,Bundesbeschluss \u00fcber die Deckung der R\u00fcstungsausgaben,Volksinitiative \u00abJa zum Verh\u00fcllungsverbot\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein Absinthverbot\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die \u00c4nderung der Verfassungsbestimmung zur Fortpflanzungsmedizin und Gentechnologie im Humanbereich,Volksinitiative \u00abzum Schutz des Bodens und der Arbeit durch Verhinderung der Spekulation\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein Verbot der Atomwaffen\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Ratifikation des am 7. August 1921 in Paris unterzeichneten Abkommens zwischen der Schweiz und Frankreich zur Regelung der Handelsbeziehungen und des freundnachbarlichen Grenzverkehrs zwischen den ehemaligen Freizonen Ho,Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abGetreideversorgung\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Verbesserung der steuerlichen Rahmenbedingungen f\u00fcr unternehmerische T\u00e4tigkeiten und Investitionen, Volksinitiative \u00abBestimmung der Bundesrichterinnen und Bundesrichter im Losverfahren\u00bb (Justiz-Initiative),Bundesgesetz \u00fcber die Errichtung der schweizerischen Bundesbank,Bundesbeschluss betreffend Verl\u00e4ngerung der Geltungsdauer des Bundesbeschlusses \u00fcber die Bewilligungspflicht f\u00fcr die Er\u00f6ffnung und Erweiterung von Gasth\u00f6fen,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine vern\u00fcnftige Hanf-Politik mit wirksamem Jugendschutz\u00bb,Volksinitiative \u00abIV. Ueberfremdungsinitiative\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Verfassungsgrundlagen f\u00fcr eine koordinierte Verkehrspolitik,Bundesgesetz betreffend die Vertretung der Schweiz im Auslande,Bundesgesetz \u00fcber die Jagd und den Schutz wildlebender S\u00e4ugetiere und V\u00f6gel (Jagdgesetz, JSG),Bundesbeschluss zur Schaffung einer Spezialfinanzierung f\u00fcr Aufgaben im Luftverkehr,Bundesbeschluss \u00fcber die Revision der Brotgetreideordnung des Landes,\u00dcbernahme der EU-Verordnung \u00fcber die Europ\u00e4ische Grenz- und K\u00fcstenwache (Weiterentwicklung des Schengen-Besitzstands),Verfassungsartikel \u00abZukunft mit Komplement\u00e4rmedizin\u00bb (Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abJa zur Komplement\u00e4rmedizin\u00bb),Bundesbeschluss \u00fcber das Volksbegehren f\u00fcr Einschr\u00e4nkung der Anwendung der Dringlichkeitsklausel,Bundesbeschluss \u00fcber die Neuordnung der Landesversorgung,Volksinitiative \u00abbetreffend die Gesetzgebung \u00fcber den Strassenverkehr\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber den Erlass einer allgemeinen Steueramnestie auf den 1. Januar 1965,Volksinitiative \u00ab\u00fcber die Neuordnung des Staatsvertragsreferendums\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung der Verbilligung von inl\u00e4ndischem Brotgetreide aus Zolleinnahmen,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Wahl des Bundesrates durch das Volk und die Erh\u00f6hung der Mitgliederzahl\u00bb,Volksinitiative \u00abzur R\u00fcstungsfinanzierung und zum Schutz der sozialen Errungenschaften\u00bb,Volksinitiative \u00abF\u00fcr eine nachhaltige und ressourceneffiziente Wirtschaft (Gr\u00fcne Wirtschaft)\u00bb,Volksinitiative \u00abMehr Rechte f\u00fcr das Volk dank dem Referendum mit Gegenvorschlag\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber besondere Verbrauchssteuern,Bundesbeschluss \u00fcber das Volksbegehren f\u00fcr die Verbesserung des Strassennetzes,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung der Beitragspflicht des Bundes im Gesundheitswesen,Bundesgesetz betreffend Erg\u00e4nzung des Bundesgesetzes \u00fcber das Bundesstrafrecht der schweizerischen Eidgenossenschaft vom 4. Februar 1853,Bundesbeschluss \u00fcber den Einbau von Luftschutzr\u00e4umen in bestehenden H\u00e4usern,Bundesbeschluss \u00fcber einen Kulturf\u00f6rderungsartikel in der Bundesverfassung (Art. 27septies BV),Bundesbeschluss \u00fcber den Anschluss des bernischen Amtsbezirks Laufen an den Kanton Basel-Landschaft,Bundesgesetz \u00fcber Geldspiele (Geldspielgesetz),Bundesbeschluss \u00fcber die Aufnahme eines neuen Artikels 23bis in die Bundesverfassung betreffend die Getreideversorgung des Landes,Bundesbeschluss betreffend das Konzept BAHN 2000,Bundesbeschluss \u00fcber einen Beitrag zur Gesundung der Bundesfinanzen,Bundesbeschluss \u00fcber den B\u00fcrgerrechtserwerb von Ausl\u00e4nderinnen und Ausl\u00e4ndern der dritten Generation,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die 10. AHV-Revision ohne Erh\u00f6hung des Rentenalters\u00bb,Volksinitiative \u00abSolidarit\u00e4t schafft Sicherheit: F\u00fcr einen freiwilligen zivilen Friedensdienst (ZFD)\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber Massnahmen zur Stabilisierung des Baumarktes,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein Branntweinverbot\u00bb,Bundesbeschluss betreffend die Patenttaxen der Handelsreisenden,\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Stempelabgaben (StG),Bundesbeschluss \u00fcber Massnahmen zur Erhaltung der Sozialversicherung,Volksinitiative \u00abzur Herabsetzung der Arbeitszeit\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Volksinitiative \u00abzur Entsch\u00e4digung der Opfer von Gewaltverbrechen\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr einen Solarrappen\u00bb,Volksinitiative \u00abLebenslange Verwahrung f\u00fcr nicht therapierbare, extrem gef\u00e4hrliche Sexual- und Gewaltstraft\u00e4ter\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber eine \u00c4nderung der Bundesverfassung (Niederlassungsfreiheit und Unterst\u00fctzungsregelung),Volksinitiative \u00abF\u00fcr ein bedingungsloses Grundeinkommen\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Weiterf\u00fchrung der Finanzordnung des Bundes,Bundesbeschluss \u00fcber die befristete Weiterf\u00fchrung einer beschr\u00e4nkten Preiskontrolle (Verl\u00e4ngerung der G\u00fcltigkeitsdauer des Verfassungszusatzes vom 26. September 1952),Bundesgesetz betreffend den schweizerischen Zolltarif,Zeitgesetz,Elektrizit\u00e4tsmarktgesetz,Bundesbeschluss betreffend Revision des Art. 44 der Bundesverfassung (Massnahmen gegen die Ueberfremdung),\u00c4nderung des Asylgesetzes (AsylG),Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Schweiz ohne Armee und f\u00fcr eine umfassende Friedenspolitik\u00bb,Volksinitiative \u00abgegen die Ueberfremdung\u00bb,Volksinitiative \u00abbetreffend die Erlangung des Schweizerb\u00fcrgerrechts, Teil I\u00bb,Volksinitiative \u00abJa zu fairen Mieten\u00bb,Bundesbeschluss betreffend den durch das Volksbegehren vom 3. August 1880 gestellten Antrag auf Revision der Bundesverfassung,Volksinitiative \u00abSchutz vor Passivrauchen\u00bb,Volksinitiative \u00abWirtschaftsreform und Rechte der Arbeit\u00bb,Volksinitiative \u00abSoziale Krankenversicherung\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Besteuerung des Tabaks,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Reform des Steuerwesens\u00bb (Gerechtere Besteuerung und Abschaffung der Steuerprivilegien),Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abf\u00fcr einen wirksamen Mieterschutz\u00bb,Asylgesetz (AsylG) (Dringliche \u00c4nderungen des Asylgesetzes),Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Wahl des Nationalrates aufgrund der Schweizer Wohnbev\u00f6lkerung\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung des Pulverregals,Glaubens- und Kultusfreiheit,Volksinitiative \u00abf\u00fcr einen arbeitsfreien Bundesfeiertag\u00bb (1. August-Initiative),Bundespersonalgesetz,Volksinitiative \u00abGegen den Bau von Minaretten\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Revision des Art. 24 der Bundesverfassung,Bundesgesetz \u00fcber schweizerische Truppen f\u00fcr friedenserhaltende Operationen (BTFO),Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung betreffend die F\u00f6rderung der wissenschaftlichen Forschung,Bundesbeschluss betreffend \u00c4nderung der Bundesverfassung im Gebiete der Wasserwirtschaft,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung der Bundesbeitr\u00e4ge an Bahnhofparkplatzanlagen,Bundesbeschluss betreffend Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung vom 29. Mai 1874 durch einen Zusatz bez\u00fcglich des Gesetzgebungsrechtes \u00fcber Unfall- und Krankenversicherung,Bundesbeschluss \u00fcber die Erschwerung von Ausgabenbeschl\u00fcssen,Bundesgesetz betreffend die Kranken- und Unfallversicherung mit Einschluss der Milit\u00e4rversicherung,Volksinitiative \u00abgegen den Missbrauch wirtschaftlicher Macht\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die erleichterte Einb\u00fcrgerung von Personen der dritten Ausl\u00e4ndergeneration,Bundesbeschluss \u00fcber die Abkommen zwischen der Schweizerischen Eidgenossenschaft und der Europ\u00e4ischen Wirtschaftsgemeinschaft sowie den Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft f\u00fcr Kohle und Stahl,Volksinitiative \u00abSchutz der Stromlandschaft und Verleihung Rheinau\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Unverj\u00e4hrbarkeit pornografischer Straftaten an Kindern\u00bb,Volksinitiative \u00abJa zum Tier- und Menschenversuchsverbot - Ja zu Forschungswegen mit Impulsen f\u00fcr Sicherheit und Fortschritt\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die schweizerische Uhrenindustrie (Uhrenstatut),Bundesbeschluss \u00fcber die \u00c4nderung der Bundesverfassung (Kursaalspiele),Gleichstellung der Juden und Naturalisierten mit Bezug auf Niederlassung,Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 24septies betreffend den Schutz des Menschen und seiner nat\u00fcrlichen Umwelt gegen sch\u00e4dliche oder l\u00e4stige Einwirkungen,Bundesgesez betreffend den Milit\u00e4rpflichtersaz,Luftfahrtgesetz,Volksinitiative \u00abAHVplus: f\u00fcr eine starke AHV\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Krankenversicherung (KVG),Volksinitiative \u00abMehr bezahlbare Wohnungen\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Zukunft ohne weitere Atomkraftwerke\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein naturnahes Bauern - gegen Tierfabriken (Kleinbauern-Initiative)\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Fristenl\u00f6sung\u00bb,Solarinitiative und Gegenvorschlag: Stichfrage,Volksinitiative \u00abF\u00fcr den Schutz fairer L\u00f6hne (Mindestlohn-Initiative)\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber ein Massnahmenpaket zugunsten der Medien,Bundesbeschluss \u00fcber die Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Koordination des Schuljahrbeginns\u00bb,Volksinitiative \u00abSchluss mit den Steuerprivilegien f\u00fcr Million\u00e4re (Abschaffung der Pauschalbesteuerung)\u00bb,Volksinitiative \u00ab1:12 - F\u00fcr gerechte L\u00f6hne\u00bb,Volksinitiative \u00abNationalbankgewinne f\u00fcr die AHV\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr Beschleunigung der direkten Demokratie (Behandlungsfristen f\u00fcr Volksinitiativen in Form eines ausgearbeiteten Entwurfs)\u00bb,Verbot der Lotterie und Hasardspiele,Bundesgesetz \u00fcber die Organisation der Bundesrechtspflege,Bundesgesetz \u00fcber die Alters- und Hinterlassenenversicherung,Bundesgesetz \u00fcber die berufliche Alters-, Hinterlassenen- und Invalidenvorsorge (BVG) (Mindestumwandlungssatz),Bundesgesetz betreffend die Ordnung des Arbeitsverh\u00e4ltnisses,Bundesbeschluss betreffend Ab\u00e4nderung des Artikels 72 der Bundesverfassung (Wahl des Nationalrates),Bundesbeschluss betreffend theilweise \u00c4nderung der Bundesverfassung der schweizerischen Eidgenossenschaft,Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein Verbot der Errichtung von Spielbanken\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die eingetragene Partnerschaft gleichgeschlechtlicher Paare (Partnerschaftsgesetz, PartG),Bundesgesetz \u00fcber die Mutterschaftsversicherung,Bundesbeschluss \u00fcber befristete Massnahmen gegen die Kostensteigerung in der Krankenversicherung,Bundesbeschluss \u00fcber die ordentliche Einb\u00fcrgerung sowie \u00fcber die erleichterte Einb\u00fcrgerung junger Ausl\u00e4nderinnen und Ausl\u00e4nder der zweiten Generation,Volksinitiative \u00abSicheres Wohnen im Alter\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber das Volksbegehren um Revision des Artikels 12 der Bundesverfassung (Ordensverbot),Bundesgesetz betreffend die Arbeitszeit beim Betriebe der Eisenbahnen und anderer Verkehrsanstalten,Bundesbeschluss \u00fcber die Innovationsrisikogarantie zugunsten von kleinen und mittleren Unternehmen,Bundesbeschluss \u00fcber die Einf\u00fchrung einer leistungs- oder verbrauchsabh\u00e4ngigen Schwerverkehrsabgabe,Bundesbeschluss betreffend Revision der Bundesverfassung,Volksinitiative \u00abF\u00fcr Ern\u00e4hrungssouver\u00e4nit\u00e4t. Die Landwirtschaft betrifft uns alle\u00bb,Bundesbeschluss betreffend Gew\u00e4hrung eines Beitrags von 10'000 Franken an die Kanzleikosten der schweizerischen Gesandtschaft in Washington,Bundesgesetz betreffend Ab\u00e4nderung von Art. 41 des Fabrikgesetzes vom 18. Juni 1914 / 27. Juni 1919,Bundesbeschluss betreffend Erlass eines Artikels der Bundesverfassung zur Erhebung einer einmaligen Kriegssteuer,Volksinitiative \u00abgegen die Ueberfremdung und Ueberbev\u00f6lkerung der Schweiz\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein Verbot der Errichtung von Spielbanken\u00bb,Bundesbeschluss betreffend den Beitritt der Schweiz zum V\u00f6lkerbund,Volksinitiative \u00abRecht auf Leben\u00bb,Schweizerisches Zivilgesetzbuch (Wirkungen der Ehe im allgemeinen, Eheg\u00fcterrecht und Erbrecht),Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine gesicherte AHV - Energie statt Arbeit besteuern!\u00bb,Schweizerisches Strafgesetzbuch (Schwangerschaftsabbruch, Fristenregelung),Bundesbeschluss \u00fcber die befristete Verl\u00e4ngerung der Geltungsdauer der Uebergangsordnung betreffend die Brotgetreideversorgung des Landes,Volksinitiative \u00abF\u00fcr die W\u00fcrde der landwirtschaftlichen Nutztiere (Hornkuh-Initiative)\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Familienpolitik,Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abPrivate R\u00fcstungsindustrie\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber dringliche Massnahmen im Asyl- und Ausl\u00e4nderbereich,Arbeitsgesetz (Liberalisierung der \u00d6ffnungszeiten von Tankstellenshops),Bundesgesetz \u00fcber Aufenthalt und Niederlassung der Ausl\u00e4nder,Gegenentwurf der Bundesversammlung zur Volksinitiative \u00abBauern und Konsumenten - f\u00fcr eine naturnahe Landwirtschaft\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Geld- und Kreditpolitik,Bundesbeschluss betreffend Erg\u00e4nzung des Artikels 64 der Bundesverfassung vom 29. Mai 1874,Bundesbeschluss betreffend die Alters-, Hinterlassenen- und Invalidenversicherung,Volksinitiative \u00abF\u00fcr eine starke Pflege\u00bb (Pflegeinitiative),Volksinitiative \u00abF\u00fcr eine Schweiz ohne synthetische Pestizide\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Verl\u00e4ngerung der bezahlten Ferien\u00bb,Volksinitiative \u00abF\u00fcr eine faire Verkehrsfinanzierung\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr Lebensmittel aus gentechnikfreier Landwirtschaft\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber eine neue Finanzordnung,Bundesbeschluss \u00fcber eine Schuldenbremse,Bundesbeschluss \u00fcber die Ern\u00e4hrungssicherheit,Bundesbeschluss betreffend Revision von Art. 103 der Bundesverfassung und Aufnahme eines Artikels 114bis in die Bundesverfassung,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Aufhebung der Milit\u00e4rjustiz\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Erh\u00f6hung der Unterschriftenzahl f\u00fcr das Referendum (Art. 89 und 89bis BV),Volksinitiative \u00abWohneigentum f\u00fcr alle\u00bb,Volksinitiative \u00abbetreffend die dringlichen Bundesbeschl\u00fcsse und die Wahrung der demokratischen Volksrechte\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die \u00c4nderung des Artikels 72 der Bundesverfassung (Wahl des Nationalrates),Volksinitiative \u00abGegen Masseneinwanderung\u00bb,\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber Filmproduktion und Filmkultur (Filmgesetz, FiG),Bundesgesetz \u00fcber die Ziele im Klimaschutz, die Innovation und die St\u00e4rkung der Energiesicherheit (KlG),Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfasssung durch einen Artikel 45bis \u00fcber die Auslandschweizer,Bundesbeschluss betreffend die Uebergangsordnung des Finanzhaushaltes,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung der Beitr\u00e4ge f\u00fcr den Primarschulunterricht,Bundesbeschluss betreffend die Ab\u00e4nderung des Artikels 30 der Bundesverfassung,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung der kantonalen Zust\u00e4ndigkeit im Bereich der pers\u00f6nlichen Ausr\u00fcstung der Armeeangeh\u00f6rigen,Bundesbeschluss \u00fcber die Genehmigung der sektoriellen Abkommen zwischen der Schweizerischen Eidgenossenschaft einerseits und der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft andererseits,Bundesbeschluss \u00fcber die Zusatzfinanzierung der AHV durch eine Erh\u00f6hung der Mehrwertsteuer,Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 24sexies betreffend den Natur- und Heimatschutz,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Mitbestimmung der Arbeitnehmer\u00bb,Volksinitiative \u00abGleiche Rechte f\u00fcr Behinderte\u00bb,Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abzur F\u00f6rderung des Wohnungsbaues\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Erleichterung gewisser Einb\u00fcrgerungen,Bundesbeschluss \u00fcber eine neue Bundesverfassung,Bundesbeschluss betreffend die Aufnahme eines Zusatzartikels 24bis in die Bundesverfassung betreffend die Gesetzgebung des Bundes \u00fcber die Nutzbarmachung der Wasserkr\u00e4fte und \u00fcber die Fortleitung und die Abgabe der elektrischen Energie,Volksinitiative \u00abSchluss mit der MwSt-Diskriminierung des Gastgewerbes!\u00bb,Schweizerisches Strafgesetzbuch, Milit\u00e4rstrafgesetz (Strafbare Handlungen gegen die sexuelle Integrit\u00e4t),Stimmrecht der Niedergelassenen in Gemeindeangelegenheiten,Bundesbeschluss \u00fcber einen Tierschutzartikel anstelle des bisherigen Artikels 25bis der Bundesverfassung,Bundesgesetz \u00fcber die \u00c4nderung des Dienstverh\u00e4ltnisses und der Versicherung des Bundespersonals,Bundesgesetz \u00fcber die Ab\u00e4nderung der Art. 103 und 104 des Bundesgesetzes vom 12. April 1907 betreffend die Milit\u00e4rorganisation (Einf\u00fchrung des obligatorischen milit\u00e4rischen Vorunterrichts),Volksinitiative \u00abStopp der \u00dcberbev\u00f6lkerung - zur Sicherung der nat\u00fcrlichen Lebensgrundlagen\u00bb,Bundesbeschluss gegen den Waffenmissbrauch,Volksinitiative \u00abSchluss mit uferlosem Bau von Zweitwohnungen!\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Einf\u00fchrung der 40-Stunden-Woche\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Genehmigung und die Umsetzung des Notenaustauschs zwischen der Schweiz und der EU betreffend die \u00dcbernahme der Richtlinie (EU) 2017/853 zur \u00c4nderung der EU-Waffenrichtlinie (Weiterentwicklung des Schengen-Besitzstands),Bundesbeschluss \u00fcber die Neuordnung der Umsatzsteuer und der direkten Bundessteuer,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Invalidit\u00e4ts-, Alters- und Hinterlassenenversicherung\u00bb (AHV),Bundesgesetz betreffend gebrannte Wasser,Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung des Jesuiten- und des Klosterartikels der Bundesverfassung (Art. 51 und 52),Bundesgesetz \u00fcber Massnahmen zum Ausgleich des Bundeshaushaltes,Volksinitiative \u00abEigene vier W\u00e4nde dank Bausparen\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Ordnung der schweizerischen Zuckerwirtschaft,Bundesbeschluss betreffend Bundesgesetzgebung \u00fcber den Verkehr mit Nahrungs- und Genussmitteln und mit solchen Gebrauchs- und Verbrauchsgegenst\u00e4nden, welche das Leben oder die Gesundheit gef\u00e4hrden k\u00f6nnen,Bundesbeschluss \u00fcber die Genehmigung und die Umsetzung der bilateralen Abkommen zwischen der Schweiz und der EU \u00fcber die Assoziierung an Schengen und Dublin,Bundesgesetz betreffend die Ab\u00e4nderung von Bestimmungen \u00fcber die fiskalische Belastung des Tabaks im Bundesgesetz \u00fcber die Alters- und Hinterlassenenversicherung,Tierschutzgesetz (TschG),Bundesbeschluss \u00fcber Massnahmen in der Arbeitslosenversicherung,Bundesbeschluss \u00fcber die Volksinitiative \u00abzur Absicherung der Rechte der Konsumenten\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr preisg\u00fcnstige Nahrungsmittel und \u00f6kologische Bauernh\u00f6fe\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine vermehrte R\u00fcstungskontrolle und ein Waffenausfuhrverbot\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Halbierung des motorisierten Strassenverkehrs zur Erhaltung und Verbesserung von Lebensr\u00e4umen (Verkehrshalbierungs-Initiative)\u00bb,Volksinitiative \u00abF\u00fcr eine massvolle Zuwanderung (Begrenzungsinitiative)\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Regelung der Zuwanderung\u00bb,Volksinitiative \u00abMoratoriumPlus - F\u00fcr die Verl\u00e4ngerung des Atomkraftwerk-Baustopps und die Begrenzung des Atomrisikos\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Reorganisation des Nationalrates\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Verminderung von Treibhausgasemissionen (CO2-Gesetz),Volksinitiative \u00abJa zum Schutz der Kinder und Jugendlichen vor Tabakwerbung\u00bb (Kinder und Jugendliche ohne Tabakwerbung),Bundesgesetz betreffend die Erg\u00e4nzung des Bundesstrafrechtes vom 4. Februar 1853,Bundesbeschluss \u00fcber das Volksbegehren betreffend eine G\u00fctertransportordnung,Volksinitiative \u00abgegen die Bodenspekulation\u00bb,Volksinitiative \u00abzur Neuordnung des Alkoholwesens\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Zusammenarbeit mit den Staaten Osteuropas,Volksinitiative \u00abzur Bek\u00e4mpfung der Wirtschaftskrise\u00bb,Volksinitiative \u00abzur Wahrung der verfassungsm\u00e4ssigen Rechte der B\u00fcrger\u00bb (Erweiterung der Verfassungsgerichtsbarkeit),Bundesbeschluss \u00fcber die Ausbildungsbeitr\u00e4ge,Volksinitiative \u00abGegen Tierqu\u00e4lerei und f\u00fcr einen besseren Rechtsschutz der Tiere\u00bb,Volksinitiative \u00abRecht auf Arbeit\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Erhebung einer Schwerverkehrsabgabe,Bundesbeschluss \u00fcber das Stimm- und Wahlrecht f\u00fcr 18j\u00e4hrige,Bundesgesetz \u00fcber den Automobil- und Fahrradverkehr,Bundesbeschluss \u00fcber die Finanzordnung 1951 bis 1954,Bundesgesetz \u00fcber die Berufsbildung (BBG),Bundesbeschluss \u00fcber die Revision der Milit\u00e4rartikel der Bundesverfassung,Bundesbeschluss \u00fcber die Einf\u00fchrung eines zivilen Ersatzdienstes,Bundesgesetz \u00fcber steuerliche Massnahmen zur St\u00e4rkung der Wettbewerbsf\u00e4higkeit des Unternehmensstandorts Schweiz,Bundesgesetz \u00fcber die \u00c4nderung von Erlassen im Bereich der Ehe- und Familienbesteuerung, der Wohneigentumsbesteuerung und der Stempelabgaben,Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesvefassung durch einen Artikel 24quater betreffend den Schutz der Gew\u00e4sser gegen Verunreinigung,Bundesbeschluss betreffend die Verfassungsbestimmung \u00fcber die Transplantationsmedizin,Volksinitiative \u00abzur Verhinderung missbr\u00e4uchlicher Preise\u00bb,Bundesbeschluss betreffend die Revision der Art. 31 und 32bis der Bundesverfassung und die Aufnahme eines neuen Art. 32quater (Alkoholwesen),Bundesbeschluss \u00fcber das Abstimmungsverfahren bei Volksinitiativen mit Gegenentwurf,Bundesgesetz \u00fcber die F\u00f6rderung der Landwirtschaft und die Erhaltung des Bauernstandes (Landwirtschaftsgesetz),Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 27ter betreffend das Filmwesen,Volksinitiative \u00abbetreffend die W\u00e4hlbarkeit der Bundesbeamten in den Nationalrat\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber den Erlass einer allgemeinen Steueramnestie,Bundesgesetz \u00fcber die Alters- und Hinterlassenenversicherung (11. AHV-Revision),Bundesbeschluss \u00fcber die Einf\u00fchrung des Frauenstimm- und Wahlrechts in eidgen\u00f6ssischen Angelegenheiten,Bundesgesetz betreffend Ab\u00e4nderung des Bundesstrafrechts vom 4. Februar 1853 in bezug auf Verbrechen gegen die verfassungsm\u00e4ssige Ordnung und innere Sicherheit und in bezug auf die Einf\u00fchrung des bedingten Strafvollzugs,Bundesbeschluss \u00fcber den F\u00e4higkeitsausweis im Schuhmacher-, Coiffeur-, Sattler- und Wagnergewerbe,Volksinitiative \u00abF\u00fcr Ehe und Familie - gegen die Heiratsstrafe\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Gr\u00fcndung des Kantons Jura (Art. 1 und 80 BV),Bundesgesetz \u00fcber die Bek\u00e4mpfung \u00fcbertragbarer Krankheiten des Menschen (Epidemiengesetz),Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abzur Einf\u00fchrung einer Volkspension\u00bb,Volksinitiative \u00abJa zur Abschaffung der Radio- und Fernsehgeb\u00fchren (Abschaffung der Billag-Geb\u00fchren)\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Beschr\u00e4nkung der Einb\u00fcrgerungen\u00bb,Volksinitiative \u00abVolkswahl des Bundesrates\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr tiefere Arzneimittelpreise\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Ab\u00e4nderung des Bundesgesetzes vom 12. April 1907 betreffend die Milit\u00e4rorganisation (Neuordnung der Ausbildung),Bundesgesetz \u00fcber die medizinisch unterst\u00fctzte Fortpflanzung (Fortpflanzungsmedizingesetz, FMedG),Bundesbeschluss betreffend die Unterst\u00fctzung der \u00f6ffentlichen Primarschule durch den Bund,Bundesbeschluss \u00fcber die Finanzordnung 1955 bis 1958,Volksinitiative \u00abgegen die Abzockerei\u00bb,\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber den Allgemeinen Teil des Sozialversicherungsrechts (ATSG) (Gesetzliche Grundlage f\u00fcr die \u00dcberwachung von Versicherten),\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die gesetzlichen Grundlagen f\u00fcr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00e4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz) (H\u00e4rtef\u00e4lle, Arbeitslosenversicherung, familienerg\u00e4nzende Kinderbetreuung, Kulturschaffende, Ve,Bundesbeschluss \u00fcber die Revision der B\u00fcrgerrechtsregelung in der Bundesverfassung (Erleichterte Einb\u00fcrgerung f\u00fcr junge Ausl\u00e4nder),Bundesbeschluss betreffend die Vollziehung des Artikels 27 der Bundesverfassung,Bundesbeschluss betreffend die Revision der Art. 31 und 32bis (Alkoholwesen) der Bundesverfassung,Milchwirtschaftsbeschluss 1977 (MWB 1977),Bundesbeschluss \u00fcber den Energieartikel in der Bundesverfassung,Volksinitiative \u00abJa zu Europa!\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Erf\u00fcllung sicherheitspolizeilicher Aufgaben des Bundes,Bundesgesetz \u00fcber die Ab\u00e4nderung des Bundesgesetzes betreffend die Taggelder und Reiseentsch\u00e4digungen des Nationalrates und der Kommission der eidgen\u00f6ssischen R\u00e4te,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Proporzwahl des Nationalrates\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine freie Aarelandschaft zwischen Biel und Solothurn/Zuchwil\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Weiterf\u00fchrung der Nationalstrassenabgabe,Bundesgesetz \u00fcber die Armee und die Milit\u00e4rverwaltung (Armee XXI),Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine gesicherte Berufsbildung und Umschulung\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Weiterf\u00fchrung befristeter Preiskontrollmassnahmen,Bundesgesetz \u00fcber den Schutz der Schwangerschaft und die Strafbarkeit des Schwangerschaftsabbruchs,Volksinitiative \u00abFamilien st\u00e4rken! Steuerfreie Kinder- und Ausbildungszulagen\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Alters- und Hinterlassenenversicherung (9. AHV-Revision),\u00c4nderung des Schweizerischen Zivilgesetzbuches (Ehe f\u00fcr alle),Bundesbeschluss \u00fcber die Aus- und Wegweisung krimineller Ausl\u00e4nderinnen und Ausl\u00e4nder im Rahmen der Bundesverfassung (Gegenentwurf zur Ausschaffungsinitiative),Bundesbeschluss \u00fcber die Neuregelung bei den Treibstoffz\u00f6llen,Bundesbeschluss betreffend Aufnahme eines Art. 24ter in die Bundesverfassung (Schiffahrt),Bundesbeschluss betreffend den Erfindungsschutz,Volksinitiative \u00abzur Herabsetzung des AHV-Rentenalters auf 62 Jahre f\u00fcr M\u00e4nner und 60 Jahre f\u00fcr Frauen\u00bb,Volksinitiative \u00abzum Schutz von Leben und Umwelt vor Genmanipulation (Gen-Schutz-Initiative)\u00bb,Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abSoziale Krankenversicherung\u00bb,Volksinitiative \u00abS.o.S. - Schweiz ohne Schn\u00fcffelpolizei\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein Verbot der Freimaurerei\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Revision der Art. 107 und 116 der Bundesverfassung (Anerkennung des R\u00e4toromanischen als Nationalsprache),Bundesbeschluss \u00fcber die Justizreform,Bundesgesetz \u00fcber den Erwerb von Grundst\u00fccken durch Personen im Ausland,Bundesgesetz betreffend den Verkehr mit Lebensmitteln und Gebrauchsgegenst\u00e4nden,Bundesbeschluss \u00fcber den Bau der schweizerischen Eisenbahn-Alpentransversale (Alpentransit-Beschluss),Volksinitiative \u00abEU-Beitrittsverhandlungen vors Volk!\u00bb,Volksinitiative \u00abzur Abgabe eines Teils der Zolleinnahmen an die Kantone\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine vern\u00fcnftige Drogenpolitik\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber eine Revision der Wirtschaftsartikel der Bundesverfassung,Volksinitiative \u00abbetreffend die vollst\u00e4ndige Trennung von Kirche und Staat\u00bb,Schweizerisches Strafgesetzbuch,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Einf\u00fchrung der direkten Bundessteuer\u00bb,Volksinitiative \u00abzur Gew\u00e4hrleistung des Rechts auf Arbeit\u00bb,Arbeitsgesetz (Laden\u00f6ffnungszeiten in Zentren des \u00f6ffentlichen Verkehrs),Bundesbeschluss \u00fcber die medizinische Grundversorgung (direkter Gegenentwurf zur zur\u00fcckgezogenen Volksinitiative \u00abJa zur Hausarztmedizin\u00bb),Volksinitiative \u00abP\u00e4dophile sollen nicht mehr mit Kindern arbeiten d\u00fcrfen\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber den Transport von Personen und Sachen mit Motorfahrzeugen auf \u00f6ffentlichen Strassen (Autotransportordnung),Bundesbeschluss \u00fcber den Schutz der W\u00e4hrung,Volksinitiative \u00abf\u00fcr einen echten Zivildienst auf der Grundlage des Tatbeweises\u00bb,Volksinitiative \u00ab40 Waffenpl\u00e4tze sind genug - Umweltschutz auch beim Milit\u00e4r\u00bb,Volksinitiative \u00ab\u00dcbersch\u00fcssige Goldreserven in den AHV-Fonds\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Erg\u00e4nzung des Bundesgesetzes vom 13. Juni 1928 betreffend Massnahmen gegen die Tuberkulose,Bundesbeschluss betreffend die Verl\u00e4ngerung der Geltungsdauer und die Ab\u00e4nderung des Bundesbeschlusses \u00fcber Massnahmen zur F\u00f6rderung der Wohnbaut\u00e4tigkeit,Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Volkswahl des Bundesrates und die Vermehrung der Mitgliederzahl\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber eine leistungsabh\u00e4ngige Schwerverkehrsabgabe,Volksinitiative \u00abVerbot des Schlachtens ohne vorherige Bet\u00e4ubung\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Velowege sowie die Fuss- und Wanderwege (direkter Gegenentwurf zur Volksinitiative \u00abZur F\u00f6rderung der Velo-, Fuss- und Wanderwege [Velo-Initiative]\u00bb),Bundesbeschluss \u00fcber die \u00e4rztliche Verschreibung von Heroin,Volksinitiative \u00abf\u00fcr einen wirksamen Schutz der Mutterschaft\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Einf\u00fchrung eines Zivildienstes f\u00fcr Dienstverweigerer,Bundesbeschluss \u00fcber die Erhebung eines Zollzuschlages auf Treibstoffen zur Finanzierung der Nationalstrassen,Bundesbeschluss \u00fcber den Verzicht auf die Einf\u00fchrung der allgemeinen Volksinitiative,Weiterf\u00fchrung des Freiz\u00fcgigkeitsabkommens zwischen der CH und der EU sowie \u00fcber die Genehmigung des Protokolls \u00fcber die Ausdehnung des Abkommens auf Bulgarien und Rum\u00e4nien,Bundesbeschluss betreffend Ab\u00e4nderung von Artikel 65 der Bundesverfassung (Todesstrafe),Volksinitiative \u00abf\u00fcr die Unterstellung von unbefristeten oder f\u00fcr eine Dauer von mehr als 15 Jahren abgeschlossenen Staatsvertr\u00e4gen unter das Referendum (Staatsvertragsreferendum)\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die inl\u00e4ndische Zuckerwirtschaft,Bundesgesez betreffend die Arbeit in den Fabriken,Bundesgesetz \u00fcber die Mitwirkung der Schweiz an den Institutionen von Bretton Woods,Volksinitiative \u00abAbtreibungsfinanzierung ist Privatsache - Entlastung der Krankenversicherung durch Streichung der Kosten des Schwangerschaftsabbruchs aus der obligatorischen Grundversicherung\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber Zwangsmassnahmen im Ausl\u00e4nderrecht,Volksinitiative \u00abStopp dem Beton - f\u00fcr eine Begrenzung des Strassenbaus!\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Einf\u00fchrung des Frauenstimm- und -wahlrechts in eidgen\u00f6ssischen Angelegenheiten,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine Haftpflichtversicherung durch den Bund f\u00fcr Motorfahrzeuge und Fahrr\u00e4der\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine k\u00fcrzere Arbeitszeit\u00bb,Bundesgesetz \u00fcber die Beitr\u00e4ge an die Infrastrukturkosten der Fraktionen und der Mitglieder der eidgen\u00f6ssischen R\u00e4te (Infrastrukturgesetz),Volksinitiative \u00abf\u00fcr ein ausreichendes Berufsbildungsangebot\u00bb,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine autobahnfreie Landschaft zwischen Murten und Yverdon\u00bb,Gegenentwurf der Bundesversammlung zur Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine umweltgerechte und leistungsf\u00e4hige b\u00e4uerliche Landwirtschaft\u00bb,Bundesbeschluss betreffend einen Verfassungsartikel \u00fcber Radio und Fernsehen,Volksinitiative \u00abf\u00fcr eine glaubw\u00fcrdige Sicherheitspolitik und eine Schweiz ohne Armee\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber den Uebertritt der bernischen Gemeinde Vellerat zum Kanton Jura,Strafgesetzbuch und des Milit\u00e4rstrafgesetz (Diskriminierung und Aufruf zu Hass aufgrund der sexuellen Orientierung),Bundesbeschluss \u00fcber die Volksinitiative \u00abGleiche Rechte f\u00fcr Mann und Frau\u00bb,Bundesbeschluss betreffend Erlass eines Artikels der Bundesverfassung \u00fcber die Erhebung einer neuen ausserordentlichen Kriegssteuer,Volksinitiative \u00abzur Erteilung von Wasserrechtskonzessionen\u00bb,Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 24quinquies betreffend die Atomenergie und den Strahlenschutz,Bundesbeschluss \u00fcber die Erg\u00e4nzung der Bundesverfassung durch einen Artikel 36bis betreffend Rundspruch und Fernsehen,Bundesbeschluss \u00fcber den Schutz der W\u00e4hrung, \u00c4nderung vom 28. Juni 1974 (Verl\u00e4ngerung),Bundesbeschluss \u00fcber eine Ausgabenbremse,Bundesbeschluss \u00fcber die Genehmigung und Umsetzung des Notenaustauschs zwischen der Schweiz und der EU betreffend die \u00dcbernahme der Verordnung \u00fcber biometrische P\u00e4sse,Bundesbeschluss \u00fcber die Bek\u00e4mpfung der Teuerung durch Massnahmen auf dem Gebiete der Bauwirtschaft,\u00c4nderung des Asylgesetzes"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_stimmberechtigte",
                "title": "Anzahl Stimmberechtigte",
                "title_en": "number of voters",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_abgegebene_stimmen",
                "title": "Anzahl abgegebene Stimmenen",
                "title_en": "number of votes cast",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "beteiligung_in_prozent",
                "title": "Wahlbeteiligung in Prozent",
                "title_en": "Voter turnout in percent",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_gueltige_stimmzettel",
                "title": "Anzahl g\u00fcltige Stimmenzettel",
                "title_en": "Number of valid ballot papers",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_ja_stimmen",
                "title": "Anzahl ja Stimmen",
                "title_en": "number yes votes",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_nein_stimmen",
                "title": "Anzahl nein Stimmen",
                "title_en": "Number of no votes",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "ja_in_prozent",
                "title": "ja Stimmen in Prozent der Gesamtstimmen",
                "title_en": "Yes Votes as a percentage of the total votes",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Welches Jahr hatte die meisten Volksabstimmungen und wieviele Volksabstimmungen gab es da?",
            "Welches waren die drei Volksabstimmung mit der h\u00f6chsten Beteiligung, wann fanden sie statt und wie hoch war die Beteiligung in Prozent?",
            "Welche Vorlagen hatten mit dem Klima zu tun, wann fanden sie statt, wie waren Beteiligung und Ergebnis?",
            "Wieviel Prozent der Vorlagen wurden angenommen und wieviel Prozent wurden zur\u00fcckgewiesen?",
            "Welche Kantone haben 2023 gegen das Bundesgesetz \u00fcber Klimaschutz gestimmt und wieviel Prozent Ja Stimmen gab es dort jeweils?",
            "Welches ist aktuellest Vorlage die schweizweit angenommen wurde, aber bei der in der Mehrheit der Kanton dagegen gestimmt wurde? Zeige auch wieviel Prozent Ja Stimmen sie Schweiz weit bekam.",
            "Welche Volksabstimmung und in welchem Jahr hatte die wenigsten g\u00fcltigen Stimmenzettel? Wieviele waren es? Und wie hoch war die Wahlbeteiligung?",
            "Welche drei Kanton hatten im Jahr 2023 durchschnittlich die wenigsten Stimmberechtigten? Wieviel Stimmberechtigte waren es jeweils?",
            "Welcher Vorlage in welchem Jahr hatte die meisten Nein Stimmen und bei welcher Wahlbeteiligung und wievielen Ja Stimmen in Prozent?",
            "Welche Vorlage in welchem Jahr und welchem Kanton bekam jemals die h\u00f6chste Annahme in Prozent und wie hoch war diese Annahme bei welcher Wahlbeteiligung?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A21",
        "table_name": "basel_land_endverbrauch_von_ektrizitat_nach_gemeinde_und_jahr",
        "language": "de",
        "title": "Endverbrauch von Elektrizit\u00e4t nach Gemeinde und Jahr im Kanton Basel-Landschaft (seit 1990)",
        "description": "J\u00e4hrlicher Stromverbrauch der Gemeinden im Kanton Basel-Landschaft, erfasst alle zwei Jahre seit 1990, ausgedr\u00fcckt in Mwh.",
        "title_en": "Final consumption of electricity by municipality and year in Canton Basel-Landschaft (since 1990)",
        "description_en": "The yearly consumption of electricity by municipality in canton Basel-Landschaft, recorded every two years since 1990 and expressed in Mwh.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "endverbrauch_elektrizitaet_mwh",
                "title": "Endverbrauch Elektrizitaet Mwh",
                "title_en": "Final consumption of electricity Mwh",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Welche Gemeinde in Basel-Landschaft hatte 1995 den h\u00f6chsten Stromverbrauch?",
            "Zeigen Sie mir den Gesamtstromverbrauch der Gemeinden in Basel-Landschaft im Jahr 2000 gegen\u00fcber 2020.",
            "Welche drei Gemeinden in Basel-Landschaft hatten im Jahr 2012 den geringsten Stromverbrauch?",
            "Wie hoch war der durchschnittliche j\u00e4hrliche Stromverbrauch der Gemeinden im Kanton Basel-Landschaft in den Jahren 2000 bis 2020?",
            "Wie hoch war der j\u00e4hrliche Stromverbrauch von Blauen im Kanton Basel-Landschaft vor dem Jahr 2000?",
            "Welche der Gemeinden Bottmingen und Birsfelden in Basel-Landschaft hatte 2018 den h\u00f6chsten Stromverbrauch?",
            "In welchem Jahr hatte Muttenz in Basel-Landschaft den h\u00f6chsten Stromverbrauch?",
            "Wie hoch war der h\u00f6chste jemals gemessene j\u00e4hrliche Stromverbrauch in einer Gemeinde in Basel-Landschaft? Geben Sie auch den Namen der Gemeinde an."
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A22",
        "table_name": "basel_land_bevolkerung_nach_nationalitat_konfession_gemeinde",
        "language": "de",
        "title": "Bev\u00f6lkerungsbestand nach Nationalit\u00e4t, Konfession, Gemeinde und Jahr (seit 2003)",
        "description": "Anzahl der Personen in jeder Gemeinde von Basel-Landschaft, nach Jahr, staatlich anerkannter Religion und Nationalit\u00e4t (Schweizer / Ausl\u00e4nder).",
        "title_en": "Population by nationality, denomination, municipality and year (since 2003)",
        "description_en": "Number of people in each municipality of Basel-Landschaft, by year, state-recognized religion and nationality (Swiss / foreigner).",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "nationalitat",
                "title": "Nationalit\u00e4t",
                "title_en": "Nationality",
                "example_values": "Schweiz,Ausland"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "gesamt_anzahl_personen",
                "title": "Gesamtanzahl Personen",
                "title_en": "Total number of people",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "\u200banzahl_evangelisch_reformiert",
                "title": "Anzahl Evangelisch-Reformierten",
                "title_en": "Number of Reformed Protestants",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "\u200banzahl_romisch_katholisch",
                "title": "Anzahl der R\u00f6misch-Katholischen",
                "title_en": "Number of Roman Catholics",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_christkatholisch",
                "title": "Anzahl der Christkatholischen",
                "title_en": "Number of Christian Catholics",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_unbekannt_konfession",
                "title": "Anzahl der Personen mit unbekannter Konfession",
                "title_en": "Number of people with unknown confession",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wie viele Reformierte gab es im Kanton Basel-Landschaft in 2022?",
            "Welcher Anteil der Bev\u00f6lkerung von Basel-Landschaft geh\u00f6rte 2021 einer bekannten Religion an?",
            "Wie hoch war der Anteil der r\u00f6misch-katholischen Personen an der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung des Kantons Basel-Landschaft im Jahr 2021?",
            "Welche 5 Gemeinden hatten 2008 den h\u00f6chsten Anteil an Reformierten im Kanton Basel-Landschaft?",
            "Wie hoch war der Anteil der Gemeinden im Kanton Basel-Landschaft, in denen es 2018 mehr Katholiken als Protestanten unter der Schweizer Bev\u00f6lkerung gab?",
            "Zeigen Sie mir die Entwicklung der Bev\u00f6lkerung von Pratteln, in Basel-Landschaft, zwischen 2017 und 2019.",
            "Welches waren im Jahr 2022 die 3 Gemeinden mit dem h\u00f6chsten Ausl\u00e4nderanteil im Kanton Basel-Landschaft?",
            "Wie viele Schweizer Einwohner hatte Binningen, BL im Jahr 2005?",
            "Welcher Anteil der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung von Ettingen, BL, hatte 2011 eine unbekannte Konfession?",
            "Zwischen den Gemeinden Arlesheim und Birsfelden im Kanton Basel-Landschaft, welche hatte 2003 einen h\u00f6heren Anteil an Protestanten?",
            "Wie hat sich die Anzahl der Reformierten in Allschwil, im Kanton Basel-Landschaft, zwischen 2010 und 2015 entwickelt?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A23",
        "table_name": "basel_land_quadratmeterpreis_wohnbauland_nach_gemeinde_und_jahr",
        "language": "de",
        "title": "Durchschnittlicher Quadratmeterpreis von Wohnbauland nach Gemeinde und Jahr (seit 1979)",
        "description": "Der Durchschnittspreis pro Quadratmeter der kantonalen Bodenpreisstatistik Basel-Landschaft basiert auf den seit 1979 elektronisch erfassten Hand\u00e4nderungsmeldungen des Grundbuchs. Fehlende Werte wurden ausgeschlossen.",
        "title_en": "Average price per square metre of residential land by municipality and year (since 1979)",
        "description_en": "Average price per square meter of the Basel-Landschaft cantonal land price statistics are based on the notifications of change of ownership of the land registry, which have been recorded electronically since 1979. Missing values have been excluded.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "falle",
                "title": "F\u00e4lle",
                "title_en": "Cases",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "flache_in_m2",
                "title": "Fl\u00e4che in m2",
                "title_en": "Area in m2",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "quadratmeterpreis_chf",
                "title": "Quadratmeterpreis in CHF",
                "title_en": "Price per square meter in CHF",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Welche Gemeinde in Basel-Landschaft hatte 2022 das teuerste Bauland?",
            "Wie viel kostete ein Quadratmeter Wohnbauland in den f\u00fcnf teuersten Gemeinden von Basel-Landschaft im Jahr 2005?",
            "In welcher Gemeinde des Kantons Basel-Landschaft ist der Preis f\u00fcr Wohnbauland zwischen 2010 und 2020 am st\u00e4rksten gestiegen, und um wie viel ist er gestiegen?",
            "Welche Gemeinden in Basel-Landschaft hatten zwischen 2015 und 2019 einen R\u00fcckgang der Wohnbaulandpreise? Zeigen Sie auch die Preis\u00e4nderungen an.",
            "Wie viele Wohnbaul\u00e4nder wurden 2018 in Basel-Landschaft gekauft?",
            "In welchem Jahr wurde die meiste Wohnfl\u00e4che im Kanton Basel-Landschaft gekauft?",
            "Wie viel Wohnbauland wurde zwischen 2010 und 2012 in Pratteln, BL, gekauft?",
            "Zeigen Sie mir den Preis f\u00fcr Wohnbauland in Muttenz, Birsfelden und Schonenbuch, in Basel-Landschaft im Jahr 1983.",
            "Zeigen Sie mir den Preis f\u00fcr Wohnbauland in Basel-Landschaft, dessen Name mit A beginnt, im Jahr 2012.",
            "Wie hoch war der Preis f\u00fcr Wohnbauland in Aesch im Jahr 1979 und 2020?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A24",
        "table_name": "aargau_privatverkehr_bestand_nach_fahrzeugarten",
        "language": "de",
        "title": "Privatverkehr, Fahrzeuge, Fahrzeugbestand, Bestand nach Fahrzeugarten",
        "description": "Anzahl der verschiedenen Arten von Transportfahrzeugen im Kanton Aargau seit 1930, j\u00e4hrliche Aufzeichnungen seit 1960.",
        "title_en": "Private transport, vehicles, vehicle stock, stock by vehicle type",
        "description_en": "Number of different types of transportation vehicle in canton Aargau since 1930, yearly records since 1960.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_personenwagen",
                "title": "Anzahl Personenwagen",
                "title_en": "Number of passenger cars",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_ubrige_personen_transportfahrzeuge_kleinbusse_cars",
                "title": "Anzahl \u00dcbrige Personen Transportfahrzeuge (Kleinbusse, cars)",
                "title_en": "Number of other persons Transport vehicles (minibuses, cars)",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_nutzfahrzeuge",
                "title": "Anzahl Nutzfahrzeuge",
                "title_en": "Number of commercial vehicles",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_arbeitsmotorfahrzeuge",
                "title": "Anzahl Arbeitsmotorfahrzeuge",
                "title_en": "Number of labour motor vehicles",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_motorrader",
                "title": "Anzahl Motorr\u00e4der",
                "title_en": "Number of motorcycles",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_klein_motorrader",
                "title": "Anzahl kleine Motorr\u00e4der",
                "title_en": "Number of small motorcycles",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_motorfahrrader",
                "title": "Anzahl Motorfahrr\u00e4der",
                "title_en": "Number of motorized bicycles",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_landwirtschaftliche_motorfahrzeuge",
                "title": "Anzahl Landwirtschaftliche Motorfahrzeuge",
                "title_en": "Number of agricultural motor vehicles",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_anhaenger",
                "title": "Anzahl Anh\u00e4nger",
                "title_en": "Number of trailers",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_kollektivfahrzeuge",
                "title": "Anzahl Kollektivfahrzeuge",
                "title_en": "Number of collective vehicles",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_personenwagen_pro_1000_einwohner",
                "title": "Motorisierungsgrad: Anzahl Personenwagen pro 1000 Einwonhner/-innen.",
                "title_en": "Motorisation rate: number of cars per 1000 inhabitants.",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Welche Gemeinde im Kanton Aargau hatte im Jahr 2020 am meisten Autos pro Einwohner?",
            "Wie viele landwirtschaftliche Fahrzeuge gab es im Kanton Aargau im Jahr 2010?",
            "Wie hoch war die Zahl der Nutzfahrzeuge 1960 und 1980 im Kanton Aargau?",
            "Wie hat sich der Bestand an Motorr\u00e4dern und Personenwagen im Kanton Aargau im Zeitraum zwischen 1930 und 1960 entwickelt?",
            "Wie hoch ist der Anteil der Gemeinden im Kanton Aargau, in denen die Zahl der Autos pro Einwohner zwischen 2015 und 2022 zugenommen hat?",
            "Wie hoch war die Zahl der Wohnwagen von 1998 bis 2001 in Aarburg, AG?",
            "Welches waren 2015 die Top-3-Gemeinden im Aargau mit dem h\u00f6chsten Anteil an Motorr\u00e4dern gegen\u00fcber Autos? Zeigen Sie auch die Proportionen.",
            "Wie hoch war die Zahl der Nutzfahrzeuge in Abtwil, AG im Jahr 2000 ?",
            "Wie hat sich die Zahl der Autos pro Einwohner im Aargau im Zeitraum 2010 bis 2022 entwickelt?",
            "Welches waren die 5 Aargauer Gemeinden mit den wenigsten Motorr\u00e4dern pro Personenwagen im Jahr 2015?",
            "Wie viele private Fahrzeuge gab es 2010 in Ueken im Kanton Aargau von jedem Typ?",
            "In welchem Jahr gab es in Zuzgen, AG, die meisten motorisierten Arbeitsfahrzeuge?",
            "Gab es 1930 oder 1940 im Kanton Aargau mehr Personenwagen?",
            "Zeigen Sie mir 3 Aargauer Gemeinden, in denen die Zahl der Personenwagen pro Einwohner zwischen 2018 und 2022 am st\u00e4rksten abgenommen hat.",
            "Wie viele Aargauer Gemeinden haben im Jahr 2020 keine Personenwagen gez\u00e4hlt?",
            "Wie viele Kleinmotorr\u00e4der gab es im Kanton Aargau zwischen 2000 und 2016?",
            "Wo im Aargau hatten Zeihen und Zufikon im Jahr 2001 mehr Personenwagen pro Einwohner?",
            "Wie viele landwirtschaftliche Fahrzeuge gab es in Rekingen im Aargau zwischen 1998 und 2000?",
            "Wie viele Kollektivfahrzeuge gab es 2022 in Wettingen, AG?",
            "Wie viele Anh\u00e4nger gab es im Jahr 2000 in Suhr, Aargau?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A25",
        "table_name": "aargau_obst_rebbau_rebland_wein_ernte",
        "language": "de",
        "title": "Landwirtschaft, Obst- und Rebbau, Rebbau, Rebland, Wein, Ernte (1970-2019)",
        "description": "Weinernte, Erntewert und Rebfl\u00e4che f\u00fcr Weine im Kanton Aargau ab 1970. Die roten Reben werden in europ\u00e4ische und Kreuzungen eingeteilt, wobei die Kreuzung seit 2016 sowohl Rot- als auch Weissweine umfasst.",
        "title_en": "Agriculture, fruit growing, viticulture, vineyards, wine, harvest (1970-2019)",
        "description_en": "Wine harvest, harvest value and vineyard area for wines in canton Aargau from 1970. Red vines are classified into  european and crossings, but since 2016, crossing includes both red and white wines.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "flache_rebland_rote_europaische_reben_ha",
                "title": "Fl\u00e4che Rebland in ha: rotes Gew\u00e4chs: Europ\u00e4ische Reben",
                "title_en": "Area of vineyards in ha: red growth: European vines",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "flache_rebland_kreuzung_rote_weisse_ha",
                "title": "Fl\u00e4che Rebland in ha: rotes Gew\u00e4chs: Direkttr\u00e4gerkreuzungen; ab 2016: Rote und weisse Sorten zusammen",
                "title_en": "Area of vineyards in ha - red cultivars: Direct carrier crosses; from 2016: red and white varieties together",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "flache_total",
                "title": "Fl\u00e4che Rebland in ha: Total",
                "title_en": "Area of vineyards in ha: Total",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "weinernte_total_hl",
                "title": "Weinernte in hl: Total",
                "title_en": "Wine harvest in hl: Total",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "weinernte_rot_europaische_hl",
                "title": "Weinernte in hl: rotes Gew\u00e4chs: Europ\u00e4ische Reben",
                "title_en": "Wine harvest in hl: red grapes: European vines",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "weinernte_rot_kreuzung_rot_hl",
                "title": "Weinernte in hl: rotes Gew\u00e4chs: Direkttr\u00e4gerkreuzungen",
                "title_en": "Grape harvest in hl: red growth: Direct carrier crossings",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "weinernte_europaische_weiss_hl",
                "title": "Weinernte in hl: rotes Gew\u00e4chs: Europ\u00e4ische Reben",
                "title_en": "Wine harvest in hl: red grapes: European vines",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "erntewert_rot_1000_chf",
                "title": "Erntewert in 1000 Franken: rotes Gew\u00e4chs",
                "title_en": "Harvest value in 1000 francs: red crop",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "erntewert_weiss_1000_chf",
                "title": "Erntewert in 1000 Franken: weisse Gew\u00e4chs",
                "title_en": "Harvest value in 1000 Swiss francs: white growths",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wie viel Fl\u00e4che wurde im Jahr 2017 im Aargau f\u00fcr den Rotweinanbau genutzt?",
            "Wie viel Wein wurde im Aargau 1980 und 2010 geerntet?",
            "Um wie viel Franken hat sich der Gesamtwert der Weinernte im Aargau zwischen 1980 und 2016 ver\u00e4ndert?",
            "Wie viel Rot- und Weisswein wurde im Jahr 2019 im Aargau geerntet?",
            "Wie viel Prozent des im Aargau geernteten Rotweins stammte im Jahr 2000 aus Kreuzungen?",
            "In welchem Jahr wurde im Aargau am meisten Wein geerntet?",
            "Wie hoch war der Wert des im Aargau produzierten Weissweins in den Jahren 2003 bis 2008?",
            "Wie hat sich die Weinbaufl\u00e4che im Aargau zwischen 1980 und 2000 relativ ver\u00e4ndert (in prozent)?",
            "Wie viel Prozent des Wertes des im Aargau produzierten Weines entfiel 2017 auf Rotwein?",
            "Wie viele Quadratkilometer Rebfl\u00e4che gab es im Aargau im Jahr 2018?",
            "Wie viele Liter Wein wurden im Aargau zwischen 2000 und 2010 insgesamt produziert?",
            "Wie hoch war die Differenz in CHF zwischen dem Wert des im Aargau produzierten Rotweins in den Jahren 1999 und 2000?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A26",
        "table_name": "aargau_brandversicherung_brandschaden_anzahl_schadensummen",
        "language": "de",
        "title": "Versicherungen, Brandversicherung, Brandsch\u00e4den, Anzahl und Schadensummen",
        "description": "J\u00e4hrliche Daten der Aargauischen Versicherungsamt, die die Anzahl der Schadensf\u00e4lle f\u00fcr verschiedene Arten von Feuersch\u00e4den und den Wert der Sch\u00e4den z\u00e4hlen.",
        "title_en": "Insurance, fire insurance, fire damage, number and amounts of damage",
        "description_en": "Annual data from the Aargau insurance office counting the number of claims for different types of fire damages and value of the damages.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "total_anzahl_schadenfalle",
                "title": "Total Anzahl Schadenfalle",
                "title_en": "Total number of claims",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "total_schaden_1000_chf",
                "title": "Totale Schadensumme in 1000 CHF",
                "title_en": "Total damage amount in 1000 CHF",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "feuerzeug_rauchzeug_licht_anzahl_schadenfalle",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "feuerzeug_rauchzeug_licht_schaden_1000_chf",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "elektrizitaet_anzahl_schadenfalle",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "vorsatzliche_brandstift_schaden_1000_chf",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "vorsatzliche_brandstift_anzahl_schadenfalle",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "brandstift_schaden_1000_chf",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "feuerungsanl_anzahl_schadenfalle",
                "title": "Feuerungsanlagen: Anzahl Schadenf\u00e4lle",
                "title_en": "Incineration plants: Number of claims",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "feuerungsanl_schaden_1000_chf",
                "title": "Feuerungsanlagen: Totale Schadensumme in 1000 CHF",
                "title_en": "Incineration plants: Total amount of damage in 1000 CHF",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "explosion_anzahl_schadenfalle",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "explosion_schaden_1000_chf",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "uebrige_anzahl_schadenfalle",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "uebrige_schaden_1000_chf",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "unbekannt_anzahl_schadenfalle",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "unbekannt_schaden_1000_chf",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wie hoch waren die Versicherungssummen f\u00fcr Brandsch\u00e4den im Aargau im Jahr 2017 insgesamt in CHF?",
            "Wie viele Brandf\u00e4lle gab es im Jahr 2011 im Aargau?",
            "Wie viele Explosionen und Brandstiftungen wurden im Jahr 2000 im Aargau registriert?",
            "In welchem Jahr wurden im Aargau die meisten Brandstiftungen gemeldet?",
            "Welches waren die 3 h\u00e4ufigsten Ursachen f\u00fcr Brandf\u00e4lle im Aargau im Jahr 1985?",
            "Welche Brandursache kostet die Aargauer Versicherungen im Jahr 2020 am meisten Geld?",
            "In Prozent, wie hat sich die Zahl der Elektrobr\u00e4nde im Kanton Aargau von 1990 bis 2020 ver\u00e4ndert?",
            "Wie viel kosteten Brandf\u00e4lle durch Explosionen die Versicherer im Kanton Aargau in den Jahren 1980, 1990, 2000 und 2010 in CHF?",
            "Wie hoch waren die j\u00e4hrlichen Kosten in CHF f\u00fcr die durch Elektrizit\u00e4t und Explosionen verursachten Brandsch\u00e4den im Kanton Aargau in den Jahren 2001 bis 2007?",
            "Wie viel Franken kosteten Brandeins\u00e4tze aus unbekannter Ursache im Aargau im Jahr 2020?",
            "Wie hoch (in prozent) ist der Anteil unbekannter Ursachen an der Zahl der Brandf\u00e4lle im Aargau im Jahr 2018?",
            "Wie viele Brandstiftungen wurden von 1980 bis 2020 im Kanton Aargau insgesamt gemeldet?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A27",
        "table_name": "thurgau_erneuerbare_elektrizitatsproduktion_gemeinde",
        "language": "de",
        "title": "Erneuerbare Elektrizit\u00e4tsproduktion nach Energietr\u00e4gern und Gemeinden",
        "description": "Der Datensatz beinhaltet die erneuerbare Elektrizit\u00e4tsproduktion nach Energietr\u00e4gern und nach Gemeinden im Kanton Thurgau ab dem Jahr 2015.",
        "title_en": "Renewable electricity production by energy source and municipality",
        "description_en": "The data set includes renewable electricity production by energy source and by municipality in Canton Thurgau as of 2015.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "einwohner",
                "title": "Einwohner",
                "title_en": "Inhabitants",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "wasserkraft_gwh",
                "title": "Wasserkraft, GWh",
                "title_en": "Hydropower, GWh",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "biomasse_holz_gwh",
                "title": "Biomasse, Holz, GWh",
                "title_en": "Biomass, Wood, GWh",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "biogasanlagen_landwirtschaft_gwh",
                "title": "Biogasanlagen, Landwirtschaft, GWh",
                "title_en": "Biogas plants, Ariculture, GWh",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "kehricht_gwh",
                "title": "Kehricht, GWh",
                "title_en": "Waste, GWh",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "biogasanlagen_industrie_gwh",
                "title": "Biogasanlagen, Industrie, GWh",
                "title_en": "Biogas plants, Industry, GWh",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "biogasanlagen_abwasser_gwh",
                "title": "Biogasanlagen, Abwasser, GWh",
                "title_en": "Biogas plants, Wastewater, GWh",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "photovoltaik_gwh",
                "title": "Solarenergie, GWh",
                "title_en": "Solar energy, GWh",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "wind_gwh",
                "title": "Wind, GWh",
                "title_en": "Wind, GWh",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "total_gwh",
                "title": "Total, GWh",
                "title_en": "Total, GWh",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wie setzt sich die erneuerbare Energieproduktion im Kanton Thurgau seit 2018 j\u00e4hrlich zusammen?",
            "Wie viel Prozent der erneuerbaren Energie in Frauenfeld TG wurde im Jahr 2021 durch Solarenergie erzeugt?",
            "Wie viele Gemeinden im Kanton Thurgau produzierten im Jahr 2019 Energie aus Wind?",
            "Welche Gemeinde im Kanton Thurgau produziert im Jahr 2020 im Verh\u00e4ltnis zur Einwohnerzahl am meisten erneuerbare Energie?",
            "Wie hoch ist der Anteil (in Prozent) der Thurgauer Gemeinden, die im Jahr 2017 keine erneuerbare Energie produziert haben?",
            "Wie viel erneuerbare Energie wird in den 5 gr\u00f6ssten Thurgauer Gemeinden im Jahr 2021 produziert?",
            "Welche 3 Thurgauer Gemeinden weisen zwischen 2018 und 2021 den gr\u00f6ssten Zuwachs an erneuerbarer Energieproduktion auf? Geben Sie auch den prozentualen Anstieg an.",
            "Wie viele MWh an erneuerbarer Energie hat Amriswil im Kanton Thurgau von 2016 bis 2020 insgesamt produziert?",
            "Zeigen Sie mir 2 Aargauer Gemeinden, die im Jahr 2019 der wichtigste Produzent von Energie aus Holzbiomasse waren.",
            "Wie hoch ist die Gesamtmenge an erneuerbarer Energie aus der Kehrichtverbrennung im Kanton Thurgau im Jahr 2020?",
            "Wie viele GWh Energie wurden im Jahr 2015 im Kanton Thurgau aus den einzelnen Biogasanlagentypen produziert?",
            "Welche war die kleinste Gemeinde (in Einwohnern), die im Jahr 2021 im Kanton Thurgau Energie aus der Kehrichtverbrennung produzierte?",
            "Zeigen Sie mir die Produktion von Energie aus Sonne und Wind in Berg, TG im Jahr 2018.",
            "Welche 3 Thurgauer Gemeinden hatten im Jahr 2019 den h\u00f6chsten Anteil an Wasserkraft an der gesamten erneuerbaren Energieproduktion und wie hoch war dieser?",
            "Wie hoch ist der Anteil der Gemeinden im Kanton Thurgau, die zwischen 2015 und 2021 einen R\u00fcckgang der Produktion von erneuerbaren Energien zu verzeichnen haben?",
            "Zeigen Sie mir die Produktion von Energie aus landwirtschaftlichem Biogas in Fischingen, Kanton Thurgau, im Jahr 2018.",
            "Wie viel erneuerbare Energie hat der Kanton Thurgau im Zeitraum 2017-2021 insgesamt produziert?",
            "Wie hoch war die Produktion von Solarstrom in Roggwil und Langrickenbach TG in den Jahren 2019 und 2020?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A28",
        "table_name": "thurgau_beschaftigte_nach_sektoren_und_gemeinden",
        "language": "de",
        "title": "Besch\u00e4ftigte nach Sektoren und Politischen Gemeinden Kanton Thurgau",
        "description": "Der Datensatz enth\u00e4lt die Anzahl Besch\u00e4ftigte nach Sektoren in den Politischen Gemeinden des Kantons Thurgau seit 2011.",
        "title_en": "Employees by sectors and municipalities Canton Thurgau",
        "description_en": "The dataset contains the number of employees by sector in the political municipalities of the Canton of Thurgau since 2011.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "sektor",
                "title": "Wirtschaftssektor",
                "title_en": "Economic sector",
                "example_values": "Prim\u00e4r,Sekund\u00e4r,Terti\u00e4r"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "beschaftigte_personen",
                "title": "Besch\u00e4ftigte Personen",
                "title_en": "Employed persons",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wie viele Personen waren 2015 im prim\u00e4ren Sektor in Uttwil TG besch\u00e4ftigt?",
            "Wie viele Besch\u00e4ftigte des terti\u00e4ren Sektors waren 2011 und 2021 im Kanton Thurgau t\u00e4tig?",
            "Welches sind die f\u00fcnf Thurgauer Gemeinden mit dem h\u00f6chsten Anteil an Besch\u00e4ftigten im sekund\u00e4ren Sektor im Jahr 2020? Geben Sie auch die Anteile in Prozent an.",
            "Wie viele Personen waren im Jahr 2015 in der Stadt Frauenfeld im Kanton Thurgau im sekund\u00e4ren Sektor besch\u00e4ftigt?",
            "Wie hoch war die Zahl der Besch\u00e4ftigten pro Wirtschaftszweig im Kanton Thurgau in den Jahren 2017 bis 2020?",
            "In welcher Thurgauer Gemeinde ist die Zahl der Besch\u00e4ftigten zwischen 2015 und 2020 am st\u00e4rksten gewachsen?",
            "Wie hoch ist die relative Ver\u00e4nderung der Besch\u00e4ftigten in den einzelnen Wirtschaftssektoren im Thurgau in Prozent zwischen 2011 und 2021?",
            "In welchem Jahr erreichte die Zahl der Besch\u00e4ftigten im prim\u00e4ren Sektor im Thurgau ihren H\u00f6hepunkt?",
            "Wie hoch ist der Anteil (in %) der Thurgauer Gemeinden, in denen 2016 die Zahl der Besch\u00e4ftigten im prim\u00e4ren Sektor h\u00f6her war als im sekund\u00e4ren Sektor?",
            "Wie hoch ist der Anteil der Thurgauer Gemeinden, in denen die Zahl der Besch\u00e4ftigten im prim\u00e4ren Sektor zwischen 2013 und 2018 abgenommen hat?",
            "Welche Thurgauer Gemeinde hatte im Jahr 2020 die wenigsten Besch\u00e4ftigten?",
            "Wie viele Besch\u00e4ftigte aus dem ersten Sektor gab es in Arbon und Egnach, Thurgau, in den Jahren 2012 und 2019?",
            "Wie viele Besch\u00e4ftigte hatte die Stadt Frauenfeld TG im terti\u00e4ren Sektor bisher maximal und wann?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A29",
        "table_name": "stadt_zurich_monatlich_luftqualitatsmessungen_seit_1983",
        "language": "de",
        "title": "T\u00e4glich aktualisierte Luftqualit\u00e4tsmessungen, seit 1983",
        "description": "Dieser Datensatz enth\u00e4lt monatliche Werte seit 1983 bis zum Oktober 2023. Er wurde aus dem von der Stadt Z\u00fcrich bereitgestellten vorgelagerten Datensatz abgeleitet, der in Jahresdateien aufgeteilte Tagesdaten enth\u00e4lt. In diesem aggregierten Datensatz enthalten wir Tagesmittelwerte f\u00fcr Schwefeldioxid (SO2), Kohlenmonoxid (CO), Stickstoffoxid (NOx), Stickstoffmonoxid (NO), Stickstoffdioxid (NO2), Feinstaub (PM10 und PM2.5) und Partikelanzahl (PN), sofern in ausreichender Qualit\u00e4t verf\u00fcgbar. Alle Werte werden pro Monat gemittelt. Von den 4 Standorten im stromaufw\u00e4rts gelegenen Datensatz wurden nur die Messungen der Zch_Stampfenbachstra\u00dfe ber\u00fccksichtigt, da sie \u00fcber den gesamten Zeitraum verf\u00fcgbar waren.",
        "title_en": "Daily updated air quality measurements, since 1983",
        "description_en": "This dataset is includes monthly values since 1983 up to October 2023. It is derived from the upstream dataset provided by Stadt Z\u00fcrich, which contains daily data divided into annual files. In this aggregated dataset, we include daily means for sulphur dioxide (SO2), carbon monoxide (CO), nitrogen oxide (NOx), nitrogen monoxide (NO), nitrogen dioxide (NO2), particulate matter (PM10 and PM2.5) and particle number (PN), if available in sufficient quality. All values are averaged per month. From the 4 location in the upstream dataset, only measurements from Zch_Stampfenbachstrasse were taken into account, as it was available over the whole time range.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "co_mg_m3",
                "title": "Kohlenmonoxid (CO) in mg/m3",
                "title_en": "Carbon monoxide (CO) in mg/m3",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "no2_ug_m3",
                "title": "Stickstoffdioxid (NO2) in \u00b5g/m3",
                "title_en": "Nitrogen dioxide (NO2) in \u00b5g/m3",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "no_ug_m3",
                "title": "Stickstoffmonoxid (NO) in \u00b5g/m3",
                "title_en": "Nitrogen monoxide (NO) in \u00b5g/m3",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "nox_ppb",
                "title": "Stickstoffoxide (NOx) in ppb",
                "title_en": "Nitrogen oxides (NOx) in ppb",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "so2_ug_m3",
                "title": "Schwefeldioxid (SO2) in \u00b5g/m3",
                "title_en": "Sulfur dioxide (SO2) in \u00b5g/m3",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "o3_ug_m3",
                "title": "Ozon (O3) in \u00b5g/m3",
                "title_en": "Ozone (O3) in \u00b53/m3",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "pm10_ug_m3",
                "title": "Schwebestaub PM10 (Durchmesser 10\u00b5m oder weniger) in \u00b5g/m3",
                "title_en": "Airborne dust PM10 (diameter 10\u00b5m or less) in \u00b5g/m3",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "pn_1_cm3",
                "title": "Partikelanzahl pro cm3",
                "title_en": "Particle count per cm3",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "pm2_5_ug_m3",
                "title": "Schwebestaub PM2.5 (Durchmesser 2,5\u00b5m oder weniger) in \u00b5g/m3",
                "title_en": "Airborne dust PM2.5 (diameter 2.5\u00b5m or less) in \u00b5g/m3",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "monat",
                "title": "Monat",
                "title_en": "Month",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wann erreichte die Kohlenmonoxidkonzentration in der Luft in der Stadt Z\u00fcrich ihr Maximum? Geben Sie auch die Konzentration in mg/m3 an.",
            "In welchem Monat gibt es in der Stadt Z\u00fcrich generell am wenigsten Partikel in der Luft?",
            "Wie hoch war die monatliche Stickoxidkonzentration (in Teilen pro Milliarde) in der Stadt Z\u00fcrich im Jahr 2019?",
            "Wie hoch war die j\u00e4hrliche Durchschnittskonzentration von Stickstoffmonoxid und Stickstoffdioxid in der Stadt Z\u00fcrich in den Jahren 1993, 2003, 2013 und 2023?",
            "Welches war die niedrigste Feinstaubkonzentration (PM2.5), die je in Z\u00fcrich gemessen wurde, und in welchem Jahr war dies?",
            "Wie hoch war die Schwefeldioxidkonzentration in der Luft in Z\u00fcrich im Jahr 2019? Geben Sie die Konzentration in Milligramm pro Kubikmeter an.",
            "Wie hoch war die CO- und SO2-Konzentration (beide in Mikrogramm/m3) in Z\u00fcrich zwischen Oktober 1999 und Juli 2000?",
            "Zeigen Sie mir die mittlere PM10- und PM2.5-Konzentration in Z\u00fcrich w\u00e4hrend jeder Jahreszeit des Jahres 2018.",
            "Wie hoch ist die relative Ver\u00e4nderung der PM10-Konzentration in Z\u00fcrich von 2017 bis 2023 in Prozent?",
            "Nennen Sie mir die Konzentration von Stickoxiden in der Luft von Z\u00fcrich, in Teilen pro Million (ppm), f\u00fcr den Monat Januar in den Jahren 2017 bis 2021.",
            "Wie viel Ozon war im Jahr 2005 jeden Monat in der Luft der Stadt Z\u00fcrich?",
            "Wie hoch war die durchschnittliche Kohlenmonoxid-Konzentration in der Z\u00fcrcher Luft im Januar und im Juli, bezogen auf den Zeitraum 1990-2000?",
            "Zeigen Sie mir die Partikelzahl f\u00fcr jeden Monat in Z\u00fcrich, im Durchschnitt aller verf\u00fcgbaren Jahre."
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A3",
        "table_name": "greenhouse_gas_emissions_through_consumption",
        "language": "en",
        "title": "Greenhouse gas footprint",
        "description": "Greenhouse gas emissions caused by the consumption of goods and services in Switzerland - million t CO2-eq",
        "title_en": "Greenhouse gas footprint",
        "description_en": "Greenhouse gas emissions caused by the consumption of goods and services in Switzerland - million t CO2-eq",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "emissions_in_million_tons_co2_equivalent",
                "title": "Greenhouse gas emissions in million metric tons of CO2 equivalent",
                "title_en": "Greenhouse gas emissions in million metric tons of CO2 equivalent",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "What greenhouse gas footprint had Switzerland in 2000 through consumption?",
            "What years did the greenhouse gas footprint of Switzerland decrease compared to the previous year and by how much? Order by magnitude of decrease",
            "In which years did the greenhouse footprint increase and by how much? Order by years and start from the present",
            "How did the greenhouse gas footprint develop overall? Did it go up or down and by how much? Compare the first and last year in the data and show both years and the change of the footprint.",
            "How much was the greenhouse gas footprint reduced as percentage of the total footprint in the observation period?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A30",
        "table_name": "zurich_effektive_preise_wohnbauland",
        "language": "de",
        "title": "Effektive Preise f\u00fcr Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich",
        "description": "Effektive Quadratmeterpreise und Anzahl Tranasaktionen von unbebautem Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich seit 1974",
        "title_en": "Effective prices for residential land in the canton of Zurich",
        "description_en": "Effective square metre prices and number of tranasactions of undeveloped residential land in the canton of Zurich since 1974",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "faelle",
                "title": "Anzahl Transaktionen von unbebautem Wohnbauland",
                "title_en": "Number of transactions of undeveloped residential land",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "durschnitt_preis_chf_pro_m2",
                "title": "Durchschnittspreis in CHF pro Quadratmeter",
                "title_en": "Mean price in CHF per square meter",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "quantil_25_preis_chf_pro_m2",
                "title": "Unteres Quartil der Preise in CHF pro Quadratmeter",
                "title_en": "Lower quartile of prices in CHF per square meter",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "median_preis_chf_pro_m2",
                "title": "Median Preis in CHF pro Quadratmeter",
                "title_en": "Median price in CHF per square meter",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "quantil_75_preis_chf_pro_m2",
                "title": "Oberes Quartil der Preise in CHF pro Quadratmeter",
                "title_en": "Upper quartile of prices in CHF per square meter",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wie viele Verk\u00e4ufe von Wohnbauland gab es im Kanton Z\u00fcrich in den Jahren 2015 und 2021?",
            "In welchem Jahr ist der durchschnittliche Preis f\u00fcr Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich am st\u00e4rksten gestiegen (in CHF) im Vergleich zum Vorjahr?",
            "Wie hoch war der durchschnittliche Quadratmeterpreis f\u00fcr Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich zwischen 1980 und 2000?",
            "In welchem Jahr war der Interquartilabstand des Quadratmeterpreises f\u00fcr Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich am h\u00f6chsten und wie hoch war er?",
            "Wie ist das Verh\u00e4ltnis zwischen den Preisen f\u00fcr Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich im Jahr 2020 und 1980?",
            "Wann hat der Medianpreis f\u00fcr Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich seinen H\u00f6hepunkt erreicht?",
            "Zeigen Sie mir den Medianpreis f\u00fcr Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich f\u00fcr jedes Jahr zwischen 2010 und 2020.",
            "Zeigen Sie mir alle verf\u00fcgbaren statistischen Indikatoren f\u00fcr den Preis von Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich f\u00fcr jedes Jahr zwischen 2017 und 2021.",
            "Wie hoch war das dritte Quartil der Preise f\u00fcr Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich im Jahr 2015?",
            "Wie hoch war das 50. Perzentil der Preise f\u00fcr Wohnbauland im Kanton Z\u00fcrich in den Jahren 2012 und 2014?",
            "Wie viele Verk\u00e4ufe von Wohnbauland gab es im Kanton Z\u00fcrich im Zeitraum 1990-2010 insgesamt?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A31",
        "table_name": "basel_stadt_steuerstatistik_kennzahlen_wohnvierteln",
        "language": "de",
        "title": " Steuerstatistik Basel-Stadt: Kennzahlen seit 1991 nach Gemeinde und Wohnviertel",
        "description": "Zentrale Gr\u00f6ssen der Steuerstatistik Basel-Stadt seit 1991 nach Gemeinde und Wohnviertel. Die Daten stammen aus den Steuerdaten der ordentlichen Veranlagung von ganzj\u00e4hrig in Basel-Stadt steuerpflichtigen Personen (ohne Ausw\u00e4rtige). Die Verm\u00f6genssteuer 2000 wurde zusammen mit der Einkommenssteuer 1999 bezogen. In der Steuerperiode 2000 sind nur F\u00e4lle mit Beginn der Steuerpflicht im Jahr 2000 aufgef\u00fchrt, da die Verm\u00f6genssteuer 2001 wegen der Steuerharmonisierung erst zusammen mit der Einkommenssteuer 2001 bezogen worden ist.",
        "title_en": "Tax statistics Basel-City: Key figures since 1991 by municipality and residential district",
        "description_en": "Central variables of the Basel-Stadt tax statistics since 1991 by municipality and residential district. The data are taken from the tax data of the ordinary assessment of persons liable to tax all year round in Basel-Stadt (excluding non-residents). The wealth tax 2000 was obtained together with the income tax 1999. In the 2000 tax period, only cases with the start of tax liability in 2000 are listed, since the 2001 wealth tax was only collected together with the 2001 income tax due to tax harmonisation.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_veranlagungen",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "reineinkommen_mittelwert",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "reineinkommen_median",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "reineinkommen_gini_koeffizient",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "steuerbares_einkommen_mittelwert",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "steuerbares_einkommen_median",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "ertrag_einkommenssteuer_mittelwert",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "ertrag_einkommenssteuer_median",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "reinvermogen_mittelwert",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "reinvermogen_median",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "reinvermogen_gini_koeffizient",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "steuerbares_vermogen_mittelwert",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "steuerbares_vermogen_median",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "ertrag_vermogenssteuer_mittelwert",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "ertrag_vermogenssteuer_median",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wie hoch war das durchschnittliche steuerbare Einkommen im Kanton Basel-Stadt im Jahr 2014?",
            "Wie hoch war das durchschnittliche Reineinkommen in Matth\u00e4us, BS, 2015?",
            "Welche Wohnviertel in Basel-Stadt hat das h\u00f6chste Netto-Medianeinkommen im Jahr 2005? Geben Sie auch das Einkommen an.",
            "Wie stark hat sich das durchschnittliche steuerpflichtige Verm\u00f6gen in Clara (BS) zwischen 1995 und 2015 ver\u00e4ndert? Geben Sie den relativen Unterschied in Prozent an.",
            "In welchem Wohnquartier in Basel-Stadt war die Einkommensungleichheit im Jahr 2020 am gr\u00f6ssten?",
            "Welches waren die 3 Wohnvierteln in Basel-Stadt mit dem h\u00f6chsten durchschnittlichen steuerbaren Verm\u00f6gen im Jahr 2010? Geben Sie auch das Verm\u00f6gen an.",
            "Wie haben sich das mittlere Nettoeinkommen und das mittlere steuerpflichtige Einkommen (in Prozent) zwischen 2000 und 2020 in Clara, BS, ver\u00e4ndert?",
            "Zeigen Sie mir alle Einkommenssteuerertragsindikatoren \u00fcber Breite, im Kanton Basel-Stadt, \u00fcber den Zeitraum 2015-2020.",
            "Welcher Anteil der Wohnvierteln in Basel-Stadt hatte 2015 ein mittleres Einkommen von \u00fcber 80'000 CHF?",
            "Zeigen Sie mir den Gini-Koeffizienten des Reinverm\u00f6gens f\u00fcr Bettingen, Iselin und Bruderholz (BS) im Jahr 2012.",
            "Wie hoch war das mittlere Reinverm\u00f6gen in den 5 Wohngebieten von Basel-Stadt mit dem niedrigsten mittleren Reineinkommen im Jahr 2015?",
            "In welchem Jahr war das durchschnittliche steuerbare Einkommen in Basel-Stadt am h\u00f6chsten?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A32",
        "table_name": "basel_stadt_kennzahlen_zu_den_basler_wohnvierteln",
        "language": "de",
        "title": " Kennzahlen zu den Basler Wohnvierteln und Landgemeinden",
        "description": "Ausgew\u00e4hlte statistische Kennzahlen der 19 Wohnviertel der Stadt Basel sowie der zwei Gemeinden Riehen und Bettingen seit 2015. Aufgrund einer ver\u00e4nderten Datenlage k\u00f6nnen die Indikatoren 3 (Religionszugeh\u00f6rigkeit) und 18 (Arbeitslosenquote) ab der Ausgabe 2020 nicht mehr dargestellt werden. Die Berechnungsmethode f\u00fcr die Sozialhilfequote wurde 2022 f\u00fcr die Jahre ab 2017 r\u00fcckwirkend angepasst.",
        "title_en": "Key figures on the Basel residential districts and rural communities",
        "description_en": "Selected statistical key figures for the 19 residential districts of the city of Basel and the two municipalities of Riehen and Bettingen since 2015. Due to a change in the data situation, indicators 3 (religious affiliation) and 18 (unemployment rate) can no longer be presented from the 2020 edition. The calculation method for the social assistance rate was retroactively adjusted in 2022 for the years from 2017.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anteil_sozialhilfeempfanger",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anteil_auslander",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anteil_personen_ohne_religionszugehorigkeit",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anteil_personen_in_einpersonenhaushalten",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "gymnasialquote_anteil_progymnasium",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "altersquotient_uber_64_jahr",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anteil_sesshafte_10_jahr",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "jugendquotient_unter_20_jahr",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "baujahr_der_wohngebaude",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anteil_einfamilienhauser",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anteil_grunflachen",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "flache_pro_wohnung_m2",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "wohnflache_pro_person_m2",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "vermogenssteuer_pro_veranlagung",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "einkommenssteuer_pro_veranlagung",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "erwerbstatigenquote",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "arbeitsplatze_pro_einwohner",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "arbeitslosenquote",
                "title": "",
                "title_en": "",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Welches war das Wohnviertel in Basel-Stadt mit der h\u00f6chsten Arbeitslosenquote im Jahr 2016? Geben Sie auch dessen Arbeitslosenquote an.",
            "Wie hoch ist die relative Ver\u00e4nderung (in %) des Ausl\u00e4nderanteils zwischen 2018 und 2023 in den einzelnen Wohnvierteln von Basel-Stadt?",
            "Wie hoch waren der Altersquotient und der Jugendquotient in Gundelingen, BS in den Jahren 2015, 2017 und 2019?",
            "Wie heissen die 3 Wohngebiete in Basel-Stadt mit der kleinsten Wohnfl\u00e4che pro Einwohner im Jahr 2020?",
            "In welchem Jahr war die h\u00f6chste Arbeitslosenquote in Vorst\u00e4dte (BS) zu verzeichnen?",
            "Wie hoch war der Anteil der Personen ohne Religionszugeh\u00f6rigkeit in den Jahren 2015 und 2018 in Bachletten und St. Alban, BS?",
            "Welches Wohnviertel in Basel-Stadt hatte im Jahr 2023 die durchschnittlich \u00e4ltesten Geb\u00e4ude und welches war das durchschnittliche Baudatum?",
            "Zeige mir besch\u00e4ftigungsbezogene Statistiken \u00fcber Iselin (BS)",
            "Wie hat sich die Wohnfl\u00e4che pro Einwohner in der Altstadt Grossbasel \u00fcber den Zeitraum 2015 - 2019 entwickelt?",
            "Welche 3 Basler Wohngebiete hatten 2015 den geringsten Anteil an Sozialhilfeempf\u00e4ngern und wie hoch waren die Anteile?",
            "F\u00fcr welchen Zeitraum liegen besch\u00e4ftigungsbezogene Statistiken \u00fcber die Wohngebiete in Basel-Stadt vor?",
            "Wie hat sich der Anteil an Gr\u00fcnfl\u00e4chen (in Prozent) von 2015 bis 2022 in den einzelnen Wohngebieten von Basel-Stadt ver\u00e4ndert?",
            "Wie hoch ist der Anteil der Sekundarsch\u00fclerinnen und -sch\u00fcler im BruderHolz in Basel-Stadt in den Jahren 2016 und 2020 in den Progymnasialklassen?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A33",
        "table_name": "schwyz_standige_wohnbevolkerung_geschlecht_nationalitat",
        "language": "de",
        "title": "St\u00e4ndige Wohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht und Nationalit\u00e4t",
        "description": "Der Datensatz beinhaltet die st\u00e4ndige Wohnbev\u00f6lkerung in Personen nach Gemeinden, Geschlecht und Staatsangeh\u00f6rigkeit (zwei Kategorien: Schweiz und Ausland) ab dem Jahr 2003. Die Daten stammen aus der kantonalen Bev\u00f6lkerungserhebung des Fachbereichs Wirtschaftsdaten des Kantons Schwyz. Zur st\u00e4ndigen Wohnbev\u00f6lkerung z\u00e4hlen alle Personen mit Hauptwohnsitz im Kanton Schwyz. Bei der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung werden Personen mit der Niederlassungsbewilligung (C), Aufenthaltsbewilligung (B) oder Kurzaufenthaltsbewilligung (L) von 12 Monaten oder mehr ber\u00fccksichtigt. Aufgef\u00fchrt ist der Bev\u00f6lkerungsbestand in Personen jeweils per 31.12.",
        "title_en": "Permanent resident population by gender and nationality",
        "description_en": "The data set contains the permanent resident population in persons by communes, gender and nationality (two categories: Switzerland and abroad) as of 2003. The data come from the cantonal population survey of the Economic Data Division of the Canton of Schwyz. The permanent resident population includes all persons with their main place of residence in the canton of Schwyz. The foreign population includes persons with a settlement permit (C), residence permit (B) or short-term residence permit (L) of 12 months or more. The population is listed in persons as at 31.12.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "geschlecht",
                "title": "Geschlecht",
                "title_en": "Gender",
                "example_values": "m\u00e4nnlich,weiblich"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "nationalitaet",
                "title": "Nationalit\u00e4t",
                "title_en": "Nationality",
                "example_values": "Schweiz,Ausland"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_personen",
                "title": "Anzahl Personen",
                "title_en": "Number of people",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wie hiessen die 3 bev\u00f6lkerungsreichsten Gemeinden im Kanton Schwyz im Jahr 2015?",
            "Wie viele Einwohner gab es in Freienbach (SZ) im Zeitraum 2010 - 2020 ?",
            "Welche 5 Gemeinden im Kanton Schwyz hatten 2010 das h\u00f6chste Verh\u00e4ltnis zwischen M\u00e4nnern und Frauen? Geben Sie auch das Verh\u00e4ltnis an.",
            "Wie hoch ist der Prozentsatz der Gemeinden in Schwyz, die im Jahr 2020 mehr als 10000 Einwohner haben?",
            "Welches waren die 10 Schwyzer Gemeinden mit dem geringsten Bev\u00f6lkerungswachstum zwischen 2005 und 2022, und wie hoch war ihr prozentuales Wachstum?",
            "Zeigen Sie mir die Anzahl ausl\u00e4ndischer und schweizerischer Einwohner f\u00fcr die 5 bev\u00f6lkerungsreichsten Gemeinden in Schwyz im Jahr 2015.",
            "Wie hoch war der Anteil der M\u00e4nner an der schweizerischen und ausl\u00e4ndischen Wohnbev\u00f6lkerung im Kanton Schwyz in den Jahren 2015 bis 2020?",
            "Wie hoch war die j\u00e4hrliche Wachstumsrate der Bev\u00f6lkerung im Kanton Schwyz in den Jahren 2005-2010?",
            "Zeigen Sie mir die Anzahl der M\u00e4nner und Frauen im Kanton Schwyz in den Jahren 2005, 2010, 2015 und 2020.",
            "Wie hoch war die schweizerische und ausl\u00e4ndische Bev\u00f6lkerung in den 3 kleinsten Schwyzer Gemeinden im Jahr 2020?",
            "Zeigen Sie mir den Anteil der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung (als Verh\u00e4ltnis) im Kanton Schwyz in jedem Jahr zwischen 2010 und 2020.",
            "Zeigen Sie mir f\u00fcr jedes Jahr im Zeitraum 2018 - 2021 die Anzahl der Schweizer Einwohner in Einsiedeln, SZ."
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A4",
        "table_name": "energiebilanz_schweiz_in_tera_joule",
        "language": "de",
        "title": "Switzerland energy balance",
        "description": "Die Energiebilanz der Schweiz gibt Auskunft \u00fcber Inlandproduktion, Import / Export, Lagerhaltung, Umwandlung, Eigenverbrauch, Transport- und Netzverluste und Verbrauch der verschiedenen Energietr\u00e4ger in der Schweiz auf j\u00e4hrlicher Basis. Die Produktion von Elektrizit\u00e4t und Fernw\u00e4rme und der damit verbundene Energietr\u00e4gerinput werden nach Erzeugungstechnologien dargestellt. Der Endenergieverbrauch von Holz, Kohle, M\u00fcll und Industrieabf\u00e4llen, Erd\u00f6lprodukten, Gas, \u00dcbrige erneuerbare Energien (Biogene Treibstoffe, Biogas, Sonne, Umweltw\u00e4rme), Elektrizit\u00e4t und Fernw\u00e4rme wird f\u00fcr die Sektoren Haushalte, Industrie, Dienstleistungen, Verkehr und Statistische Differenz inkl. Landwirtschaft ausgewiesen.",
        "title_en": "Energiebilanz der Schweiz",
        "description_en": "Switzerland's energy balance provides information on domestic production, import / export, storage, conversion, own consumption, transport and grid losses and consumption of the various energy carriers in Switzerland on an annual basis. The production of electricity and district heating and the associated energy carrier input are presented by generation technology. The final energy consumption of wood, coal, waste and industrial waste, petroleum products, gas, other renewable energies (biogenic fuels, biogas, solar, environmental heat), electricity and district heating is shown for the sectors households, industry, services, transport and statistical difference incl. agriculture",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "energietraeger",
                "title": "Energietr\u00e4ger",
                "title_en": "Energy source",
                "example_values": "Fernw\u00e4rme,Holzenergie,M\u00fcll und Industrieabf\u00e4lle,Erd\u00f6lprodukte,Gas,Kernbrennstoffe,Wasserkraft,Elektrizit\u00e4t,Uebrige erneuerbare Energien,Kohle,Roh\u00f6l"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "nutzungs_sektor",
                "title": "Nutzungs Rubrik",
                "title_en": "Usage sector",
                "example_values": "Inlandproduktion,Lagerver\u00e4nderung,Energieumwandlung - Wasserkraftwerke,Energieumwandlung - Kernkraftwerke,Endverbrauch - Total,Energieumwandlung - Gaswerke,Endverbrauch - Verkehr,Export,Energieumwandlung - Diverse Erneuerbare,Endverbrauch - Statistische Differenz inkl. Landwirtschaft,Eigenverbrauch des Energiesektors, Netzverluste, Verbrauch der Speicherungen,Energieumwandlung - konventionell-thermische Kraft-, Fernheiz- und Fernheizkraftwerke,Energieumwandlung - Raffinerien,Endverbrauch - Haushalte,Bruttoverbrauch,Import,Nichtenergetischer Verbrauch,Endverbrauch - Industrie,Endverbrauch - Dienstleistungen"
            },
            {
                "data_type": "numerical",
                "language": "de",
                "column_name": "energiemenge_in_tera_joule",
                "title": "Numeric value in Terajoule",
                "title_en": "Numeric Value in Tera Joule",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Welches waren die f\u00fcnf am meisten importierten Energietraeger 2020 in der Schweiz und wieviel wurde importiert?",
            "Welches war der am meisten exportierten Energietraeger 2020 in der Schweiz und wieviel wurde exportiert?",
            "Gibt es Energietr\u00e4ger der niemals importiert wurden?",
            "Gibt es Energietr\u00e4ger der niemals exportiert wurden?",
            "Welche nutzungssektoren hatten 2020 mit Erneuerbarer Energie zu tun und wenn ja in welchem Umfang?",
            "In 2020 auf welche Energietr\u00e4ger hat sich der Verbrauch von Haushalten gest\u00fctzt? Gib die Energietr\u00e4ger und Energiemengen an.",
            "In 2020 welche Endverbrauchs Sektoren haben Kohle als Energietr\u00e4ger benutzt und in welchem Umfang? .",
            "Welche Energietr\u00e4ger kamen 2019 bei Energieumwandlung vor und in welchem Umfang? .",
            "Bei der Umwandlung durch Kernkraftwerke, welche Energietr\u00e4ger sind da mit welchen Mengen durchschnittlich im Spiel?",
            "Hat sich der Import Mix \u00fcber die Jahre ve\u00e4ndert? Welche Energietr\u00e4ger wurde jeweils am meisten importiert? Zeige auch die Importmenge."
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A5",
        "table_name": "ahv_renten_nach_wohnsitz_und_staatsangehoerigkeit",
        "language": "de",
        "title": "Anzahl AHV-Renten, Rentensumme und Mittelwert im Dezember nach Rententyp, Wohnsitzstaat (Kategorie), Staatsangeh\u00f6rigkeit (Kategorie) und Geschlecht",
        "description": "Dieser Dataset pr\u00e4sentiert die j\u00e4hrlichen Daten der Anzahl AHV-Renten, der Rentensumme und des Renten-Mittelwerts nach Rententyp (Altersrente, Witwer, Witwe, Waise, Zusatzrente), Wohnsitzstaat (Schweiz, Ausland), Staatsangeh\u00f6rigkeit (Schweiz, Ausland) und Geschlecht, ab 2001.",
        "title_en": "Number of AHV pensions, total pension and average in December by pension type, country of residence (category), nationality (category) and gender",
        "description_en": "This dataset presents annual data on the number of OASI pensions, the pension sum and the pension mean by pension type (old-age pension, widower, widow, orphan, supplementary pension), country of residence (Switzerland, abroad), nationality (Switzerland, abroad) and gender, as of 2001.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "rententyp",
                "title": "Rentenart",
                "title_en": "Pension type",
                "example_values": "Witwer/Witwe,Zusatzrente f\u00fcr Kinder (Vater),Waise (doppelt),Zusatzrente f\u00fcr Ehepartner,Altersrente,Waise (Mutter),Zusatzrente f\u00fcr Kinder (Mutter),Waise (Vater)"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "wohnsitzstaat_kategorie",
                "title": "Wohnsitz Kategorie",
                "title_en": "Residence category",
                "example_values": "Schweiz,Ausland,Wohnsitzstaat - Total"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "staatsangehorigkeit_kategorie",
                "title": "Staatsangeh\u00f6rigkeit Kategorie",
                "title_en": "nationality category",
                "example_values": "Staatsangeh\u00f6rigkeit - Total,Schweiz,Ausland"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "geschlecht",
                "title": "Geschlecht",
                "title_en": "Gender",
                "example_values": "Mann,Frau,Geschlecht - Total"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_renten",
                "title": "Anzahl Renten",
                "title_en": "Number of pensions",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "rentensumme_in_tausend_franken",
                "title": "Rentensumme in Tausend CHF",
                "title_en": "Pension amount in thousands of CHF",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "renten_mittelwert_in_franken",
                "title": "Renten Mittelwert in CHF",
                "title_en": "Average pensions in CHF",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Was war die h\u00e4ufigste Rentenart 2022 in der Schweiz?",
            "Was waren die Gesamtausgaben f\u00fcr Renten 2022 in Franken, wie verteilten sie sich auf die Rentenarten, auf wieviele Renten jeweils und was kam dabei als durchschnittliche Rente heraus? Ordne das Ergebnis nach Anzahl der Renten.",
            "Wie entwickelten sich die Differenz der durchschnittliche Altersrente und der Anzahl der Renten f\u00fcr Frauen und M\u00e4nnern \u00fcber die Jahre?",
            "Gab es Rentenarten bei der der Anteil der an im Ausland lebenden ausl\u00e4ndischer Staatsangeh\u00f6riger im Jahr 2022 h\u00f6her war als der der Anteil der im Inland lebenden Schweizer Staatsange\u00f6rigen: was waren die Zahlen?",
            "Wieviel Prozent der Rentenausgaben floss 2015 an Schweizer, die im Ausland leben und wieviel waren ?",
            "Wie hoch war der Frauenanteil in prozent bei den Zusatzrenten f\u00fcr Ehepartner?",
            "In welchen drei Jahren gab es die h\u00f6chsten Ausgaben f\u00fcr die Zusatzrenten f\u00fcr Waise und wie hoch waren diese in CHF?",
            "F\u00fcr welche Rentenarten ist die durchschnittlich Rente zwischen 2001 und 2022 heruntergegangen und wenn ja um wieviele CHF?",
            "Welche Rentenarten gibt es in der Schweiz und was sind die durchschnittliche Ausgaben daf\u00fcr pro Jahr?",
            "Welcher Rententyp wird von Ausl\u00e4ndern, die im Ausland leben, am h\u00e4ufigsten bezogen und wieviele Renten sind es?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A6",
        "table_name": "abstimmungsvorlagen_seit_1971",
        "language": "de",
        "title": "Volksabstimmungen (Anzahl Vorlagen nach Thema seit 1971)",
        "description": "Dieser Dataset pr\u00e4sentiert die Anzahl Abstimmungsvorlagen nach Periode (Jahrzehnte oder Jahre) und Thema der Vorlage, ab 1971.",
        "title_en": "Referendums (number of referendums by topic since 1971)",
        "description_en": "This dataset presents the number of voting bills by period (decades or years) and topic of the bill, starting in 1971.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "thema",
                "title": "Thema",
                "title_en": "Topic",
                "example_values": "Umwelt und Lebensraum,Landwirtschaft,Bildung und Forschung,Sozialpolitik,\u00d6ffentliche Finanzen,Aussenpolitik,Wirtschaft,Staatsordnung,Sicherheitspolitik,Energie,Verkehr und Infrastruktur,Kultur, Religion, Medien"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_abstimmungsvorlagen",
                "title": "Anzahl Abstimmungsvorlagen",
                "title_en": "Number of voting bills",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wieviele Abstimmungsvorlagen gab es im Jahr 2000?",
            "Wieviele Abstimmungsvorlagen gab es seit dem Jahr 1971?",
            "Wieviele Volksabstimmungen wurden 1995 in der Schweiz durchgef\u00fchrt?",
            "Welches Jahr hatte die meisten Volksabstimmungen in der Schweiz?",
            "Was war die 5 dominantesten Themen bei den Volksabstimmungen \u00fcber die Jahre in der Schweiz?",
            "In welchem Jahr gab es die meisten Volksabstimmungen zum Thema Religion in der Schweiz?",
            "Welches 3 Themen hatten die wenigsten Volksabstimmungen in der Schweiz?",
            "In welchem Jahr gab es die gr\u00f6sste Diversit\u00e4t von Themen bei Volksabstimmungen?",
            "Was war die Anzahl von Volksabstimmungen der Schweiz pro Jahr in den letzten 10 Jahren?",
            "In welchem Jahren gab es die Volksabstimmungen zum Thema Energie in der Schweiz?",
            "Welches waren die Themen der Volksabstimmungen in 2022?",
            "In welchem Jahren war die Wirtschaft ein Thema in Volksabstimmungen?",
            "Welches Thema hatte die meisten Volksabstimmungen in den Jahren 1990 bis 2000?",
            "Welches Thema hatte die wenigsten Volksabstimmungen in den Jahren 1990 bis 2000?",
            "Wann gab es die erste Volksabstimmungen ueber Sozialpolitik?",
            "Wann gab es die letzte Volksabstimmungen zum Thema Forschung?",
            "Wieviele Abstimmung gab es insgesamt zu Bildungsthemen?",
            "Wieviele Volksabstimmungen gab es vor dem Jahr 2000 zum Thema Energie?",
            "In wievielen Jahren gab es Volksabstimmungen zum Thema Aussenpolitik?",
            "In welchen Jahren war Sicherheit ein Thema bei Volksabstimmungen?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A7",
        "table_name": "arztpraxen_ambulante_zentren",
        "language": "de",
        "title": "Arztpraxen und ambulante Zentren: Anzahl \u00c4rzte nach Kanton des Unternehmens, Rechtsform des Unternehmens, Geschlecht und Altersklasse",
        "description": "Dieser Dataset pr\u00e4sentiert die j\u00e4hrliche Zahl der \u00c4rzte der Arztpraxen und ambulanten Zentren nach Grossregion, Kanton, Rechtsform des Unternehmens, Geschlecht und Altersklasse, ab 2017.",
        "title_en": "Medical practices and outpatient centers: number of doctors by canton of the company, legal form of the company, gender and age group",
        "description_en": "This dataset presents the annual number of physicians in medical practices and outpatient centers by major region, canton, legal form of business, gender, and age group, as of 2017.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "rechtsform",
                "title": "Rechtsform der Praxis",
                "title_en": "Legal form of the practice",
                "example_values": "Einzelunternehmen,Andere Rechtsform,Rechtsform - Total"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "geschlecht",
                "title": "Geschlecht",
                "title_en": "Gender",
                "example_values": "Geschlecht - Total,M\u00e4nner,Frauen"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "altersgruppe",
                "title": "Altersklasse",
                "title_en": "age group",
                "example_values": "45-54 Jahre,Unter 45 Jahre,Alter - Total,65 Jahre und \u00e4lter,55-64 Jahre"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_beschaeftigte",
                "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigte",
                "title_en": "Number of employees",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_vollzeitaquivalente",
                "title": "Anzahl Vollzeit\u00e4quivalente",
                "title_en": "Number of full-time equivalents",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Wieviele Besch\u00e4ftigte waren in Artpraxen, die als Einzelunternehmen im Kanton Bern registriert sind, in 2019 t\u00e4tig?",
            "Welche Rechtsform hatte einen Zuwachs an \u00c4rzten zwischen 2017 und 2021 und wie gross war der Zuwachs?",
            "In welchen f\u00fcnf Kantonen hatte es 2021 den gr\u00f6ssten Prozentsatz an \u00c4rzten in Einzelpraxen, wie gross war der Prozentsatz jeweils?",
            "Wieviel Prozent der \u00c4rtze \u00fcber 65 bevorzugten 2021 Einzelpraxen gegen\u00fcber anderen Rechtsformen?",
            "Wieviel Personen arbeiteten 2021 im Durchschnitt auf einem Vollzeitaquivalent pro Rechtsform? Berechne das Ergebnis getrennt nach Geschlecht",
            "Welche drei Kanton hatten 2021 prozentual die meisten jungen \u00c4rzte und \u00c4rztinnen und wieviel Prozent waren es jeweils?",
            "Welcher Kanton hatte 2017 den gr\u00f6ssten Anteil weiblicher \u00c4rzte in Prozent?",
            "Wieviele \u00c4rzte arbeiteten 2019 im Kanton Z\u00fcrich und wie verteilen sie sich auf Altersklassen?",
            "Wie hat sich das Verh\u00e0ltnis Stellen zu Vollzeit\u00e0quivalenten bei den Schweizer \u00c4rzten \u00fcber die Jahre ver\u00e4ndert?",
            "Welcher Kanton hatte 2021 die wenigsten weiblichen \u00c4rzte und wieviele waren es?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "A8",
        "table_name": "nationalratswahlen",
        "language": "de",
        "title": "Nationalratswahlen (Parteistimmen, fiktive W\u00e4hlende und Parteist\u00e4rke seit 1971: Schweiz und Kantone)",
        "description": "Dieser Dataset pr\u00e4sentiert die Ergebnisse der Nationalratswahlen (Parteistimmen, fiktive W\u00e4hlende, Parteist\u00e4rke) nach Kanton und Partei, ab 1971.",
        "title_en": "National Council elections (party votes, fictitious voters and party strength since 1971: Switzerland and cantons)",
        "description_en": "This dataset presents the results of the National Council elections (party votes, notional voters, party strength) by canton and party, as of 1971.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "partei",
                "title": "Partei",
                "title_en": "Political party",
                "example_values": "SP,FPS,EVP,\u00dcbrige,PSA,POCH,PdA,FDP,Sep.,FGA,CVP,SVP,CSP,BDP,LdU,LPS,Rep.,EDU,GPS,MCR,GLP,Lega,SD,Sol."
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_parteistimmen",
                "title": "Anzahl Parteistimmen",
                "title_en": "number of party votes",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "anzahl_fiktive_wahlende",
                "title": "Anzahl fiktive W\u00e4hlende",
                "title_en": "Number of fictitious voters",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "parteistarke_in_prozent",
                "title": "Parteist\u00e4rke in Prozent",
                "title_en": "Party strength in percent",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Welche Partei hatte 2019 am meisten W\u00e0hler (inklusive fiktive W\u00e4hler) in der Schweiz?",
            "Welche Partei war 2019 prozentual am st\u00e0rksten in der Schweiz und wie stark war sie?",
            "In welchem Kanton war die FDP 2019 prozentual am st\u00e0rksten und wie stark war sie dort?",
            "In welchem Jahr hatte die FDP das schw\u00e0chste Ergebnis in Prozent im Kanton Appenzell Ausserrhoden? Und wie schwach war es?",
            "Wann, in welchen Kantonen und welche Partei hatten das beste Ergebnis und wie hoch war es jeweils prozentual? Liste die 5 h\u00f6chsten Ergenisse auf.",
            "Wann und in welchen Kantonen stand die Partei LEGA zur Wahl und welche Parteist\u00e4rke hatte sie?",
            "Welche Parteien standen 2019 im Kanton Glarus zur Wahl und welche prozentuale St\u00e4rke hatten sie?",
            "In wievielen Kantonen waren die Parteien 2019 jeweils aktiv und bei welcher Parteist\u00e4rke schweizweit?",
            "In welchen Kantonen stand die Partei SVP 2019 nicht zur Wahl?",
            "Zeige das Verh\u00e4ltnis Parteistimmen zu fiktiven W\u00e4hlenden f\u00fcr alle Kantone, Stand 2019. Sortiere nach der Gr\u00f6sse des Faktors."
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "S1",
        "table_name": "median_strompreis_per_kanton",
        "language": "de",
        "title": "Median Strompreis per Kanton",
        "description": "mittlerer Energiepreis pro Verbrauchsprofil \u00fcber Jahre und Kantone: das Energieprodukt wird nur nach der Preisklasse differenziert aber nicht nach dem Ursprung der Energiequelle",
        "title_en": "Median electricity tariff per canton",
        "description_en": "average energy price per consumption profile over years and cantons: the energy product is only differentiated by price class but not by the origin of the energy source",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "verbrauchskategorie",
                "title": "Verbrauchskategorie",
                "title_en": "Consumption category",
                "example_values": "C3,C2,H6,H2,C1,C5,H8,H7,H4,C4,H3,H1,C7,C6,H5"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "verbrauchskategorie_beschreibung",
                "title": "Verbrauchskategorie Beschreibung",
                "title_en": "Consumption category description",
                "example_values": "1'500'000 kWh/Jahr: Grosser Betrieb' max. beanspruchte Leistung: 400 kW' Mittelspannung' eigene Transformatorenstation,8'000 kWh/Jahr: Kleinstbetrieb' max. beanspruchte Leistung: 8 kW,1'600 kWh/Jahr: 2-Zimmerwohnung mit Elektroherd,7'500 kWh/Jahr: Grosse' hoch elektrifizierte Eigentumswohnung,4'500 kWh/Jahr: 4-Zimmerwohnung mit Elektroherd und Elektroboiler,2'500 kWh/Jahr: 4-Zimmerwohnung mit Elektroherd,150'000 kWh/Jahr: Mittlerer Betrieb' max. beanspruchte Leistung: 50 kW,13'000 kWh/Jahr: 5-Zimmer-Einfamilienhaus mit Elektroherd' Elektroboiler' Tumbler' W\u00e4rmepumpe 5 kW zur Beheizung,7'500 kWh/Jahr: 5-Zimmer-Einfamilienhaus mit Elektroherd' Elektroboiler und Tumbler,500'000 kWh/Jahr: Grosser Betrieb ' max. beanspruchte Leistung: 150 kW' Niederspannung,25'000 kWh/Jahr: 5-Zimmer-Einfamilienhaus mit Elektroherd' Elektroboiler' Tumbler und mit elektrischer Widerstandsheizung,30'000 kWh/Jahr: Kleinbetrieb' max. beanspruchte Leistung: 15 kW,7'500'000 kWh/Jahr: Grosser Betrieb' max. beanspruchte Leistung: 1'630 kW' Mittelspannung' eigene Transformatorenstation,4'500 kWh/Jahr: 5-Zimmerwohnung mit Elektroherd und Tumbler (ohne Elektroboiler),500'000 kWh/Jahr: Grosser Betrieb' max. beanspruchte Leistung: 150 kW' Mittelspannung' eigene Transformatorenstation"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "verbrauchskategorie_grosse_kwh_pro_jahr",
                "title": "Verbrauchskategorie Gr\u00f6sse (kwh/jahr)",
                "title_en": "Consumption category size (kwh/year)",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "energieprodukt",
                "title": "Energieprodukt",
                "title_en": "Energy product",
                "example_values": "G\u00fcnstigstes Produkt,Standardprodukt"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "mittlerer_preis_rappen_pro_kw_hr",
                "title": "Mittlerer Preis in Rappen pro kwh",
                "title_en": "Average price in rappen per kwh",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Welche Verbrauchkategorie hatte den h\u00f6chsten mittleren Strompreis im Kanton Bern in 2017?",
            "Welches sind die verschiedenen Stromverbrauchskategorien in der Schweiz?",
            "Wie viel zahle ich in CHF f\u00fcr 1000 kWh bei einer 2-Zimmer-Wohnung im Kanton Bern im Jahr 2017?",
            "Welches ist der Kanton mit dem h\u00f6chsten Preis f\u00fcr 1000 kWh im Jahr 2021 f\u00fcr das Standardstromprodukt der Kategorie C3?",
            "In welchem Jahr hatte der Strom im Kanton Waadt den h\u00f6chsten mittleren Preis f\u00fcr Standardhaushaltsprodukte?",
            "In welchen Kantonen liegen die Strompreise f\u00fcr die Kategorie der Grossverbraucher im Jahr 2022 unter 13 Rappen pro Kilowattstunde?",
            "Wie haben sich die Standardstrompreise f\u00fcr kleine Unternehmen im Kanton Neuenburg zwischen 2017 und 2023 entwickelt?",
            "Welcher Kanton kann nach den neuesten Informationen den g\u00fcnstigsten Strom f\u00fcr die Kategorie H3 anbieten?",
            "Wie hoch waren die Preise f\u00fcr das g\u00fcnstigste verf\u00fcgbare Stromprodukt f\u00fcr alle Unternehmenskategorien im Kanton Genf im Jahr 2012?",
            "Wann haben die Strompreise f\u00fcr Haushalte mit einem Verbrauch von weniger als 7500 kWh pro Jahr im Kanton Z\u00fcrich ihren H\u00f6chststand erreicht?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "S3",
        "table_name": "staatsausgaben_nach_aufgabenbereichen_cofog",
        "language": "de",
        "title": "Staatsausgaben nach Aufgabenbereichen (COFOG)",
        "description": "Die Ausgaben des Staates (Bund, Kantone, Gemeinden und \u00d6ffentliche Sozialversicherungen) sind nach dem Aufgabenbereich ausgewertet. Wir benutzen die funktionelle Klassifikation COFOG (Classification of the functions of government) der Vereinten Nationen, die einen internationalen Vergleich der Ergebnisse erlaubt. Das Konzept der Ausgaben\" folgt dem Prinzip der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnung. Es enth\u00e4lt die Arbeitnehmerentgelte, die Vorleistungen, die Subventionen, die Sozialleistungen, die anderen Transfers, die bezahlten Zinsen und die Bruttoinvestitionen gem\u00e4ss den Definitionen.\"",
        "title_en": "Expenditure of general government by function (COFOG)",
        "description_en": "The expenditure of general government (central government, state government, local government and social security funds) is broken down by function following the functional classification COFOG (Classification of the functions of government) of the United Nations, which allows an international comparison of the results. The expenditure\" concept follows the principles of the National Accounts. It refers to the compensation of employees, the intermediate consumption, the subsidies, the social benefits, the other transfers, the interests paid and the gross investments.\"",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "aufgabenbereich_cofog_feingliederung",
                "title": "Aufgabenbereich des Staates (COFOG Feingliederung)",
                "title_en": "Scope of functions of the state (COFOG narrow)",
                "example_values": "Ambulante medizinische Dienste,F-E im Bereich der Freizeitgestaltung, Sport, Kultur und Religion,Wasserversorgung,Milit\u00e4rische Verteidigung,Zweitausbildung nicht-terti\u00e4re Stufe,Familie und Kinder,\u00d6ffentliche Gesundheit,Wohnungsbauentwicklung,Sozialschutz n.a.g.,Gesundheitswesen n.a.g.,F-E im Bereich des Sozialschutzes,Allgemeine Dienste,F-E im Bereich des Bildungswesens,Zivile Verteidigung,Sekundarstufe,Vor- und Primarstufe,Abwasserentsorgung,Terti\u00e4rstufe,Bildungswesen n.a.g.,Hinterlassene,F-E im Bereich wirtschaftliche Angelegenheiten,Rundfunk- und Verlagswesen,Sonstige Industrien,Raumplanung, \u00f6ffentliche Einrichtungen,Erhaltung der Artenvielfalt und Landschaftsschutz,Wirtschaft und Handel,Allgemeine \u00dcbertragungen an \u00f6ffentliche Haushalte,Brennstoffe und Energie,Alter,Wirtschaftliche Auslandhilfe,Nicht zuordenbares Bildungswesen,Medizinische Erzeugnisse, Ger\u00e4te und Ausr\u00fcstungen,Arbeitslosigkeit,Spitaldienste,Freizeit und Sport,Strafvollzug,Exekutive, Legislative, Finanz- und Steuerverwaltung, ausw\u00e4rtige Angelegenheiten,Polizei,Krankheit und Invalidit\u00e4t,Grundlagenforschung,Allgemeine \u00f6ffentliche Verwaltung n.a.g.,\u00d6ffentliche Ordnung und Sicherheit n.a.g.,Soziale Hilfe n.a.g.,Religion und andere Gemeinschaftsdienste,F-E im Bereich der \u00f6ffentlichen Ordnung und Sicherheit,Gerichte und Rechtssprechung,Milit\u00e4rische Hilfe im Ausland,Bek\u00e4mpfung der Umweltverschmutzung,Dienstleistungen f\u00fcr das Bildungswesen,Wohnungswesen und \u00f6ffentliche Einrichtungen n.a.g.,Abfallbeseitigung,Verkehr,Verteidigung n.a.g.,Soziales Wohnungswesen,Strassenbeleuchtung,Kommunikation,Umweltschutz n.a.g.,F-E im Bereich des Wohnungswesens und \u00f6ffentlicher Einrichtungen,F-E im Bereich der Verteidigung,F-E im Bereich des Gesundheitswesens,Landwirtschaft, Forstwirtschaft, Fischerei und Jagd,Feuerwehr,Freizeitgestaltung, Sport, Kultur und Religion n.a.g.,Wirtschaftliche Angelegenheiten n.a.g.,Bergbau, Verarbeitendes Gewerbe, Baugewerbe,F-E im Bereich der \u00f6ffentlichen Verwaltung,Schulden- und Zinsendienst,F-E im Bereich des Umweltschutzes,Kultur"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "aufgabenbereich_cofog_grobgliederung",
                "title": "Aufgabenbereich des Staates (COFOG Grobgliederung)",
                "title_en": "Scope of functions of the state (COFOG broad)",
                "example_values": "Wohnungswesen und \u00f6ffentliche Einrichtungen,\u00d6ffentliche Ordnung und Sicherheit,Wirtschaftliche Angelegenheiten,Freizeitgestaltung, Sport, Kultur und Religion,Gesundheitswesen,Umweltschutz,Allgemeine \u00f6ffentliche Verwaltung,Sozialschutz,Bildungswesen,Verteidigung"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "de",
                "column_name": "institutioneller_sektor",
                "title": "institutioneller Sektor",
                "title_en": "institutional sector",
                "example_values": "Staat,Gemeinden,Kantone,Bund,\u00d6ffentliche Sozialversicherungen"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "ausgaben_in_mio_chf",
                "title": "Ausgaben in Millionen CHF",
                "title_en": "Expenditures in millions of CHF",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "de",
                "column_name": "prozent_der_gesamtausgaben",
                "title": "Prozent der Gesamtaugaben",
                "title_en": "Percent of total expenditure",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Welche Teilung hatte im Jahr 2020 die h\u00f6chsten Staatsausgaben?",
            "Welches waren die 3 gr\u00f6ssten Ausgabenquellen des Bundes im Jahr 2021 und wie hoch waren diese?",
            "Wie viel Prozent des Staat Budgets gab im Jahr 2021 fur Bildung aus?",
            "Wie hoch waren die religionsbezogenen Ausgaben der Kantone im Jahr ihres H\u00f6chststandes?",
            "Wie viel hat jeder institutionelle Sektor im Jahr 2018 f\u00fcr den Umweltschutz ausgegeben?",
            "Welcher Anteil des Schweizer Budgets wird jedes Jahr in Sicherheit investiert?",
            "Wie hoch waren die Mittel f\u00fcr die Polizei im Vergleich zu denen f\u00fcr die Feuerwehr im Jahr 2020?",
            "Wie hoch war der Anteil des Gemeinde Budgets, der seit 2011 f\u00fcr Kommunikation bereitgestellt wurde?",
            "Wie hoch ist der Anteil des Schweizer Budgets, der 2010 und 2020 f\u00fcr die Gesundheit ausgegeben wird?",
            "Wie verteilen sich die kantonalen Bildungsausgaben im Jahr 2010?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "S3EN",
        "table_name": "government_expenditure_by_function_cofog",
        "language": "en",
        "title": "Expenditure of general government by function (COFOG)",
        "description": "The expenditure of general government (central government, state government, local government and social security funds) is broken down by function following the functional classification COFOG (Classification of the functions of government) of the United Nations, which allows an international comparison of the results. The \"expenditure\" concept follows the principles of the National Accounts. It refers to the compensation of employees, the intermediate consumption, the subsidies, the social benefits, the other transfers, the interests paid and the gross investments.",
        "title_en": "Expenditure of general government by function (COFOG)",
        "description_en": "The expenditure of general government (central government, state government, local government and social security funds) is broken down by function following the functional classification COFOG (Classification of the functions of government) of the United Nations, which allows an international comparison of the results. The \"expenditure\" concept follows the principles of the National Accounts. It refers to the compensation of employees, the intermediate consumption, the subsidies, the social benefits, the other transfers, the interests paid and the gross investments.",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "function_cofog_narrow",
                "title": "Narrow function of govenrment by COFOG (Classification of the functions of government) of the United Nations",
                "title_en": "Narrow function of govenrment by COFOG (Classification of the functions of government) of the United Nations",
                "example_values": "Old age,Survivors,R&D Economic affairs,Tertiary education,Religious and other community services,R&D Recreation, culture and religion,Hospital services,Broadcasting and publishing services,Agriculture, forestry, fishing and hunting,Law courts,Other industries,Executive and legislative organs, financial and fiscal affairs, external affairs,Housing and community amenities n.e.c.,R&D Environmental protection,Foreign military aid,General public services n.e.c.,Foreign economic aid,R&D Health,R&D Public order and safety,Water supply,Fire-protection services,Defence n.e.c.,Education n.e.c.,R&D Education,Pollution abatement,Pre-primary and primary education,Waste water management,Outpatient services,Environmental protection n.e.c.,R&D Housing and community amenities,Transport,R&D Defence,Economic affairs n.e.c.,Street lighting,Protection of biodiversity and landscape,Public order and safety n.e.c.,Police services,R&D General public services,Unemployment,Basic research,Communication,Prisons,Post-secondary non-tertiary education,Secondary education,Health n.e.c.,Military defence,Education not definable by level,Community development,General economic, commercial and labour affairs,Transfers of a general character between different levels of government,Family and children,Public health services,Recreational and sporting services,R&D Social protection,Social protection n.e.c.,Fuel and energy,Social exclusion n.e.c.,Housing development,Public debt transactions,Waste management,Sickness and disability,General services,Recreation, culture and religion n.e.c.,Cultural services,Mining, manufacturing and construction,Subsidiary services to education,Housing,Medical products, appliances and equipment,Civil defence"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "function_cofog_broad",
                "title": "Broad function of government by COFOG (Classification of the functions of government) of the United Nations",
                "title_en": "Broad function of govenrment by COFOG (Classification of the functions of government) of the United Nations",
                "example_values": "Social protection,Economic affairs,General public services,Defence,Recreation, culture and religion,Housing and community amenities,Education,Health,Environmental protection,Public order and safety"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "institutional_sector",
                "title": "Institutional Sector",
                "title_en": "Institutional Sector",
                "example_values": "Social security funds,Commune,Government,Confederation,Canton"
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "expenses_in_million_chf",
                "title": "Expenses in million CHF",
                "title_en": "Expenses in million CHF",
                "example_values": ""
            },
            {
                "data_type": "numeric",
                "language": "en",
                "column_name": "percentage_of_total_expenses",
                "title": "percentage of total expenses",
                "title_en": "percentage of total expenses",
                "example_values": ""
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "Which division had the highest government spending in 2020?",
            "What were the 3 largest sectors for spending of the confederation in year 2021 and how much were they?",
            "What percentage of the government budget was spent on education in year 2021?",
            "What were the cantons' religion-related expenditures in the year of their peak?",
            "How much did each institutional sector spend on environmental protection in 2018?",
            "What proportion of the Swiss budget is invested in public safety each year?",
            "How did police funding compare to fire funding in year 2020?",
            "What percentage of the commune budget that has been allocated to communications since 2011?",
            "What proportion of the Swiss budget will be spent on health in 2010 and 2020?",
            "What is the distribution of cantonal education spending in year 2010?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "O1",
        "table_name": "stock_vehicles",
        "language": "en",
        "title": "stock vehicles",
        "description": "",
        "title_en": "stock vehicles",
        "description_en": "",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "vehicle_type",
                "title": "vehicle type",
                "title_en": "vehicle type",
                "example_values": "trailers,motorcycles,cargo vehicles,industrial vehicles,passenger_cars,passenger transportation vehicles,agricultural vehicles"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "fuel_type",
                "title": "fuel type",
                "title_en": "fuel type",
                "example_values": "Benzine-electric: Plug-in-hybrid,Gas (mono- and bivalent),Diesel,Diesel-electric: Plug-in-hybrid,Benzine,Electric,Diesel-electric: Normal-hybrid,Hydrogen,other,total,Benzine-electric: Normal-hybrid"
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "How many vehicles do we have in canton zurich in 2020?",
            "How many vehicles do we have in the city of zurich in 2021?",
            "How many vehicles do we have in zurich in 2020?",
            "How many electric cars do we have in the city of basel?",
            "How many hybrid cars do we have in the city of basel?",
            "give me the total number of passenger cars that are using diesel in each canton?",
            "What was the proportion of electric vehicles in Geneva in 2010?",
            "What was the city with the most cars in 2015?",
            "What is the most popular car type in the canton of Zurich?",
            "What types of fuel are there?",
            "What year saw the biggest year-on-year increase in electric cars in the city of Basel?",
            "How did the proportion of fuel types evolve since 2010?",
            "What are the top 10 cities with the highest proportion of diesel cars?",
            "When was the first record of an electric vehicle?",
            "In how many cities are vehicles records available?",
            "What are fuel types starting with d?",
            "How many electric-only cars are registered in 2013?",
            "What is the proportion of electric vehicles of each type in the most recent year, in descending order?",
            "What cities do not have any electric cars registered?",
            "What type of vehicle is the most frequent in the canton of Basel?",
            "What is the percent change in the number of hybrid cars change in the city of Basel between 2013 and 2014?",
            "What canton has the most agricultural vehicles across all years?",
            "What are the 5 cantons with the most agricultural vehicles per passenger transportation vehicle in 2010?",
            "What fuel type is most frequently used for motorcycles?",
            "How many diesel industrial vehicles were there in Switzerland in 2013?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "O2",
        "table_name": "baby_names_favorite_firstname",
        "language": "en",
        "title": "baby names favorite firstname",
        "description": "",
        "title_en": "baby names favorite firstname",
        "description_en": "",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "gender",
                "title": "gender",
                "title_en": "gender",
                "example_values": "girl,boy"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "first_name",
                "title": "first name",
                "title_en": "first name",
                "example_values": "Agit,Romain,Gion,Orfeas,Cezary,Ledian,Erick,Cornel,Iva,Philine,Lyon,Aminata,Victoria,Avelina,Yanick,Tijana,Lania,Yorik,Priyanka,Keira,Ares,Rita,Za\u00efna,Osman,Kaisa,Numa,Harea,Blanche,Viktoria,Henry,T\u00e9a,Oliv\u00e9r,Yurui,Ezgi,Ejla,Talea,Lexie,Mesut,Aline,Liar,Ludovico,Linaya,Josef,Eliel,Cyrus,Rania,Asaf,Fionn,Mick,Coraline,Ceylan,Noyan,Linus,Jaira,Nilas,M\u00e9lusine,Valerie,Haroon,Josua,Raffael,Georgios,Ma\u00eblyne,Jeanine,Christina,Ahmet,Norea,Eila,Cathaleya,Halley,Leni,Lucie,Gauthier,Doa,Adna,Angelica,Lenna,Josias,Adin,Melodie,Salmaan,Gresa,Angelika,Salome,Neyl,Leonhard,No\u00e9mie,Am\u00e9nadiel,Sevan,Mo\u00efse,Eduarda,Zoha,Amalie,Stefano,Eno,Aliz\u00e9e,Noris,Em\u00edlia,Lilien,Charly,Kody,Emi,P\u00e9ter,Paolo,Axelle,Shahin,Samu,Flynn,Zehra,Carlota,Alyson,Arjun,Salih,Lilli,Louise,Pierre,A\u00efden,Thibaud,Elvis,Dzan,Diana,Arun,Allegra,Sesuna,Malcolm,Maelle,Todor,Men,Davina,Geronimo,L\u00e9onard,Eliano,R\u00e9mi,Kenza,Niah,Adrijana,Finnia,Doroteja,Syed,Bjorn,Marysol,Naliya,Sulaiman,Ellyn,Dusan,Aleksej,Aid,Ismael,Assya,Mathieu,Ilyam,Asher,Leta,Louisa,El\u00e9a,Admir,Johannes,Aylin,Tizian,Kaycee,Aleyna,Marlena,Avani,L\u00e9ontine,Milica,Joakim,Elhana,Moussa,Ja\u00ebl,Zion,Saliou,Edda,Martim,Ajka,Florent,Afonso,Isak,Kalila,Jane,Elih,Dorotea,Dunja,Oriana,Keo,Ediz,Melaher,Eli,Eddie,Viggo,Penelope,Isma\u00ebl,Damian,Giuliano,Mal,Phileas,Ayden,Sabah,Luke,Abdel,Maxime,Sanja,Viktor,Yare,Nate,Lola,Lavin,Anuar,Dunia,Miria,Ron,Ariya,Nando,Ylvi,Yaro,Elliott,Santo,Liona,Jed,Markus,Elo\u00e1,Mnis,Juli,Hope,Gregory,Karim,Issam,Keren,Elaia,Alo\u00efse,Tylan,Nikolina,Ylenia,Lavinia,Yaman,Yosief,Pius,Sara,Lou-Ann,Ariam,Oana,Navin,Marissa,Yanara,Anastasya,Devran,Heidi,Ben,Ilaf,Fryderyk,Seid,Natalija,Bj\u00f6rn,Ahmad,Jusra,Enola,Sadaf,Umay,Iga,Shahan,Tha\u00efs,Aryan,Madlaina,Lucienne,Hannes,Nila,Giosu\u00e8,Claude,Edin,Melody,Basil,Malick,Tima\u00ebl,Malika,Th\u00e9a,Ronya,Lya,Annigna,Giulien,\u00c9tienne,Anna-Maria,Miran,Em\u00e9lie,Beno\u00eet,Apollonia,Eleonore,Johanna,Arik,Romeo,Corinne,L\u00e9vi,No\u00e9,Marion,Nalu,Willow,Lamija,Kaspar,Keylen,Selim,Cillian,Loresa,Julie,Aziz,Jonte,Naya,Fran,Leonid,Vadim,Filippa,Fl\u00f3ra,Reyan,Michail,Hermon,Milas,Davis,Dalia,Selina,Finlay,Iman,Snit,R\u00fana,Alenia,Lejan,Mijat,J\u00e9r\u00f4me,Mladen,Moris,Saja,Cl\u00e9mentine,Anakin,Laurene,Alperen,Aleksandar,Rachel,Marianne,Janoah,Era,Giordano,Na\u00efa,Malonn,Kiki,Nathana\u00ebl,Niilo,Avery,Leya,Ivana,Deborah,Christelle,Fynn,Ronnie,Sylia,Hana\u00e9,Irini,Youna,Nilo,Duana,Joey,Loran,Ianis,Roma,Gavrilo,Edi,Aiven,El\u00e9nie,La\u00efa,Armando,Jalia,Benedict,Lilia,Sion,Liham,Zayn,Emile,Pietro,Magda,Aro,Kyano,Jakov,Aren,Amelia,Lyonel,Denis,Jonatan,Mae,Izia,Mamadou,Sidney,Oona,Redon,Tuana,Norela,Roman,Nia,Iouri,Isabella,Giorgio,Aiman,Lucas,P\u00e9n\u00e9lope,Alem,Emilie,Idris,Muad,Maxwell,Daris,Ronela,Edwin,Viviane,Salma,Selva,Theresa,Ledion,Katarina,Emie,Aysu,Andrra,Tin,Ma\u00efa,Niccol\u00f2,Elora,Darko,Kinay,Yuna,Jules,Sama\u00ebl,Clemens,Batu,Felicity,Ainara,Leonik,Sierra,Miraz,Butrint,Charlie,Anina,Valentim,Lauriane,Matheus,Lawrence,Liwia,Evang\u00e9line,Cla,Enar,Yanay,J\u00e9r\u00e9my,Jannah,Leija,Nela,Na\u00efla,Cosmo,Khadidja,Gaia,Varun,Liandro,Rodi,Joah,Aureliano,Philippos,Mellie,Joaquim,Ga\u00ebl,Celeste,Agnese,Julian,Amin,Yusra,Pascale,Amilah,Titus,Zackaria,Lamin,Aisha,Samuele,B\u00e9r\u00e9nice,Mihael,Ziad,Alessa,Aviel,Leonia,Gaspard,Andrej,Geo,Paloma,Samia,Javier,Lenya,Sereina,Adina,Olympe,Kuno,Dilan,Xaver,Fenja,Tilia,Gian-Luca,Aimy,Nikola,Martina,Marcell,Rosal\u00eda,Nicholas,Eslem,Nino,Lissia,Jos\u00e9phine,Azalea,Loann,Connor,Jeanne,Henrik,Max,Lejna,Rahma,Anne,L\u00e9ia,Gioia,Domenica,Sultan,Lennart,Baris,Loic,Sebastian,Mino,Laya,Hikaru,Yun,Arush,Flori,Hans,Sabela,Cassian,Lumina,Kayan,Sz\u00f3fia,Diona,Ashira,Simo,Joha,Roger,Mady,Eymen,Navid,Afnan,\u00c9douard,Daisy,Lyah,Natan,Kamal,Doan,Bertille,Cassandra,Bron,Sita,Kairo,Yared,Elysha,Maryam,Mija,Enes,Albane,Scarlett,Amea,Mjalta,Kylie,Asiya,Enzo,Noraya,Eugenia,Safa,Robyn,Nel,Megan,Turan,M\u00e1t\u00e9,Solomon,Joschua,Mafalda,Mete,Ciro,Magdalena,Elyna,Lyas,Mariano,Zoran,Devin,Esm\u00e9e,Amine,Siro,Siena,Agathe,Isabelle,Irina,Inna,Lennon,Sammy,Faris,Alessya,Nikos,Neyla,Liano,Jela,Luc\u00eda,Emmanuelle,Resul,Manel,Joseph,Eray,Nicolai,Daimon,Yuno,Tani,Cyril,Munir,Chantal,Wim,Ayman,Numidia,Kathleen,Meret,Dua,Carolin,Sivan,Leesha,Ars\u00e8ne,Aiana,Yahya,Poseidon,Nathane,Hector,Conan,Gennaro,Alexa,Riley,Madlen,Malin,Efraim,Ma\u00e9l,Fabrice,Clarice,Gema,Aiza,Solana,Ayline,Erina,Dyon,Tyam,Sienna,Davi,Edon,Aur\u00e9lien,Giulio,Zayan,Mervan,Abbas,Sole,Sim\u00e9on,Ema,Esma,Analia,Matija,Katharina,Mena,Janna,Tsering,Morena,Lavan,Ethan,Emilian,Nias,Jonas,Eldian,Maissa,Luc,Judith,Yussef,Nemo,Leonidas,Korn\u00e9l,Anuschka,Violet,Phoebe,Kaid,Adhvika,Timoth\u00e9,Ilias,Alissia,Neria,Adil,Myra,Conor,Lucian,Benjamim,Isia,Hendrik,Lamek,No\u00e9lia,Althea,Adrian,Aarvi,Firdeus,Jaime,Elma,Tiann,Ania,Ilajda,Josief,La\u00efla,Akan,Wayna,Joye,Tom\u00e1\u0161,Franciszek,Ellie,Wanja,Danis,Artin,Ange,Nikodem,Irma,Eben,Eya,Maleya,Aylina,Ama\u00ebl,Petros,Nahier,Aleya,Mikolaj,Kristian,Ambroise,Aimo,Lillie,Leslie,Yonas,Leona,Kellyn,Nikolaos,Arzen,Shreya,Jax,Sofian,Laora,Maddalena,Alara,Kiro,Su,Mayline,Malone,Vanessa,Amaja,Betty,Aliza,Hanibal,Dorian,Annalia,Merle,Selen,Cloe,Zackary,Rea,Nejla,Anja,Ma\u00efna,Lorian,Dorijan,Maela,Elizabeth,Linor,Besa,Sanna,Amelio,Mateus,Mirek,Lenia,Gloria,Jasin,Prisha,Elayah,Arila,Lyanna,Maxine,Zia,Niki,Naiara,Tibo,Naomi,Zakarya,Emran,D\u00e1niel,Mate,Ad\u00e8le,L\u00e9ny,Eszter,Danijel,Amanda,Jenna,Elija,Lise,Alessia,Adele,Lija,Enrik,Rosario,Azer,Amjad,Vincenz,Mirko,Ayna,Miya,Madeline,Nah\u00ebl,Ma\u00efly,Antonella,Norwin,Servan,Benjamin,Mattiu,Robin,Lois,Ibrahima,Haya,Elana,Clovis,Vincent,Kejan,Gabriele,Ismaele,Palina,Maksim,Aurore,Mali,Lidya,Alea,Claudia,No\u00e9mia,Nayan,Jusuf,Margot,Keilani,Abiner,Roxana,Jigme,Duaa,Paco,Richard,Freja,Talina,Saray,Lydie,F\u00e9licie,Buna,Camila,Yago,N\u00f3i,Mattia,Cristina,Roni,Sahid,Eliane,Sotiris,Nils,Benedetta,Dustin,Mathias,Driss,Muhrael,Bonnie,Luin,Octavia,Nahia,Marielle,Lavea,Freddie,Julieta,Ludovic,Lisa,Maelie,Hena,Sohan,C\u00f4me,Camilo,Dimitri,Cyrill,Eneo,Ravin,Blerim,Joshua,Aya,Newa,Adelina,Giovanna,Adaline,Delya,Imran,Arvin,Adora,Fatoumata,Vuk,Teuta,Liza,Wanda,Sinja,Ramon,Nyat,Yalda,Dajen,Mascha,Tom,Yori,Aron,Florentin,M\u00e9gane,Moena,Kaleb,Collin,Senna,Isidora,A\u00efssatou,Arlind,Noham,Anteo,Ejona,Valerio,Enia,Farhan,Anna,Xavier,Marlene,Assiya,Nikolaj,Jayvin,Mlat,Ivan,Arsen,Riva,Evie,Marin,Juliette,Adriana,Theo,Vania,Kabir,Rino,Vivien,Saiyan,Mehdi,Matisse,Marla,Malu,Eyla,Ermias,Kiash,Nalea,\u00c9va,Ann,Emilio,Kelyo,Valentine,Ziya,Jonin,Amir,Naida,Louison,Liyara,Darina,Jacopo,Olin,Milian,Aurel,Lijas,Auron,Araya,Tirza,Calvin,Massimiliano,Kadir,Nabil,Loren,Carlotta,Timoth\u00e9e,Kelly,Ajra,Leandro,Bastien,Ayleen,Tamara,Ariela,Mayla,Marah,Anah\u00ed,Levin,Shawn,Vukan,Keyah,Yohan,Barbara,Vesa,Lexa,Lyanah,Sirak,Glenn,Hermela,M\u00e9lodie,Kyra,Mitja,Iyad,Eero,Linara,Milya,Rizgar,Dea,Alise,Tiar,Mason,Charlyne,Vladimir,Miguel,Lea,Sosuna,Rupert,\u00c9lia,C\u00e9lien,Kahys,Mea,Milo\u0161,Kaiden,Yannick,Milea,Ly\u00e8s,Ibrahime,Eug\u00e9nie,Jayleen,Erian,Eloa,Mariela,Krenar,Asil,Marcos,Khadija,Ebrar,Elvedin,Thies,Tim,Ma\u00eblie,Cornelia,Z\u00e9lie,Jelid,Almaas,Isai,Alisa,Dilay,Mael,Edan,Rai,Medin,Yaelle,Juliano,Mayan,Donika,Rodrigo,Fin,Leoni,Diyar,Zayon,Yari,Keylie,Bodhi,Devan,Milly,Lilav,L\u00e9no,Anwar,Anda,Denny,Neela,Arda,Lynne,Jasmine,Sissi,Memet,Kiana,Keon,Unejs,Lio,Ilan,Dheeran,L\u00e9o,Ismet,Lilo,Vilma,Ahad,Layla,Floriane,Yousef,Rima,Calie,Hania,Shun,Sian,Patrik,Torvi,Efe,Dimitrios,Lounis,Tashi,Santiago,Pieter,Alex,Mat\u00e9o,Aymeric,Leah,Zack,Finja,Dawin,Soleil,Alban,Seraina,Murat,Fiete,Elise,Fadri,Selene,Wassim,R\u00f3za,Jasha,Andrija,Vega,Nefes,Joanie,Rocco,Ziyad,Goran,Malvina,Aylis,Emir,Jared,Arvid,Juliana,Rosalia,Franz,Emira,Pepe,Danin,H\u00e9l\u00e8ne,Nolen,Maeva,Raya,Natnael,Morgane,Aleja,Tullio,Johana,Am\u00e1lia,Dario,Marija,Norik,Elona,Ala\u00efa,Parajsa,Lorine,Saoirse,Shoshanna,Alvaro,Manon,Beatrix,Runa,Malte,Bartosz,Mauri,Yasmin,Nuria,Evin,Akay,Seraphina,Leonit,Bruk,Aela,Eva,Diano,Luena,Louna,Bal\u00e1zs,Teseo,Lotte,Na\u00efm,Virginia,Altina,Janya,Andris,Thierry,Nives,Flavio,Lovis,Akil,Harry,Muna,Lienne,Raffaele,Anita,Ka\u00efden,Ranya,Finley,Maia,Kenz,Yolan,\u00c9lise,Eleonora,Bennett,Christian,Liuna,Paola,Norbu,Marik,Jasira,Hadis,Nerea,Salvador,Klevis,Ayesha,Yosias,Even,\u00c9l\u00e9onore,Milkias,Aashika,Kalia,Ejna,Edoardo,Alicja,Ornella,Nala,Charl\u00e8ne,Tiffany,Blin,Gael,Liana,Eliona,Philippe,Yaniv,Fran\u00e7ois,Lexia,Nisa,Monia,Ivo,Alend,L\u00e9ni,Dania,Francis,Ole,Larin,Lucia,Hanan,Ksenija,Toma,Miryam,Kalle,C\u00e9cile,Meril,Matt,Arvi,Yumi,Klaas,Hakan,Andriana,Serafina,Moira,Georgije,Ariella,Nelly,Despot,Bitania,Guinevere,Yug,Ma\u00efssa,April,Anil,\u0160imon,Valery,Auri,Maura,Blinor,Haris,Balz,Kron,Merdan,Aleah,Myl\u00e8ne,Arielle,Marlin,Nicole,Iskra,F\u00e9licien,Joan,Tian,Loen,Anouck,Stanislas,Lenea,Cl\u00e9oph\u00e9e,Mailynn,Noara,Caroline,Anthony,Zein,Cl\u00e9o,Emre,Lila,Solan,Damla,Mika,Beni,Eleah,Talvi,Micha,Elaine,Clara,Anselme,Alva,Math\u00e9a,Amiira,Ajan,Gon\u00e7alo,Yafiet,Mon\u00e9,Joscha,Domenico,Corrado,Mayara,Asta,River,Lura,Viana,Elmin,Stela,Aida,Maro,Julia,Ariona,Temesgen,Soen,Anue,Kasija,Eliott,Romero,Joline,Odysseas,Niyo,Eloy,Darija,Emma,Vidar,Marina,Margarita,Phineas,Eloan,Nolwenn,Tijan,Teodora,Rodin,Luiza,Laina,Tidiane,Kenji,Michaela,Sruli,Athiran,Davy,Warren,Jelena,Florentine,Ewan,Raissa,Duena,Berkay,Niklas,Taio,Leora,Zoi,Ray,Zoya,Nicola,Ewa,Arjen,Annik,Jella,Maida,Amino,Wayne,Logan,Bianka,Troi,Leopoldo,Derick,Liyana,Vitus,Stiven,Mads,Jenny,Mikel,Gian,Dia,L\u00e9ane,Mariana,Liridon,Shai,Ilira,Tybalt,Taron,Camill,Tahir,Arsiema,Agata,Luina,Mari,Aslan,Patrice,Myriam,Judi,Yann,Fridolin,Estera,Ilea,Eloi,Dayana,Mahault,Natacha,Juno,Yaris,Orlando,Dyan,Andrea,Efrata,Raian,Yaduel,Ronas,Layana,\u00c9milien,Annamaria,Dion,Jola,Miles,Johan,Hussain,Jaymie,Minas,Teo,L\u00e9onie,Saskia,Laurent,Zelda,Balthasar,Kataleya,Maria,Hanna,Rebeca,Haron,Adnan,Elen,Salim,Niko,Leyah,Myla,Dragan,Kirill,Malek,Kelyan,Ilin,Noele,Kledi,Isalyne,Enie,Yanik,Jennica,Kion,Asma,Mirha,Ruftalem,Meira,Ka\u00efs,Ilvy,Youri,Anya,Younis,Hoang,Leonardo,Mahir,Jonny,Anika,Joelina,Lauri,Achilles,Kunga,Miron,Arta,Aira,Lylou,Gabriela,Gianluca,Mana\u00e9,Diyan,Teodoro,Aurelie,Mattea,Enja,Daphn\u00e9,Rose,Lisandro,C\u00e9cilia,Andor,Sayana,No\u00e9e,Aari,Aleyah,Hannah,Shanaya,Theodora,Lirian,Caterina,Ruan,Karlo,Nour,Milo,Judy,Jemina,Georges,Aaliyah,Joaquin,Lamia,Ana\u00eblle,Letizia,Romane,Meliya,Guilherme,Emilijo,Raisa,Billie,Lizzy,Isaac,Maleo,Linn\u00e9a,Elia,Asim,Atharva,Malyn,Nessa,Sharon,Leonard,Leevi,Andrew,Zian,Arnaud,Micol,Sasha,Leonarda,Henric,\u00d6mer,Ilay,Nelio,Yara,Jora,Henryk,Zelia,Ishaan,Yahyia,Ambra,Loan,L\u00e9andro,Eliar,Blina,Andr\u00e9as,Davin,Nalani,Abiga\u00eblle,Maximus,Noena,Dean,Vasilija,Saphyra,Keno,Lauris,Marta,Freyja,Thorben,Flavie,Pau,Naher,Donik,Mesgana,Elouan,Chanel,Lira,Summer,Eleja,Marino,Elara,Riya,Armin,Edith,Erlis,Elaya,Tiziano,Maira,Emy,Floris,Luk,Din,Marlon,Tiago,Jill,Yanic,Igor,Taavi,Miriam,Sally,Luzia,Gustavo,Avina,Katja,Tino,Vicky,Kaly,Duha,Violeta,Anida,Malea,Miley,Gjon,Jolien,Kyla,Nika,Calista,Andreea,Gea,Zeynep,Jara,Aleena,Shaan,Assinat,Darin,Azarya,Flora,Destiny,Emilia,Tiziana,Lear,Fabian,Dayyan,Lukasz,Lenja,Kean,\u00c1lvaro,Omid,Samra,Ananya,Tilla,Aleandro,Asa\u00ebl,Na\u00e9l,Mirja,Pascal,Adea,Zaia,Aathiran,Naeb,Rivan,Leor,Enara,Kassandra,Francesca,Esm\u00e9,Talin,Benaja,Jolene,Matin,\u00c9mile,Erik,Kimon,Meliha,Hanad,Jimmy,Isaija,Adian,Wyatt,Derin,Piero,Gaspare,Cl\u00e9mence,Niro,Alisia,Besnik,Dijara,Tancredi,Darrell,Telio,Klea,Zoey,Olga,Erblin,Ador,Milow,Leroy,Fabien,Elvir,Majla,Ona,Luej,Vinzent,Ana\u00ebl,Viona,Olympia,Mayvi,Mirac,Luca,Louane,Beda,Thea,Kayden,Imr\u00e2n,Silina,Milhan,Dielli,Serra,Jessy,Kendrick,Olimpia,Lucio,H\u00e9lio,Aian,Jelani,Lysia,Hale,Ylea,Sof\u00eda,Samaya,Eyleen,Ayaan,Maru,Arijan,Lennox,Jake,Aina,Arianna,Kenay,Saskya,Mylo,Loni,Jacqueline,Mikael,Soraya,Caelan,Ali,Adan,Yuma,Elian,Yonatan,Gia,Stefanos,Hilal,Callie,T\u00e9lia,Sonea,Sam,Gr\u00e9gory,Arjon,Lucilla,Kerim,Roslin,Tanja,Louanne,Lina,L\u00edvia,Rivana,Nelia,Amila,Am\u00e9lia,Luanna,Federico,Eliza,Clint,Ana\u00e9,Petar,Frank,Sven,Ronja,Bleran,Lenno,Kaj,Jero,Nuar,Lorea,Samara,Maylin,Hilda,Dana,Ta\u00efssa,Mai,Ihsan,Jahan,Janne,Lien,K\u00e9lya,Meran,Jasmina,Alyna,Leana,Marc,Junior,Ailin,Fredrik,Etienne,Ana\u00efa,Vasilije,Mateo,S\u00e4mi,L\u00e9opold,Cl\u00e9lia,Corey,Pablo,Dominic,Andreas,Yoan,Jaris,Aulona,Ya\u00ebl,Anic,Timot\u00e9,Miro,Stefani,Aurela,Eleana,Dave,Neila,Killian,Tilo,Annabel,Nao,Nuno,Emilya,Lewi,Alessandra,Giuseppe,Clarissa,Arbora,Levan,Elleni,Jasna,Emili,Alistair,Aiara,Linea,Cataleya,Josiah,Sarya,Malory,Albert,Emily,Matilda,Uras,Tiara,Gianin,Nolhan,Arijana,Tessa,Simon,Artan,Le\u00f3n,Noemi,Nicolas,Juliet,Antonios,Mohammed,Nera,Naod,Lily,Hanno,Masha,Lana,Sare,M\u00e9lia,Emiliano,Tania,Melina,Elyan,Zulema,Sidrit,Josie,Na\u00ebl,Ghassan,Ruedi,Joko,Michele,Petra,Kimi,Kaylan,Madalena,Senay,Fritz,Leylani,So\u00ebn,Finn,Nida,Juri,Sim\u00f3n,Elayna,Philomena,Loana,Franka,Kayron,Z\u00e9lia,Jonah,Taulant,Timea,Marley,Louana,Selihom,Vittorio,Ma\u00eblle,Constan\u00e7a,Eyda,Vasilisa,Isuf,Selma,Rishi,Lyla,Konstantinos,Patrizia,Mazen,Lyne,G\u00e9raldine,Skylar,Fabienne,Fabia,Yllan,Feven,Tommaso,Gregor,Helen,Aliah,Sened,Aylen,Mathea,Eliana,Na\u00efma,Alica,Tom\u00e1s,Thom\u00e1s,Rona,Jorim,Ammar,Julyan,Anes,Ishani,Ilaria,Obed,Nikolija,Naomy,Amer,Marcus,Caetano,Toni,Semir,Iqra,Fred,Elisya,\u00c9ric,Olive,Liliane,Mauro,Ejden,Lurin,Emylie,Dayan,Adrien,Lenio,Valeria,Ilina,Luciana,Bilel,Eyna,Nayela,Eliah,Raphael,Deen,Rebecca,Maribel,Kylan,Benaiah,Anamarija,Ylvie,Damaris,Kebron,Leron,Jo\u00ebl,Louan,John,Mat\u00fa\u0161,Janita,Arden,Alfred,Omer,Leonor,Allan,Aleks,Taj,Naevia,Eug\u00e8ne,Muhamed,M\u00e9lyne,Kelian,Adena,Iru,Faustine,Lean,Eloane,Nehemia,Junis,Azra,Akira,Karma,Haydan,Tamina,El\u00e9anore,Cedric,Friedrich,Flor,Ninon,A\u00efvy,Charlotte,Rey,Zo\u00e9,Vit\u00f3ria,Mats,Thalia,Aura,Sola,Nevan,Dami\u00e1n,Ant\u00f3nio,Marcelo,Lotta,Jalina,Lino,Jacques,Erwin,Amaury,Emelie,Nyra,Rozalia,Isma\u00efl,Nathanael,Ishan,Jovin,Harris,Emil,Bojan,Amelya,Jano,Izak,Ela\u00efa,Aydan,Sayed,Mya,Kemal,Dawud,Agan,\u00cdris,Cameron,Binja,Dinis,Dibora,Armel,Syana,Gr\u00e9ta,Ester,Rijan,Nikolaus,Talya,Arwin,Lorenz,Delio,Nalya,Ciana,Timo,Enea,Dardan,Andres,Erna,Dajjen,Dina,Artus,Beya,Yaron,Falko,Anis,Ronin,Ena,Davide,Bilal,Oltian,Elynn,Mil\u00e1n,Dylan,K\u00e9o,Laure,Ira,Dimitrije,Cihan,Sylvie,Yuas,Diar,Halid,Thibaut,Dante,Maurice,C\u00e9lestine,Ardian,Abiga\u00efl,Roberto,Alenja,Isabell,Auguste,Gregorio,Ga\u00ebtan,Atena,Norina,Muhammed,Diogo,Isa\u00efah,Layanah,Corina,Nara,Jesse,Morris,Yodahe,Suleyman,Adis,Weronika,Anel,Ahmed,Amelie,Emiljan,Devrim,Tomas,Chelsy,Trevor,Simay,Tjark,Cl\u00e9a,Skye,Evann,Yael,Aurelia,Neea,Melodi,Liya,Tereza,Enis,Alexis,Meo,Remy,Isaline,Charles,Tadej,Matteo,Ingrid,Aldo,Rouven,Mailine,Elenie,Nena,Silvio,Nadia,Ragnar,Lin\u00e9a,Elyo,Ella,Mio,Lillian,Emina,Andr\u00e9a,Adriano,Alim,Luela,Lennia,Kyler,Sanaa,Bruna,Renas,Paulina,Zahira,Ognjen,Christophe,Mateja,Lord,Amel,Yule,Soliyana,Maddox,Doresa,Alani,Oliwia,Daniel,Maxim,Amon,Erdem,Andr\u00e9,Mayleen,Chayenne,Drilon,Bigna,Mitra,Colin,Alexandra,Norah,Erine,Mah\u00e9,Alon,Ajla,Lo\u00efs,Andre,Eliab,Mara,Elene,Ryo,Blaise,Philia,Hakeem,Amla,Fabio,Lelio,Rohan,Kerem,Ad\u00e1n,Dragana,Tayron,Milana,Alisha,Emanuel,Toby,Dahlia,Mehmet,Melanie,Ma\u00e9lia,Rufael,Elmar,Francisco,Christos,Ambre,Navina,Shana,Mallory,Jordan,Joon,Jana,Tia,Aldion,Kjell,Cristian,Michael,Maliya,Iris,Mike,Jakub,Asmin,Sihana,M\u00e1rk,Minja,Eldin,Bao,Margherita,Milon,Iliana,Micha\u00ebl,Darren,Roel,Vin,Medea,Eron,Ata,Leia,Matei,Levente,Asiyah,Zain,Nahom,Caitlyn,Anshika,Elisabeth,Arbor,Mirza,Yunes,Eleanor,Soren,Gabin,Giulietta,Amicia,Ines,Artina,Ariadni,Juliann,Carina,Ilana,Antoine,Rivka,Elenor,Alexandro,Cali,Liliana,Georg,Paulos,Naila,Frederick,\u00c8ve,Lianne,Deni,Shayna,Emilija,Akif,Melissa,Mala\u00efka,Leandros,Alp,Ashley,Ilyes,Loup,Agustin,June,Tarja,Jil,Piet,Bob,Livia,Triana,Marcella,Liora,H\u00fcma,Mikka,Maliah,D\u00e9bora,Viviana,Lianna,Elior,Almir,Angel,Sofie,Mariama,Gina,Franziska,Alan,Oliver,Adelia,Aayan,Denzel,Sino,Elio,Amal,A\u00efnhoa,Nilay,Ilyana,Lenyo,Roko,Nelson,Morgan,Neo,Aurora,George,Ariyan,Jason,Maddie,Jannis,Rani,Namika,Lou,Ylano,Arel,Senja,Narin,Tiam,Remi,Olti,Me\u00ef,Anaelle,Soulayman,Loki,Merjem,Isis,Ajuna,Ledri,Dwayne,Tommy,M\u00e1rton,Nura,Jarno,Victoire,Adri\u00e1n,Charlize,Berat,Elda,M\u00e9lissa,Ren\u00e9,Maena,Aleksander,Sanad,Giancarlo,Francesco,Noemie,Alaz,Joana,Elya,Cam\u00e9lia,Matheo,Dren,Lyaa,Lexi,Winston,Nyla,Mavie,Eliam,Audrey,Eldana,Ida,Salom\u00e9,Fia,Nalia,Mohamad,Margarete,Mira\u00e7,Nicol\u00e1s,Mailin,Aylan,Axel,Enrique,Xander,Aryana,Yua,Ursina,Reyna,Luise,Galia,Dariel,J\u00f3zef,Ne\u00efla,Bence,Michelle,Lenni,Erica,Candice,Ferdinand,Aesa,Ma\u00eflys,Vito,Ozan,Larina,Zahir,Allison,Janah,Owen,Aliya,Malo,Eneas,Elira,Rom\u00e9o,Mayar,L\u00e9andre,Maurin,Ajna,Roy,Inaja,Ellen,Alana,Zakaria,Rafael,Dawid,Magnus,Gilda,Tenzin,Fron,Mathia,Ngawang,Malie,Riyan,Catharina,Felicia,Amar,Klara,Lando,Femi,Norio,Mayden,Garance,Ela,Murael,Laneya,Dijar,Benedikt,Taha,Yanni,Agon,Kelio,Naema,Maksymilian,Habiba,Linn,Chlo\u00e8,Matthias,Josh,Brando,Giuliana,Eleyna,Zaya,Haroun,El\u00e9onore,Ariana,Saria,Orfeo,Sebasti\u00e1n,Maurine,Lyna,Adi,Nele,Eliyah,Nirwan,Theodore,Nuala,Nahil,Leyna,Stella,Lilja,Selda,Clea,Arvo,Lis,Ken,Eleya,Ralph,Marius,Sarah,Edison,Maite,Alija,Zejn,No\u00e9line,Nayla,Ellin,Duri,Shoshana,Lia,Ikra,Dafina,Kaia,Umut,Phil,\u00c9line,Novak,Danilo,Anastasia,Karam,Filip,Batseba,Bethlehem,Anuk,Luen,Keyden,Thylane,Dominique,Rejjan,Sora,Lu\u00edsa,Ma\u00e9va,Anabelle,Swan,Raul,Elim,Edzio,Berkan,Salomon,Rron,Jonart,Fay,Dominik,Asad,Tjara,Norlha,Jonathan,Arman,Esrom,Annabelle,Eloise,Aaron,Gerg\u00f6,Almila,No\u00ebmi,Matylda,Yamin,Zina,Talha,Giacomo,L\u00e9on,Taina,Maluna,Lin,Ettore,Lucien,Robel,Jade,Lario,Albin,Oihan,Naima,Safiya,Malio,Vilja,Rubina,Kiaan,Travis,No\u00e9lie,Hayden,Teodor,Gwendal,Edina,Janeo,Arijon,Roxy,Jaxon,Harun,Raylan,Yemaryam,Dalina,Achille,Enza,Marwa,Erion,Elissa,Ylan,Mitchell,Ilayda,Rachele,Trinity,Irene,Asya,Riza,Learta,Cora,Vanja,Kari,Ayla,Rafa\u00ebl,Chris,Nella,Lu,Hida,Kaon,Ma\u00eblya,Arian,Remo,Yolyana,Mayane,Jonn,Aymen,Yve,Zofia,Silja,M\u00e9lody,Simea,Zachary,R\u00fcya,Heloise,Odile,Leda,Daors,Roa,Leila,\u00c9meline,N\u00e9a,Rayana,Aykan,Sadie,Mina,Linna,Julianna,Cody,Aikaterini,Mauricio,Ilian,Joeline,Daniela,Vlera,Enoa,Ilkay,Marceau,Lewhat,Jan,Giano,Andra,Almira,Toivo,Yusuf,Amina,Idriss,Frieda,Yvonne,Noah,Bahar,Taim,Jovana,Eduan,No\u00eb,Lucille,Demian,Annie,Leyan,Nayeli,Neele,Ayara,Stina,Saya,Estela,Keven,Atdhe,Enuar,Hana,Filipe,Nylo,Imany,Xenia,Simona,Josephine,Jibril,Ece,Madina,Maline,Diell,Mera,Mato,Val\u00e9rie,Giovanni,Samy,Makaio,C\u00e9leste,Joud,Ilya,\u00c1bel,Mirea,Colette,Amen,Sophia,Bastian,Abby,Estella,Divine,Inaya,Rhea,Liam,Zahra,Hawa,Aurea,Maui,Amara,Rubin,Leander,Karla,Ilai,Corentin,Solal,Sinan,Ayas,\u00c9lo\u00efse,Sajra,Romina,Ma\u00e9line,Isaiah,Roana,Kenzo,Savannah,Maleah,Camil,Arthus,Camille,Willem,Joella,Malaika,Kyle,Rui,Zineb,Giulia,Amos,Minela,Elias,Sem,Abel,Enno,Ayse,Jiyan,Antony,Izem,Emna,Jorge,Thian,Kabiel,Azaria,Enian,Balthazar,Mavi,Assia,Duam,Christoph,Yela,Oriane,Gionatan,Federica,Ousmane,Noar,Esila,Kaja,Jeff,Edouard,Samael,Enaya,Levis,Robert,Mikhail,Kaley,Derya,Giselle,Anesa,Aimie,Delia,Syar,Zainab,Esey,Ubejd,Kassia,Mian,Victor,Clay,Doris,Pen\u00e9lope,Zsanett,Mery,Elliot,Arina,Tobias,Luna,Yan,Denise,Burak,Maddy,Carmen,Jarne,Natalia,Floki,Naoki,\u00c9milie,Anaiah,Tim\u00e9a,Rosanna,Rajan,Vasili,Jolin,Benicio,Ainoa,Agnes,Zara,Melvyn,Avi,Noelle,Nora,Anatole,Maimuna,Almedina,Bora,M\u00eeran,Thilo,Edgar,Daniil,Evangeline,Aliyah,Laric,Malou,Arabella,Antonin,Vict\u00f3ria,Ayet,Angelo,Elin,Linas,Silvano,Tristan,Silas,Orestis,Linnea,Dejan,Ajlin,Emmanuel,Flore,Elwin,Jon\u00e1\u0161,G\u00f6ktug,Lorena,Romeu,Leonora,Narti,Suri,H\u00e9lena,Dimon,Fr\u00e9d\u00e9ric,Tabea,Nik,Ileyna,Madison,Lidia,Iara,Casper,Trim,Mahaut,Elino,Asel,Ilona,Zeyd,Tina,Pia,Diamant,Yana,Josu\u00e9,Hinata,G\u00fcney,Bryan,Billy,Ernesto,Pema,Diara,Amant,Elvin,Loreley,Majd,Apoline,Sidra,Rebekka,Rebeka,Diletta,Nimrod,Kimia,Rufta,Eldar,Elinea,Selena,Ma\u00eflan,Naim,Mateusz,Endri,Yeray,Charli,William,Azem,Tyron,Siar,Amael,Loena,Jayson,Marvyn,Bajram,Kilian,Ladina,Morgana,Laurel,Younes,Harold,Ad\u00e9lie,Orion,David,Thore,Lion,L\u00e9onardo,Vida,Melik,Alois,Azlan,Till,Oscar,Aurelio,Tymon,Elie,Th\u00e9odore,Jasper,Manoah,Noam,Inara,Thelma,Stole,Kendra,Zita,Jakob,Bia,Maila,Qani,Ramiro,Ena\u00eblle,Danyal,Kawsar,Roland,Jamin,Charlise,Boas,Ma\u00e9lie,Kim,Erva,Eriona,Ewen,Maximilian,Lylia,Eve,Zaara,Azad,Thiago,Evelyn,Ernest,Ley,Jimy,Antoni,Alyssia,Lejana,Laelia,Marlen,Loua,Catalina,Nijas,Malena,Robine,Florin,Dunya,Mahmud,Josia,Akshay,Souleyman,Sebastiano,Jolie,Eren,Marie-Louise,Kejsan,Gideon,Iulia,Winta,Julien,Yade,Lorin,Lo\u00e9,Mohammad,Elyn,Basile,Vinas,Natascha,Meliodas,Leis,Lexy,Aria,Valentin,Jayne,Sherine,Teona,Edis,Abdirahman,Evelin,Hevrin,Dev,Jeremias,Alvin,Henriette,Mikail,Line,Ervin,Aminah,Abiga\u00ebl,Marek,Kamilla,Iori,Noelie,Sonia,Luuk,Shanna,Rosa,Lobsang,Keziah,Fanny,Curdin,Thuruvan,Marilie,Ylian,Mayra,Mackenzie,Ludwig,Maxence,Adel,Anwen,Andri,Drin,Tay,Rumi,Jalika,Nathalie,Michel,Tayo,Flurina,Kadiatou,Elischa,Samira,Lily-Rose,Asinat,Pera,Rune,Lioh,Lanea,Sila,Noelani,Jad,Mattheo,Yannis,Ayah,Deon,Cristiano,Meryem,Zaylee,Taimour,Konstantin,Eliot,Danna,Hidajete,Msgana,Cem,Jorik,Elettra,Louka,Ekaterina,Ted,Milena,Luan,Kevin,Lilian,A\u00efda,Hristijan,Palmyre,Feline,Semin,Lo\u00e9lie,Beyza,Ameli,Yassine,Celina,Ayra,Zaida,Satori,Vedad,Solea,Alia,Giana,Lionel,Erin,Muhammad,Nahuel,Math\u00e9is,Elaina,Momo,Yorkabel,Ezo,Ena\u00ebl,\u00c9lie,Liyah,Joanne,Prisca,Liz,Aminadab,Ege,Dorela,Ulysse,Jona,Benno,Jun,Aur\u00e9lia,Iasonas,Alisea,Agim,Elina,Kaan,Tara,Quirin,Sufyan,Shirin,Gianni,Sia,Roux,Nejma,Kian,Salem,Wilma,Riyanshi,Kiano,Monja,Arturo,Sina,Kianu,Juraj,Joe,Hoda,Illan,Aada,Riaan,Shayan,Ama,Aiyana,Muriel,Pola,Kieran,Fares,A\u00efdan,Yassin,Paulo,G\u00e9d\u00e9on,Seyid,Viliam,Suna,Jo\u00eblle,Lenard,Zejna,Royce,Ilenya,Ilja,Joelle,Lyra,Nikol,Jear,Vittoria,Tea,Najla,Niva,Mariel,Yostina,Ness,Lo\u00efc,Elvio,Ezekiel,Erza,Kavin,Yazid,Chiara,Akin,Rosalie,Muaz,Leonie,Joyce,Hysen,Coco,Gwendolin,Adem,Jace,Cayden,Dahab,Imad,Z\u00fcmra,Timon,D\u00e9sir\u00e9e,Blanka,Abigail,Bradley,Ilaya,Matty,Harper,Rio,Niculin,Shani,Umer,Zal\u00e1n,Trojan,Ilario,Niklaus,Veronica,Cattleya,Ma\u00ebly,Naira,Tomislav,Meghan,Kenny,Arti,Joury,Fenna,Suela,Birk,Binia,Lilla,Sunny,Marcel,Milia,Yunis,Uma,Nenad,Liska,Zeynab,Eyoab,Medina,Tallulah,J\u00e9ssica,Malo\u00e9,Sonja,Margaret,Henor,Beatrice,Amna,Inaaya,Kasim,En\u00e9a,Viktorija,Madita,Nima,Eviana,Darion,Nazret,Helena,Le\u00efla,S\u00e9l\u00e8ne,Catherine,Manuela,Sarina,Ezio,Alissa,Rico,Attilio,Miroslav,Lemmy,Rakeem,Kosta,Sofija,Divora,Tyrese,Luar,Frida,Yangchen,Meriton,Dayven,Romi,Paula,Kristi\u00e1n,Tajra,Andjelina,Lasse,Thelio,Leyth,Levio,Anne-Sophie,Serge,Costanza,Amandine,Leticia,C\u00e9lestin,Louie,Gabriel,Jovan,Ion,Ilena,Justine,Jori,Isra,Noora,Pasquale,Vasco,Kira,Levina,Vihaan,Remus,Malya,Hayat,Alice,Linda,Poema,Isaure,Nick,Sahra,J\u00falia,Fritzi,Joel,Elyssa,Mo\u00efra,Fernando,Hilona,Junia,Ecrin,Julijan,Eddy,\u00c9lias,Charlyn,Marwin,Ana-Maria,Gabrielle,Una,Holly,Ajdin,Nuri,Jolan,Ohana,Leyann,Endi,Yoas,Se\u00e1n,Daiana,Ma\u00efwenn,Mirjam,Mart\u00edn,Loa,Mariam,Alma,Kamil,Issa,Yorin,Rafail,Khaled,Uvejs,Levi,Adela,Mitsuki,Cinzia,Enyo,Mich\u00e8le,Zacharie,Joya,Yves,Ynoa,Agatha,Soliana,Endrit,Agron,Mil\u00e9na,Hara,Brianna,Immanuel,Ibrahim,Leara,Hunter,Yeshi,Lav,Raoul,Rayan,Luis,Anahita,Araz,Paolina,Delano,Alessio,Priam,Ally,Arilena,Camillo,Amia,Rohat,Nevin,Nelli,Geraldine,Du\u0161an,L\u00e9ana,Hamza,Joela,Han,Lydia,Zejneb,Grace,Carlos,Tito,Polina,Chelsey,Amira,Miliano,Musab,Mahan,Rapha\u00ebl,Paride,Iden,Finnian,Anton,Musa,Fatime,Greta,Anar,R\u00e9becca,Janick,Frederico,Jeta,Nelya,Dhuruvan,Henos,Pavel,Onur,Jorden,Elyes,Margarida,Lijan,Akshara,Jerina,Lloyd,Hilario,Matea,Diago,Serena,Giulyan,Eyden,Lorelei,Laurina,Mylan,Pirmin,Sanaya,No\u00e9mi,Krzysztof,Mihra,Simeon,Haylie,Halima,Emia,Moana,Erjon,Christel,Harini,Ilyan,Maltin,Th\u00e9mis,Keyron,Ueli,Nadine,Julen,Joa,Ilary,A\u00efsha,Levyn,El\u00edas,Roxanne,Diniz,Sami,Ary,Tasniim,Quinn,Emilien,Damiano,Migjen,Alexia,Rami,Jefimija,Caspar,Coline,Marcello,Emanuele,Yarin,Kessy,Elyne,Einar,Liv,Besiana,Luce,Jascha,Athena,Koa,Jana\u00edna,James,Jeremi,H\u00e9lo\u00efse,Guillaume,Maya,Maximilien,Gabriella,Clarisse,Clo\u00e9,Samuel,Laur\u00e8ne,Charline,Mihajlo,Ermal,Louren\u00e7o,Frederic,Alerio,Iven,Andrin,Gani,Rion,Felix,Asra,Kamila,Benji,Lucius,N\u00f3ra,Maude,Jumana,Abanob,Nahele,Yona,Maevy,Aloys,Bianca,Mohamed,Matthieu,Dajana,Judah,Ayaz,Constantin,Mailo,Elay,Mia,Arion,Hosanna,Gautier,Nico,Bela,Isma,Soley,Marisa,Pina,Fernanda,Jeremia,Maryem,Daria,Sacha,Lyana,Fabiana,Kiara,M\u00e9lanie,Irem,Armand,Abbie,Sipan,Ceyda,Anouk,Juma,Anir,Darien,Tizio,Amaya,Ariadne,Thorin,Abanoub,Nean,Giannina,Lian,Elsa,Paavo,Ilijana,Crystal,Zyan,Archie,Eiden,Amadeus,Madeleine,Karlotta,Ioannis,Ruben,Maelia,Jonna,Eugen,Patrick,Artur,Malon,Iliya,Gwendoline,Gent,Nayara,Shpresa,\u00c9louan,Anaisha,Margaux,Heyden,Kiyan,Jay,Armance,Ada,Yasmina,Siria,Giosch,Sham,Zohan,Diane,Myles,Kalina,Nayra,Aksel,Akemi,Janja,Maja,Odilia,Marietta,Philipp,Constance,Kenan,Cheyenne,Jean,Raid,Ma\u0161a,In\u00e8s,Boiken,Mirabella,Emeline,Hiwa,N\u00fabia,Saira,Gionin,Yll,Ayshe,Vivienne,Aelia,Ilma,Loujayn,Lonny,Baya,Ravi,Lui,Ga\u00efa,Aylon,Ivy,Isac,Duarte,Maily,Joachim,Moritz,Martial,Diya,Mischa,Jessica,Asser,Eliz,Romy,Salvatore,Malia,Meron,Philip,Neda,Fjon,Safija,Tiphaine,Chimamanda,Chelsea,Arben,Laurenz,Greeicy,Jael,Jayden,Roena,Nic,Florence,Malak,Siem,Erda,L\u00faa,Carolina,Ezequiel,Divin,Luiz,T\u00e9o,Khalil,Ana\u00efs,Loris,Ariel,Niloofar,Laurine,Fee,Aur\u00e8le,Alexander,Debora,Mattias,Asija,Reza,Jeannine,Duart,Viola,Leonis,Isaia,Capucine,Laetitia,Silvana,Marl\u00e8ne,Aleksandra,Hivda,Yaren,L\u00e9onore,Nilan,Ludivine,Ar\u00e8s,Hailey,Alian,Aden,Pelin,Iago,H\u00e9lder,Vitor,N\u00e9lia,Ylli,Ayub,Artemis,Moses,Loric,S\u00e9bastien,Maylie,Zeyn,Fatma,Katrin,Riduan,Mahalia,Sayra,Miyuki,Lochlan,Briana,Marisol,Livio,Cl\u00e9ment,Micah,D\u00e1vid,Ylva,Ariyam,Roela,Marvin,Eric,Gian-Andri,Maylon,Martha,Chlo\u00eb,Juana,Sadik,Nira,Metin,Emely,Gil,Jeremiah,Jari,Ariano,Indiana,Evana,Alejandro,Aleksandr,Semina,Alaia,Tim\u00e9o,F\u00e9lix,Anabell,Leja,Ileya,Niclas,Jayla,Andrijana,Tatjana,Maylina,C\u00e9lian,Mil\u00e0n,Marilyn,Filomena,Anais,Lux,Peter,Batuhan,Tsion,Tym\u00e9o,Isaya,Deniz,Ath\u00e9na,Wiktor,Juan,Lohan,Darlene,Josefin,Matti,Megdelawit,Claire,Joen,Noelia,Ma\u00e9,Theodoros,Maliha,Ezan,Adriel,Nardos,Domenik,Lawin,Carol,Dora,Diego,Milou,Abishan,Kevan,Lenox,Kylian,Jarina,Morea,Damien,Camelia,Menesa,Yamila,Katalina,Fatima,Zaynab,Eduard,Asa,Aur\u00e9lie,Melis,Luisa,Kelya,Fjolla,Nola,Myna,Yonah,Aras,Soe,Raphaela,Elyana,Lova,Mira,Freya,Lennja,Elenia,Rian,No\u00ebl,\u00c9lisa,Ameo,Dawa,Milio,Hektor,Genc,Yannic,Roza,Belinda,Kyran,Agn\u00e8s,Ayan,Jos\u00e9,Lua,Melih,Lucca,Talia,Franco,Surui,Alberto,Aitana,Maid,Ilir,Hedi,Anik,Jaron,Louca,Derek,Altin,Keyan,N\u00e9o,Ma\u00eblys,Ersa,Ronny,Shalom,Orela,Lewin,Athanasios,Caitlin,Gustav,Sumaya,Sofia,Laia,Raed,Eleni,Amela,Meline,Amaar,Seraphine,Pedro,Flavien,Darwin,Yeva,Jorah,Virgile,Nylan,Mica,Elano,Soan,Darian,Ruby,Orell,Elyesa,Adeline,Nea,Lara,Hasan,Emar,Aksa,Haniel,Enael,Julina,Eda,Lazar,Zeyna,Balduin,Jidenna,Poyraz,Lilya,Alpay,Bj\u00f8rn,Akram,Zayna,Lachlan,Mahdi,H\u00eeva,Alita,Neven,Saleh,Ezechiel,Nina,Suvi,Solice,Tamo,Zael,Yasmine,Wesley,Nathan,Melyna,Evy,Leanne,Ardit,Sama,Martin,Beat,Lejs,Emeli,Alix,Aryam,Meryl,Donovan,Iljana,Amayra,Mark,Amil,Bignia,Aran,Mihail,Jayce,Anastasija,Janis,Balian,Loredana,Laura,Janina,Thibault,Ryu,Aven,Narumi,Thien,Samet,Alen,Shams,Lir,Destan,Math\u00e9o,Araf,Troy,Ez\u00e9chiel,Roi,Nyssa,Aljoscha,Afan,Kaleo,Janosh,\u00c7inar,Milosz,Giulian,Mat\u00edas,Kristijan,Gustave,Lynus,Lima,Konrad,Dimitra,Celine,Paulin,Demis,Rifat,Falco,Leyana,Omar,Helene,Elea,Alessandro,Eniya,Meyra,Filippos,Ilio,Amalya,Yoris,Karina,Lono,Filipa,Anica,Unik,Lael,Kroi,Lena,Flutra,Geremia,Camie,Eden,Bella,Irena,Abraham,Ginevra,Eline,Armelle,Amber,Elo\u00efse,L\u00e9anne,\u00c9sa\u00efe,Edward,Matias,Etan,Stian,Carlo,Armon,Isabel,Damjan,Dafne,Bel\u00e9n,Anique,Swann,Janko,Apolline,Noh,Amaia,Talitha,Semih,Justin,Livie,Tamia,Ra\u00fal,Julijana,Tony,Riana,Marilou,Felizia,Nevio,Elva,Armaan,Nicol\u00f3,Kimo,Lorentina,Evan,Miko,Merina,Lendrit,Xena,Lison,Olivia,Leno,Chaya,Cadence,Granit,Noan,Sirius,Sidona,Valerian,Xhensila,Nami,Veronika,Michelangelo,C\u00e9sar,Neva,Arb\u00ebr,Molly,Ecem,Atr\u00e9ju,Lex,Kimberly,Fidan,August,Alicia,Rahel,Aayansh,Emanuela,Enora,Safia,Mukhtar,Thalya,Masa,Antonia,Tao,Sayan,Alda,So\u00e9,Elton,Jamain,Adonis,Liaro,Ang\u00e8le,Ilia,Abigael,Augustin,\u00c1ron,Amely,Frederik,Donna,Amaru,Alyah,Hedda,Wael,Pino,Majda,Pauline,Sue,Kathy,Elisa,Arno,Malik,Elmedin,Iana,Lior,Ektoras,Rihan,Aila,Moreno,Nicolo,Avyan,Jadon,Eris,Eowyn,Nyima,Ajas,Hugo,Ean,Ezra,Matej,Jeremy,Gaspar,Parid,J\u00e9r\u00e9mie,Cara,Kalkidan,\u00c9lio,Ario,A\u00efna,Mila,Adal,Dior,Riccardo,Mario,Lennis,Ayanna,Henrique,Kayson,Elle,Ipek,Silvia,Hera,Raja,Felice,Roya,Cleo,Kanita,Cecilia,Elyse,Sakura,Nart,Isabela,Elsie,Jago,Jannick,Oya,Dayla,Aidan,Elida,Ayel\u00e9n,Jesaja,Rajana,Sheyla,Demir,Aris,Neha,Alyssa,Rakan,Maeve,Iyan,Lani,Zuzanna,Bitanya,Jacob,Willi,Siara,Taylor,Amaro,Lora,Leon,Bran,Aleo,Yosyas,Enesa,\u00c1d\u00e1m,Eduardo,Vicente,Oph\u00e9lie,Issey,Hisham,Alejna,Yllza,Valentina,Zaira,Hassan,Gemma,Adonay,Maurus,Kaya,Jarle,Guglielmo,Rinor,Edmond,Samo,Fabrizio,Iljan,Maylone,Doruk,Jack,Svenja,Rick,Marlo,Liva,Mimoza,Yazan,Christopher,Yoel,Corvin,Astrid,Kris,Devon,Liron,Let\u00edcia,Jordi,Yunus,Ishak,Awa,Samarth,Edom,Aadhya,Lilou,Keida,Noomi,Giada,Sandra,Andrina,Ashwin,Nya,Norman,Vaiana,Ilija,Josha,Ayrton,Emmylou,Gianna,Ad\u00e9la\u00efde,Gwen,Anni,Liara,Ellis,Ensar,Ava,Donya,Kiril,Boris,Niya,K\u00e9vin,Riad,Hiroto,Aur\u00e9l,Mel,Livi,Larissa,Heran,Lenn,Kacper,Noya,Keano,Lotti,Liyan,Djibril,Dilara,Matyas,B\u00e9atrice,Thyago,Said,Nyah,Levon,Inola,Claudio,Ameya,Astrit,Myrto,Leo,Eleonor,Tom\u00e9,Maelo,Malaya,Jaspar,Lilas,Dian,Bosco,Lukas,Darius,Anduena,Ka\u00ef,Oliwier,Feroza,Gr\u00e9goire,Dany,Alexandros,Dennis,Troj,Delina,Quentin,Mercy,Ari,Maysa,Alexi,Flurin,Rayane,Kiyen,Gratien,Kudus,Elisha,Milli,Eira,Alexandre,Maylonn,Adam,Zidan,Alexey,Ria,Karan,Nikolai,Kaila,Mathys,Hazel,Charlotta,Sergej,Amelija,Adhiran,Elion,Elyas,Matthis,Cassandre,Matthew,Erwan,Silvestre,Linard,Sascha,Sergio,Olyar,Khan,Tylia,Finnja,Melat,Gaby,Alison,Zayd,Liun,No\u00e9my,Lejla,Franca,Evelina,No\u00eblia,Yoah,Ma\u00ebl,Jetsun,Erika,Austin,Mattis,Karolina,Erdi,Nayma,Helin,Kasimir,Blanca,Leyla,Hira,Rosie,Mihaela,Arwa,Dayena,Isla,Odin,Benett,Junes,Jada,Ma\u00ebva,L\u00e9vy,Kelvin,Lindsay,Skender,Neal,Sirio,Emine,N\u00e9lio,Artemii,Laris,Sloan,Unai,Luka,Ely,Rayen,In\u00eas,Nil,Lielle,Joleen,Samir,Malee,Caio,Bana,Lanika,Maryama,Rulian,Lumi,Julija,Felipe,Leeroy,Azzura,Kembo,Arsenije,Kyara,Fjonn,Pawel,Maliyah,Celia,Marios,Attila,Leopold,Ath\u00e9na\u00efs,Ahana,Florine,Aroa,Isa,Livai,Betiel,Annabella,Erblina,Dana\u00e9,Kays,Rialda,Maik,Sufjan,L\u00e9na,Nahla,Nadja,C\u00e9dric,Zakariya,Ali\u00e9nor,Vivian,Vanya,Sumea,Leandra,Kyana,Kl\u00e9a,Anuya,Alfie,Alona,Felia,Ruth,Melisa,Hakim,Coralie,Luzian,Katerina,Zacharias,Amari,Fleur,Marika,Calina,Sipara,Jo\u00e3o,Eyuel,Aimee,Jude,Solveig,Otis,Atlas,Mirakel,Nevia,Lum,Ernes,Sumeja,Jasir,Afron,Noela,Kristina,Benoit,Lale,Len,Jolina,Salman,Sabrina,Ottilia,Marko,Enoha,Dara,Fina,Clio,Mano\u00e9,Kellyne,Torin,Arin,Lauro,Daniele,Meera,Rafaella,Moya,Marie,Jorina,Auriane,Eldi,No\u00eblie,Amanuel,Mear,Danil,Octave,Aliz,Namira,Anthea,Eliora,Aurelius,Ricardo,Ilenia,Gilles,Ksenia,Zeno,B\u00e9la,Mo,Mati,Fjella,Lyan,Dalila,Angelina,Noor,Malina,Alyan,Ke\u00efla,Eros,Odessa,Mariya,Azzurra,Hila,Gaston,Perla,Aruna,Lyam,Mayron,Jannes,Taya,Morice,Andrei,Ishana,Anela,Spencer,Alena,Melin,Lorent,Carl,Aydin,Esra,Joas,Solin,Mariella,Ximena,Yorsalem,Kathrin,Milann,Cesare,Aileen,Mariza,Aeden,Gino,Giona,Guy,Julin,Hava,Aanya,Leony,Amra,Ferhad,Ates,Til,Ariele,Nairo,Melania,Henri,Ya\u00eblle,Avin,Safet,Eywa,Iker,Stefania,Eveline,Al\u00edcia,Vjosa,Barin,Liria,Sena,Mert,Leotrim,Caesar,Yuel,Surya,Zejd,Stan,Lias,Ramona,Metehan,Yven,Serafine,Philippa,Roan,Minna,Manolo,Milijana,Alba,Aicha,Uro\u0161,Ayliz,Emeric,Larisa,Jamiro,Meliksah,Tarik,Silvan,Mayari,Laila,Tayla,Malvin,Rejana,Enya,Winnie,Matis,Nur,Olivio,Arisa,Rowena,Matia,Manuel,Andr\u00e9s,Kenai,Keanu,Auriel,Adar,Soraia,Luana,Jon,A\u00e9lia,Masal,Zola,Tharun,Nishan,Taro,Jorin,Zerya,Bruno,Kabel,Samantha,Raffaela,Juliane,Eirini,Gaetano,Mak,Will,Enni,Jaden,Mailyn,J\u00f3n,Lars,L\u00e9a,Zoe,Baptiste,Ignacy,Yuri,Tess,Dani,Maty\u00e1\u0161,Reto,Elijana,Rana,Nermin,Ennia,Almin,Selin,Fiora,Ace,Abdullah,Alina,Leart,Fion,Tasnim,Sonam,Kay,Daliah,Teresa,Sean,Alya,Th\u00e9o,Rafaela,Melika,Brian,Aadya,Emmie,Jamila,Elif,Aeneas,Nehir,Angela,Sai,Isa\u00efa,Can,Loriana,Matys,Amy,Relja,Severin,Mustafa,Blake,Ophelia,Zayra,\u00c9loi,Kenneth,Agir,Dila,Danae,R\u00fanar,Aristeas,Arya,Annic,Lalin,Elicio,Lidiya,Ciel,Rahim,Mei,Etian,Carmine,Soline,Alec,Beona,Nahel,Lyo,Wendy,Dan,Mar\u00eda,Artian,No\u00eblle,Erell,Filippo,Lorik,Leano,Lili,Smilla,Alin,Ciara,Yva,Maram,Joudia,Ismail,Xiomara,Vinn,Mikaela,Trystan,Louis,Vea,Tya,Sveva,Andi,Anas,Taylan,Tova,Aude,Arjan,Annina,Haley,Chloe,Cassie,Jannik,Mathilda,Lyano,Leif,Nicol\u00f2,Fiona,Ian,Brendon,Na\u00eblle,Elvira,Tanvika,Chaim,Jul,Diamond,Evelyne,Veer,Tiana,Dhruvan,Niven,Ashanti,Elly,Tobia,Jarin,Lennard,Finnley,Camilla,Estelle,Giorgia,Nestor,Craig,Oskar,Fabiola,Sofiane,Khalid,Philina,Jonida,Iain,Sim\u00e3o,Lorina,Solange,Ezana,Annalena,Lynn,Miranda,Elena,Altea,Urs,Ilef,Saron,Habib,Aymara,Isha,Sibylle,Mathilde,Ariane,Alo\u00efs,Baran,Kyan,Asia,Iz\u00efa,Ayush,Stefanie,Iria,Hugh,Aino,Iljas,Juna,Saphira,Louve,Anila,Meklit,Art,Savio,Alycia,Norin,Nerina,Elody,Philippine,Atika,Niels,Aarusha,Esme,Youssef,Laurena,Gentian,Zo\u00eb,Kutay,Esther,Edvin,Ayuna,Gelila,Mathis,Sana,Arsema,Odette,Thomas,Laurin,Alejandra,Az\u00e9lie,Ivi,Martyna,Sebasti\u00e3o,Nathaniel,Elis,Timur,Aurelian,Tadija,Eryn,Aldin,Luano,Yuina,Dino,Ma\u00eblan,Jasmin,Eileen,C\u00e9lia,Klodian,Ma\u00efra,Defne,Amilia,Aleksija,Krystian,Keyla,Antonija,\u00c9lodie,Melvin,Josefine,Carla,Davud,Suzanne,Ivano,Aram,Yadiel,Enur,Daphne,Ana,D\u00e9lia,Sol,Marco,C\u00e9line,Abiselom,Ursin,Luay,Lo\u00efse,Annika,Na\u00e9,Dasha,Mylea,Eliya,Ina,Oaza,Lorenzo,Adhira,Rihana,Mayssa,Thalea,Lucile,Paul,Jamal,Maylo,Adelaide,Alaja,Maurane,Annique,Nell,Nebi,L\u00e9anna,Oc\u00e9ane,Lilyana,Roxane,Erisa,Chlo\u00e9,Timothy,Kayra,Ajlina,Yoab,Paige,Rumejsa,M\u00eda,Junus,M\u00e9lina,Emilijan,L\u00e9an,Am\u00e9lie,Nero,Mirco,Kelia,Keylan,Natanael,Siham,Magali,Gioele,Nael,Tilian,Svea,Sandro,Am\u00e9lya,Joris,Harrison,Elodie,Donato,Solihom,Nolan,Maddison,Sylejman,Armela,Catarina,Danial,Arizona,Ephraim,Maurizio,Johnny,Aulon,Eg\u00eed,Rejan,Everett,Aveline,Valerija,Florina,Jaylan,Yoann,Esmeralda,Celio,Reon,F\u00e9licia,Tyana,Adrijan,Tamino,Niam,Jaro,Alexy,Patryk,Bennet,Maximos,Naele,Philom\u00e8ne,Dounia,Jarik,Berfin,Brayan,Ritaj,M\u00e9line,Lucija,Loui,Tendol,Nesrin,Kai,Leny,Sema,Elza,Sheila,Nikolas,Taym,Zalia,Hadrien,Heaven,Pavle,Aim\u00e9e,Levia,Levy,Clelia,Suhana,Mani,Francisca,Miona,Caleb,Arthur,Vera,Theodor,Rihanna,Jackson,Amani,Diora,Alparslan,Yanis,Amadeo,Aurin,Kaira,Karl,Rijad,Inti,Siana,Arlo,Nio,Kiran,Bogdan,Rim,Ayat,Anisa,Ejub,N\u00faria,Rasmus,Samina,Melinda,Etnik,Julio,Renea,Nikki,Natalie,Laurien,Kayla,Ajana,Ofelia,Conrad,Olivier,Kate,Cuno,Kyon,Louay,Ornela,Massimo,Fallou,Nikita,Aadhira,Zana,Vincenzo,Niel,Ando,Lulya,Knabe,Lev,Thyam,Siyar,Neah,Tala,Yosef,Saul,Benedita,Thor,Rayna,Mona,Loanne,Jimena,Jesper,Georgia,Ayumi,Milla,Lilianna,Herv\u00e9,Florian,Zeyneb,Munay,Aivar,Maicol,Valentino,Meriem,Licia,Josina,Ayala,Tilio,Henning,Ramin,Joy,Levent,Casey,Serafin,Jennifer,Lyara,Liah,Corsin,Noel,Lijana,Namkha,Stefan,Emin,Tyler,Malka,Ilhan,Cassia,Lek\u00eb,Jo,Daryl,Nimr\u00f3d,Zerin,Ainhoa,Tadeo,Jolyn,Eliseo,Ryan,Ys\u00e9e,Ludovica,Himara,Esteban,Indira,Arwen,Brune,Beran,Zak,Mathewos,Kastriot,Nassim,Isaak,Asja,Rakeb,Nerio,Athina,Glen,Elijah,Neil,Nikan,Valea,Juli\u00e1n,Suhayb,Tilda,Martino,Faik,Lona,Dalya,Sharmaarke,El\u00e9na,Noa,Benet,Santino,Yacoub,Lunis,Emel,Arnold,Timeo,Janosch,Alaya,Aadvik,Ennio,Yannik,Orik,Margo,Hiyab,Mayson,Nyo,Luciano,Lucy,Selah,Niccol\u00f3,Leonel,Enrico,Elon,\u00c9lina,Sol\u00e9a,Johanne,Elinor,Elvana,Ajay,Amie,Rik,Monika,Melia,Faye,Gavin,Lu\u00eds,Marvelous,Mary,Dijan,Yasin,Johann,Ilyas,Kyllian,Nubia,Rowan,Julius,Marilena,Seyit,Lamar,Ziva,Ayana,Jamy,Jim,Pippa,Aiden,Noe,Drita,Cha\u00efma,Alexandru,May,Jann,Reina,Azahel,Marine,Enor,Kalea,Z\u00e9phyr,Nicol,Amalia,Mirai,Lilith,Milan,Zora,Nangsel,Lyn,Elisabetta,Melek,No\u00e8,Saad,Alis,Elenya,Meva,Leann,Lewis,Ruven,Maris,Barkot,Vince,Enio,Marcio,Katalea,Melany,Noura,Ionas,Michal,In\u00e9s,Yano,Orhan,Kayna,Hafsa,Mennel,Kolja,Kaona,Jamie,Elli,Janik,Sharvika,Antonio,Roen,Rejhan,Arys,Dimal,Matilde,Anea,Layan,Mirela,Marlowe,Marleen,Shane,Milos,Hosea,Lys,Nellia,Nefeli,Sol\u00e8ne,Saliha,Emmy,Augustine,Nouri,Anaya,Enna,Loar,Merlin,Leonas,Reis,Livana,Scott,Leilani,Joanna,R\u00e9my,Beatriz,Bernardo,Leone,Stephan,Patricia,Iren,Ivar,Loane,Sophie,Samiya,Lenny,Nuh,Levinia,Jerome,Rina,Luigi,Aurielle,Gelson,Yoana,Raquel,Lilly,Alek,Maverick,Jileyna,D\u00e1rio,Sky,Millie,Valeo,Matt\u00e9o,Stanislaw,Santi,S\u00f3ley,Hippolyte,Sabrin,Otto,Yasir,Haily,Miray,Ayoub,Hermine,Julyann,Naemi,Tayra,Simone,Charlene,Anissa,Nova,Dijana,Beritan,Marie-Lou,Iniya,Samanta,Rojhat,Elijas,Flavia,Danny,Alyana"
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "What were the top 10 most popular baby names in 2012?",
            "How many girls borned in 2014 in Switzeland is named as Lena. Return me the rank as well.",
            "Show me the most popular names of girls in 2016",
            "How many girls new borned with name initial L from canton Zurich in 2016",
            "How many boys were registered in municipal Sion in year 2011",
            "Which canton has the most borned boys called 'Oscar' in 2016?",
            "How many favorite babynames are registered in year 2011",
            "Please list all historical registered baby names in Canton Zug. Return me the result in order of alphabets",
            "Show me all registered gender-universal names in Switzerland.",
            "Which canton has most borned girls registed in 2011",
            "Which canton has least borned boys registed in 2011",
            "Show me the top one ranking girl names from year 2010 in Switzerland",
            "Show me the top one ranking boy names after year 2012 in canton Zug",
            "All names that have been utilized by over 50 baby girls in canton Vaud",
            "How many baby names were registered",
            "Show me all registered names in records.",
            "Show me all top-1 ranked boy names for in each canton in year 2014",
            "Show me all top-1 ranked girl names for in each canton in year 2016. Return me the amount and year as well.",
            "Which year has the least registered baby names for all cantons?",
            "Which year has the most registered baby names for all cantons?",
            "Show me all baby names amount and ranks in all municipalities in 2010"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "O3",
        "table_name": "marriage_citizenship",
        "language": "en",
        "title": "marriage citizenship",
        "description": "",
        "title_en": "marriage citizenship",
        "description_en": "",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "citizenship_category_husband",
                "title": "citizenship category husband",
                "title_en": "citizenship category husband",
                "example_values": "Foreign country,Citizenship of husband - total,Switzerland"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "citizenship_category_wife",
                "title": "citizenship category wife",
                "title_en": "citizenship category wife",
                "example_values": "Foreign country,Citizenship of wife - total,Switzerland"
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "How many marriages occurred in Reiden in 1999 with a wife who held Swiss citizenship?",
            "Which canton has the highest number of marriages between Swiss women and Swiss men on 2018?",
            "In which region are the fewest marriages recorded between Swiss men and foreign women?",
            "What is the number of marriages in Reichenbach im Kandertal in 2020 where both the wife and husband are citizens of foreign countries?",
            "How many marriages occurred in Heitenried in the year 2008 for individuals of different nationalities?",
            "How many marriages occurred in switzerland in the year 2010?",
            "How many marriages occurred in switzerland in the year 2010? Give me based on nationalities.",
            "In 2000, among the municipalities, which had the highest and lowest numbers of marriages where the husbands were Swiss citizens?",
            "What is the highest number of marriages that occurred at the district level in 2012, where both the wife and husband were citizens of foreign countries?",
            "In the year 1982, what was the average number of marriages at the municipal level, where the husbands were citizens of foreign countries?",
            "In 2006, what were the top 10 cantons with the highest number of marriages where the grooms were Swiss nationals?",
            "Show me the top-10 municipalities with the lowest numbers of marriages that the wives were Swiss citizens on 2016?",
            "Give me the minimum , maximum and average number of marriages at the municipal level in 2011, where both the husband and wife are citizens of foreign countries?",
            "Give me the average number of marriages at the canton level in 2001, where both the husband and wife are citizens of Swiss?",
            "Give me the 5 highest numbers of marriages that occurred at the canton level in 2010, where both the wife and husband were citizens of foreign countries?",
            "Show me the lowet number of marriages that occurred at the canton level in 1990, where both the wife and husband were from different nationalities?",
            "In 2012, how many marriages took place in the District of Affoltern, categorized by the citizenships of the wives and husbands involved?",
            "How many marriages occurred in Oberdorf (BL) each year? sort by the year.",
            "Please provide a summary of the number of marriages for each combination of male and female citizenships in the canton of Zurich since 2000.",
            "Which five cantons have the highest number of marriages between Swiss men and foreign women on 2011?",
            "What are the top five municipalities with the highest number of marriages between Swiss men and foreign women in the year 2018?",
            "In terms of the number of marriages between two foreigners on 2012, how does Canton Zurich compare to Canton Neuch\u00e2tel?",
            "In which year did the Canton of Bern have the highest number of marriages between Swiss citizens and foreigners?",
            "which year has the most number of marriage between swiss man and woman from other nationalty in Switzerlan?",
            "which year has the most number of marriage between swiss femal and man from other nationalty in canton Argua?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "O4",
        "table_name": "divorces_duration_of_marriage_citizenship_categories",
        "language": "en",
        "title": "divorces duration of marriage citizenship categories",
        "description": "",
        "title_en": "divorces duration of marriage citizenship categories",
        "description_en": "",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "citizenship_category_husband",
                "title": "citizenship category husband",
                "title_en": "citizenship category husband",
                "example_values": "Foreign country,Citizenship of husband - total,Switzerland"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "citizenship_category_wife",
                "title": "citizenship category wife",
                "title_en": "citizenship category wife",
                "example_values": "Foreign country,Citizenship of wife - total,Switzerland"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "duration_of_marriage",
                "title": "duration of marriage",
                "title_en": "duration of marriage",
                "example_values": "0-4 years,5-9 years,15-19 years,Duration of marriage - total,10-14 years,20 years or more"
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "What are the top 5 cantons with the highest number of divorces in 1994 for Swiss couples?",
            "What is the total number of divorces for Swiss couples where the duration of the marriage was 20 years or more in 1994?",
            "How has the number of divorces for Swiss couples changed from 1990 to 2000?",
            "At what duration of marriage do most divorces occur?",
            "What is the average number of divorces per year between 1990 and 2000 in Switzerland among Swiss couples?",
            "How many divorces occurred in Switzerland in 1995 between Swiss couples who were married for less than 5 years?",
            "In which year between 1990 and 2000 did the Canton of Zurich have the highest number of divorces between Swiss couples?",
            "How did the total number of divorces between Swiss couples compare between the cantons of Zurich and Geneva in the year 1995?",
            "In which year between 1990 and 2000 did the canton of zurich have more divorces between Swiss couples than the canton of geneva?",
            "Which municipality had the highest number of divorces in 1995 between Swiss couples?",
            "Which canton had the least divorces in 2000 between couples where at least one partner is a foreigner?",
            "In 1995, which municipality had the highest number of divorces between Swiss couples who were married for 10-14 years?",
            "In 1995, which municipality had the lowest number of divorces between Swiss couples who were married for 10-14 years?",
            "How many municipalites had zero/the least amount of divorces between swiss couples in the year 2012?",
            "at which duration of marriage most marriages end in divorce across the entire country for all citizenships?",
            "Is there a year where the Canton of Appenzell Innerrhoden had more divorces than the canton of Appenzell Ausserrhoden (in the years 2000 between 2015)?",
            "What percentage of total divorces on a cantonal level between 1996 and 2017 occurred between Swiss couples, and what percentage occurred where at least one partner was not Swiss, for each canton in Switzerland?",
            "In which year between 1996 and 2017 did the canton of Graub\u00fcnden experience the biggest difference in the percentage of total divorces between Swiss couples and couples where at least one partner was not Swiss?",
            "In 2010, which municipality had the highest number of divorces between \ncouples who were married for 5-9 years and at least one partner was not \nSwiss?",
            "In which year did the canton of Vaud experience the highest \nnumber of divorces between Swiss couples who were married for 15-19 \nyears?",
            "Over the years 2000 to 2020, which Swiss municipality experienced the largest increase in total divorces, regardless of citizenship status and duration of marriage?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "O5",
        "table_name": "resident_population_birthplace_citizenship_type",
        "language": "en",
        "title": "resident population birthplace citizenship type",
        "description": "",
        "title_en": "resident population birthplace citizenship type",
        "description_en": "",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "population_type",
                "title": "population type",
                "title_en": "population type",
                "example_values": "Non permanent resident population,Permanent resident population"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "place_of_birth",
                "title": "place of birth",
                "title_en": "place of birth",
                "example_values": "Abroad,Place of birth - total,Switzerland"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "citizenship",
                "title": "citizenship",
                "title_en": "citizenship",
                "example_values": "Bangladesh,Indonesia,Venezuela,Cameroon,Kiribati,Luxembourg,Sweden,S\u00e3o Tom\u00e9 and Pr\u00edncipe,Montenegro,Uganda,Jordan,Dominican Republic,Cambodia,Ireland,Papua New Guinea,Singapore,Sri Lanka,San Marino,Laos,Brunei,Uzbekistan,Finland,Portugal,Malta,Colombia,Albania,Ukraine,Grenada,Saudi Arabia,Cuba,Latvia,North Korea,Kyrgyzstan,Algeria,France,Slovakia,Maldives,Israel,Djibouti,Nauru,Syria,Malaysia,Kenya,Senegal,Ghana,Iceland,Zambia,Kuwait,Madagascar,Sierra Leone,Liberia,Bosnia and Herzegovina,Philippines,Benin,Tuvalu,United States,Cabo Verde,Guinea,Cyprus,Turkey,Nigeria,Rwanda,Zimbabwe,Tajikistan,China,Comoros,Saint Lucia,Stateless,Armenia,Belarus,Congo (Brazzaville),Qatar,Netherlands,Lesotho,Paraguay,Gabon,Australia,Dominica,Mauritius,Serbia,No indication,Angola,Libya,Citizenship - total,Vanuatu,Bahrain,Spain,Congo (Kinshasa),United Arab Emirates,Georgia,Malawi,Belgium,Monaco,Burundi,Bhutan,Solomon Islands,Thailand,Togo,Burkina Faso,El Salvador,Italy,Uruguay,Oman,Eswatini,Fiji,Taiwan (Chinese Taipei),United Kingdom,Palau,Germany,Eritrea,Canada,South Korea,Barbados,Saint Vincent and the Grenadines,Argentina,Namibia,Marshall Islands,Cook Islands,Liechtenstein,Slovenia,Azerbaijan,Egypt,Greece,Afghanistan,Bahamas,Chad,India,Iran,Timor-Leste,Chile,Saint Kitts and Nevis,Micronesia,Gambia,Estonia,Vietnam,South Africa,Suriname,Peru,Kazakhstan,Central African Republic,Japan,Kosovo,Denmark,Jamaica,Trinidad and Tobago,Mongolia,Iraq,Mauritania,Mozambique,Seychelles,Switzerland,New Zealand,Ecuador,Hungary,C\u00f4te d'Ivoire,Russia,Belize,Norway,Honduras,Botswana,Pakistan,Romania,Brazil,Austria,Guatemala,Guinea-Bissau,Bolivia,Ethiopia,Niger,Panama,Not attributable according to current borders,South Sudan,Yemen,Western Sahara,Lithuania,Vatican City,Bulgaria,Croatia,Turkmenistan,Tunisia,Sudan,Mali,North Macedonia,Morocco,Moldova,Myanmar,Mexico,Nicaragua,Nepal,Guyana,Tonga,Palestine,Tanzania,Poland,Lebanon,Costa Rica,Haiti,Equatorial Guinea,Samoa,Antigua and Barbuda,Czechia,Andorra,Somalia"
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "How many of the permanent population of Switzerlan have been born Aborad on the year of 2020?",
            "How many individuals with Swiss permanent residency were born within the country's borders on 2006?",
            "In year 2019, how many individuals in Switzerland's permanent population were not born within the country's territory?",
            "In 2021, how many people were living in Switzerland who were not born there and did not have permanent residency?",
            "Can you provide a breakdown of the number of people who hold Swiss permanent residency and were born in Switzerland in 2020, categorized by their respective citizenships?",
            "What was the percentage of the population in Switerland who were born in a foreign country on 2017",
            "In 2021, what percentage of the population in Switzerland consisted of individuals who were born within the country's borders?",
            "In 2020, what was the number of individuals categorized as non-permanent residents in the Canton of Zug?",
            "How many of the people were born abroad in municipality level  had the permanent residenship on 2010?",
            "How many people who were born in Switzerland  did not possess permanent residency status by 2010?",
            "How many people who were born in Switzerland did not possess permanent residency status by 2010? List by citizenship",
            "Which municipalities had the largest population of people born in Switzerland who did not have permanent residency by 2020? show me top 5.",
            "How many of Swiss residenc were born within the country and had Iranian Citizenship on 2018?",
            "What was the total population count in each canton , considering both non-permanent and permanent residents on the year of 2018?",
            "How many individuals born abroad in canton zurich hold citizenship from Brazil?",
            "How many individuals in each canton of Switzerland were born abroad and hold Swiss citizenship?",
            "Can you provide the breakdown of the population by different citizenships, different place of the birth and different residentship in the Canton of Obwaldent in 2011?",
            "What is the population count in the specified district?",
            "What is the total population count in the specified spatial unit, considering both non-permanent and permanent residents?",
            "What is the place of birth, either abroad or Switzerland, with the highest population count in the specified spatial unit?",
            "What is the country of citizenship with the highest population count among the non-permanent resident population in the specified spatial unit?",
            "Which category, non-permanent or permanent resident population, has the largest population count in the specified spatial unit?",
            "Among the permanent residents born in Switzerland in the specified spatial unit, which citizenship has the highest population count?",
            "Is the population count of permanent residents in the specified spatial unit higher or lower than the population count of non-permanent residents?",
            "How does the population count of individuals with Swiss citizenship compare to the population count of individuals with a specific non-Swiss citizenship in the specified spatial unit?",
            "Among the non-permanent resident population in the specified spatial unit, is the population count of individuals born abroad higher or lower than the population count of individuals born in Switzerland?",
            "Is the population count of non-permanent residents born abroad higher or lower than the population count of permanent residents born in Switzerland in the specified spatial unit?",
            "Can you provide the population breakdown by population type (non-permanent and permanent) in the specified spatial unit?",
            "Can you provide the breakdown of citizenships for individuals born in Switzerland in the specified spatial unit?",
            "Can you provide the breakdown of citizenships for the non-permanent resident population in the specified spatial unit?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "O6",
        "table_name": "divorces_duration_of_marriage_age_classes",
        "language": "en",
        "title": "divorces duration of marriage age classes",
        "description": "",
        "title_en": "divorces duration of marriage age classes",
        "description_en": "",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "age_class_husband",
                "title": "age class husband",
                "title_en": "age class husband",
                "example_values": "20-29 years,40-49 years,70-79 years,Age class of husband - total,50-59 years,80-89 years,Less than 20 years,60-69 years,30-39 years,90 years or older"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "age_class_wife",
                "title": "age class wife",
                "title_en": "age class wife",
                "example_values": "50-59 years,Age class of wife - total,80-89 years,Less than 20 years,60-69 years,90 years or older,30-39 years,20-29 years,40-49 years,70-79 years"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "duration_of_marriage",
                "title": "duration of marriage",
                "title_en": "duration of marriage",
                "example_values": "5-9 years,0-4 years,15-19 years,10-14 years,Duration of marriage - total,20 years or more"
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "How many divorces were there in canton zurich in 2020?",
            "How many men divorced at an age between 60 and 69 in canton zurich in 2020?",
            "How many women divorced at age between 20 and 29 in canton zurich in 2020?",
            "Which Kanton had the most divorces in 2015",
            "How many couples were divorced in Switzerland in the year 2000",
            "How many marriages in Switzerland got divorced after less then 5 years in 2000?",
            "What was the prominent age for men that divorced in Switzerland in 2000",
            "What was the prominent age for women that divorced in Switzerland in 2000",
            "From 2000 to 2022 which year saw the most divorces in Switzerland",
            "Did 2020 have more divorces than 2019",
            "How many divorces happened in Basel in 2015 and after how many years of marriage",
            "Which Kanton had the most divorces after only a short marriage in 2020",
            "Which Kanton had the most divorces after only a very long marriage in 2020",
            "How did the amount of divorces in Switzerland develop since 1990",
            "Which Canton had the least divorces in 2002",
            "Which year between 1990 and 2000 had the least divorces in Stadt Basel",
            "Did any men divorce at an age of 90 or above in Switzerland in 2000",
            "Did any people divorce at an age of 70 or above in Switzerland in 2000",
            "Did any person divorce at an age of 90 or above in Switzerland since 2000",
            "In Canton Uri how many marriages where divorced in 2003 after more than 10 years?"
        ]
    },
    {
        "dataset_id": "O7",
        "table_name": "resident_population_type_citizenship_category_gender_age",
        "language": "en",
        "title": "resident population type citizenship category gender age",
        "description": "",
        "title_en": "resident population type citizenship category gender age",
        "description_en": "",
        "column_info": [
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "population_type",
                "title": "population type",
                "title_en": "population type",
                "example_values": "total,Non permanent resident population,Permanent resident population"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "gender",
                "title": "gender",
                "title_en": "gender",
                "example_values": "Male,Female,Sex - total"
            },
            {
                "data_type": "categorical",
                "language": "en",
                "column_name": "citizenship_category",
                "title": "citizenship category",
                "title_en": "citizenship category",
                "example_values": "Foreign country,Citizenship (category) - total,Switzerland"
            }
        ],
        "sample_queries": [
            "How many 98 y.o. people have been registered in Bern in 2020?",
            "Which town or village had the smallest number of the residents of non-Swiss citizenship?",
            "Which ten towns and village had the smallest number of the residents of non-Swiss citizenship?",
            "How many Switzerland citizen lived in Schwyz at 2013?",
            "How many therewere registered Swiss women in K\u00fcttigen in 2020?",
            "How many Swiss citizen of 62 y.o. had been registered in 2013 in Payerne?",
            "What was the ratio of foreigners vs Swiss men in Basel in 2020?",
            "How many Swiss citizen of 86 y.o. had been registered in 2020 in Basel?"
        ]
    }
]